{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NQDprXGdZwKnfKD5xalru8NUvBg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mioj2Jv-dEOr_kb06mAFA-LR5cg",
            "id": "ze3GoLHKcoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:41:51Z",
                "channelId": "UCW74QUIAo1wp6kte0Rqt2fA",
                "title": "Elder Day\u00e1n D\u00edaz y Lucas Dangond - El Picantico (Video Oficial)",
                "description": "Elder Day\u00e1n D\u00edaz y Lucas Dangond - El Picantico (Video Oficial)\n#ElderDay\u00e1n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #ElPicantico #LucasDangond\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nAy yo s\u00e9 que te hace bien\nSaber que eres mi traga\nQue te despierto cosas\nComo nadie ha podido\n\nNi el novio de la escuela\nNi tu primera traga\nNi quien hoy te presume\nTe estremece como yo\n\nSoy el picantico que entr\u00f3 a tu vida\nPara sacarte de la rutina\nAntes te ve\u00edan amargada y aburrida\nY ahora te notan la sonrisa picarita\n\nSoy el picantico que te desvive\nQue te da vueltas en tu cabeza\nHoy cuando ven que sola r\u00edes\nNadie sabe que es porque de m\u00ed te acuerdas\n\nCuando te escribo rompo tu monoton\u00eda\nY vuelves a sentirte viva nuevamente\nTe hago re\u00edr con las locuras m\u00edas\nSoy la cosquillita que da vueltas en tu vientre\n\nY soy el picantico que entr\u00f3 a tu vida\nPara sacarte de la rutina\nAntes te ve\u00edan amargada y aburrida\nY ahora te notan la sonrisa picarita\n\nY soy el picantico que te desvive\nQue te da vueltas en tu cabeza\nHoy cuando ven que sola r\u00edes\nNadie sabe que es porque de m\u00ed te acuerdas\n\nAy cuando te escribo rompo tu monoton\u00eda\nY vuelves a sentirte viva nuevamente\nTe hago re\u00edr con las locuras m\u00edas\nSoy la cosquillita que da vueltas en tu vientre\n\nYo soy el picantico que entr\u00f3 a tu vida\nPara sacarte de la rutina\nAntes te ve\u00edan amargada y aburrida\nY ahora te notan la sonrisa picarita\n\nSoy el picantico que te desvive\nQue te da vueltas en tu cabeza\nHoy cuando ven que sola r\u00edes\nNadie sabe que es porque de m\u00ed te acuerdas\n\nS\u00edgueme en:\nhttps://www.instagram.com/elderdayano......\nhttps://twitter.com/elderdiaz01\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nhttps://www.facebook.com/elderdayandi......",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ze3GoLHKcoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ze3GoLHKcoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ze3GoLHKcoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ze3GoLHKcoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ze3GoLHKcoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELDER DAY\u00c1N D\u00cdAZ",
                "tags": [
                    "DIOMEDES DIAZ",
                    "DIOMEDES",
                    "EL CACIQUE",
                    "ELDER DAYAN",
                    "EL CANTOR",
                    "ELDER DIAZ",
                    "LUCAS DANGOND",
                    "SILVESTRE DANGOND",
                    "MARTIN ELIAS",
                    "DIAZ",
                    "LE REINA",
                    "EXITOS DEL CACIQUE",
                    "EXITOS DE DIOMEDES",
                    "EXITOS PARA BEBER",
                    "PETER MANJARRES",
                    "ANA DEL CASTILLO",
                    "CHURO DIAZ",
                    "EXITOS DE MARTIN ELIAS",
                    "DINASTIA",
                    "PARRANDA",
                    "AMANTES",
                    "omar geles",
                    "maren garcia",
                    "esposa de omar geles",
                    "haffit david",
                    "el picantico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elder Day\u00e1n D\u00edaz y Lucas Dangond - El Picantico (Video Oficial)",
                    "description": "Elder Day\u00e1n D\u00edaz y Lucas Dangond - El Picantico (Video Oficial)\n#ElderDay\u00e1n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b #ElPicantico #LucasDangond\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nAy yo s\u00e9 que te hace bien\nSaber que eres mi traga\nQue te despierto cosas\nComo nadie ha podido\n\nNi el novio de la escuela\nNi tu primera traga\nNi quien hoy te presume\nTe estremece como yo\n\nSoy el picantico que entr\u00f3 a tu vida\nPara sacarte de la rutina\nAntes te ve\u00edan amargada y aburrida\nY ahora te notan la sonrisa picarita\n\nSoy el picantico que te desvive\nQue te da vueltas en tu cabeza\nHoy cuando ven que sola r\u00edes\nNadie sabe que es porque de m\u00ed te acuerdas\n\nCuando te escribo rompo tu monoton\u00eda\nY vuelves a sentirte viva nuevamente\nTe hago re\u00edr con las locuras m\u00edas\nSoy la cosquillita que da vueltas en tu vientre\n\nY soy el picantico que entr\u00f3 a tu vida\nPara sacarte de la rutina\nAntes te ve\u00edan amargada y aburrida\nY ahora te notan la sonrisa picarita\n\nY soy el picantico que te desvive\nQue te da vueltas en tu cabeza\nHoy cuando ven que sola r\u00edes\nNadie sabe que es porque de m\u00ed te acuerdas\n\nAy cuando te escribo rompo tu monoton\u00eda\nY vuelves a sentirte viva nuevamente\nTe hago re\u00edr con las locuras m\u00edas\nSoy la cosquillita que da vueltas en tu vientre\n\nYo soy el picantico que entr\u00f3 a tu vida\nPara sacarte de la rutina\nAntes te ve\u00edan amargada y aburrida\nY ahora te notan la sonrisa picarita\n\nSoy el picantico que te desvive\nQue te da vueltas en tu cabeza\nHoy cuando ven que sola r\u00edes\nNadie sabe que es porque de m\u00ed te acuerdas\n\nS\u00edgueme en:\nhttps://www.instagram.com/elderdayano......\nhttps://twitter.com/elderdiaz01\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nhttps://www.facebook.com/elderdayandi......"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164621",
                "likeCount": "17475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TQLUB0bW7-DCK62AJl95ZRYTFWc",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4422949",
                "likeCount": "144734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kjw4QvQYPVzcM-jxrzzz8a3U75U",
            "id": "bPCjLNa79aE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:14:53Z",
                "channelId": "UCXXOzmyYvDtaijm5i303Tng",
                "title": "Resumen Selecci\u00f3n Colombia vs. Paraguay - Eliminatorias Sudamericanas - Gol Caracol",
                "description": "Nuevamente, la Selecci\u00f3n Colombia tuvo una mala presentaci\u00f3n en las Eliminatorias. Jugando en el Metropolitano comenz\u00f3 con goles, pero el nivel se fue desvaneciendo.\n\nSuscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube http://bit.ly/2yAIGcU noticias de f\u00fatbol, f\u00fatbol internacional y mucho m\u00e1s.\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lMh40Q\n\nDescargue la App de Gol Caracol Resultados http://hyperurl.co/app-golcaracol\n\nS\u00edganos en Redes Sociales:  \n\nFacebook: https://www.facebook.com/GolCaracol  \nInstagram: https://www.instagram.com/golcaracol  \nTwitter: https://twitter.com/golcaracol @GolCaracol \nTikTok:https://www.tiktok.com/@golcaracol \nKwai: https://s.kw.ai/u/Px1-BCtC o (@GolCaracol) \nTwitch: https://twitch.tv/gol_caracol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPCjLNa79aE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPCjLNa79aE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPCjLNa79aE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPCjLNa79aE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bPCjLNa79aE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gol Caracol",
                "tags": [
                    "Gol Caracol",
                    "Noticias de F\u00fatbol",
                    "Resultados de F\u00fatbol",
                    "Paraguay",
                    "Colombia",
                    "Selecci\u00f3n Colombia",
                    "Eliminatorias",
                    "Eliminatorias Sudamericanas",
                    "Colombia Paraguay",
                    "Colombia vs Paraguay",
                    "Colombia contra Paraguay",
                    "goles Colombia Paraguay",
                    "resumen Colombia Paraguay",
                    "resumen partidos eliminatorias",
                    "goles eliminatorios",
                    "partidos eliminatorias",
                    "resumen eliminatorias",
                    "highlights eliminatorias",
                    "eliminatorias gol caracol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen Selecci\u00f3n Colombia vs. Paraguay - Eliminatorias Sudamericanas - Gol Caracol",
                    "description": "Nuevamente, la Selecci\u00f3n Colombia tuvo una mala presentaci\u00f3n en las Eliminatorias. Jugando en el Metropolitano comenz\u00f3 con goles, pero el nivel se fue desvaneciendo.\n\nSuscr\u00edbase [GRATIS] a nuestro canal en YouTube http://bit.ly/2yAIGcU noticias de f\u00fatbol, f\u00fatbol internacional y mucho m\u00e1s.\n\nS\u00edganos en Google Noticias: http://bit.ly/2lMh40Q\n\nDescargue la App de Gol Caracol Resultados http://hyperurl.co/app-golcaracol\n\nS\u00edganos en Redes Sociales:  \n\nFacebook: https://www.facebook.com/GolCaracol  \nInstagram: https://www.instagram.com/golcaracol  \nTwitter: https://twitter.com/golcaracol @GolCaracol \nTikTok:https://www.tiktok.com/@golcaracol \nKwai: https://s.kw.ai/u/Px1-BCtC o (@GolCaracol) \nTwitch: https://twitch.tv/gol_caracol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194905",
                "likeCount": "1784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A4b9B7KNbrznJK0U_ii5KoJzVj0",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1280993",
                "likeCount": "183770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11051"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MXdggM2MMsdRSn7K3m6x45BWaaY",
            "id": "R_CrdAWx-vM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:19:43Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "seleccion",
                    "argentina",
                    "brasil",
                    "compacto",
                    "eliminatorias",
                    "mundial 2026",
                    "clasificacion",
                    "vinicius",
                    "messi",
                    "dibu",
                    "scaloni",
                    "cuti romero",
                    "tagliafico",
                    "molina",
                    "simeone",
                    "almada",
                    "scaloneta",
                    "monumental",
                    "julian alvarez",
                    "enzo fernandez",
                    "mac allister"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                    "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4016405",
                "likeCount": "59998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PqVpuEoII5FLKd9dV__Gksd2RPI",
            "id": "IqFMEEZnsaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T18:30:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah mujeres",
                    "lebriah vs 20 mujeres",
                    "pirlo 240",
                    "pirlo 420",
                    "zaza pirlo",
                    "RICHARDR - PIRLO (Visualizer)",
                    "FULANA PIRLO",
                    "pirlo juanpis",
                    "blessd pirlo",
                    "pirlo vs 20 mujeres",
                    "cita a ciegas pirlo vs 20 mujeres",
                    "BLIND DATE PIRLO",
                    "LEBRIAH POLEMICA",
                    "FUNA LEBRIAH POLEMICA VIRAL",
                    "el show de juanpis",
                    "PIRLO",
                    "pirlo ft blessd",
                    "ZIPLOC",
                    "gangster en la disco",
                    "ovi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                    "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703717",
                "likeCount": "24349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X0qRFDT2BKUdtrIn_tBNPIMCtkk",
            "id": "qsSwWFWDAjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCbB2yQygi3L6gQ-PsKwGBxQ",
                "title": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame (Video Oficial)",
                "description": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame\n\nDescargar/Stream - https://rimasmusic.io/enhonoralqueama\n\nSuscr\u00edbete a mi canal - https://Sonar.lnk.to/ChrisLebron\n\nEscucha M\u00e1s De Mi M\u00fasica aqu\u00ed :\nhttps://Sonar.lnk.to/ChrisLebronplaylist\n\nS\u00edgueme en mis plataformas digitales:\nInstagram: https://www.instagram.com/chrislebronf/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3GPTvhZ8XfH7WkHXidvELk?si=MeTzuCj7QxG1ovg2SUktGw\nApple: https://music.apple.com/us/artist/chris-lebron/1449910587\n\n\n#GOD #ChrisLebron #EnHonorAlQueAma #Prestame\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qsSwWFWDAjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chris Lebron",
                "tags": [
                    "chris lebron",
                    "disimula",
                    "canto",
                    "sech",
                    "reggaeton",
                    "dominicano",
                    "talento",
                    "reggaeton latino",
                    "latino songs",
                    "latino mix",
                    "musica romantica",
                    "dalex",
                    "darell",
                    "bad bunny",
                    "love",
                    "ozuna",
                    "grammy",
                    "grammys",
                    "music about god",
                    "music about love",
                    "jay wheeler",
                    "desde mis ojos",
                    "si te vieras desde mis ojos sabrias porque insisto tanto",
                    "amor de los 90 chris lebron",
                    "cristian lebron",
                    "prestame",
                    "jesus",
                    "en honor al que ama",
                    "chris lebron prestame"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame (Video Oficial)",
                    "description": "Chris Lebron - Pr\u00e9stame\n\nDescargar/Stream - https://rimasmusic.io/enhonoralqueama\n\nSuscr\u00edbete a mi canal - https://Sonar.lnk.to/ChrisLebron\n\nEscucha M\u00e1s De Mi M\u00fasica aqu\u00ed :\nhttps://Sonar.lnk.to/ChrisLebronplaylist\n\nS\u00edgueme en mis plataformas digitales:\nInstagram: https://www.instagram.com/chrislebronf/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3GPTvhZ8XfH7WkHXidvELk?si=MeTzuCj7QxG1ovg2SUktGw\nApple: https://music.apple.com/us/artist/chris-lebron/1449910587\n\n\n#GOD #ChrisLebron #EnHonorAlQueAma #Prestame\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662793",
                "likeCount": "31820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zwnk01inqysNrbDuC7NoOY5_RK0",
            "id": "np7COsKn3Fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCrHRXEqAka1WCRhGSuPKIeg",
                "title": "Michelle Maciel - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                "description": "Dedicado a Rita Ruiz Beltr\u00e1n y a todos los que ya no est\u00e1n. \n\nSube tu video utilizando el audio en Tik Tok:  https://www.tiktok.com/music/sonido-original-7485201451673733893?lang=es\n\n\u00a1Gracias por su apoyo!\n\n\n\n\nSolido Records.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/np7COsKn3Fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michelle Maciel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Michelle Maciel - As\u00ed Fue (Video Oficial)",
                    "description": "Dedicado a Rita Ruiz Beltr\u00e1n y a todos los que ya no est\u00e1n. \n\nSube tu video utilizando el audio en Tik Tok:  https://www.tiktok.com/music/sonido-original-7485201451673733893?lang=es\n\n\u00a1Gracias por su apoyo!\n\n\n\n\nSolido Records."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1380624",
                "likeCount": "127017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bZiELODo6ZbxuDfGTOdd00yxUr4",
            "id": "JtOJSwyynFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:46:02Z",
                "channelId": "UC7jT5YnTBAOf2JTRrCR0K6g",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "juegos",
                    "videojuegos",
                    "oficial",
                    "nuevo",
                    "consola",
                    "castellano",
                    "es",
                    "Nintendo Direct",
                    "ND",
                    "Direct marzo",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "noticias",
                    "noticia",
                    "noticias de Nintendo",
                    "noticia de Nintendo",
                    "anuncio de Nintendo",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Leyendas Pokemon Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "tarjetas de juego virtuales",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                    "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426711",
                "likeCount": "20577",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CPV8CAaP3XGv2I_RnT68U62hj5U",
            "id": "u4co_hVuxqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:34:33Z",
                "channelId": "UChT_jxvvmF6z0_un17bu7hA",
                "title": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                "description": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4co_hVuxqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dramas De Rub\u00ed",
                "tags": [
                    "Dramas de Rubi",
                    "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                    "La rosa de guadalupe",
                    "como dice el dicho",
                    "lo que callamos las mujeres"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor",
                    "description": "Se escapo con un hombre desconocido sin imaginar que vivir\u00eda su mejor historia de amor"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294800",
                "likeCount": "1250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ex2m6PdYQLARjMj120FB1pEfdrU",
            "id": "WMfOaOSz0R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Emilia video oficial",
                    "Emilia official video",
                    "Emilia blackout",
                    "blackout letra",
                    "blackout lyrics",
                    "blackout video oficial",
                    "blackout official video",
                    "TINI official video",
                    "TINI video oficial",
                    "TINI letra",
                    "TINI lyrics",
                    "TINI 2025",
                    "Nicki Nicole letra",
                    "Nicki Nicole lyrics",
                    "Nicki Nicole official video",
                    "Nicki Nicole video oficial",
                    "Nicki Nicole blackout",
                    "TINI blackout",
                    "Latin Pop",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop",
                    "Pop Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3669906",
                "likeCount": "207184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M-uBUAYY1HJal-CGDBd9AKczbBo",
            "id": "LjCYaSnUXgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:40:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "capibara",
                    "papeleria capibara",
                    "carpincho",
                    "moda capibara",
                    "vuelta a clases",
                    "capibaras",
                    "sonny angel",
                    "sonny angel capibara",
                    "caja misteriosa",
                    "papeleria",
                    "todomoda",
                    "carpinchos",
                    "papeleria de carpincho",
                    "libreria de carpincho",
                    "moda de los capibaras",
                    "capybara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762893",
                "likeCount": "19490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwFJolmK33xIEpJzSFiHHdRwyfs",
            "id": "3eSuwzClHNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T23:04:26Z",
                "channelId": "UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw",
                "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Top Comics",
                "tags": [
                    "mystique",
                    "doctor strange",
                    "spider-man",
                    "tom holland",
                    "tom hiddleston",
                    "thor",
                    "chris hemsworth",
                    "vengadores",
                    "top comic",
                    "tenoch huerta",
                    "namor",
                    "mutantes",
                    "cyclops",
                    "kang",
                    "doctor doom",
                    "robert downey jr",
                    "thunderbolts",
                    "bucky",
                    "capit\u00e1n america",
                    "captain america",
                    "sentry"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                    "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396011",
                "likeCount": "23413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6lbe5NFYww3lUqGYgDByHSPW1pM",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7374528",
                "likeCount": "408426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "igBQwCsCYfwIe3JXmgUP3EiqfCI",
            "id": "o52baSHE0oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:44Z",
                "channelId": "UCnJfUtNxpKFBLK5O578Wi_A",
                "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Bot",
                "tags": [
                    "spreen",
                    "spreen reacciona",
                    "spreen reaccionando a",
                    "reaccion",
                    "spreendmc",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "spreendmc reaccionando",
                    "2.0",
                    "espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410801",
                "likeCount": "23737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IvNwFiLOWMwrzhrsrD6ng1bAUUQ",
            "id": "Z2hwp3W_lak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T04:04:17Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2hwp3W_lak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La crianza de nuestras hijas - Raneando en Per\u00fa",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nAterrizamos en Per\u00fa despu\u00e9s de dos noches incre\u00edbles y so\u00f1adas en Ecuador. \u00cdndigo se durmi\u00f3 y aprovechamos para sentarnos a Ranear.\n\nHablamos de esas cosas que nos pasan siendo pap\u00e1s, de los l\u00edmites que ponemos (o no), de qu\u00e9 hacer cuando nuestros hijas no quieren saludar, y de c\u00f3mo algunas reglas que antes nos parec\u00edan exageradas\u2026 ahora que somos pap\u00e1s de verdad, las aplicamos contra todo pron\u00f3stico jaja.\n\nY ojo, aqu\u00ed no somos ningunos expertos. Llevamos dos a\u00f1os en esto y cada familia es diferente. Solo compartimos lo que nos ha servido a nosotros por si les funciona tambi\u00e9n. Nosotros seguimos aprendiendo en el camino...\n\nD\u00e9jennos en los comentarios qu\u00e9 tema les gustar\u00eda para el pr\u00f3ximo Raneando. Este fue en Per\u00fa, el anterior en Costa Rica\u2026 el pr\u00f3ximo, qui\u00e9n sabe d\u00f3nde...\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688449",
                "likeCount": "38567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJoHas-7Gl-rAYGNbEgKuAQFvw0",
            "id": "NkcT00FMTu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:26Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Destino Final Lazos de sangre | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                "description": "La muerte es una maldita hija de ****. #DestinoFinal #LazosDeSangre - 15 de mayo, solo en cines.\n\nEl nuevo cap\u00edtulo de la exitosa y sangrienta franquicia de New Line Cinema lleva a la audiencia de regreso al principio retorcido del sentido de justicia de la muerte\u2014\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d.\n\nAtemorizada por una pesadilla violenta recurrente, la estudiante universitaria Stefanie regresa a casa para localizar a la \u00fanica persona que podr\u00eda romper el ciclo y salvar a su familia de la espantosa muerte que inevitablemente les espera a todos.\n\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d est\u00e1 protagonizada por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, junto a Brec Bassinger y Tony Todd.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Adam Stein y Zach Lipovsky. El guion es de Guy Busick y Lori Evans Taylor, y la historia es de Jon Watts, Guy Busick y Lori Evans Taylor. Se basa en personajes creados por Jeffrey Reddick.\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d es producida por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle y Toby Emmerich. Los productores ejecutivos son David Siegel y Warren Zide. El talento detr\u00e1s de c\u00e1mara incluye al director de fotograf\u00eda Christian Sebaldt y a la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Rachel O\u2019Toole. La pel\u00edcula es editada por Sabrina Pitre. La m\u00fasica es de Tim Wynn. Los trajes est\u00e1n dise\u00f1ados por Michelle Hunter. El casting es de Rich Delia.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de A Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films: \u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida en cines en todo el mundo por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 15 de mayo de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkcT00FMTu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Accidentes",
                    "Adam B Stein",
                    "Anna Lore",
                    "Brec Bassinger",
                    "DestinoFinal",
                    "DestinoFinalLazosDeSangre",
                    "Guy Busick",
                    "Horror",
                    "Jon Watts",
                    "Kaitlyn Santa Juana",
                    "Lori Evans Taylor",
                    "Mayo2025",
                    "Owen Patrick Joyner",
                    "Proximamente",
                    "Richard Harmon",
                    "Rya Kihlstedt",
                    "Teo Briones",
                    "Tony Todd",
                    "Trailer",
                    "Trailer2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "Zach Lipovsky"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Destino Final Lazos de sangre | Tr\u00e1iler Oficial | Subtitulado",
                    "description": "La muerte es una maldita hija de ****. #DestinoFinal #LazosDeSangre - 15 de mayo, solo en cines.\n\nEl nuevo cap\u00edtulo de la exitosa y sangrienta franquicia de New Line Cinema lleva a la audiencia de regreso al principio retorcido del sentido de justicia de la muerte\u2014\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d.\n\nAtemorizada por una pesadilla violenta recurrente, la estudiante universitaria Stefanie regresa a casa para localizar a la \u00fanica persona que podr\u00eda romper el ciclo y salvar a su familia de la espantosa muerte que inevitablemente les espera a todos.\n\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d est\u00e1 protagonizada por Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, junto a Brec Bassinger y Tony Todd.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Adam Stein y Zach Lipovsky. El guion es de Guy Busick y Lori Evans Taylor, y la historia es de Jon Watts, Guy Busick y Lori Evans Taylor. Se basa en personajes creados por Jeffrey Reddick.\n\u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d es producida por Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle y Toby Emmerich. Los productores ejecutivos son David Siegel y Warren Zide. El talento detr\u00e1s de c\u00e1mara incluye al director de fotograf\u00eda Christian Sebaldt y a la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Rachel O\u2019Toole. La pel\u00edcula es editada por Sabrina Pitre. La m\u00fasica es de Tim Wynn. Los trajes est\u00e1n dise\u00f1ados por Michelle Hunter. El casting es de Rich Delia.\n\nNew Line Cinema presenta una producci\u00f3n de A Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films: \u201cDestino Final Lazos de sangre\u201d. La pel\u00edcula ser\u00e1 distribuida en cines en todo el mundo por Warner Bros. Pictures y se estrenar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 15 de mayo de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3965639",
                "likeCount": "18300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LfmDVzEmqj9VqkE7s-mVOYq9ZMs",
            "id": "dWxw7pmVd4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:00:22Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "segundo bebe mis pastelitos",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "gris embarazada",
                    "embarazadas 2025",
                    "famosas embarazadas 2025",
                    "emma mis pastelitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1115058",
                "likeCount": "46405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "npclCZFgColx9K6_VfAxcvtgKho",
            "id": "eFQ0tj3t7v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:29:41Z",
                "channelId": "UClpazXmbF5wWxpsK-1XcCyw",
                "title": "UWAIE",
                "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFQ0tj3t7v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo - Topic",
                "tags": [
                    "Kapo",
                    "UWAIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UWAIE",
                    "description": "Provided to YouTube by YT Rocket\n\nUWAIE \u00b7 Kapo\n\nUWAIE\n\n\u2117 2024 La Industria INC\n\nReleased on: 2024-08-15\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1668933",
                "likeCount": "11488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W7mhHyr9Nt04v-y2SeV9FlCS7aw",
            "id": "-a7f5tggqrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:32:56Z",
                "channelId": "UC8EdTmyUaFIfZvVttJ9lgIA",
                "title": "CHILE 0-0 ECUADOR\ud83c\udfc6 Clasificatorias Mundial 2026 \u26bd\ufe0f GOLES Y RESUMEN",
                "description": "\u00a1SE VAN TERMINANDO LAS ILUSIONES! \ud83d\ude13\n\n\ud83c\udfdf\ufe0f El Estadio Nacional fue testido de un incre\u00edble partido entre Chile y Ecuador por las Clasificatorias del Mundial 2026.\n\n\ud83d\udc49 La Roja necesitaba conseguir los tres puntos frente a la Tri Color. Sin embargo, Galindez logr\u00f3 mantener en cero su porter\u00eda y complicar a\u00fan m\u00e1s a Chile.\n\n#CHVDeportes #LaRojaxCHV\n #CHVDeportes #LaRojaxCHV\n#CHVDeportes\n_________________________\n\nWeb \u2192 http://www.chilevision.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/chilevision/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/chilevision\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/chilevision/\nTikTok \u2192 https://www.tiktok.com/@chilevision\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/Chilevision",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-a7f5tggqrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-a7f5tggqrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-a7f5tggqrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-a7f5tggqrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-a7f5tggqrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chilevisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "CHV",
                    "Chilevisi\u00f3n",
                    "Televisi\u00f3n Chilena",
                    "noticias",
                    "actualidad",
                    "debate",
                    "entrevista",
                    "entretenci\u00f3n",
                    "seleccion chilena clasificatorias",
                    "seleccion chilena compacto goles",
                    "clasificatorias sudamericanas 2026",
                    "clasificatorias mundial 2026",
                    "chile derrotado",
                    "ricardo gareca chile criticas",
                    "chv deportes",
                    "chile partido 25 de marzo",
                    "chile empate",
                    "chile contra ecuador",
                    "chile empate ecuador",
                    "zampedri la roja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHILE 0-0 ECUADOR\ud83c\udfc6 Clasificatorias Mundial 2026 \u26bd\ufe0f GOLES Y RESUMEN",
                    "description": "\u00a1SE VAN TERMINANDO LAS ILUSIONES! \ud83d\ude13\n\n\ud83c\udfdf\ufe0f El Estadio Nacional fue testido de un incre\u00edble partido entre Chile y Ecuador por las Clasificatorias del Mundial 2026.\n\n\ud83d\udc49 La Roja necesitaba conseguir los tres puntos frente a la Tri Color. Sin embargo, Galindez logr\u00f3 mantener en cero su porter\u00eda y complicar a\u00fan m\u00e1s a Chile.\n\n#CHVDeportes #LaRojaxCHV\n #CHVDeportes #LaRojaxCHV\n#CHVDeportes\n_________________________\n\nWeb \u2192 http://www.chilevision.cl/\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/chilevision/\nTwitter \u2192 https://twitter.com/chilevision\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/chilevision/\nTikTok \u2192 https://www.tiktok.com/@chilevision\n\nSUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/Chilevision"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483036",
                "likeCount": "2434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LSaegiA-jn3n1mMQmQ_lFuCq8Bc",
            "id": "fApbvX3fkJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T03:28:12Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "VENEZUELA vs. PER\u00da [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                "description": "\u00a1Festeja la #Vinotinto! \ud83c\udfc6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSuduamericanas\n\n#Venezuela 1 - 0 #Per\u00fa\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fApbvX3fkJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fApbvX3fkJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fApbvX3fkJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fApbvX3fkJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fApbvX3fkJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Venezuela",
                    "peru",
                    "Venezuela vs Per\u00fa",
                    "Venezuela x Peru",
                    "Venezuela 1 x 0 Per\u00fa",
                    "Venezuela 1 vs 0 Per\u00fa",
                    "goles Venezuela x Peru",
                    "resumen Venezuela x Peru"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VENEZUELA vs. PER\u00da [1-0] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                    "description": "\u00a1Festeja la #Vinotinto! \ud83c\udfc6\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n\n#EliminatoriasSuduamericanas\n\n#Venezuela 1 - 0 #Per\u00fa\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "754940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yuDayOgVfyH-lXzokWcn6C2Nd4M",
            "id": "LvCmsOWPwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4",
                    "ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4",
                    "Bang Chan & Hyunjin",
                    "ESCAPE Bang Chan & Hyunjin",
                    "Bang Chan and Hyunjin",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "Bang Chan & Hyunjin Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE ESCAPE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7611460",
                "likeCount": "527226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXOhANctJnORay9vULwx7IcPLIE",
            "id": "S4HpEj94wDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T12:59:34Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "DAVOO XENEIZE ANALIZA ARGENTINA 4 BRASIL 1 (2025) - ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4HpEj94wDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE ANALIZA ARGENTINA 4 BRASIL 1 (2025) - ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559900",
                "likeCount": "27145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76QuoDVib7mGsmGuNd896r5HXGA",
            "id": "dxv_AgD5BzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T20:00:33Z",
                "channelId": "UCyPoj9iev97XUMroTHeZecA",
                "title": "COMPR\u00c9 EL GOLF GTI MANUAL DE SUBASTA M\u00c1S BARATO DE M\u00c9XICO | Nocturna",
                "description": "Nepo COMPRA su GOLF GTI en una subasta y har\u00e1 todo lo posible para dejarla funcional \u00bfLo conseguir\u00e1? \n\nEsperemos les guste este contenido, nos vemos en la pr\u00f3xima! \n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Nepo: https://www.instagram.com/_nepoooooo/?hl=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxv_AgD5BzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nocturna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 EL GOLF GTI MANUAL DE SUBASTA M\u00c1S BARATO DE M\u00c9XICO | Nocturna",
                    "description": "Nepo COMPRA su GOLF GTI en una subasta y har\u00e1 todo lo posible para dejarla funcional \u00bfLo conseguir\u00e1? \n\nEsperemos les guste este contenido, nos vemos en la pr\u00f3xima! \n\nIg de Nocturna: https://www.instagram.com/nocturna.dc/?hl=es\n\nIg de Nepo: https://www.instagram.com/_nepoooooo/?hl=es"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "912819",
                "likeCount": "59958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4X8mCNlRSvI4h7MtEfGVBkUd7gM",
            "id": "odOjFTEcGA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:41:50Z",
                "channelId": "UCfLTaP7dww1M8Vr5DKzzRZA",
                "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/odOjFTEcGA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IBAI y GASPI en una Cena Inesperada!",
                    "description": "IBAI LLANOS invita a GASPI a cenar COMIDA ARGENTINA en un restaurante de ESPA\u00d1A. \nCharlaron sobre la velada del a\u00f1o 5, su cambio fisico y otras cosas. Un d\u00fao que dar\u00e1 mucho que hablar en todo el mundo y por sobre todo en el habla hispana. \n\nAd\u00e9ntrate en esta primer experiencia internacional de Gaspi\n\nDeja en los comentarios desde que pa\u00eds estas viendo este video y con quien te gustaria una segunda parte!\n\nCanal de IBAI - @IbaiLlanos \nInstagram de IBAI - https://www.instagram.com/ibaillanos\nTikTok de IBAI - https://www.tiktok.com/@ibaillanos\n\nSEGUI A GASPI: \nInstagram -  https://www.instagram.com/gaspipd\nTikTok - https://www.tiktok.com/@gaspicuentaoficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4006648",
                "likeCount": "333357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "beIJ7DqJjGbf5irDOixEAu7P6Y0",
            "id": "XPg5txu_DkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:36:37Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "EN UNA SERIE ESPECTACULAR, LA ROJA SE LO LLEV\u00d3 EN LOS PENALES | Espa\u00f1a 3-3 Pa\u00edses Bajos | RESUMEN",
                "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT  \n\nNations League \nCuartos | VUELTA \nGoles: 6' M. Oyarzabal (E); 54' M. Depay (P); 67' M. Oyarzabal (E); 79' I. Maatsen (P); ; 103' L. Yamal (E); 109' X. Simons (P)\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com  \n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:  \n* https://www.instagram.com/espnargentina/  \n* https://x.com/ESPNArgentina  \n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPg5txu_DkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPg5txu_DkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPg5txu_DkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPg5txu_DkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XPg5txu_DkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "2024",
                    "Disney Plus",
                    "ESPN",
                    "Nations League",
                    "Resumen",
                    "UEFA",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Pa\u00edses Bajos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN UNA SERIE ESPECTACULAR, LA ROJA SE LO LLEV\u00d3 EN LOS PENALES | Espa\u00f1a 3-3 Pa\u00edses Bajos | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT  \n\nNations League \nCuartos | VUELTA \nGoles: 6' M. Oyarzabal (E); 54' M. Depay (P); 67' M. Oyarzabal (E); 79' I. Maatsen (P); ; 103' L. Yamal (E); 109' X. Simons (P)\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com  \n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:  \n* https://www.instagram.com/espnargentina/  \n* https://x.com/ESPNArgentina  \n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4999098",
                "likeCount": "72383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DJfJHcl4RhlZb51HOyr7Y-917gM",
            "id": "1qObk3i_cwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:42:14Z",
                "channelId": "UCRYL9m12GUiXKYzEin_K2Nw",
                "title": "Lo que NO se vi\u00f3 de la GOLEADA de ARGENTINA vs BRASIL | Goles, burla a Raphinha y Rodrygo vs Paredes",
                "description": "Todo lo que no viste de la paliza de la Selecci\u00f3n Argentina ante Brasil en el Estadio Monumental, con los 4 goles de la Albiceleste con Julian Alvarez, Enzo Fernandez, Alexis Mac Allister y Giuliano Simeone, en un caliente cl\u00e1sico sudamericano que tuvieron las picantes declaraciones de Raphinha en la previa que no le gustaron a Otamendi ni a los hinchas, aunque tambien Enzo Fernandez imit\u00f3 a Vinicius Jr, Leandro Paredes compar\u00f3 sus titulos con Rodrygo, las canciones de la hinchada Argentina, las mejores jugadas, curiosidades, viralidades y mucho m\u00e1s!\nNo te olvides de suscribirte a este canal donde vivimos lo mejor de #Argentina #Brasil #Futbol #Messi #InterMiami #MLS #Psg #Barcelona #RealMadrid #Boca #River la #LigaFutbolProfesional #LigaProfesional y #Libertadores #Sudamericana, los m\u00e1s destacados movimientos, rumores, refuerzos y fichajes en este Mercado de Pases, las mejores curiosidades del F\u00fatbol, y mucho m\u00e1s!\n\n00:00 Previa Caliente\n06:11 Argentina vs Brasil\n\nESPERO que les GUSTE este v\u00eddeo! Y no te olvides de suscribirte!\n\n\u25b6\ufe0f SUSCRIBITE a esta GRAN Comunidad: https://bit.ly/32IsmDs\n\u25b6\ufe0fSEGUIME en MI INSTAGRAM: http://www.instagram.com/joaqoop\n\n-------------------------------------------\nUN POCO DE MI:\n\nMi nombre es Joaquin Pastana, pero me gusta que me digan Joaqo y soy un youtuber (o eso intento) de la provincia de Salta, Argentina. Tengo 24 a\u00f1os. Me gusta mucho el periodismo, no estudie nunca la carrera, pero me siento muchas veces como uno. Empec\u00e9 mi canal a mediados del 2015 y desde ah\u00ed no par\u00e9. A fines del mismo a\u00f1o, grab\u00e9 varios comerciales para la empresa DORITOS (si DORITOS!!!) y conoci a varios YOUTUBERS ARGENTINOS. \nEn el a\u00f1o 2016 comenc\u00e9 a trabajar con el DIARIO LA GACETA, un diario muy conocido en el NORTE ARGENTINO hasta fines del 2017.\nY en 2018 estuve produciendo programas y de conductor de un programa de TELEF\u00c9 en TELIVISI\u00d3N.\nMientras tanto segu\u00ed subiendo videos y encontrandome m\u00e1s en la plataforma. \nLogr\u00e9 hacer videos con varias personas que admiraba como DUKI, YSY A, PAULO LONDRA, LIT KILLAH, DTOKE, ABEL PINTOS, CHAPU MARTINEZ, EL BANANERO, ECKO, AGUSTIN CASANOVA, entre otros.\nPara el a\u00f1o 2019 decid\u00ed centrarme m\u00e1s en mi Canal, creando contenido relacionado al F\u00fatbol Argentino y F\u00fatbol Internacional, en el que intente informar a esta comunidad de lo m\u00e1s destacado del deporte.\nGracias al trabajo en conjunto, pudimos llegar a cubrir varios eventos de Copa Argentina y la Despedida de Rodrigo Mora, ademas de ser invitado por Fox Sport para cubrir los premios de la Superliga Argentina, en donde pudimos darnos el gusto de charlar con Esteban Andrada, Bebelo Reynoso, Hernan Crespo, Matias Zaracho, entre otras figuras.\nEN FIN eso es un poco de mi vida resumidamente,  gracias por hacerme el aguante y unirse a esta buena comunidad!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qObk3i_cwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LasCronicasDeJoaqo",
                "tags": [
                    "noticias futbol",
                    "noticias futbol de argentina",
                    "noticias argentina",
                    "futbol argentino",
                    "river plate",
                    "boca juniors",
                    "noticias river",
                    "noticias boca",
                    "lionel messi",
                    "SELECCION ARGENTINA",
                    "ARGENTINA",
                    "BRASIL",
                    "ARGENTINA BRASIL",
                    "ARGENTINA GOLES",
                    "ARGENTINA GOLEADA",
                    "JULIAN ALVAREZ",
                    "ENZO FERNANDEZ",
                    "VINICIUS JR",
                    "VINICIUS",
                    "REAL MADRID",
                    "BARCELONA",
                    "ALEXIS MAC ALLISTER",
                    "SIMEONE",
                    "RAPHINHA",
                    "RODRYGO",
                    "HINCHADA DE ARGENTINA",
                    "HINCHAS DE ARGENTINA",
                    "SCALONI",
                    "POLEMICA",
                    "RESUMEN",
                    "GOLES",
                    "JUGADAS",
                    "CURIOSIDADES",
                    "PAREDES",
                    "GOL"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo que NO se vi\u00f3 de la GOLEADA de ARGENTINA vs BRASIL | Goles, burla a Raphinha y Rodrygo vs Paredes",
                    "description": "Todo lo que no viste de la paliza de la Selecci\u00f3n Argentina ante Brasil en el Estadio Monumental, con los 4 goles de la Albiceleste con Julian Alvarez, Enzo Fernandez, Alexis Mac Allister y Giuliano Simeone, en un caliente cl\u00e1sico sudamericano que tuvieron las picantes declaraciones de Raphinha en la previa que no le gustaron a Otamendi ni a los hinchas, aunque tambien Enzo Fernandez imit\u00f3 a Vinicius Jr, Leandro Paredes compar\u00f3 sus titulos con Rodrygo, las canciones de la hinchada Argentina, las mejores jugadas, curiosidades, viralidades y mucho m\u00e1s!\nNo te olvides de suscribirte a este canal donde vivimos lo mejor de #Argentina #Brasil #Futbol #Messi #InterMiami #MLS #Psg #Barcelona #RealMadrid #Boca #River la #LigaFutbolProfesional #LigaProfesional y #Libertadores #Sudamericana, los m\u00e1s destacados movimientos, rumores, refuerzos y fichajes en este Mercado de Pases, las mejores curiosidades del F\u00fatbol, y mucho m\u00e1s!\n\n00:00 Previa Caliente\n06:11 Argentina vs Brasil\n\nESPERO que les GUSTE este v\u00eddeo! Y no te olvides de suscribirte!\n\n\u25b6\ufe0f SUSCRIBITE a esta GRAN Comunidad: https://bit.ly/32IsmDs\n\u25b6\ufe0fSEGUIME en MI INSTAGRAM: http://www.instagram.com/joaqoop\n\n-------------------------------------------\nUN POCO DE MI:\n\nMi nombre es Joaquin Pastana, pero me gusta que me digan Joaqo y soy un youtuber (o eso intento) de la provincia de Salta, Argentina. Tengo 24 a\u00f1os. Me gusta mucho el periodismo, no estudie nunca la carrera, pero me siento muchas veces como uno. Empec\u00e9 mi canal a mediados del 2015 y desde ah\u00ed no par\u00e9. A fines del mismo a\u00f1o, grab\u00e9 varios comerciales para la empresa DORITOS (si DORITOS!!!) y conoci a varios YOUTUBERS ARGENTINOS. \nEn el a\u00f1o 2016 comenc\u00e9 a trabajar con el DIARIO LA GACETA, un diario muy conocido en el NORTE ARGENTINO hasta fines del 2017.\nY en 2018 estuve produciendo programas y de conductor de un programa de TELEF\u00c9 en TELIVISI\u00d3N.\nMientras tanto segu\u00ed subiendo videos y encontrandome m\u00e1s en la plataforma. \nLogr\u00e9 hacer videos con varias personas que admiraba como DUKI, YSY A, PAULO LONDRA, LIT KILLAH, DTOKE, ABEL PINTOS, CHAPU MARTINEZ, EL BANANERO, ECKO, AGUSTIN CASANOVA, entre otros.\nPara el a\u00f1o 2019 decid\u00ed centrarme m\u00e1s en mi Canal, creando contenido relacionado al F\u00fatbol Argentino y F\u00fatbol Internacional, en el que intente informar a esta comunidad de lo m\u00e1s destacado del deporte.\nGracias al trabajo en conjunto, pudimos llegar a cubrir varios eventos de Copa Argentina y la Despedida de Rodrigo Mora, ademas de ser invitado por Fox Sport para cubrir los premios de la Superliga Argentina, en donde pudimos darnos el gusto de charlar con Esteban Andrada, Bebelo Reynoso, Hernan Crespo, Matias Zaracho, entre otras figuras.\nEN FIN eso es un poco de mi vida resumidamente,  gracias por hacerme el aguante y unirse a esta buena comunidad!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250260",
                "likeCount": "5182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cr0eEwtWRs4x6FS1q39dyFcM0j4",
            "id": "aN-oYpIBvyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T02:39:03Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aN-oYpIBvyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA REACCI\u00d3N AL ENTERARNOS DEL BEB\u00c9!",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273480",
                "likeCount": "24210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nE-FgTXtUZTegGdvDq9u6CUiUOw",
            "id": "oe0tXgjdM7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:31:12Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "CR7 FALL\u00d3 UN PENAL, ANOT\u00d3 UN GOLAZO Y SAC\u00d3 BOLETO A SEMIFINALES | Portugal 5-2 Dinamarca | RESUMEN",
                "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nNations League\nCuartos de final | Vuelta\nGoles: 37' J. Andersen e/c (P); 55' R. Kristensen (D); 72' C. Ronaldo (P); 76' C. Erikse (D); 86' F. Trincao (P); 91' F. Trincao (P); 115' G. Ramos (P).\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe0tXgjdM7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe0tXgjdM7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe0tXgjdM7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe0tXgjdM7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oe0tXgjdM7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "2024",
                    "Disney Plus",
                    "ESPN",
                    "Nations League",
                    "Resumen",
                    "UEFA",
                    "2025",
                    "Cuartos de final",
                    "Portugal",
                    "Dinamarca",
                    "CR7",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "Penal",
                    "Bicho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CR7 FALL\u00d3 UN PENAL, ANOT\u00d3 UN GOLAZO Y SAC\u00d3 BOLETO A SEMIFINALES | Portugal 5-2 Dinamarca | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nNations League\nCuartos de final | Vuelta\nGoles: 37' J. Andersen e/c (P); 55' R. Kristensen (D); 72' C. Ronaldo (P); 76' C. Erikse (D); 86' F. Trincao (P); 91' F. Trincao (P); 115' G. Ramos (P).\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3843760",
                "likeCount": "54335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cw58u2Cjibsap9jq4-95zOSS7-M",
            "id": "SbDOQAFQNQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T15:57:20Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SbDOQAFQNQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPANDO DE BUNKER INDESTRUCTIBLE DE MINECRAFT !!",
                    "description": "100 CAPAS Indestructibles en BUNKER de Minecraft y M\u00e1s \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\ude9a \ud83e\ude93 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6655473",
                "likeCount": "291651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_fYqSw1S7S0ruaJZOVqB2ovF5Bc",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3191465",
                "likeCount": "193322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kPme74Tl9m2t6sUyx5bb6BfrrnU",
            "id": "9mu1EHPrG-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:47:38Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "LES BLUES LO REMONTARON EN UNA TANDA DE PENALES INFARTANTE | Francia 2 (5)-(4) 0 Croacia | RESUMEN",
                "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nNations League\nCuartos de final | Vuelta\nGoles: 52' M. Olise (F); 80' O. Dembel\u00e9 (F).\nIncidencias: Francia se impuso 5-4 en los penales. \n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mu1EHPrG-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mu1EHPrG-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mu1EHPrG-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mu1EHPrG-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mu1EHPrG-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "2024",
                    "Disney Plus",
                    "ESPN",
                    "Nations League",
                    "Resumen",
                    "UEFA",
                    "2025",
                    "Cuartos de final",
                    "Francia",
                    "Croacia",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Penales",
                    "Maignan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES BLUES LO REMONTARON EN UNA TANDA DE PENALES INFARTANTE | Francia 2 (5)-(4) 0 Croacia | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta lo mejor de la UEFA Nations League en #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nNations League\nCuartos de final | Vuelta\nGoles: 52' M. Olise (F); 80' O. Dembel\u00e9 (F).\nIncidencias: Francia se impuso 5-4 en los penales. \n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2309977",
                "likeCount": "32010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3urqHl90pbCA8Mf2bPUpH8U3RyA",
            "id": "diMyNjWyDW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "Truman",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "HAN & Felix",
                    "Truman HAN & Felix",
                    "HAN and Felix",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "HAN & Felix Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE Truman",
                    "HAN Felix Truman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8333723",
                "likeCount": "529178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UDrG31js8mBKj8XLQyLqzE5ZUA8",
            "id": "aTsUlVIV66E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:07Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "j-hope 'MONA LISA' Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' in Mexico City",
                "description": "#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_CDMX #HOS_TOUR_CDMX\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTsUlVIV66E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope 'MONA LISA' Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' in Mexico City",
                    "description": "#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_CDMX #HOS_TOUR_CDMX\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779334",
                "likeCount": "157486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZIkcxUlkuqfFXtLRkezJDZ4ZXpI",
            "id": "kydOWBckkwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:27:54Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Argentina 4 Brasil 1 GOLEADA HISTORICA | Reacciones de Amigos | Eliminatorias Mundial 2026",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kydOWBckkwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Argentina 4 Brasil 1 GOLEADA HISTORICA | Reacciones de Amigos | Eliminatorias Mundial 2026",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457568",
                "likeCount": "27574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JfLXhIEOAkNBApnhQ_E4EgcCvbY",
            "id": "3Bsudkpn_bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T22:02:35Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Bsudkpn_bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME FUI DE VIAJE CON LA FAMILIA DE MI NOVIA",
                    "description": "we are back\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379547",
                "likeCount": "28295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tZetzCUCtDqQVUK5Zwl1_C8dp38",
            "id": "iWwsHLdKq8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:00:36Z",
                "channelId": "UCEP5aLKvW6TUaP-u20j4yFg",
                "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWwsHLdKq8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romisgomis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR",
                    "description": "Hoy vamos a UN GUARDIA SE ENAMORA DE MI EN EL JUEGO DEL CALAMAR COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX) UN GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd EN EL JUEGO DEL CALAMAR ROBLOX UNA GUARDIA SE ENAMORA DE M\u00cd en Roblox Squid Games!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "867010",
                "likeCount": "10249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mHHfgFzlG7IzD0wtsOWzSs6ezus",
            "id": "cEPxOfGpNic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:28Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "$10 vs $1,000 Ecosistema de Terrario",
                "description": "\ud83d\uded2 Merch: https://terragreenstore.com/\n\nLos terrarios son una forma incre\u00edble de traer un pedazo de un ecosistema a tu habitaci\u00f3n. Pero pueden volverse extremadamente costosos. Por eso, hoy voy a construir el mejor terrario de $10 y el mejor de $1,000 para descubrir si realmente necesitas endeudarte para crear uno.\n\nSi eres el propietario de los derechos de autor de alg\u00fan material en este video y olvid\u00e9 acreditarte, por favor cont\u00e1ctame a trav\u00e9s de mi correo de negocios, el cual puedes encontrar en la descripci\u00f3n de mi canal.\n\n#terrario #ecosistema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEPxOfGpNic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "terrario",
                    "ecosistema",
                    "$1 vs",
                    "$10 vs",
                    "$1",
                    "$1000000",
                    "1 mill\u00f3n",
                    "d\u00f3lar",
                    "desaf\u00edo",
                    "terragreen",
                    "terra",
                    "terra green",
                    "dr plants",
                    "plantas"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$10 vs $1,000 Ecosistema de Terrario",
                    "description": "\ud83d\uded2 Merch: https://terragreenstore.com/\n\nLos terrarios son una forma incre\u00edble de traer un pedazo de un ecosistema a tu habitaci\u00f3n. Pero pueden volverse extremadamente costosos. Por eso, hoy voy a construir el mejor terrario de $10 y el mejor de $1,000 para descubrir si realmente necesitas endeudarte para crear uno.\n\nSi eres el propietario de los derechos de autor de alg\u00fan material en este video y olvid\u00e9 acreditarte, por favor cont\u00e1ctame a trav\u00e9s de mi correo de negocios, el cual puedes encontrar en la descripci\u00f3n de mi canal.\n\n#terrario #ecosistema"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539326",
                "likeCount": "9623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xrnzhjct7mFOMdMhqIWQOF9nW0Q",
            "id": "V6AYT1s-qmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:00:56Z",
                "channelId": "UCgDAnKZngqzL2sJHTI7eUuA",
                "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6AYT1s-qmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telemetrico F1  Adrian Puente #TelemetricoF1",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "POR QU\u00c9 DESCALIFICARON A LAS FERRARI #telemetricof1 #ferrari #f12025",
                    "description": "Despu\u00e9s del Gran Premio de China, todo cambi\u00f3. \n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @Ferrari @lewishamilton @charles_leclerc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255451",
                "likeCount": "9535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xj3K8gQvlE4z7MWAjO7gpPvgiV8",
            "id": "6UxxAsHsrrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:00:31Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "ADIVINA EL ESTUDIANTE DE CONALEP | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:\n\n@arek._zzzz  \n@justtalxx  \n@sirlisterin \n@santiagoolmosc\n@eduardo_poncer\n@cristf02_\n@andreshernandez6255\n@dameunpedazodeesechocolate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6UxxAsHsrrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL ESTUDIANTE DE CONALEP | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:\n\n@arek._zzzz  \n@justtalxx  \n@sirlisterin \n@santiagoolmosc\n@eduardo_poncer\n@cristf02_\n@andreshernandez6255\n@dameunpedazodeesechocolate"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803905",
                "likeCount": "54526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PaLUok4uXEw-Fa7Mvk6VufMApWw",
            "id": "aKq8bkY5eTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                    "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58444482",
                "likeCount": "1955491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KgETYtEy6F9oYxorIJNFH5vmWX8",
            "id": "6p9eLRAiiB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T01:16:08Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p9eLRAiiB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "arabe",
                    "moto",
                    "profugos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos",
                    "description": "Usamos Una Moto Y Un Arabe Para Capturar 3 Traidores Profugos que nos jugaron con maldad pero no contaban con nuestra inteligencia\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#moto   #traidores    #arabe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2040920",
                "likeCount": "129758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0m2rDuVE9yJpFQnw3-V1AhSlew",
            "id": "78Ry9iS-Yv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T23:52:06Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "VOY A SER MAM\u00c1!!",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ry9iS-Yv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY A SER MAM\u00c1!!",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390580",
                "likeCount": "33952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DszXZIJALsLl02QpaAGEjIfYFF8",
            "id": "gOU9SSAkOzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:44:52Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gOU9SSAkOzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ENCERRADAS EN EL CLOSET !!!",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881196",
                "likeCount": "13181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yRoZS13pop1dWez2B4lKdn9YtVI",
            "id": "0M_vtCr-4zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                    "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3803576",
                "likeCount": "144445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0NRuEMtOmkNXr_qaeGCc0fK3pSs",
            "id": "mLKa4Ezz2KI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:37Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLKa4Ezz2KI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "nuevo payaso",
                    "el primer payaso de la deep web",
                    "fede payasos",
                    "fede terror",
                    "detector de mentiras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PRIMER PAYASO DE LA DEEP WEB",
                    "description": "hola chicos, en este video nos hicimos preguntas pol\u00e9micas y usamos un detector de mentiras para ver si mentimos o no\n\nnstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10428197",
                "likeCount": "519152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3oZ6JKpaMISOaiXbrKCA1sg7Hhg",
            "id": "TkgZfQ6AcdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:30:19Z",
                "channelId": "UC8SmTni8x2WqtOKYdcImxfw",
                "title": "FUI A MUNDO AVENTURA DESPU\u00c9S DE 10 A\u00d1OS / vale la pena ? - Sinrolespecifico",
                "description": "FUI A MUNDO AVENTURA DESPU\u00c9S DE 10 A\u00d1OS / vale la pena ? - Sinrolespecifico\n\ney que tal muchachones sean bienvenidos a un nuevo videote, en esta ocasion un poquito aventureros un poquito extremos, pues estaremos en uno de los parque s de atracciones mas clasicos de la ciudad de bogota, estamos hablando del parque mundo aventura, con toda la banda de los tintos frios, como siempre ya saben como es el apoyo, su humilde servidor: \n\nTHOMAS PEREZ - SIN ROL ESPECIFICO \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sin_rol_especifico/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkgZfQ6AcdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkgZfQ6AcdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkgZfQ6AcdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkgZfQ6AcdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkgZfQ6AcdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sin rol especifico",
                "tags": [
                    "parque de diversion",
                    "MUNDO AVENTURA",
                    "PARQUE DE ATRACCIONES",
                    "2025",
                    "ACTUALIDAD",
                    "QUE HACER EN COLOMBIA",
                    "QUE HACER EN BOGOTA",
                    "PLANES EN BOGOTA",
                    "SIN RO",
                    "ESPECIFICO",
                    "BOGOTA COLOMBIA",
                    "NOTICIAS HOY",
                    "parque mundo aventura",
                    "LIZCA",
                    "YOUTUBE BOGOTA",
                    "YOUTUBERS DE COLOMBIA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI A MUNDO AVENTURA DESPU\u00c9S DE 10 A\u00d1OS / vale la pena ? - Sinrolespecifico",
                    "description": "FUI A MUNDO AVENTURA DESPU\u00c9S DE 10 A\u00d1OS / vale la pena ? - Sinrolespecifico\n\ney que tal muchachones sean bienvenidos a un nuevo videote, en esta ocasion un poquito aventureros un poquito extremos, pues estaremos en uno de los parque s de atracciones mas clasicos de la ciudad de bogota, estamos hablando del parque mundo aventura, con toda la banda de los tintos frios, como siempre ya saben como es el apoyo, su humilde servidor: \n\nTHOMAS PEREZ - SIN ROL ESPECIFICO \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sin_rol_especifico/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263217",
                "likeCount": "10403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Si2gVaKi1wxq2MTsLBnZkCfU7aI",
            "id": "ATmuOprBZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                    "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606813",
                "likeCount": "29331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJfR4UViGBpDLvYl-78QVGYHfHw",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.\n\nThe Gaslight District Pilot Trailer Credits:\n\u26ab Gaslight District is created by @part_time_seagull\n\u26abTrailer Lead-In Music \"EVERYTHING IS FINE\" (0:09 - 0:22) by @OliverBuckland https://www.youtube.com/watch?v=NI6z5_BZQ44\n\u26abTrailer Orchestral Music (0:31 - 1:07) by @Gooseworx\n\u26abFinal Trailer Cut by @DaveFonti\n\u26abWelcome Graphics by Ioannis Lazaras\n\u26abVisuals for each shot by the incredibly talented GLITCH team!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.\n\nThe Gaslight District Pilot Trailer Credits:\n\u26ab Gaslight District is created by @part_time_seagull\n\u26abTrailer Lead-In Music \"EVERYTHING IS FINE\" (0:09 - 0:22) by @OliverBuckland https://www.youtube.com/watch?v=NI6z5_BZQ44\n\u26abTrailer Orchestral Music (0:31 - 1:07) by @Gooseworx\n\u26abFinal Trailer Cut by @DaveFonti\n\u26abWelcome Graphics by Ioannis Lazaras\n\u26abVisuals for each shot by the incredibly talented GLITCH team!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2331012",
                "likeCount": "236714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1iIk1CgS7MHzAAJ1C6MvzFd3Kqk",
            "id": "KKrANH4Jwz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:43:35Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKrANH4Jwz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS JUGUETES PREFERIDOS DE ALQUIMIA | MUSAS",
                    "description": "Estoy s\u00faper emocionada de mostrarles los juguetes favoritos de Alquimia y compartir momentos \u00fanicos con ella. Les cuento cu\u00e1les son los m\u00e1s significativos, los m\u00e1s coloridos y aquellos que le han ayudado en su desarrollo. \u00a1No se pierdan este momento tan especial que vivimos juntas! \ud83d\udc96\ud83e\uddf8\ud83c\udf89\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MomentosEspeciales #JuguetesFavoritos #JuguetesDeBeb\u00e9 #RecuerdosEspeciales #Estimulaci\u00f3nTemprana #JuguetesColoridos #JuguetesEducativos #AmorDeMam\u00e1 #MomentosInolvidables #CreciendoJuntas #JuguetesSentimentales #DesarrolloInfantil #Beb\u00e9Prematura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "830488",
                "likeCount": "34806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 199,
        "resultsPerPage": 50
    }
}