{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MyL9LQm8pIgDJ5rVLieYe1XeMAI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "unSz9Dlftp6sZhFPNIZaJVFmebU",
            "id": "xCOQgo3Ejcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:25:00Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & LACRIM en balade",
                "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Trade Republic, merci \u00e0 eux d'\u00eatre partenaire de cette vid\u00e9o de qualit\u00e9 \u2764\ufe0f(communication commerciale)\n\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Trade Republic https://trade.re/Loris",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & LACRIM en balade",
                    "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Trade Republic, merci \u00e0 eux d'\u00eatre partenaire de cette vid\u00e9o de qualit\u00e9 \u2764\ufe0f(communication commerciale)\n\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Trade Republic https://trade.re/Loris"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1165566",
                "likeCount": "52183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HwyFhAloUfeX9sOeF8o-_XehLLM",
            "id": "6F6fNSzEWCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T10:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                    "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3262621",
                "likeCount": "153670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AT-njgkzQsgTXAknSUASVQUTy84",
            "id": "asEI2qASMM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:17Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Sant\u00e9 - Faut-il prendre de la vitamine D ?",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek vous informe sur les effets de la vitamine D.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "#telematin",
                    "dr g\u00e9rald kierzek",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "sant\u00e9",
                    "vitamine d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sant\u00e9 - Faut-il prendre de la vitamine D ?",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek vous informe sur les effets de la vitamine D."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197975",
                "likeCount": "943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wtTuyoxT2VChdKYcaRM7jlSS8a8",
            "id": "ihFlSnvc9sM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:31:42Z",
                "channelId": "UC_yP2DpIgs5Y1uWC0T03Chw",
                "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joueur Du Grenier",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                    "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1049634",
                "likeCount": "109385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "imatPP3HMLw2Fpb0AMso_Fyh-UM",
            "id": "kPZP0KAyD6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:02:00Z",
                "channelId": "UCnf0fDz1vTYW-sl36wbVMbg",
                "title": "Pourquoi vous ne vous trouvez pas assez joli(e)",
                "description": "Certaines \u00e9tudes nous disent qu'il existerait des crit\u00e8res \u201duniversels\u201d sur ce que repr\u00e9sente la Beaut\u00e9, pour preuve, le privil\u00e8ge de beaut\u00e9 existe ; mais de l\u2019autre l\u2019Histoire nous pr\u00e9sente des nuances excessivement diverses de ce qu\u2019on consid\u00e8re comme \u201cbeau\u201d. Une grande question demeure donc : Pourquoi ? Est-ce que oui ou non la beaut\u00e9 est universelle, ou au moins certains des crit\u00e8res de beaut\u00e9 sont universels ? Mais surtout, pourquoi est-ce que nos crit\u00e8res de beaut\u00e9 changent autant et en permanence ?\n\nUn grand merci au Mus\u00e9e du Louvre pour ce sublime parcours cr\u00e9\u00e9 avec le soutien de L\u2019Or\u00e9al Groupe. Allez d\u00e9couvrir d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent le superbe parcours \u00ab de toutes beaut\u00e9s ! \u00bb au mus\u00e9e du Louvre. \n\nPlus d\u2019infos : https://www.louvre.fr/decouvrir/les-parcours-de-visite/de-toutes-beautes \n\n[Collaboration commerciale]\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-m...\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:03:19 - G\u00e9n\u00e9rique\n00:03:44 - Antiquit\u00e9 grecque et la notion de \"canon\"\n00:11:55 - La sym\u00e9trie du visage est-elle vraiment la beaut\u00e9 ?\n00:16:40 - P\u00e9riode romaine et l'exemple du poil\n00:20:17 - Moyen Age et \"l'ing\u00e9nue\"\n00:27:50 - La JEUNESSE, un crit\u00e8re vraiment \"\u00e9volutif\" ? \n00:31:26 - Renaissance, d\u00e9but de l'individualisation\n00:34:45 - Le crit\u00e8re de la minceur \n00:36:54 - Epoque moderne, le d\u00e9but de l'effet de groupe\n00:44:00 - La beaut\u00e9, une question de biologie ou de culture ?\n\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nR\u00e9alisateur : Guillaume Natas\nDirectrice de Production : Paloma Sterzati\nAssistante de Production : Darja Tosheva\nCoordinateur Script : Florent Steiner\nChef Op\u00e9rateur : Hugo Leclerc\nChef \u00c9lectricien : Tom Martinelli\nCadreur : Mathieu Collet\nCadreur : Camille Guillemain\nIng\u00e9nieur Son : Angel Ignace\nPhotographe Plateau : Julie Reynaud\nProduction : EV.L prod\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nRelecture et conseils : Delphine Urbach\nMontage : Gauthier Spiser\nPost Production : Angel Ignace\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici / Charlie danger \nhttps://www.instagram.com/romana_dodici?igsh=ZDNyYmwydjZzazhx\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/17FT4HjHZCCFstHHVm51VOw_xyHhntXGWdj10bBCVbDs/edit?tab=t.0#heading=h.at621bxkbdjo\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Revues du Monde",
                "tags": [
                    "les revues du monde",
                    "charlie danger",
                    "histoire",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "charlie",
                    "danger",
                    "louvre",
                    "beaut\u00e9",
                    "belle",
                    "beau",
                    "looksmaxxing",
                    "maxxing",
                    "comment \u00eatre plus belle",
                    "pourquoi vous ne serez jamais la plus belle",
                    "jolie",
                    "beaut\u00e9 \u00e0 travers les \u00e2ges",
                    "beaut\u00e9 dans l'histoire",
                    "minceur",
                    "dictate"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi vous ne vous trouvez pas assez joli(e)",
                    "description": "Certaines \u00e9tudes nous disent qu'il existerait des crit\u00e8res \u201duniversels\u201d sur ce que repr\u00e9sente la Beaut\u00e9, pour preuve, le privil\u00e8ge de beaut\u00e9 existe ; mais de l\u2019autre l\u2019Histoire nous pr\u00e9sente des nuances excessivement diverses de ce qu\u2019on consid\u00e8re comme \u201cbeau\u201d. Une grande question demeure donc : Pourquoi ? Est-ce que oui ou non la beaut\u00e9 est universelle, ou au moins certains des crit\u00e8res de beaut\u00e9 sont universels ? Mais surtout, pourquoi est-ce que nos crit\u00e8res de beaut\u00e9 changent autant et en permanence ?\n\nUn grand merci au Mus\u00e9e du Louvre pour ce sublime parcours cr\u00e9\u00e9 avec le soutien de L\u2019Or\u00e9al Groupe. Allez d\u00e9couvrir d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent le superbe parcours \u00ab de toutes beaut\u00e9s ! \u00bb au mus\u00e9e du Louvre. \n\nPlus d\u2019infos : https://www.louvre.fr/decouvrir/les-parcours-de-visite/de-toutes-beautes \n\n[Collaboration commerciale]\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-m...\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:03:19 - G\u00e9n\u00e9rique\n00:03:44 - Antiquit\u00e9 grecque et la notion de \"canon\"\n00:11:55 - La sym\u00e9trie du visage est-elle vraiment la beaut\u00e9 ?\n00:16:40 - P\u00e9riode romaine et l'exemple du poil\n00:20:17 - Moyen Age et \"l'ing\u00e9nue\"\n00:27:50 - La JEUNESSE, un crit\u00e8re vraiment \"\u00e9volutif\" ? \n00:31:26 - Renaissance, d\u00e9but de l'individualisation\n00:34:45 - Le crit\u00e8re de la minceur \n00:36:54 - Epoque moderne, le d\u00e9but de l'effet de groupe\n00:44:00 - La beaut\u00e9, une question de biologie ou de culture ?\n\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nR\u00e9alisateur : Guillaume Natas\nDirectrice de Production : Paloma Sterzati\nAssistante de Production : Darja Tosheva\nCoordinateur Script : Florent Steiner\nChef Op\u00e9rateur : Hugo Leclerc\nChef \u00c9lectricien : Tom Martinelli\nCadreur : Mathieu Collet\nCadreur : Camille Guillemain\nIng\u00e9nieur Son : Angel Ignace\nPhotographe Plateau : Julie Reynaud\nProduction : EV.L prod\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nRelecture et conseils : Delphine Urbach\nMontage : Gauthier Spiser\nPost Production : Angel Ignace\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici / Charlie danger \nhttps://www.instagram.com/romana_dodici?igsh=ZDNyYmwydjZzazhx\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/17FT4HjHZCCFstHHVm51VOw_xyHhntXGWdj10bBCVbDs/edit?tab=t.0#heading=h.at621bxkbdjo\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184583",
                "likeCount": "14955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5WTb7iCwFkYoeQRabddGQOW-OGQ",
            "id": "hpOHySkBNSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:14:48Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "pereira",
                    "ankalaev"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                    "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "USSEeYL3uVj8nDE3PpGLB4189G8",
            "id": "pNr13sz9t7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T10:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu prison",
                    "24h en prison",
                    "Mastu maghla",
                    "maghla",
                    "mastu elian",
                    "elian",
                    "mastu hctuan",
                    "elian prison",
                    "maghla prison",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3436153",
                "likeCount": "186390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BjKUi62wYCOn1dVFMA0VJpwYJGc",
            "id": "seARsMwjbEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "Like JENNIE",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Handlebars",
                    "JENNIE Dua Lipa",
                    "JENNIE Dua",
                    "Future Nostalgia",
                    "Radical Optimism",
                    "trip and fall in love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard\nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital\nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6981241",
                "likeCount": "779111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "umjdwK4zzi0v_jcleZrdgI_Lt_c",
            "id": "jHFLDxTAT5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:05:28Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                    "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720151",
                "likeCount": "43980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l32FOHpm7nXojcfunaUXyjldCu0",
            "id": "9LvQ1EKYhvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T19:46:33Z",
                "channelId": "UCS2lb01MucvVBHztQc86_YQ",
                "title": "Comment la France a mat\u00e9 l'Irlande ?",
                "description": "\ud83e\udd1d Merci \u00e0 Sport \u00e0 l'Affiche pour leur confiance ! Toutes leurs affiches 100% rugby \u00e0 retrouver ici : https://sportalaffiche.com/\n\nMalgr\u00e9 la blessure au genou d'Antoine Dupont, le XV de France a r\u00e9alis\u00e9 une performance majuscule en faisant tomber l'Irlande \u00e0 l'Aviva Stadium lors de la derni\u00e8re journ\u00e9e du tournoi des 6 Nations ! Monumentaux, les Bleus nous ont fait vibrer !\n\nOn va voir \u00e7a tout de suite !\n\nN'oublie pas de liker, de t'abonner et de partager, aussi si tu as des remarques, tu peux les \u00e9crire en commentaire !\n\n\ud83d\udcaa Soutiens moi en cliquant sur le bouton \"Rejoindre\" ou tu peux aussi me laisser un pourboire sur https://paypal.me/romheu?country.x=FR&locale.x=fr_FR ou en cliquant sur le bouton \"Merci\" \n\nMon twitch: twitch.tv/lovaliste \nMon Twitter : https://twitter.com/LOvaliste\nMon Insta : https://www.instagram.com/lovaliste/\nMa page Facebook : https://www.facebook.com/LOvaliste-270113373832649/\n\n\nTemps de cr\u00e9ation estim\u00e9 : 14h\n- Ecriture : 7h\n- Tournage : 1h\n- Montage : 6h\n\n\nMots-cl\u00e9s : rugby, ovaliste, sport, coupe du monde, xv de france, \u00e9quipe de france, world cup, coupe du monde, destins m\u00eal\u00e9s, france rugby, dupont, ntamack, Bleus, six nations, France, histoire, 2024, penaud, uprugby, nogodi, test match, tourn\u00e9e, jalibert, ramos, bundee aki, prendergast, penaud, bielle biarrey, cros\n\n#rugby #rugbymatch #francerugby #sixnations #sixnationsrugby #guinnesssixnations",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvQ1EKYhvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvQ1EKYhvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvQ1EKYhvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvQ1EKYhvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9LvQ1EKYhvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' Ovaliste",
                "tags": [
                    "rugby",
                    "match",
                    "xv de france",
                    "bleu",
                    "irlande",
                    "dupont"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment la France a mat\u00e9 l'Irlande ?",
                    "description": "\ud83e\udd1d Merci \u00e0 Sport \u00e0 l'Affiche pour leur confiance ! Toutes leurs affiches 100% rugby \u00e0 retrouver ici : https://sportalaffiche.com/\n\nMalgr\u00e9 la blessure au genou d'Antoine Dupont, le XV de France a r\u00e9alis\u00e9 une performance majuscule en faisant tomber l'Irlande \u00e0 l'Aviva Stadium lors de la derni\u00e8re journ\u00e9e du tournoi des 6 Nations ! Monumentaux, les Bleus nous ont fait vibrer !\n\nOn va voir \u00e7a tout de suite !\n\nN'oublie pas de liker, de t'abonner et de partager, aussi si tu as des remarques, tu peux les \u00e9crire en commentaire !\n\n\ud83d\udcaa Soutiens moi en cliquant sur le bouton \"Rejoindre\" ou tu peux aussi me laisser un pourboire sur https://paypal.me/romheu?country.x=FR&locale.x=fr_FR ou en cliquant sur le bouton \"Merci\" \n\nMon twitch: twitch.tv/lovaliste \nMon Twitter : https://twitter.com/LOvaliste\nMon Insta : https://www.instagram.com/lovaliste/\nMa page Facebook : https://www.facebook.com/LOvaliste-270113373832649/\n\n\nTemps de cr\u00e9ation estim\u00e9 : 14h\n- Ecriture : 7h\n- Tournage : 1h\n- Montage : 6h\n\n\nMots-cl\u00e9s : rugby, ovaliste, sport, coupe du monde, xv de france, \u00e9quipe de france, world cup, coupe du monde, destins m\u00eal\u00e9s, france rugby, dupont, ntamack, Bleus, six nations, France, histoire, 2024, penaud, uprugby, nogodi, test match, tourn\u00e9e, jalibert, ramos, bundee aki, prendergast, penaud, bielle biarrey, cros\n\n#rugby #rugbymatch #francerugby #sixnations #sixnationsrugby #guinnesssixnations"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69281",
                "likeCount": "4295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CcGmSZHEyXudcqbHIPBl3NdR5uI",
            "id": "DecGXyUct0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:30:05Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524264",
                "likeCount": "48767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Adom3YJ342faDutv8BndEma8NM",
            "id": "wMc0wMhkOxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:37:37Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Inox",
                    "Inoxtag"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                    "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1853936",
                "likeCount": "103008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOW-CmppggYJHRTu3tPCmuk7XLI",
            "id": "hedY65wp3Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:54:10Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Irlande - France",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments d'Irlande vs France pour le compte de la 4e journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 \u00e0 l'Aviva Stadium de Dublin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Antoine Dupont",
                    "Aviva Stadium",
                    "Blessure Dupont",
                    "Essai Bielle Biarrey",
                    "Irlande France",
                    "Resume France Irlande",
                    "Resume Irlande France",
                    "Resume Six Nations",
                    "Resume rugby",
                    "Six Nations",
                    "Six Nations 2025",
                    "Six Nations Irlande France"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Irlande - France",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments d'Irlande vs France pour le compte de la 4e journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 \u00e0 l'Aviva Stadium de Dublin."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815995",
                "likeCount": "11754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MWJEHxF8lYJkpv2NG5u3yYPjMNo",
            "id": "D5dkaECJZc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:42:18Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "PAINBALL : si t\u2019es pas honn\u00eate, tu souffres #3 feat Cocottee",
                "description": "On a souffert une fois de plus pour une tr\u00e8s bonne cause : votre divertissement !\n\nVous voudriez voir qui souffrir sous les balles de Charlotte dans un prochain \u00e9pisode ?\n\nMerci Cocottee pour ton honn\u00eatet\u00e9 https://www.instagram.com/cocottee._/ \nhttps://www.twitch.tv/cocottee_?lang=fr \n \nD\u00e9mocratisez le \u201cpile ou phasme\u201d entre vous svp\n\nUne nouvelle fois merci \u00e0 la boss Charlotte https://www.instagram.com/lalou_cha77/\n\nDirecteur technique - Jeffrey Stockman\nOPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et \u00c9lise Herbert\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAINBALL : si t\u2019es pas honn\u00eate, tu souffres #3 feat Cocottee",
                    "description": "On a souffert une fois de plus pour une tr\u00e8s bonne cause : votre divertissement !\n\nVous voudriez voir qui souffrir sous les balles de Charlotte dans un prochain \u00e9pisode ?\n\nMerci Cocottee pour ton honn\u00eatet\u00e9 https://www.instagram.com/cocottee._/ \nhttps://www.twitch.tv/cocottee_?lang=fr \n \nD\u00e9mocratisez le \u201cpile ou phasme\u201d entre vous svp\n\nUne nouvelle fois merci \u00e0 la boss Charlotte https://www.instagram.com/lalou_cha77/\n\nDirecteur technique - Jeffrey Stockman\nOPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et \u00c9lise Herbert\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1440733",
                "likeCount": "94093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4FgPMmNHcOyCXoyP1L8TTmX5hg",
            "id": "kp9ZiIITkV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:01:00Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OGC Nice - OL : Une victoire et une belle op\u00e9ration pour les Gones (0-2)",
                "description": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais a remport\u00e9 une victoire importante \u00e0 Nice (0-2) qui restait pourtant sur quatre succ\u00e8s de rang, lors de la 25e journ\u00e9e de Ligue 1. Gr\u00e2ce \u00e0 ses entrants Cherki et Nuamah et une prestation XXL de Lucas Perri, les Gones ont ramen\u00e9 trois points et reviennent \u00e0 seulement quatre unit\u00e9s de la 3e place au classement.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #ligue1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "mercato OL",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "nice lyon",
                    "nice OL",
                    "nice Ol highlights",
                    "nice Ol r\u00e9sum\u00e9",
                    "nice ol buts",
                    "classement ligue 1",
                    "but nuamah nice"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OGC Nice - OL : Une victoire et une belle op\u00e9ration pour les Gones (0-2)",
                    "description": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais a remport\u00e9 une victoire importante \u00e0 Nice (0-2) qui restait pourtant sur quatre succ\u00e8s de rang, lors de la 25e journ\u00e9e de Ligue 1. Gr\u00e2ce \u00e0 ses entrants Cherki et Nuamah et une prestation XXL de Lucas Perri, les Gones ont ramen\u00e9 trois points et reviennent \u00e0 seulement quatre unit\u00e9s de la 3e place au classement.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #ligue1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233090",
                "likeCount": "4459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "armdBdkQH-nU_-lr1XNPtxRy0PQ",
            "id": "3fQlGWI5Im8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:06:28Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : une v\u00e9ritable guerre entre Gaethje et Fiziev",
                "description": "Quel combat entre Justin Gaethje et Rafael Fiziev ce samedi soir, lors du co-main event de l'UFC 313 \u00e0 Las V\u00e9gas. Les deux hommes ont assur\u00e9 le spectacle. Un r\u00e9gal ! \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : une v\u00e9ritable guerre entre Gaethje et Fiziev",
                    "description": "Quel combat entre Justin Gaethje et Rafael Fiziev ce samedi soir, lors du co-main event de l'UFC 313 \u00e0 Las V\u00e9gas. Les deux hommes ont assur\u00e9 le spectacle. Un r\u00e9gal ! \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213907",
                "likeCount": "4075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AydFuf4YtILh_Doexy5pngT7N9g",
            "id": "BFPQBqVxNdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:00:12Z",
                "channelId": "UCzabZYC0MYRR2MFkq62d6yQ",
                "title": "Le MONDE DE LA GUITARE est en train de CHANGER",
                "description": "\ud83d\udc9b  Ma toute nouvelle m\u00e9thode FLOW ARTICULATION - https://frgarciaflorent.clickfunnels.com/flow-articulation1717686943813\n\n\u25ba La liste d'une grande partie de mon matos chez Thomann : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\nPeu importe ce que vous achetez (m\u00eame en dehors de mes listes), passer par mon lien affili\u00e9 permet de soutenir la chaine, merci !\n\n\u25ba Mon matos musique : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\n\n\u25ba Mon ampli : https://thmn.to/thoprod/368476?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Le micro dont je me sers pour repiquer l'ampli : https://thmn.to/thoprod/598567?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Envie d'acheter votre premi\u00e8re carte son ? Voil\u00e0 une selection des meilleures choix pour tous les budgets : https://www.thomann.de/fr/thlpg_zknjbmjak7.html\n\n\u25ba Mon matos vid\u00e9o :\n\nHub USB : https://amzn.to/3iExshZ\nCamera/appareil photo : https://amzn.to/3ZCQfuS  et https://amzn.to/3wyPPZm\nObjectif 50mm : https://amzn.to/3CESnZG\nObjectif 35mm : https://amzn.to/3R0keIn\nCasque audio : https://amzn.to/3e4EgCF\nEclairage : https://amzn.to/48EEWX4 et https://amzn.to/3Tr4QpS\nClavier MIDI : https://shareasale.com/r.cfm?b=117734\nOnduleur studio : https://amzn.to/3SnUOr1\n\n00:00 Contexte actuel\n02:00 Pr\u00e9senatation de Mk.Gee\n05:20 L'harmonie de Mk.Gee\n10:22 Flow Articulation\n12:14 Le SON de Mk.Gee\n16:15 Le paradoxe Mk.Gee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Florent Garcia",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le MONDE DE LA GUITARE est en train de CHANGER",
                    "description": "\ud83d\udc9b  Ma toute nouvelle m\u00e9thode FLOW ARTICULATION - https://frgarciaflorent.clickfunnels.com/flow-articulation1717686943813\n\n\u25ba La liste d'une grande partie de mon matos chez Thomann : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\nPeu importe ce que vous achetez (m\u00eame en dehors de mes listes), passer par mon lien affili\u00e9 permet de soutenir la chaine, merci !\n\n\u25ba Mon matos musique : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\n\n\u25ba Mon ampli : https://thmn.to/thoprod/368476?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Le micro dont je me sers pour repiquer l'ampli : https://thmn.to/thoprod/598567?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Envie d'acheter votre premi\u00e8re carte son ? Voil\u00e0 une selection des meilleures choix pour tous les budgets : https://www.thomann.de/fr/thlpg_zknjbmjak7.html\n\n\u25ba Mon matos vid\u00e9o :\n\nHub USB : https://amzn.to/3iExshZ\nCamera/appareil photo : https://amzn.to/3ZCQfuS  et https://amzn.to/3wyPPZm\nObjectif 50mm : https://amzn.to/3CESnZG\nObjectif 35mm : https://amzn.to/3R0keIn\nCasque audio : https://amzn.to/3e4EgCF\nEclairage : https://amzn.to/48EEWX4 et https://amzn.to/3Tr4QpS\nClavier MIDI : https://shareasale.com/r.cfm?b=117734\nOnduleur studio : https://amzn.to/3SnUOr1\n\n00:00 Contexte actuel\n02:00 Pr\u00e9senatation de Mk.Gee\n05:20 L'harmonie de Mk.Gee\n10:22 Flow Articulation\n12:14 Le SON de Mk.Gee\n16:15 Le paradoxe Mk.Gee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66301",
                "likeCount": "2458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GrQvvf9D_nIMTyHSSsDN19f9sWs",
            "id": "SWqPx7FKvfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:45:06Z",
                "channelId": "UCj_g27elG2ZlXErlxX4EFmQ",
                "title": "L'ERREUR qui a failli D\u00c9TRUIRE RiotGames",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! http://fr.weareholy.com/Ridou/Youtube\n-Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Ridou5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande.\n\nCodes promo et offre :\n\u25cb Ridou5 (5\u20ac de r\u00e9duction sur les premi\u00e8res commandes\nautomatiquement appliqu\u00e9 en passant par le lien)\n\u25cb Ridou (10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes r\u00e9guli\u00e8res)\n\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/ridoulechat\n\n\u25ba Patreon: https://www.patreon.com/ridoulechat\n\n\u25ba X/Twitter: https://x.com/RidouC\n\n\u25ba Cha\u00eene secondaire: https://youtube.com/@RidouLive?si=yPjOxi3nRSP3gDge\n\nMusiques:\nSoon\n\nSources:\nleague of Legends, cecelea, Akira, Epic Slow Mo, Wert, C E, loleurope, Anzariel, Imnestyx, UpskirtPower, Pulp Fiction, AHeroReborn, Warcraft3, RawrPandaPanda, League Of Feeders, OoBakaDnyce, laugh, trick2g, JNORJT, France 2, France 3, Vandiril, MrDalekJD, HUMAN the movie, Worst Gaming Lord, Oliver!, reikooters, CNN, MGG, SkinSpotlights, LCI, SQUPO, Tyler1, Sardoche, Breaking Bad, sot gamer?, LoL Esports, Alderiate, Kameto, Chips et Noi, Monster Hunter Wilds, Elden Ring, Saigofu, nontimetis, Arthis, Ready Player One, Vakin, Scudei, UnitSeven, NightFore, John Wick, Piotr the Phrog, TheBaltazarTV, RageGamingVideos, Ohmwrecker.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ridou le Chat",
                "tags": [
                    "league of legends",
                    "lol",
                    "ridou",
                    "ridou le chat",
                    "aram",
                    "rework",
                    "urf",
                    "faker",
                    "riot",
                    "rito",
                    "stream",
                    "Ryze",
                    "d\u00e9traqu\u00e9",
                    "phreak",
                    "alderiate",
                    "Worlds",
                    "champion",
                    "beta",
                    "saison 15",
                    "Bard",
                    "documentaire",
                    "KCORP",
                    "KCX",
                    "Cabochard",
                    "docu",
                    "narratif",
                    "arurf",
                    "coffre hextech",
                    "meeps",
                    "christmas",
                    "champion design",
                    "200 ans",
                    "saison 5",
                    "storytelling",
                    "old",
                    "hextech chest",
                    "hub",
                    "dylan jadeja",
                    "monetisation",
                    "my shop",
                    "meddler",
                    "pabro",
                    "jeux flash",
                    "free to play",
                    "holy",
                    "cosm\u00e9tique",
                    "skin",
                    "exalt\u00e9",
                    "exalted skin",
                    "loot",
                    "esport",
                    "nostalgia",
                    "enshitification",
                    "netflix",
                    "macron",
                    "memes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ERREUR qui a failli D\u00c9TRUIRE RiotGames",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! http://fr.weareholy.com/Ridou/Youtube\n-Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Ridou5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande.\n\nCodes promo et offre :\n\u25cb Ridou5 (5\u20ac de r\u00e9duction sur les premi\u00e8res commandes\nautomatiquement appliqu\u00e9 en passant par le lien)\n\u25cb Ridou (10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes r\u00e9guli\u00e8res)\n\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/ridoulechat\n\n\u25ba Patreon: https://www.patreon.com/ridoulechat\n\n\u25ba X/Twitter: https://x.com/RidouC\n\n\u25ba Cha\u00eene secondaire: https://youtube.com/@RidouLive?si=yPjOxi3nRSP3gDge\n\nMusiques:\nSoon\n\nSources:\nleague of Legends, cecelea, Akira, Epic Slow Mo, Wert, C E, loleurope, Anzariel, Imnestyx, UpskirtPower, Pulp Fiction, AHeroReborn, Warcraft3, RawrPandaPanda, League Of Feeders, OoBakaDnyce, laugh, trick2g, JNORJT, France 2, France 3, Vandiril, MrDalekJD, HUMAN the movie, Worst Gaming Lord, Oliver!, reikooters, CNN, MGG, SkinSpotlights, LCI, SQUPO, Tyler1, Sardoche, Breaking Bad, sot gamer?, LoL Esports, Alderiate, Kameto, Chips et Noi, Monster Hunter Wilds, Elden Ring, Saigofu, nontimetis, Arthis, Ready Player One, Vakin, Scudei, UnitSeven, NightFore, John Wick, Piotr the Phrog, TheBaltazarTV, RageGamingVideos, Ohmwrecker."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46788",
                "likeCount": "3711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8W7YpsNx2n2t1lmb0fnX94KyHC8",
            "id": "TamDOXponnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:22Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                    "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3604639",
                "likeCount": "348686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FzlO9zpYfkUh2UGDWgD07A6neSk",
            "id": "CUbYX4s-n8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T23:00:08Z",
                "channelId": "UCnj0TjaM0wyxkAWW_nz8_1g",
                "title": "Ronaldo & Dur\u00e1n fire Al Nassr through! | Al Nassr (KSA) - Esteghlal FC (IRN) | Highlights ACL Elite\u2122",
                "description": "Enjoy the highlights of the match between Al Nassr (KSA) and Esteghlal FC (IRN) from the Round of 16 of the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25.\n\nGoals: 1-0 Jhon Dur\u00e1n (9'), 2-0 Cristiano Ronaldo (27'), 3-0 Jhon Dur\u00e1n (84')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The AFC Hub",
                "tags": [
                    "2024/25",
                    "ACL",
                    "AFC",
                    "AFC Champions League Elite\u2122",
                    "Al Nassr",
                    "Asian Football Confederation",
                    "Champions League",
                    "Elite",
                    "Esteghlal FC",
                    "Football Asia",
                    "Football highlights",
                    "Highlights",
                    "asian football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronaldo & Dur\u00e1n fire Al Nassr through! | Al Nassr (KSA) - Esteghlal FC (IRN) | Highlights ACL Elite\u2122",
                    "description": "Enjoy the highlights of the match between Al Nassr (KSA) and Esteghlal FC (IRN) from the Round of 16 of the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25.\n\nGoals: 1-0 Jhon Dur\u00e1n (9'), 2-0 Cristiano Ronaldo (27'), 3-0 Jhon Dur\u00e1n (84')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253934",
                "likeCount": "24574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1s7ZuDHG_8uI1XReNuIqyVoOcCI",
            "id": "j1DTIaDJy4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T04:36:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guests",
                    "j-hope",
                    "featuring",
                    "Miguel",
                    "perform",
                    "Sweet Dreams",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Bangtan Boys",
                    "Bangtan",
                    "K Pop",
                    "Kpop",
                    "music",
                    "Korean Pop",
                    "J-Hope",
                    "RM",
                    "Jin",
                    "Jimin",
                    "Jungkook",
                    "Suga",
                    "boy band",
                    "Boy With Luv",
                    "Blood Sweat & Tears",
                    "Euphoria",
                    "IDOL",
                    "Make It Right",
                    "HOME"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799492",
                "likeCount": "142242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "akYXq3Cvk3iw_wXjSd3EGLI_S8Q",
            "id": "_CSgW6MgEXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T20:18:12Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "L'iPhone qu'Apple ne veut pas vous vendre.",
                "description": "Quand un produit ne se vend pas, on baisse son prix.\nOu alors on fait strictement l'inverse.\n4 mois NordVPN offerts : https://nordvpn.com/leoduff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec NordVPN.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "iphone",
                    "iphone 16e",
                    "iphone 16",
                    "gamme",
                    "apple",
                    "apple intelligence",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'iPhone qu'Apple ne veut pas vous vendre.",
                    "description": "Quand un produit ne se vend pas, on baisse son prix.\nOu alors on fait strictement l'inverse.\n4 mois NordVPN offerts : https://nordvpn.com/leoduff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec NordVPN.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389988",
                "likeCount": "25231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zXqDw3Q1N7guf3yNcYz_9nY66CE",
            "id": "bsd1G_f58yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:00:47Z",
                "channelId": "UCKjLMVAp2w7rN_T_xGVEdaA",
                "title": "\ud83c\udfc6 Pourquoi j\u2019y crois pour le PSG a\u0300 Liverpool ?",
                "description": "\ud83d\udd1e\ud83c\udf81 100 + 10\u20ac offerts sur Winamax \ud83d\udc49 code promo TMF10 \ud83c\udf81 \ud83d\udc49 https://www.winamax.fr/registration/landing/affiliation_tmf?banid=48757 \ud83d\udc48 D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac par carte bancaire. Les jeux d\u2019argent sont strictement interdits aux mineurs. Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) (publicit\u00e9).\n\nLe Paris-Saint-Germain va devoir prendre sa revanche en se d\u00e9pla\u00e7ant \u00e0 Liverpool. Cette fois, sortir une belle prestation sera une chose mais il faudra imp\u00e9rativement renverser le score sous peine d\u2019\u00eatre une merveilleuse \u00e9quipe\u2026 sortante ! Reste qu\u2019apr\u00e8s le match aller, je suis plut\u00f4t optimiste sur la capacit\u00e9 du PSG \u00e0 faire un beau r\u00e9sultat \u00e0 Anfield.\n\nDans cette vid\u00e9o, on fait donc le point sur les facteurs qui me poussent \u00e0 l\u2019optimisme pour Paris. Evidemment, tout n\u2019est pas noir ou blanc, on verra donc les \u00e9l\u00e9ments qui a contrario pourraient faire pencher la balance en la faveur de Liverpool. \n\n00:00 Introduction\n01:19 Mes facteurs d\u2019optimiste pour le PSG\n08:25 Les \u00e9l\u00e9ments qui joueront en faveur de Liverpool\n13:41 Mon pronostic pour ce Liverpool - PSG\n\n#LIVPSG #LiverpoolPSG #PSG #Liverpool #Parissaintgermain #Liguedeschampions #Championsleague\n\n______\n\n\ud83d\udcad Tous mes r\u00e9seaux sociaux : https://linktr.ee/talkmyfootball\n\u2709\ufe0f Contact : talkmyfootball[@]gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsd1G_f58yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsd1G_f58yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsd1G_f58yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsd1G_f58yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bsd1G_f58yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talk My Football",
                "tags": [
                    "liverpool psg",
                    "liverpool paris",
                    "liverpool paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris saint germain",
                    "liverpool",
                    "liverpool fc",
                    "psg ligue des champions",
                    "psg champions league",
                    "liverpool ligue des champions",
                    "liverpool champions league",
                    "compo liverpool psg",
                    "compositions liverpool psg",
                    "prono liverpool psg",
                    "pronostic liverpool psg",
                    "chaine liverpool psg",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "foot",
                    "football",
                    "talk my football",
                    "tmf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 Pourquoi j\u2019y crois pour le PSG a\u0300 Liverpool ?",
                    "description": "\ud83d\udd1e\ud83c\udf81 100 + 10\u20ac offerts sur Winamax \ud83d\udc49 code promo TMF10 \ud83c\udf81 \ud83d\udc49 https://www.winamax.fr/registration/landing/affiliation_tmf?banid=48757 \ud83d\udc48 D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac par carte bancaire. Les jeux d\u2019argent sont strictement interdits aux mineurs. Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) (publicit\u00e9).\n\nLe Paris-Saint-Germain va devoir prendre sa revanche en se d\u00e9pla\u00e7ant \u00e0 Liverpool. Cette fois, sortir une belle prestation sera une chose mais il faudra imp\u00e9rativement renverser le score sous peine d\u2019\u00eatre une merveilleuse \u00e9quipe\u2026 sortante ! Reste qu\u2019apr\u00e8s le match aller, je suis plut\u00f4t optimiste sur la capacit\u00e9 du PSG \u00e0 faire un beau r\u00e9sultat \u00e0 Anfield.\n\nDans cette vid\u00e9o, on fait donc le point sur les facteurs qui me poussent \u00e0 l\u2019optimisme pour Paris. Evidemment, tout n\u2019est pas noir ou blanc, on verra donc les \u00e9l\u00e9ments qui a contrario pourraient faire pencher la balance en la faveur de Liverpool. \n\n00:00 Introduction\n01:19 Mes facteurs d\u2019optimiste pour le PSG\n08:25 Les \u00e9l\u00e9ments qui joueront en faveur de Liverpool\n13:41 Mon pronostic pour ce Liverpool - PSG\n\n#LIVPSG #LiverpoolPSG #PSG #Liverpool #Parissaintgermain #Liguedeschampions #Championsleague\n\n______\n\n\ud83d\udcad Tous mes r\u00e9seaux sociaux : https://linktr.ee/talkmyfootball\n\u2709\ufe0f Contact : talkmyfootball[@]gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50156",
                "likeCount": "2336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dGlEON6VBba4PZkTO0VkW4liU_s",
            "id": "5MhAwMCUyfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON SURVIT UNE JOURN\u00c9E \u00e0 -40\u00b0C DANS UNE CHAMBRE FROIDE !",
                "description": "On s'est enferm\u00e9s dans une chambre froide avec Yvan par -40 \u00b0C pendant toute une journ\u00e9e !\nRetrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent Polyvalent : Enrique Fevrier\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Florent Bodenez, Alo\u00efs Mathey,\nR\u00e9gie : Pierre Grardel\nResponsables de post-production : Lucie Pineau\nChef Monteur : Florent Bodenez\nMonteurs : Arthur Despr\u00e8s, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\n\u00c9talonnage : Th\u00e9o Sauvion, Florent Bodenez\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON SURVIT UNE JOURN\u00c9E \u00e0 -40\u00b0C DANS UNE CHAMBRE FROIDE !",
                    "description": "On s'est enferm\u00e9s dans une chambre froide avec Yvan par -40 \u00b0C pendant toute une journ\u00e9e !\nRetrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent Polyvalent : Enrique Fevrier\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Florent Bodenez, Alo\u00efs Mathey,\nR\u00e9gie : Pierre Grardel\nResponsables de post-production : Lucie Pineau\nChef Monteur : Florent Bodenez\nMonteurs : Arthur Despr\u00e8s, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\n\u00c9talonnage : Th\u00e9o Sauvion, Florent Bodenez\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2316762",
                "likeCount": "122929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "faBQnBMtYftJkIryRavY3Cvl9Qo",
            "id": "S-VLzICd2FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:28Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2ac\uae30",
                    "seulgi",
                    "\uc2ac\uae30 \uc194\ub85c",
                    "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3",
                    "red velvet",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Accidentally On Purpose",
                    "\uc561\uc2dc\ub374\ud138\ub9ac \uc628 \ud37c\ud3ec\uc988",
                    "\ubca0\uc774\ube44 \ub0ab \ubca0\uc774\ube44",
                    "Baby Not Baby",
                    "\uc2ac\uae30 \ubbf8\ub2c8 2\uc9d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                    "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1520564",
                "likeCount": "179410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RkCa-m5aRe2PE21U2jgXDSd3wNQ",
            "id": "aHTI0SXGVS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:00Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "NEW DNA",
                    "HESONOO",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "ANESSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                    "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2085940",
                "likeCount": "198186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zouwISMR0nK3Hu6bcSib70OLLg",
            "id": "L6_It4U0pGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:38:46Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "J'AI \u00c9COUT\u00c9 VOS CONSEILS MAIS ...",
                "description": "Faites ce que je dis mais pas ce que je fais (:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'AI \u00c9COUT\u00c9 VOS CONSEILS MAIS ...",
                    "description": "Faites ce que je dis mais pas ce que je fais (:"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140141",
                "likeCount": "10059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EnDee-KrF1dZiSC796qpQtvoA6Y",
            "id": "HdzIwQhYABQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:12:51Z",
                "channelId": "UC6lUqvh42Oc3XL19Edgd9QA",
                "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOJIMA PRODUCTIONS",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                    "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1930703",
                "likeCount": "123935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "052GKNinkZZ45u8Jtia5ryqr9cs",
            "id": "8pYAf3-85rY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T10:51:56Z",
                "channelId": "UCIwqXBOPVdJrXLBRTNOOHzA",
                "title": "180gr de PROTEINES en 2 repas (pour prendre un max de muscle)",
                "description": "Arriver \u00e0 caler autant de prot\u00e9ines en seulement deux repas c'est pas la mission la plus simple au monde mais je pense que j'ai fait du bon travail. Vous auriez fait les choses diff\u00e9remment ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me le dire dans les commentaires.\n\n00:01 \u25ba Comment je repartis mes aliments\n05:09 \u25ba Les bienfaits du je\u00fbne intermittent\n08:30 \u25ba Ma lecture du moment\n09:01 \u25ba S\u00e9ance Pecs / Dos\n10:02 \u25ba Dernier repas et analyse des calories\n\nMes compl\u00e9ments COALITION \u25ba https://www.coalition-nutrition.com/\nMes programmes FITMASS \u25ba https://www.fitmass.fr/\nInstagram \u25ba https://instagram.com/nassim.sahili/\nCha\u00eene principale \u25ba  @NassimSahili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nass IRL",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "180gr de PROTEINES en 2 repas (pour prendre un max de muscle)",
                    "description": "Arriver \u00e0 caler autant de prot\u00e9ines en seulement deux repas c'est pas la mission la plus simple au monde mais je pense que j'ai fait du bon travail. Vous auriez fait les choses diff\u00e9remment ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me le dire dans les commentaires.\n\n00:01 \u25ba Comment je repartis mes aliments\n05:09 \u25ba Les bienfaits du je\u00fbne intermittent\n08:30 \u25ba Ma lecture du moment\n09:01 \u25ba S\u00e9ance Pecs / Dos\n10:02 \u25ba Dernier repas et analyse des calories\n\nMes compl\u00e9ments COALITION \u25ba https://www.coalition-nutrition.com/\nMes programmes FITMASS \u25ba https://www.fitmass.fr/\nInstagram \u25ba https://instagram.com/nassim.sahili/\nCha\u00eene principale \u25ba  @NassimSahili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49061",
                "likeCount": "2831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCd5z4w77nbSv9BIFqK08GuTpmA",
            "id": "rEBHjYQ8HoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV",
                "description": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN\nCreative A&R \uff5cJANG DAHYE, KIM SUHYUN\nMusic A&R\uff5cAHN SINGYU, AMANDA CHO, KIM JIYOON, PARK EUNCHONG, CHO INWOOK \n\nVC\uff5cLEE HYEMI, KIM BOMSAEM, SHIN JEI\nIn-house Production\uff5cKIM HYUNJUNG, JEON SUNGHYE, AHN JAEIN\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN , LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE \n\nProduction House | LIMINAL & TMTBS\nDirector | LAFIC\nExecutive Producer | Soyoung Koo\nA.D | Heonryoung Yuk, Chaeyoung Woo, Seoyeon Kim\nProducer | Hyounggeun Kang, Yuseok Joung\nP.A | Jungho Kee, Seungjun Choi, Seungyun Kang, Minjun Lee, Donghwan Youn, Chanhyuk park, Jiho Kim, Seongil Jeong, Sunghyun Park\n\nDirector of Photography | Sangwoo Yun\nFocus Puller | Sungju Min\n2nd AC | Jimin Kim\nDIT | Minju Yoo\n3rd AC | Seoyoung Choi\n\nGaffer | Joonghyuk Jung\nLighting Crew | Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Daejin Kim, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nArt Department | ROH HAUS\nArt Director | Hoseung Shin\nArt Team Leader | Ayeon Noh\nArt Team PD | Yujeong Shin\nArt Team Designer | Chohye Kim, Hyemin Kim, Junhwa Yun, Yena Han, Jaehun Lee, Seoyun Choi\n\nJimmy Jib | Dongjin Lee\n1st Assistant | Jeonghyun Yoo\n2nd Assistant | Seongeum Jung\n3rd Assistant | Gwanghyun Yoo\n\nEdit | LAFIC\n\nSFX | Changi Min(SF)\n\nSound Effect | OV\n\nDI | Lucid Colour\nColorist | Jiyun Yeom\nDI Crew | Mirim Lee, Eunseo Choi, Hyeryeong Kim\nDI Producer | Suhyeon Kim\nManager | Yujin Seo\n\nVFX Production 1 | Breezetree\nVFX Supervisor | Jiun Kim\nCompositing Supervisor | Minyeong Kang \nCompositor | Woocheol Jeong \nAnimator | Eunjeong Kim \nModeler | Younghyun Kim \n\nVFX Production 2 l WHaM\nVFX Supervisor l Ohzeon\nVFX Lead l Songwoo Jo\nVFX Producer l Chaerin Yang\nVFX Artist l Hyeju Kang, Doyeon Kim\nMatchmove l Junseon Park\n\nVFX | Jonghyeon Moon\n\n2D Cleaning | Kyungsik Kang, Seoun Kim, Jurang Gong\n\nLocation Management | Land Scape\nLocation Supervisior | Snagdong Park\nLocation Manager | Myeongjae Kim\n\nExtra Group 1 | Mariana, Judan Yi, Youjong Lee, Saeri, Eunhye Kim, Minkeun Park\nExtra Group 2 | Clover Agency\nExtra Group 2 Supervisor | Kookjin Kim\nExtra Stylist | Dokgomansu\n\n#HxW #\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0\n#BEAM\n#\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30 #96ers\n#Track2\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEBHjYQ8HoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV",
                    "description": "\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0 (SEVENTEEN) \u2018\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30' Official MV\n\nCredits:\n\nProducer\uff5cHAN SUNGSOO\n\nVP\uff5cKIM DAUN\n\nCreative Director\uff5cYI HYOJIN\nCreative A&R \uff5cJANG DAHYE, KIM SUHYUN\nMusic A&R\uff5cAHN SINGYU, AMANDA CHO, KIM JIYOON, PARK EUNCHONG, CHO INWOOK \n\nVC\uff5cLEE HYEMI, KIM BOMSAEM, SHIN JEI\nIn-house Production\uff5cKIM HYUNJUNG, JEON SUNGHYE, AHN JAEIN\n\nHead of Artist PM & Protocol & Operation\uff5cAHN SOLYANG\nArtist PM & Protocol & Operation\uff5cSHIN DOYUN, KIM HYEJIN, PARK YURI, PARK GEUNBEOM, LEE HYUNJU, JEONG YEONJUN, LEE DONGYOUNG, SONG JINWOO, HAN SEOYEON, PARK BYUNGHYUK, LEE SINHYUN, LEE SEUNGHEE, CHAE SEUNGMO, LEE WOOJIN , LEE JEONGYONG, KIM JUHA, LEE GUNHEE, KOH JUNYOUNG, LEE SANGJAE, PARK BOOLHWEE \n\nProduction House | LIMINAL & TMTBS\nDirector | LAFIC\nExecutive Producer | Soyoung Koo\nA.D | Heonryoung Yuk, Chaeyoung Woo, Seoyeon Kim\nProducer | Hyounggeun Kang, Yuseok Joung\nP.A | Jungho Kee, Seungjun Choi, Seungyun Kang, Minjun Lee, Donghwan Youn, Chanhyuk park, Jiho Kim, Seongil Jeong, Sunghyun Park\n\nDirector of Photography | Sangwoo Yun\nFocus Puller | Sungju Min\n2nd AC | Jimin Kim\nDIT | Minju Yoo\n3rd AC | Seoyoung Choi\n\nGaffer | Joonghyuk Jung\nLighting Crew | Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Daejin Kim, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nArt Department | ROH HAUS\nArt Director | Hoseung Shin\nArt Team Leader | Ayeon Noh\nArt Team PD | Yujeong Shin\nArt Team Designer | Chohye Kim, Hyemin Kim, Junhwa Yun, Yena Han, Jaehun Lee, Seoyun Choi\n\nJimmy Jib | Dongjin Lee\n1st Assistant | Jeonghyun Yoo\n2nd Assistant | Seongeum Jung\n3rd Assistant | Gwanghyun Yoo\n\nEdit | LAFIC\n\nSFX | Changi Min(SF)\n\nSound Effect | OV\n\nDI | Lucid Colour\nColorist | Jiyun Yeom\nDI Crew | Mirim Lee, Eunseo Choi, Hyeryeong Kim\nDI Producer | Suhyeon Kim\nManager | Yujin Seo\n\nVFX Production 1 | Breezetree\nVFX Supervisor | Jiun Kim\nCompositing Supervisor | Minyeong Kang \nCompositor | Woocheol Jeong \nAnimator | Eunjeong Kim \nModeler | Younghyun Kim \n\nVFX Production 2 l WHaM\nVFX Supervisor l Ohzeon\nVFX Lead l Songwoo Jo\nVFX Producer l Chaerin Yang\nVFX Artist l Hyeju Kang, Doyeon Kim\nMatchmove l Junseon Park\n\nVFX | Jonghyeon Moon\n\n2D Cleaning | Kyungsik Kang, Seoun Kim, Jurang Gong\n\nLocation Management | Land Scape\nLocation Supervisior | Snagdong Park\nLocation Manager | Myeongjae Kim\n\nExtra Group 1 | Mariana, Judan Yi, Youjong Lee, Saeri, Eunhye Kim, Minkeun Park\nExtra Group 2 | Clover Agency\nExtra Group 2 Supervisor | Kookjin Kim\nExtra Stylist | Dokgomansu\n\n#HxW #\ud638\uc2dcX\uc6b0\uc9c0\n#BEAM\n#\ub3d9\uac11\ub0b4\uae30 #96ers\n#Track2\n\nConnect with SEVENTEEN\n\nOfficial Homepage : http://www.seventeen-17.com\nOfficial YouTube : https://www.youtube.com/@pledis17\nOfficial X (Twitter) : https://twitter.com/pledis_17\nOfficial Instagram : http://www.instagram.com/saythename_17\nOfficial Facebook : https://www.facebook.com/seventeennews\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@seventeen17_official\nOfficial Weverse : https://www.weverse.io/seventeen\n\n\u24d2 PLEDIS Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8004814",
                "likeCount": "277943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "str6s_jg5XoF4-RYJcgEq-wVsrU",
            "id": "07uuxcRsdRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:17:20Z",
                "channelId": "UC7ijkNcwtGN9qohTn70OsMw",
                "title": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                "description": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !\nMon snap : Chocohoff\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocohoff\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHOCOH",
                "tags": [
                    "chocoh",
                    "toinelag",
                    "chocoh maroc",
                    "chocoh france",
                    "chocoh toinelag",
                    "toinelag chocoh",
                    "d\u00e9gustation",
                    "france",
                    "nourriture",
                    "voiture",
                    "willibed",
                    "choco",
                    "24H",
                    "bloqu\u00e9e",
                    "permis",
                    "SEULE sur UNE \u00ceLE",
                    "j\u2019avais besoin de fuir",
                    "fuir",
                    "\u00eele",
                    "vlog",
                    "maldives",
                    "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                    "snap",
                    "contr\u00f4le",
                    "maldive",
                    "madives"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                    "description": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !\nMon snap : Chocohoff\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocohoff\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181716",
                "likeCount": "8637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jMwzPtVk61fYcXhcxSt6iWMOltk",
            "id": "4mimpvZely8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:04:06Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "SI LE PR\u00c9SIDENT \u00c9TAIT YOUTUBEUR 2",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Cyprien/Youtube - Utilisez mon code \"Cyprien5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien\n\u00c9crit par Luciole, Cyprien\nAvec \nCyprien Iov,  Fran\u00e7ois Berland, Amixem, Maxime Donnay,\nMarion Creusvaux, Christophe Ch\u00eane-Cailleteau, Eva Bernasconi,\nAur\u00e9lie Luziau, Alessandro Lanciano, Clotilde Pierre, Ang\u00e9line\nJarod, Damien Minet, Guillaume D\u00e9planta\n-\nDIRECTRICE DE PRODUCTION / ASSISTANTE R\u00c9AL - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Ingrid Holley \nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nASSISTANTE CHARGEE DE S\u00c9LECTION - Tatiana Karma\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Augustin Bayle\n1E ASSISTANT OPV - Annabelle Depont\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Elie Elfassi\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIEN - Emilio Imberti\n\u00c9LECTRICIEN - Gabriel Normand\nELECTRICIEN - L\u00e9on Fernandes\nCHEF MONTEUR - Fabrice Caudron\nASSISTANT MONTEUR - \u00c9mile Rivet\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nGRAPHISTE 2D : Florian Hautekiet\nETALONNEUR - Augustin Bayle\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nASSISTANT SON - Colin Prum\nSTAGIAIRE SON - Siegfried Michalet \nMIXAGE SON - Samstation / Sam Dekyndt\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nASSISTANT D\u00c9CORATEUR  - Benjamin Nekrouf\nCHEFFE COSTUMIERE - Jennifer Minard\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\nMAQUILLEUSE - Roman Dumousseau\nPHOTOGRAPHE ET MAKING OF - Th\u00e9otime Massard\nGRAPHISTES MINIATURE - Julien Egea, Sandflake\n\nMerci \u00e0 Luciole, Guillaume Natas, Julien Josselin, Valentin Vincent, Holy. Un immense merci \u00e0 Studio Kremlin, TSF, Morgan P, au Centre d\u2019Affaires Medical,  ainsi qu\u2019\u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : TSF, le Centre d\u2019Affaires Medical, le Studio Kremlin\n\nUne production P\u00e9riple",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mimpvZely8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SI LE PR\u00c9SIDENT \u00c9TAIT YOUTUBEUR 2",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Cyprien/Youtube - Utilisez mon code \"Cyprien5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Cyprien\n\u00c9crit par Luciole, Cyprien\nAvec \nCyprien Iov,  Fran\u00e7ois Berland, Amixem, Maxime Donnay,\nMarion Creusvaux, Christophe Ch\u00eane-Cailleteau, Eva Bernasconi,\nAur\u00e9lie Luziau, Alessandro Lanciano, Clotilde Pierre, Ang\u00e9line\nJarod, Damien Minet, Guillaume D\u00e9planta\n-\nDIRECTRICE DE PRODUCTION / ASSISTANTE R\u00c9AL - El\u00e9na Bultot\nASSISTANTE DE PRODUCTION - Romane Massard\nREGISSEUR GENERAL - Arnaud Sagaert\nREGISSEUSE ADJOINTE - Ingrid Holley \nCHARGEE DE S\u00c9LECTION - Maya Sarac\nASSISTANTE CHARGEE DE S\u00c9LECTION - Tatiana Karma\nCHEF OP\u00c9RATEUR - Augustin Bayle\n1E ASSISTANT OPV - Annabelle Depont\nCHEF \u00c9LECTRICIEN - Elie Elfassi\nSTAGIAIRE \u00c9LECTRICIEN - Emilio Imberti\n\u00c9LECTRICIEN - Gabriel Normand\nELECTRICIEN - L\u00e9on Fernandes\nCHEF MONTEUR - Fabrice Caudron\nASSISTANT MONTEUR - \u00c9mile Rivet\nGRAPHISTE 3D : Jordane B\u00e9lot\nGRAPHISTE 2D : Florian Hautekiet\nETALONNEUR - Augustin Bayle\nCHEF OP\u00c9RATEUR SON - Adrien Brizard\nASSISTANT SON - Colin Prum\nSTAGIAIRE SON - Siegfried Michalet \nMIXAGE SON - Samstation / Sam Dekyndt\nCHEFFE D\u00c9CORATRICE  - Alexia Duboeuf\nASSISTANT D\u00c9CORATEUR  - Benjamin Nekrouf\nCHEFFE COSTUMIERE - Jennifer Minard\nCHEFFE MAQUILLEUSE - \u00c9lodie Muller\nMAQUILLEUSE - Roman Dumousseau\nPHOTOGRAPHE ET MAKING OF - Th\u00e9otime Massard\nGRAPHISTES MINIATURE - Julien Egea, Sandflake\n\nMerci \u00e0 Luciole, Guillaume Natas, Julien Josselin, Valentin Vincent, Holy. Un immense merci \u00e0 Studio Kremlin, TSF, Morgan P, au Centre d\u2019Affaires Medical,  ainsi qu\u2019\u00e0 tous les figurant.es pour leur participation !\n\nRemerciements : TSF, le Centre d\u2019Affaires Medical, le Studio Kremlin\n\nUne production P\u00e9riple"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2354956",
                "likeCount": "228229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xU4rfuPQucUpq81bmVw6oUiH9pA",
            "id": "IxRVOflEASk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T10:00:20Z",
                "channelId": "UCUvPpj_n9rQr0mU4OPp6Cjw",
                "title": "CECI EST UNE GROSSE ARNAQUE",
                "description": "HEY ! D\u00c9ROULE ICI POUR PLUS D'INFO \u2193\nSite Erborian: https://bit.ly/3QaL1Tl\nOFFRE : -20% avec le code \u201cMISSOU\u201d sur le site erborian.fr hors\nkits, soldes et coffrets + livraison offerte en France, Belgique et\nLuxembourg.\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Erborian\u2728\n\nJ'esp\u00e8re que tu vas bien et que tu as kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nMes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc49  INSTA: https://bit.ly/3yzzjXW\n                                       \ud83d\udc49 TIKTOK: https://bit.ly/2VCoZjH\n                                       \ud83d\udc49  FACEBOOK: https://bit.ly/2VEB0ER\n\nMa Boite Postale \ud83d\udc8c\nMISSOU 18 BP \n34480 MAGALAS\n\nContact professionnel uniquement: missou.contact@gmail.com\n\nSi tu as des questions, n'h\u00e9site pas en commentaire !\n\nPleins de bisous et \u00e0 la prochaine \n\n\nLOVE \n\n\nMissou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxRVOflEASk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissouMakeup",
                "tags": [
                    "missou",
                    "missoumakeup",
                    "makeup",
                    "tutoriel maquillage",
                    "tutoriel coiffure",
                    "tuto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CECI EST UNE GROSSE ARNAQUE",
                    "description": "HEY ! D\u00c9ROULE ICI POUR PLUS D'INFO \u2193\nSite Erborian: https://bit.ly/3QaL1Tl\nOFFRE : -20% avec le code \u201cMISSOU\u201d sur le site erborian.fr hors\nkits, soldes et coffrets + livraison offerte en France, Belgique et\nLuxembourg.\n\nCette vid\u00e9o est en collaboration commerciale avec Erborian\u2728\n\nJ'esp\u00e8re que tu vas bien et que tu as kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nMes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc49  INSTA: https://bit.ly/3yzzjXW\n                                       \ud83d\udc49 TIKTOK: https://bit.ly/2VCoZjH\n                                       \ud83d\udc49  FACEBOOK: https://bit.ly/2VEB0ER\n\nMa Boite Postale \ud83d\udc8c\nMISSOU 18 BP \n34480 MAGALAS\n\nContact professionnel uniquement: missou.contact@gmail.com\n\nSi tu as des questions, n'h\u00e9site pas en commentaire !\n\nPleins de bisous et \u00e0 la prochaine \n\n\nLOVE \n\n\nMissou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162297",
                "likeCount": "10042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EmPLJsDszSH91WMIAMpUGFIa7_c",
            "id": "c4mWZ4Nuvo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:20:06Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "DE RETOUR DANS LES CHAMPS ! ( c'est encore juste )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c4mWZ4Nuvo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE RETOUR DANS LES CHAMPS ! ( c'est encore juste )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164386",
                "likeCount": "14235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7HFwRv6puLZ5dvb-t0V5ix1K2TM",
            "id": "XtYaea1SfEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:38:22Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et VINICIUS, c'est JOGA BONITO face au Rayo",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83d\udd25 Gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Mbapp\u00e9 et Vini, le Real s'impose face au Rayo Vallecano 2-1 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 \u00e9galit\u00e9 de points avec le Bar\u00e7a, leader \u00e0 la diff\u00e9rence de buts, avec un match en plus !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XtYaea1SfEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "kylian",
                    "mbappe",
                    "mbapp\u00e9",
                    "vini",
                    "vinicius",
                    "junior",
                    "jr",
                    "real",
                    "madrid",
                    "but",
                    "buts",
                    "goal",
                    "goals",
                    "rayo",
                    "vallecano",
                    "pedro",
                    "diaz",
                    "atletico",
                    "atl\u00e9tico",
                    "foot",
                    "football",
                    "club",
                    "fc",
                    "barcelone",
                    "barca",
                    "barcelona",
                    "bar\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 et VINICIUS, c'est JOGA BONITO face au Rayo",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83d\udd25 Gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Mbapp\u00e9 et Vini, le Real s'impose face au Rayo Vallecano 2-1 !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent \u00e0 \u00e9galit\u00e9 de points avec le Bar\u00e7a, leader \u00e0 la diff\u00e9rence de buts, avec un match en plus !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863717",
                "likeCount": "13648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9vfQTOSKyxddfl2cdpVXU5opONA",
            "id": "Ve6lwPmkElM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:08:54Z",
                "channelId": "UCLrFHKfx_Fs8vBJBRBeGIKg",
                "title": "Tadej Poga\u010dar s'offre une troisi\u00e8me victoire sur les Strade Bianche | R\u00e9sum\u00e9",
                "description": "Malgr\u00e9 une chute, Tadej Pogacar a remport\u00e9 les Strade Bianche pour la troisi\u00e8me fois de sa carri\u00e8re, \u00e9galant le record de Fabian Cancellara. Tom Pidcock, qui l'a attendu apr\u00e8s sa chute, finit deuxi\u00e8me, juste devant Tim Wellens.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ve6lwPmkElM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBFSport",
                "tags": [
                    "rtbf sport",
                    "rtbf",
                    "coupe du monde 2022",
                    "fifa world cup 2022",
                    "match",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "qatar",
                    "qatar 2022",
                    "foot",
                    "football",
                    "highlight",
                    "goal",
                    "tournoi",
                    "cyclisme",
                    "strade bianche",
                    "tadej pogacar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tadej Poga\u010dar s'offre une troisi\u00e8me victoire sur les Strade Bianche | R\u00e9sum\u00e9",
                    "description": "Malgr\u00e9 une chute, Tadej Pogacar a remport\u00e9 les Strade Bianche pour la troisi\u00e8me fois de sa carri\u00e8re, \u00e9galant le record de Fabian Cancellara. Tom Pidcock, qui l'a attendu apr\u00e8s sa chute, finit deuxi\u00e8me, juste devant Tim Wellens.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204950",
                "likeCount": "2438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A7ZXhCp_euIxPeKhlqxRan34kxA",
            "id": "cPoyunRsIEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T12:00:46Z",
                "channelId": "UC5Twj1Axp_-9HLsZ5o_cEQQ",
                "title": "7 OBJETS INSOLITES QUE L\u2019HOMME A ENVOY\u00c9S DANS L'ESPACE !",
                "description": "La start-up texane Celestis vous offre la possibilit\u00e9 d\u2019envoyer des cendres humaines dans l\u2019espace. Aller-retour, orbite terrestre, lunaire, ou direct vers l\u2019espace lointain, vous choisissez. Mais en mai 2023, 120 urnes fun\u00e9raires ont \u201cperdu la vie\u201d lorsque la fus\u00e9e a explos\u00e9 quelques secondes apr\u00e8s son lancement. Je me suis donc demand\u00e9 quels objets insolites l\u2019Homme a-t-il envoy\u00e9s dans l\u2019espace au cours de son Histoire. Attention, hommage \u00e0 Star Wars, \u00e0 LEGO, au Wright Flyer, aux dinosaures et \u00e0 l\u2019art en g\u00e9n\u00e9ral ! Allez, on commence tout de suite !\n\n#space #culture #insolite\n\nCHAPITRES : \n00:00 - Intro\n00:36 - Jurassic Space\n02:09 - Space Pen\n03:52 - Lightspacer\n05:07 - Disque d\u2019or\n07:02 - (Le) Go to space !\n08:31 - Space Oddity\n10:07 - Wright Flyer\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\nMUSIQUES :\n\nDid It Again (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nFloat (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nGrid Walk - Curli Loxx\nHigh Stakes (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nMe vs. Me (Extended Version) (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nProphet - Daniel Jorge\nSeatbelt On - Brightarm Orchestra\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPoyunRsIEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPoyunRsIEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPoyunRsIEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPoyunRsIEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPoyunRsIEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Doc Seven",
                "tags": [
                    "doc seven",
                    "docseven",
                    "doc7",
                    "doc 7",
                    "insolite",
                    "surprenant",
                    "faits",
                    "insolites",
                    "surprenants",
                    "fait"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "7 OBJETS INSOLITES QUE L\u2019HOMME A ENVOY\u00c9S DANS L'ESPACE !",
                    "description": "La start-up texane Celestis vous offre la possibilit\u00e9 d\u2019envoyer des cendres humaines dans l\u2019espace. Aller-retour, orbite terrestre, lunaire, ou direct vers l\u2019espace lointain, vous choisissez. Mais en mai 2023, 120 urnes fun\u00e9raires ont \u201cperdu la vie\u201d lorsque la fus\u00e9e a explos\u00e9 quelques secondes apr\u00e8s son lancement. Je me suis donc demand\u00e9 quels objets insolites l\u2019Homme a-t-il envoy\u00e9s dans l\u2019espace au cours de son Histoire. Attention, hommage \u00e0 Star Wars, \u00e0 LEGO, au Wright Flyer, aux dinosaures et \u00e0 l\u2019art en g\u00e9n\u00e9ral ! Allez, on commence tout de suite !\n\n#space #culture #insolite\n\nCHAPITRES : \n00:00 - Intro\n00:36 - Jurassic Space\n02:09 - Space Pen\n03:52 - Lightspacer\n05:07 - Disque d\u2019or\n07:02 - (Le) Go to space !\n08:31 - Space Oddity\n10:07 - Wright Flyer\n\n\u2b07 RETROUVE DOC SEVEN SUR INTERNET \u2b07 \n\n\ud83d\udcf7 Instagram : / docseventv \n\ud83d\udc64 Facebook : / docseventv \n\ud83e\udd33\ud83c\udffb Tik Tok : / docseven \n\ud83e\udd7c\ud83e\uddea La cha\u00eene secondaire Le Labo : @lelabo9174 \n\ud83d\udca1 Retrouve mes sources d'inspiration du moment, les \u00e9l\u00e9ments de mon d\u00e9cor et plus encore ici : https://www.amazon.fr/shop/docseven \n\n-----------------------------\nMUSIQUES :\n\nDid It Again (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nFloat (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nGrid Walk - Curli Loxx\nHigh Stakes (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nMe vs. Me (Extended Version) (Instrumental Version) - Nbhd Nick\nProphet - Daniel Jorge\nSeatbelt On - Brightarm Orchestra\n\nUne partie des cartes et images proviennent de Wikimedia Commons. Certaines images d'illustration sont des images virtuelles. Certains liens pr\u00e9sents dans la barre d'info peuvent \u00eatre des liens affili\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74931",
                "likeCount": "3834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fx5FWBWMUOpyljEkYzuUBfsouD8",
            "id": "lBimDKKNDDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T12:00:48Z",
                "channelId": "UC_6KWajhpTGG3LFpBLqkqXg",
                "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPOP",
                "tags": [
                    "IDOL",
                    "\ud32c",
                    "KPOP",
                    "NAVER",
                    "MUSIC",
                    "\uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8",
                    "NPOP",
                    "\uc5d4\ud31d",
                    "\uc74c\uc545\ubc29\uc1a1",
                    "\uc74c\ubc29",
                    "\uc5d4\ub529\uc694\uc815",
                    "PLAYLIST",
                    "NPOPLIMITEDEDITION",
                    "\ud50c\ub808\uc774\ub9ac\uc2a4\ud2b8",
                    "\ub178\ub798\ucd94\ucc9c",
                    "mnet",
                    "mcountdown",
                    "\uc778\uae30\uac00\uc694",
                    "\uc9c1\ucea0",
                    "\ubba4\ubc45",
                    "\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c",
                    "\uc74c\uc911",
                    "\uc74c\uc545\uc911\uc2ec",
                    "\uc778\uac00",
                    "\uc1fc\ucc54",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE",
                    "\uc2e0\uace1",
                    "\ucef4\ubc31",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "BLACKPICK",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "ROS\u00c9",
                    "ROSE",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "LISA",
                    "\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "5\uc138\ub300",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "\ubcf4\uceec",
                    "\ub7a9",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\uac15\ub82c",
                    "\uce74\ub9ac\uc2a4\ub9c8",
                    "\uc5ec\ub3cc",
                    "\ud480\ucea0",
                    "\uc5bc\ube61\uc9c1\ucea0",
                    "\uc785\ub355\uc9c1\ucea0",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ucd5c\ucd08\uacf5\uac1c",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub3cc",
                    "mz",
                    "\ube44\uc8fc\uc5bc",
                    "\uba54\uc778\ub304\uc11c",
                    "\uba54\uc778\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ub304\uc11c",
                    "\ub8e8\ube44",
                    "Ruby",
                    "\ub9cc\ud2b8\ub77c",
                    "Mantra",
                    "\ucc28\uc77c\ub514\uc26c \uac10\ube44\ub178",
                    "Childish Gambino",
                    "\ub3c4\uc774\uce58",
                    "Doechii",
                    "\ub3c4\ubbf8\ub2c9 \ud30c\uc774\ud06c",
                    "Dominic Fike",
                    "\ub450\uc544 \ub9ac\ud30c",
                    "Dua Lipa",
                    "FKJ",
                    "\uce7c\ub9ac \uc6b0\uce58\uc2a4",
                    "Kali Uchis",
                    "like_JENNIE",
                    "\ub77c\uc774\ud06c\uc81c\ub2c8",
                    "\ub77c\uc78c\uc81c\ub2c8",
                    "\ube4c\ubcf4\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                    "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2563306",
                "likeCount": "220808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hK4XMi0d_RnZEbduV1Oaax92DWA",
            "id": "NLviy39Q1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:48:52Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2170375",
                "likeCount": "152932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PI1vKxnF1-RpXtHyKJMtlvUnTNA",
            "id": "gYfZwEY5g9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T18:58:16Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Man United / Arsenal - Premier League 2024-25 (J28)",
                "description": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Tous les r\u00e9sum\u00e9s de Premier League sur myCANAL : https://www.canalplus.com/premier-league/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #PremierLeague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gYfZwEY5g9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Man United",
                    "Man United vs. Arsenal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Man United / Arsenal - Premier League 2024-25 (J28)",
                    "description": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f Tous les r\u00e9sum\u00e9s de Premier League sur myCANAL : https://www.canalplus.com/premier-league/\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalPlusFoot\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusFoot\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #PremierLeague"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298033",
                "likeCount": "5191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KV5vnVpostESI7bVywzRa7czLgE",
            "id": "T4CqcSVr16U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T13:57:00Z",
                "channelId": "UC4f0qvPJLqGTuLyy2iHOd-g",
                "title": "Les ventes de v\u00e9hicules Tesla en chute libre en Europe - RTBF Info",
                "description": "Les ventes de v\u00e9hicules Tesla sont en chute libre un peu partout dans le monde. La soci\u00e9t\u00e9 voit aussi sa valeur en bourse d\u00e9gringoler. Deux explications : la concurrence mais aussi par les propos et le comportement parfois tr\u00e8s interpellants du patron Elon Musk. \n\n0:00 Introduction\n\nUn sujet diffus\u00e9 le \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n#europe #etatsunis #etats_unis #elonmusk #tesla #voitures #vehicules #bourse #ventes #chute #economie #concurrence #personality \n#rtbf #JTRTBF jt rtbf 13h",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4CqcSVr16U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4CqcSVr16U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4CqcSVr16U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4CqcSVr16U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4CqcSVr16U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF Info",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "rtbf",
                    "jt rtbf",
                    "journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9",
                    "auvio",
                    "info rtbf",
                    "news",
                    "rtbf news",
                    "news rtbf",
                    "europe",
                    "monde",
                    "etats-Unis",
                    "economie",
                    "tesla",
                    "bourse",
                    "elon musk",
                    "musk",
                    "v\u00e9hicules",
                    "voitures",
                    "vente",
                    "la vente de v\u00e9hicules Tesla en chute",
                    "concurrence",
                    "personnalit\u00e9",
                    "propos d'Elon Musk",
                    "personnalit\u00e9 d'elon musk",
                    "v\u00e9hicules Tesla"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les ventes de v\u00e9hicules Tesla en chute libre en Europe - RTBF Info",
                    "description": "Les ventes de v\u00e9hicules Tesla sont en chute libre un peu partout dans le monde. La soci\u00e9t\u00e9 voit aussi sa valeur en bourse d\u00e9gringoler. Deux explications : la concurrence mais aussi par les propos et le comportement parfois tr\u00e8s interpellants du patron Elon Musk. \n\n0:00 Introduction\n\nUn sujet diffus\u00e9 le \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\udccc Retrouvez l'info de la RTBF\n\nSur Auvio \u25ba https://www.rtbf.be/auvio/emissions/detail_journal-televise-19h30?id=5\n\nSur le site RTBF info \u25ba https://www.rtbf.be/info/\n\nSur Facebook \u25ba https://www.facebook.com/rtbfinfo/\n\nSur Instagram \u25ba https://www.instagram.com/rtbfinfo/\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u00a9 RTBF \n#europe #etatsunis #etats_unis #elonmusk #tesla #voitures #vehicules #bourse #ventes #chute #economie #concurrence #personality \n#rtbf #JTRTBF jt rtbf 13h"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-BE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82396",
                "likeCount": "914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N0n3iwNzgug9tZLeSeWT6Y4BVHs",
            "id": "zq-8qPk4vDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T23:16:42Z",
                "channelId": "UCpH6zd2mjaicUn4ONhRP0GQ",
                "title": "OM VS RC LENS 0-1 DEBRIEF ( L\u2019OM DIT D\u00c9FINITIVEMENT ADIEU AU TITRE)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zq-8qPk4vDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mohamed Henni",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OM VS RC LENS 0-1 DEBRIEF ( L\u2019OM DIT D\u00c9FINITIVEMENT ADIEU AU TITRE)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179732",
                "likeCount": "8278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eymZCqroFV7qZGtby1dRxsHK4ts",
            "id": "Lzz_H82k4OM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:30:13Z",
                "channelId": "UCyY9drPO4YAbWAXLxJbzfvw",
                "title": "WARZONE FERMERA EN 2026 ? L'ANNONCE qui FAIT MAL ...",
                "description": "Est-ce la fin de Warzone en 2026 ? \n\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/phyzikk\nChaine Secondaire \u25ba https://www.youtube.com/phyzikgaming\nChaine LIVE ICI \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCO7woult2Weg2eqXDx_zBMQ\n\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PhyzikK\nINSTA \u25ba https://www.instagram.com/phyzikk\nDISCORD \u25bahttps://discord.gg/AJat5Xj\nFNATIC SHOP \u25ba http://fna.tc/phyzik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzz_H82k4OM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzz_H82k4OM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzz_H82k4OM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzz_H82k4OM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PHYZIK",
                "tags": [
                    "fr",
                    "phyzik",
                    "physik",
                    "phyziktv",
                    "warzone",
                    "call of duty warzone",
                    "nouveaut\u00e9s",
                    "activision",
                    "bo6",
                    "nouveaut\u00e9",
                    "fps",
                    "nouveau fps",
                    "streameurs",
                    "bug",
                    "bugs",
                    "aimbot",
                    "cheat",
                    "cheater",
                    "map",
                    "verdansk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WARZONE FERMERA EN 2026 ? L'ANNONCE qui FAIT MAL ...",
                    "description": "Est-ce la fin de Warzone en 2026 ? \n\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/phyzikk\nChaine Secondaire \u25ba https://www.youtube.com/phyzikgaming\nChaine LIVE ICI \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCO7woult2Weg2eqXDx_zBMQ\n\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PhyzikK\nINSTA \u25ba https://www.instagram.com/phyzikk\nDISCORD \u25bahttps://discord.gg/AJat5Xj\nFNATIC SHOP \u25ba http://fna.tc/phyzik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48398",
                "likeCount": "2532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1GJkdLCBFrIXbilRJDeDgB8pOyc",
            "id": "ADCSHDXUJg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T20:39:33Z",
                "channelId": "UCpxQO5vlmk1jhiDJV8S4vYg",
                "title": "Amine annonce sa propre ligue de Football ! (avec Kameto, Squeezie, Menez, Nasri, Michou,...)",
                "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette chaine pour ne pas rater les meilleurs moments d'Aminematue\n\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c Discord : https://discord.gg/aminematue\n\u279c TikTok : http://www.tiktok.com/@aminematue\n\n#clips #twitch #aminematue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADCSHDXUJg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADCSHDXUJg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADCSHDXUJg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADCSHDXUJg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADCSHDXUJg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aminematue Clips",
                "tags": [
                    "aminematue",
                    "clip",
                    "twitch",
                    "amine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Amine annonce sa propre ligue de Football ! (avec Kameto, Squeezie, Menez, Nasri, Michou,...)",
                    "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 cette chaine pour ne pas rater les meilleurs moments d'Aminematue\n\n\u279c Twitch : https://twitch.tv/AmineMaTue \n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/aminematue\n\u279c Twitter : https://twitter.com/AmineMaTue\n\u279c Discord : https://discord.gg/aminematue\n\u279c TikTok : http://www.tiktok.com/@aminematue\n\n#clips #twitch #aminematue"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98736",
                "likeCount": "5108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aKVErdB9fPQoTat_eUQX5M20ILc",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23038021",
                "likeCount": "1744230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1z_MpYsk5XTBE2r_k1jWU0RKHEo",
            "id": "h1p2KPivZAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T18:04:30Z",
                "channelId": "UChXKjLEzAB1K7EZQey7Fm1Q",
                "title": "my paris apartment tour :) ft. @Aminematue",
                "description": "i had the most amazing time in paris :') please enjoy this lil tour of the apartment i stayed in, ft. amine! grand merci \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise pour votre gentillesse \u2661\n\nsocials:\n\u10e6 https://linktr.ee/poki\n\u10e6 www.instagram.com/pokimanelol\n\u10e6 www.twitter.com/pokimanelol\n\u10e6 www.tiktok.com/@poki\n\nsweet & sour podcast: https://www.youtube.com/@SweetnSour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h1p2KPivZAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pokimane",
                "tags": [
                    "pokimane",
                    "poki",
                    "pokimane lol",
                    "pokemane",
                    "#pokimane",
                    "pokimane vlog",
                    "pokimane paris vlog",
                    "pokimane apartment tour",
                    "apartment tour"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "my paris apartment tour :) ft. @Aminematue",
                    "description": "i had the most amazing time in paris :') please enjoy this lil tour of the apartment i stayed in, ft. amine! grand merci \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise pour votre gentillesse \u2661\n\nsocials:\n\u10e6 https://linktr.ee/poki\n\u10e6 www.instagram.com/pokimanelol\n\u10e6 www.twitter.com/pokimanelol\n\u10e6 www.tiktok.com/@poki\n\nsweet & sour podcast: https://www.youtube.com/@SweetnSour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681409",
                "likeCount": "50598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jkwBjJicxjje1X0KIpBfIrrJ2Fs",
            "id": "u7eYMnncBmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:00:34Z",
                "channelId": "UC9LQwHZoucFT94I2h6JOcjw",
                "title": "Highlights: Liverpool vs Southampton (3-1) | Nunez Finish & Two Salah Penalties!",
                "description": "Watch Premier League highlights as Arne Slot's Liverpool faced Southampton at Anfield.\n\nStarting XI: Alisson, Alexander-Arnold, Konate, Van Dijk, Tsimikas, Gravenberch, Szoboszlai, Jones, Salah, Nunez, Diaz.\n\nSubstitutes: Kelleher, Quansah, Robertson, Endo, Mac Allister, McConnell, Elliott, Chiesa, Jota.\n\n\ud83d\udd14 SUBSCRIBE for free, so you never miss a video or live stream! https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LiverpoolFC\n\ud83d\udcfa Watch even more from the Reds with a YouTube Channel Membership, including LFC emojis, extra uploads and LIVE academy games: https://www.youtube.com/LiverpoolFC/join\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop LFC - Get your 2024/25 kits and much more! https://lfc.tv/3YTiEyj\nLiverpool FC - YouTube\nGet closer to the Reds than anyone else! Well, you're in the right place with new and exclusive uploads bringing you closer to the Reds, every week.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u7eYMnncBmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liverpool FC",
                "tags": [
                    "Liverpool FC",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Anfield",
                    "Liverpool Football Club",
                    "premier league",
                    "Klopp",
                    "alisson",
                    "trent alexander-arnold",
                    "virgil van dijk",
                    "van dijk",
                    "salah",
                    "mo salah",
                    "endo",
                    "wataru endo",
                    "luis diaz",
                    "darwin",
                    "darwin nunez",
                    "alexis mac allister",
                    "mac allister",
                    "Slot",
                    "Arne Slot",
                    "Football",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Highlights: Liverpool vs Southampton (3-1) | Nunez Finish & Two Salah Penalties!",
                    "description": "Watch Premier League highlights as Arne Slot's Liverpool faced Southampton at Anfield.\n\nStarting XI: Alisson, Alexander-Arnold, Konate, Van Dijk, Tsimikas, Gravenberch, Szoboszlai, Jones, Salah, Nunez, Diaz.\n\nSubstitutes: Kelleher, Quansah, Robertson, Endo, Mac Allister, McConnell, Elliott, Chiesa, Jota.\n\n\ud83d\udd14 SUBSCRIBE for free, so you never miss a video or live stream! https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LiverpoolFC\n\ud83d\udcfa Watch even more from the Reds with a YouTube Channel Membership, including LFC emojis, extra uploads and LIVE academy games: https://www.youtube.com/LiverpoolFC/join\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop LFC - Get your 2024/25 kits and much more! https://lfc.tv/3YTiEyj\nLiverpool FC - YouTube\nGet closer to the Reds than anyone else! Well, you're in the right place with new and exclusive uploads bringing you closer to the Reds, every week."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2024898",
                "likeCount": "35749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JtTmrmrhMfd0Baxy_clzeB174rc",
            "id": "VT2qF97pQNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-05T17:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT2qF97pQNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "Gims Ninao",
                    "Ninao Gims paroles",
                    "gims ninao clip",
                    "ninao clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS  - NINAO (Clip officiel)\nNINAO disponible en streaming : https://bfan.link/Gims-Ninao\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nCr\u00e9dits  \nR\u00e9alisateur : Neetch \nProduction : Like a Lundi film \nMonteur : Sponge\n\nDanseurs : Centre culturel g\u00e9orgien LAZI / https://www.instagram.com/lazi_paris\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #NINAO #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5248933",
                "likeCount": "143767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y1XsTEVCi82waqehLD_xEO4e4Kw",
            "id": "Ay5C5b1_7yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T17:42:00Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire du f\u00e9minisme",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de HOLY.  Pour avoir 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande, utilisez le code Gaspard5 ou cliquez sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Gaspard/Youtube\n\nOlympe de Gouges, Simone de Beauvoir, Angela Davis, Hubertine Auclert, Judith Butler, Ad\u00e8le Haenel\u2026 ces militantes ont chang\u00e9 la vie des femmes. J\u2019ai voulu revenir sur 250 ans d\u2019histoire et tracer les grandes lignes de ces combats f\u00e9ministes d\u00e9cisifs\u2026 Voici l\u2019histoire du f\u00e9minisme.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/17FaF1-tramgSED9v8GiXXpxx7XcTeu1inMXZqL3QwNU/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucie Lefebvre\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Louis Blin\nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 David Federmann\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au et Vincent Le Brun\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Michelle Zancarini-Fournel (professeure \u00e9m\u00e9rite d'histoire contemporaine des femmes et du genre, et co-autrice de l\u2019ouvrage \u201cNe nous lib\u00e9rez pas on s\u2019en charge : une histoire des f\u00e9minismes de 1789 \u00e0 nos jours\u201d, \u00e9ditions La D\u00e9couverte, 2020) pour sa pr\u00e9cieuse relecture et ses retours. Pour retrouver son livre, c'est ici : https://bit.ly/3FbyrkJ.\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy.\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:13 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy \n2:26 Disclaimer\n3:16 L\u2019\u00e9galit\u00e9 pour tous\u2026 les hommes \n7:50 La bataille pour le droit de vote \n16:04 Disposer de son corps\n25:48 Combattre le syst\u00e8me \n31:02 La vague MeToo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ay5C5b1_7yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Simone Veil",
                    "Politique",
                    "Femmes",
                    "F\u00e9minisme",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Droit des femmes",
                    "Lutte",
                    "Histoire",
                    "Gis\u00e8le",
                    "Gis\u00e8le Halimi",
                    "Manon Bril",
                    "MeToo",
                    "Ad\u00e8le Haenel",
                    "Avortement"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire du f\u00e9minisme",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de HOLY.  Pour avoir 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande, utilisez le code Gaspard5 ou cliquez sur ce lien : https://fr.weareholy.com/Gaspard/Youtube\n\nOlympe de Gouges, Simone de Beauvoir, Angela Davis, Hubertine Auclert, Judith Butler, Ad\u00e8le Haenel\u2026 ces militantes ont chang\u00e9 la vie des femmes. J\u2019ai voulu revenir sur 250 ans d\u2019histoire et tracer les grandes lignes de ces combats f\u00e9ministes d\u00e9cisifs\u2026 Voici l\u2019histoire du f\u00e9minisme.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/17FaF1-tramgSED9v8GiXXpxx7XcTeu1inMXZqL3QwNU/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Lucas Nitzsche\nDocumentaliste \u2013 Lucie Lefebvre\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Louis Blin\nChef monteur et motion designer \u2013 Arthur Morais\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon\nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 David Federmann\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au et Vincent Le Brun\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Michelle Zancarini-Fournel (professeure \u00e9m\u00e9rite d'histoire contemporaine des femmes et du genre, et co-autrice de l\u2019ouvrage \u201cNe nous lib\u00e9rez pas on s\u2019en charge : une histoire des f\u00e9minismes de 1789 \u00e0 nos jours\u201d, \u00e9ditions La D\u00e9couverte, 2020) pour sa pr\u00e9cieuse relecture et ses retours. Pour retrouver son livre, c'est ici : https://bit.ly/3FbyrkJ.\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy.\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n\n0:00 Introduction\n1:13 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Holy \n2:26 Disclaimer\n3:16 L\u2019\u00e9galit\u00e9 pour tous\u2026 les hommes \n7:50 La bataille pour le droit de vote \n16:04 Disposer de son corps\n25:48 Combattre le syst\u00e8me \n31:02 La vague MeToo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171478",
                "likeCount": "10047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uRv-6Y1RmY1A7-iruwiGyeMOSAM",
            "id": "igiDHk4f-tQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T16:00:46Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "Une mauvaise nouvelle n'arrive jamais seule",
                "description": "Aujourd'hui,  je vous explique les raisons de mon absence ces 3 derni\u00e8res semaines...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #chien #dog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igiDHk4f-tQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "malheur",
                    "chien",
                    "chien laurette"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une mauvaise nouvelle n'arrive jamais seule",
                    "description": "Aujourd'hui,  je vous explique les raisons de mon absence ces 3 derni\u00e8res semaines...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #chien #dog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273654",
                "likeCount": "26483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3649"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}