{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Mohk6CSHDxCHPLFm4i01QpCk0IM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dItoqjRfMm7Cyn3jvU5FaLCftqE",
            "id": "LBv9AHiXFfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T19:30:14Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "Macaristan - T\u00fcrkiye (0-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                "description": "Macaristan - T\u00fcrkiye UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Hakan \u00c7alhano\u011flu\n\u26bd Arda G\u00fcler\n\u26bd\u00a0Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBv9AHiXFfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Macaristan - T\u00fcrkiye (0-3) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                    "description": "Macaristan - T\u00fcrkiye UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Hakan \u00c7alhano\u011flu\n\u26bd Arda G\u00fcler\n\u26bd\u00a0Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, Murat Kosova ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Batuhan Engin'in sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2592878",
                "likeCount": "28601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULAq1BqE8l8iq2SBrzbsWMyGjKI",
            "id": "7X1K8_qtepU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T18:01:04Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \"Asl\u0131nda R\u00fcyaym\u0131\u015f Hep Arad\u0131\u011f\u0131n\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \"Asl\u0131nda R\u00fcyaym\u0131\u015f Hep Arad\u0131\u011f\u0131n\"\nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7X1K8_qtepU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7X1K8_qtepU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7X1K8_qtepU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7X1K8_qtepU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7X1K8_qtepU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u015fref r\u00fcya fragman\u0131",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \"Asl\u0131nda R\u00fcyaym\u0131\u015f Hep Arad\u0131\u011f\u0131n\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | \"Asl\u0131nda R\u00fcyaym\u0131\u015f Hep Arad\u0131\u011f\u0131n\"\nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1672731",
                "likeCount": "35658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fhd62qMLUMHYdOgBbnFb9QFfr8E",
            "id": "69g-YcbmgQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69g-YcbmgQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Find Your Dog, Win $10,000",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83806135",
                "likeCount": "4512197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ERJGaO-irGXx5-YjwWADZrHRSI",
            "id": "HtzS05O_1gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:21:25Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtzS05O_1gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MAGIC\ud83e\udd75 Did you notice it?\ud83d\ude31\ud83c\udfbe",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2662774",
                "likeCount": "39784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9L64LVBoklCTkd4VXb2JN-0ieQ",
            "id": "CeKUeQOKxAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:00:20Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeKUeQOKxAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93201627",
                "likeCount": "1750309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "05o1EsLdQW8l16Evz1lN1sAhvlg",
            "id": "0aI0uzkN1oI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T07:18:02Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u00c7ok G\u00fczel Oldun Anne!",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u00c7ok G\u00fczel Oldun Anne! \nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nTwitter: https://twitter.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aI0uzkN1oI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aI0uzkN1oI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aI0uzkN1oI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aI0uzkN1oI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0aI0uzkN1oI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u00c7ok G\u00fczel Oldun Anne!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u00c7ok G\u00fczel Oldun Anne!",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 100. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \u00c7ok G\u00fczel Oldun Anne! \nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/6_beMXNXCns\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nTwitter: https://twitter.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2358551",
                "likeCount": "39921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mtk9u49hWWvXAi0DSKgpOKqbBW0",
            "id": "7QLrOAgJ7z0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T18:00:04Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "K\u00fcp \u015eeker Hesab\u0131 #shorts",
                "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QLrOAgJ7z0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "fate",
                    "gayr\u0131me\u015fru",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "\u015fakirpa\u015fa",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "kavga",
                    "e\u015fkiya",
                    "yunuslar",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "d\u00fcmb\u00fck",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "cihangir",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "short",
                    "shorts",
                    "ke\u015ffet",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "trend",
                    "shorts video",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00fcp \u015eeker Hesab\u0131 #shorts",
                    "description": "#s\u0131f\u0131rbir #shorts #short #shortvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1607729",
                "likeCount": "58201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7LbkfqXGULwpUgJzohRrz-AWa9s",
            "id": "cBj29AwDGK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:55:44Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u0130mamo\u011flu i\u00e7in eylem yapan \u00f6\u011frencilere \u00c7evik Kuvvet'ten nasihat #shorts #imamo\u011flu #polis #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-325\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBj29AwDGK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBj29AwDGK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBj29AwDGK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBj29AwDGK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBj29AwDGK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130mamo\u011flu i\u00e7in eylem yapan \u00f6\u011frencilere \u00c7evik Kuvvet'ten nasihat #shorts #imamo\u011flu #polis #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-325\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1329838",
                "likeCount": "33200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RTVMiFarsZyvIVGo-8VvT2ksO7g",
            "id": "cz6MzBQMWtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:52Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Little gift for a man's best friend",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cz6MzBQMWtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Little gift for a man's best friend",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3831636",
                "likeCount": "66182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BSLGhhrC0UmcoaqJE_ejDvdPrGs",
            "id": "KyixteNMLFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:44:40Z",
                "channelId": "UCZinR5KD9Aace73F75c0Njg",
                "title": "Endless Candy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyixteNMLFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyphoonFast 5",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ru",
                "localized": {
                    "title": "Endless Candy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11838516",
                "likeCount": "143732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdzplJasBgRcT2uUUiFNVTwk94c",
            "id": "IWZr0PdZfSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T21:58:21Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLTHs3gSp2fJV91jSrTQX4d7JkRZk6ru07\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWZr0PdZfSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "B\u00fc\u015fra Develi",
                    "Ahmet R\u0131fat \u015eungar",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "T\u00fcrk Dizileri",
                    "Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya Teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm \nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm sahnelerini izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLTHs3gSp2fJV91jSrTQX4d7JkRZk6ru07\n(19 Mart 2025)\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nYeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc isimlerinden biri olan E\u015fref Tek, ge\u00e7mi\u015fiyle hesapla\u015f\u0131rken beklenmedik bir kar\u015f\u0131la\u015fma hayat\u0131n\u0131 alt\u00fcst eder. \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne kavu\u015ftu\u011fundan beri pe\u015finden ko\u015ftu\u011fu hayali, onu tehlikeli bir yol ayr\u0131m\u0131na s\u00fcr\u00fckleyecektir.\n\nDi\u011fer tarafta, ideallerine tutunmaya \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7 m\u00fczisyen Nisan, hayallerine ula\u015fmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6demek zorunda kal\u0131r. E\u015fref\u2019in sahibi oldu\u011fu otelde sahne almas\u0131yla yollar\u0131 kesi\u015fen ikili, fark\u0131nda olmadan geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc olmayan bir girdab\u0131n i\u00e7ine \u00e7ekilir.\n\nG\u00fc\u00e7 sava\u015flar\u0131n\u0131n k\u0131z\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yeralt\u0131 d\u00fcnyas\u0131nda dengeler de\u011fi\u015firken, herkesin kendi oyununu oynad\u0131\u011f\u0131 bu m\u00fccadelede a\u015fk, ihanet ve sadakat s\u0131nanacakt\u0131r.\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10425446",
                "likeCount": "182690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tX3EmdRHn50qpq9H06fkRfsrHyg",
            "id": "Z0CjifQ82NA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:54Z",
                "channelId": "UCZNQ_mLBLcVDYBtAQwEDTKw",
                "title": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c \u0648\u0627\u062d\u062f! \u0633\u062c\u0627\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0644\u0627 \u063a\u0646\u0649 \u0639\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \ud83d\udecf\ufe0f",
                "description": "#purchase #smart #cute #mother #dad #mom \n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0CjifQ82NA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0CjifQ82NA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0CjifQ82NA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0CjifQ82NA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z0CjifQ82NA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOON'IX Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0644\u0631\u0627\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062a\u062c \u0648\u0627\u062d\u062f! \u0633\u062c\u0627\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0639\u0645\u0629 \u0644\u0627 \u063a\u0646\u0649 \u0639\u0646\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0622\u0628\u0627\u0621 \ud83d\udecf\ufe0f",
                    "description": "#purchase #smart #cute #mother #dad #mom \n\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Spotify \u0644\u062f\u064a\u0646\u0627: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0649 \u0645\u0646 Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \u0645\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0623\u0633\u0647\u0645: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com \u064a\u062a\u0645 \u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0641\u064a\u0647. \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u0629. \u0623\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u0642\u062f \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0642\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0635\u0631\u0641\u064b\u0627 \u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0646\u0634\u0627\u0637 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0645\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0628\u064a\u0626\u0629 \u0645\u0631\u0627\u0642\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u064a\u0629 \u0648\u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u064a\u0627\u0637\u0627\u062a \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0643\u0631\u0627\u0631\u0647."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8783541",
                "likeCount": "100140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AQodO3N4_N129S7GvB2tDp6uejI",
            "id": "CUOJZEmoWa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T16:46:47Z",
                "channelId": "UCjIg0KHC-pKA2aKzDHjYLmA",
                "title": "Hidra x Allame - Memleket",
                "description": "Lyrics : Hidra Allame\nBeat : Allame\nM.Mas : Allame",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUOJZEmoWa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allame Official",
                "tags": [
                    "Allame",
                    "BataryaCompany",
                    "allame",
                    "t\u00fcrk\u00e7erap",
                    "hidra",
                    "memleket",
                    "onelab"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hidra x Allame - Memleket",
                    "description": "Lyrics : Hidra Allame\nBeat : Allame\nM.Mas : Allame"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170345",
                "likeCount": "34696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Ci_kPIgjhxV6UwuT8wUvsL_w7s",
            "id": "IMo0g_MwyAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:28:43Z",
                "channelId": "UCZ5aOEWFOopXLeiIUd2mfJw",
                "title": "Mevzular A\u00e7\u0131k Mikrofon \u00d6zel | Grand Kartal Otel Yang\u0131n\u0131",
                "description": "Grand Kartal Otel'de yiten canlar\u0131m\u0131z, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in, adalet ve gelecek i\u00e7in, unutulmamas\u0131 ve unutturulmamas\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131lan sosyal medya hesab\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in;\nhttps://www.instagram.com/baskacanimizyok\nhttps://twitter.com/baskacanimizyok\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/babalativi \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/babalatvresmi\nTwitter \u25ba https://twitter.com/babalatv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMo0g_MwyAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaBaLa TV",
                "tags": [
                    "babalatv",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur",
                    "oguzhan ugur",
                    "babala tv",
                    "r\u00f6nt",
                    "onedio",
                    "mevzular",
                    "pin\u00e7",
                    "p!nc",
                    "p!n\u00e7",
                    "olaylar",
                    "ta\u015fa\u015fk",
                    "budabi tv",
                    "g\u00fcndem",
                    "trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Mevzular A\u00e7\u0131k Mikrofon \u00d6zel | Grand Kartal Otel Yang\u0131n\u0131",
                    "description": "Grand Kartal Otel'de yiten canlar\u0131m\u0131z, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in, adalet ve gelecek i\u00e7in, unutulmamas\u0131 ve unutturulmamas\u0131 i\u00e7in a\u00e7\u0131lan sosyal medya hesab\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in;\nhttps://www.instagram.com/baskacanimizyok\nhttps://twitter.com/baskacanimizyok\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/babalativi \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/babalatvresmi\nTwitter \u25ba https://twitter.com/babalatv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175480",
                "likeCount": "9779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R91z_6ijEiyoUvyhPDDvt3nWkl0",
            "id": "tHxrvc1qg0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T12:01:24Z",
                "channelId": "UCp9rjSbSrgC5UclQP9qUnSg",
                "title": "Chro\u0144 swojego maluszka przed niegrzecznymi komarami! \ud83e\udd9f\ud83d\udc76\ud83d\ude31",
                "description": "Ten filmik powsta\u0142 w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji odno\u015bnie dok\u0142adno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i rzetelno\u015bci. Wszelkie dzia\u0142ania inspirowane zawartymi tu informacjami s\u0105 podejmowane na w\u0142asne ryzyko. Nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody lub straty. W razie pr\u00f3by odtworzenia przedstawionych czynno\u015bci widz powinien w\u0142a\u015bciwie oceni\u0107 sytuacj\u0119 i zachowa\u0107 \u015brodki ostro\u017cno\u015bci.\r\nNiniejszy filmik mo\u017ce prezentowa\u0107 czynno\u015bci wykonywane przez naszych aktor\u00f3w w \u015brodowisku kontrolowanym \u2013 je\u015bli planujesz je powt\u00f3rzy\u0107, zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107 i kieruj si\u0119 zdrowym rozs\u0105dkiem.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHxrvc1qg0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHxrvc1qg0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHxrvc1qg0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHxrvc1qg0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tHxrvc1qg0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Two More Polska",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chro\u0144 swojego maluszka przed niegrzecznymi komarami! \ud83e\udd9f\ud83d\udc76\ud83d\ude31",
                    "description": "Ten filmik powsta\u0142 w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji odno\u015bnie dok\u0142adno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i rzetelno\u015bci. Wszelkie dzia\u0142ania inspirowane zawartymi tu informacjami s\u0105 podejmowane na w\u0142asne ryzyko. Nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody lub straty. W razie pr\u00f3by odtworzenia przedstawionych czynno\u015bci widz powinien w\u0142a\u015bciwie oceni\u0107 sytuacj\u0119 i zachowa\u0107 \u015brodki ostro\u017cno\u015bci.\r\nNiniejszy filmik mo\u017ce prezentowa\u0107 czynno\u015bci wykonywane przez naszych aktor\u00f3w w \u015brodowisku kontrolowanym \u2013 je\u015bli planujesz je powt\u00f3rzy\u0107, zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107 i kieruj si\u0119 zdrowym rozs\u0105dkiem."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20343088",
                "likeCount": "255106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "egsWecqF51bAOnNsaYz7iaQmykk",
            "id": "RKmRGXyDrQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T02:25:25Z",
                "channelId": "UCrNcqd48r31nZWmh4f27L5Q",
                "title": "T\u00fcrkiye - Macaristan (3-1) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                "description": "T\u00fcrkiye - Macaristan UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc\n\u26bd Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\u26bd\u00a0\u0130rfan\u00a0Can Kahveci\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKmRGXyDrQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXXENSPOR",
                "tags": [
                    "exxen",
                    "exxen spor",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "exxen ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "galatasaray ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "exxen sport",
                    "exxenspor",
                    "exxenspor youtube",
                    "hollanda eredivisie",
                    "hollanda ligi",
                    "bel\u00e7ika ligi",
                    "bel\u00e7ika pro ligi",
                    "trabzonspor",
                    "\u00fcmit \u00f6zat",
                    "evren turhan",
                    "b\u00fclent \u00fclgen",
                    "top bizde",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "ma\u00e7 \u00f6n\u00fc canl\u0131 yay\u0131nlar",
                    "be\u015fikta\u015f canl\u0131",
                    "galatasaray canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e canl\u0131",
                    "t\u00fcrkiye macaristan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkiye - Macaristan (3-1) Ma\u00e7 \u00d6zeti | UEFA Uluslar Ligi \u202a@ExxenSpor\u202c",
                    "description": "T\u00fcrkiye - Macaristan UEFA Uluslar Ligi Play Off kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131. \n\u26bd Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc\n\u26bd Kerem Akt\u00fcrko\u011flu\n\u26bd\u00a0\u0130rfan\u00a0Can Kahveci\nHollanda Eredivisie, Bel\u00e7ika Pro Lig'i ve \u00dcmit \u00d6zat, B\u00fclent \u00dclgen ve Evren Turhan'\u0131n yorumlar\u0131yla \"TOP B\u0130ZDE\" , Murat Kosova'n\u0131n sunumu F\u0131rat Ayd\u0131nus'un yorumlar\u0131yla \"SON KARAR\" \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin dijital platformu\u201d EXXEN\u2019de.\n\n#EXXEN #EXXENSPOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2553688",
                "likeCount": "31688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_z_AtYf0FSuRFgtN3T0ts09B6mA",
            "id": "DPn9lZTApQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:40:01Z",
                "channelId": "UCF1qz_jzzrYhpIIflPtR5_A",
                "title": "s\u00fcpriz \u015fans kurabiyesi a\u00e7t\u0131k \u2728 #meyzileyoutubeshorts #shortsvideo  mecbur *reklam",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DPn9lZTApQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DPn9lZTApQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DPn9lZTApQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DPn9lZTApQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DPn9lZTApQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JEY NEP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "s\u00fcpriz \u015fans kurabiyesi a\u00e7t\u0131k \u2728 #meyzileyoutubeshorts #shortsvideo  mecbur *reklam",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1133747",
                "likeCount": "34182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7NDQLzkYdwWqb2cBFahIGKPfSs",
            "id": "BkBL51p8a_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:00:06Z",
                "channelId": "UCClO1RgRkaOcC9cLj-bLuEw",
                "title": "\u0130mamo\u011flu'nun Rumeli Hisar\u0131'ndaki milyonluk k\u00f6\u015fk\u00fc",
                "description": "Esenler Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tevfik G\u00f6ksu, y\u0131llar \u00f6nce Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019na ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6\u015fk\u00fc sormu\u015ftu. Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019nun, vak\u0131f mallar\u0131n\u0131 \u0130stanbullulara verece\u011fini s\u00f6ylemesine ra\u011fmen, daha \u00f6nce vak\u0131f hizmetlerinde kullan\u0131lan tarihi yap\u0131ya 20 milyon lira bedelinde restorasyon yapt\u0131rarak kendisine konut olarak \u00e7evirdi\u011fi ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkBL51p8a_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkBL51p8a_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkBL51p8a_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkBL51p8a_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BkBL51p8a_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeni \u015eafak",
                "tags": [
                    "tevfik g\u00f6ksu",
                    "ibb meclisi",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "rumeli hisar\u0131",
                    "k\u00f6\u015fk",
                    "ev"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130mamo\u011flu'nun Rumeli Hisar\u0131'ndaki milyonluk k\u00f6\u015fk\u00fc",
                    "description": "Esenler Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tevfik G\u00f6ksu, y\u0131llar \u00f6nce Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019na ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6\u015fk\u00fc sormu\u015ftu. Ekrem \u0130mamo\u011flu\u2019nun, vak\u0131f mallar\u0131n\u0131 \u0130stanbullulara verece\u011fini s\u00f6ylemesine ra\u011fmen, daha \u00f6nce vak\u0131f hizmetlerinde kullan\u0131lan tarihi yap\u0131ya 20 milyon lira bedelinde restorasyon yapt\u0131rarak kendisine konut olarak \u00e7evirdi\u011fi ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650084",
                "likeCount": "17532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LiyE5xM3bRHx5aYSSKNP9cn5VfI",
            "id": "-gAB0Unz8rM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T09:53:19Z",
                "channelId": "UCQLtnn35UkyIpdBI4rdxDBw",
                "title": "Ekrem \u0130mamo\u011flu`nun \u00c7arp\u0131c\u0131 Y\u00fckseli\u015fi",
                "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\nKitaplar\u0131m: https://www.gizkitap.com/yusuf-kayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: info@ykmedya.net\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gAB0Unz8rM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gAB0Unz8rM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gAB0Unz8rM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gAB0Unz8rM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gAB0Unz8rM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yusuf Kayaalp",
                "tags": [
                    "Yusuf Kayaalp",
                    "Tarih",
                    "E\u011fitim",
                    "Bilgi",
                    "Mizah",
                    "Tarih Videolar\u0131",
                    "Bilgi Videolar\u0131",
                    "Mizahi Tarih",
                    "Komik Tarih Videolar\u0131",
                    "Ger\u00e7ek Tarihj",
                    "Ekrem \u0130mamo\u011flu",
                    "Ekrem",
                    "EKRAM",
                    "Eko",
                    "Se\u00e7imler",
                    "Mart 2025",
                    "CHP",
                    "EKO",
                    "MANSUR YAVA\u015e"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ekrem \u0130mamo\u011flu`nun \u00c7arp\u0131c\u0131 Y\u00fckseli\u015fi",
                    "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\nKitaplar\u0131m: https://www.gizkitap.com/yusuf-kayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: info@ykmedya.net\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569230",
                "likeCount": "24840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8K5ivF3M76uXbaJslmN9x2QTzdQ",
            "id": "P82q71y32HQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:57:25Z",
                "channelId": "UCLJVUlpsxZcIMECVDcZaM2g",
                "title": "Be\u015fikta\u015f -  U\u011fur Okullar\u0131 \u0130stanbulspor | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P82q71y32HQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P82q71y32HQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P82q71y32HQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P82q71y32HQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P82q71y32HQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Be\u015fikta\u015f JK",
                "tags": [
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "besiktas",
                    "bjk",
                    "be\u015fikta\u015f youtube",
                    "be\u015fikta\u015f kat\u0131l",
                    "rafa silva",
                    "rafa silva sakatl\u0131k an\u0131",
                    "rafa silva sakatl\u0131k",
                    "rafa silva be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f rafa silva",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor 1-3",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor 2025",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor ma\u00e7\u0131n \u00f6zeti",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor ma\u00e7 \u00f6zeti 3-1",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor \u00f6zet",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor \u00f6zet izle",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor rafa silva",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor ma\u00e7\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f istanbulspor",
                    "bjk istanbul",
                    "rafa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f -  U\u011fur Okullar\u0131 \u0130stanbulspor | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600791",
                "likeCount": "14000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hA6ZSl51zGpRde5sBRAddDrL5xM",
            "id": "zjcenV3YkC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:47:01Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | \"Seviyorum Lan Seni!\"",
                "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | \"Seviyorum Lan Seni!\"\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjcenV3YkC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjcenV3YkC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjcenV3YkC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjcenV3YkC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zjcenV3YkC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | \"Seviyorum Lan Seni!\""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | \"Seviyorum Lan Seni!\"",
                    "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 3. Fragman\u0131 | \"Seviyorum Lan Seni!\"\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3015070",
                "likeCount": "82011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mxCcgC7KEUT3bJB8wgASLrmxFWQ",
            "id": "XkRmG8taEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:29:20Z",
                "channelId": "UCVVMMNVUwHbxljqi-xZ-jig",
                "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkRmG8taEV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Triple Charm",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Very Serious Stuff\u2026 \ud83d\udc13\ud83c\udf4c\ud83e\udd23 | Triple Charm #Shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7385420",
                "likeCount": "191339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O-2K13Zn4OGMaP_Nm2EmuZAhQiw",
            "id": "7OKljjgrmW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T07:30:04Z",
                "channelId": "UCdlEXiVLTEvA280oyMvr8Kw",
                "title": "Trump Zelenski Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 - 398. B\u00f6l\u00fcm (G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show)",
                "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fcn tamam\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/BEZvlH06YkI\n\n7\u2019den 70\u2019e herkesi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen, ekranlar\u0131n komedi klasi\u011fi G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show h\u0131z kesmeden devam ediyor.\n\nG\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Resmi Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.instagram.com/guldurguldur/\nhttps://twitter.com/Guldur_Guldur\nhttps://www.facebook.com/guldurguldurtv/\n\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #G\u00fcld\u00fcrG\u00fcld\u00fcrShow #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #G\u00fcld\u00fcrG\u00fcld\u00fcr #YeniSezon #398",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OKljjgrmW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OKljjgrmW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OKljjgrmW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OKljjgrmW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OKljjgrmW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr",
                "tags": [
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "guldur guldur",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr show yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr son b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr show",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr show bilal",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr izle",
                    "ali sunal",
                    "bkm g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "show tv g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr yeni sezon",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr show tv",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr tek par\u00e7a",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr show izle",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr naime",
                    "BKM",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr yeni sezon",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr son b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr 398.b\u00f6l\u00fcm",
                    "karaktersiz adam",
                    "trump",
                    "zelenski",
                    "prenses erkek"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Trump Zelenski Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 - 398. B\u00f6l\u00fcm (G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show)",
                    "description": "B\u00f6l\u00fcm\u00fcn tamam\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/BEZvlH06YkI\n\n7\u2019den 70\u2019e herkesi ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen, ekranlar\u0131n komedi klasi\u011fi G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show h\u0131z kesmeden devam ediyor.\n\nG\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Resmi Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.instagram.com/guldurguldur/\nhttps://twitter.com/Guldur_Guldur\nhttps://www.facebook.com/guldurguldurtv/\n\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba BKM M\u00fczik Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/xmCkJH\n\n#BKM #G\u00fcld\u00fcrG\u00fcld\u00fcrShow #Be\u015fikta\u015fK\u00fclt\u00fcrMerkezi #G\u00fcld\u00fcrG\u00fcld\u00fcr #YeniSezon #398"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1643466",
                "likeCount": "24644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jpc3AkaQjNCC7z9BfyE5zW7v8Fs",
            "id": "0z3wr-D0Gro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T05:00:00Z",
                "channelId": "UCbGPgvNunvclTypPtL3sa0w",
                "title": "Th\u00edch chen l\u1ea5n v\u00e0 c\u00e1i k\u1ebft [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #nunchaku",
                "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z3wr-D0Gro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BEN EAGLE",
                "tags": [
                    "ben eagle",
                    "eagles",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "hu\u1ea5n luy\u1ec7n v\u00f5 thu\u1eadt \u0111i\u1ec7n \u1ea3nh",
                    "cascadeur",
                    "v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "v\u00f5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i",
                    "di\u1ec5n vi\u00ean h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng",
                    "ng\u00f4i sao v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "trung t\u00e2m v\u00f5",
                    "h\u1ecdc v\u00f5",
                    "t\u1ef1 v\u1ec7",
                    "eagle",
                    "shorts",
                    "ben eagle vn",
                    "l\u1edbp d\u1ea1y v\u00f5",
                    "si\u00eau nh\u00e2n",
                    "phim hanh dong vo thuat",
                    "phim v\u00f5 thu\u1eadt",
                    "eagles academy",
                    "tiktok",
                    "master ben eagle",
                    "beneagle",
                    "ben eagle movie",
                    "ben eagle shorts",
                    "ben eagle tiktok",
                    "nh\u00e0o l\u1ed9n \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1",
                    "tik tok",
                    "spider-man",
                    "s\u00ea l\u1ed1c huy",
                    "skibidi toilet",
                    "minecraft",
                    "cartoon",
                    "youtube",
                    "ben eagle official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "Th\u00edch chen l\u1ea5n v\u00e0 c\u00e1i k\u1ebft [BEN EAGLE] #beneagle #kungfu #martialarts #fighting #action #nunchaku",
                    "description": "M\u00ecnh l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.\nC\u1ea3m \u01a1n c\u00e1c b\u1ea1n \u0111\u00e3 \u1ee7ng h\u1ed9 k\u00eanh c\u1ee7a m\u00ecnh nha.\nH\u00e3y \u0110\u0102NG K\u00dd k\u00eanh \u0111\u1ec3 xem nh\u1eefng video m\u1edbi m\u1ed7i ng\u00e0y nh\u00e9.\nH\u00e3y TH\u1ea2 TIM + CHIA S\u1eba + B\u00ccNH LU\u1eacN n\u1ebfu b\u1ea1n th\u1ea5y hay nh\u00e9.\nCh\u00fac t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n c\u00f3 nh\u1eefng gi\u00e2y ph\u00fat th\u01b0 gi\u00e3n v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi.\nY\u00eau m\u1ebfn t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u1ea1n!!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nI am Vietnamese.\nThank you for supporting my channel.\nPlease SUBSCRIBE to watch new videos every day.\nPlease LIKE + SHARE + COMMENT if you find it interesting.\nWish you all have great moments of relaxation and entertainment.\nLove you all!!!\n___BEN EAGLE___\n#beneagle #eaglesacademy #masterbeneagle #vothuatdienanh #vothuat #hanhdong #tuve #masterkungfu #haihuoc #tuvethucchien #dienxuat #action #funny #shortfilm #actionfilm #kungfu #selfdefence #fighting #combat #martialarts #trending #shorts #heroic #superhero #cookman #kingofkungfu #comedy #acting #actionactor #actiondirector #actionmovie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25019291",
                "likeCount": "533567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5AjMexsDV6iNrgzEM5r-mR3tzso",
            "id": "DGEZalnd6l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:00:30Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "ERAY ile HAYATLARIMIZI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K - Youtuber vs Yay\u0131nc\u0131",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, \u00e7o\u011funuzun tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 dostum Eray ile hayatlar\u0131m\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirdik. Hemi de ekiplerimize kadar.. \u00c7ok can s\u0131k\u0131ld\u0131 ama bir o kadar da e\u011flendik. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGEZalnd6l0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "e\u011flence",
                    "eray",
                    "yay\u0131nc\u0131",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "vlog",
                    "deneyim",
                    "inceleme",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "magazin",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yeni",
                    "edit",
                    "meme",
                    "meto",
                    "olay",
                    "ilgin\u00e7",
                    "tuhaf",
                    "al\u0131\u015fveri\u015f",
                    "troll",
                    "efsane",
                    "challenge",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "program",
                    "e\u011flenceli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ERAY ile HAYATLARIMIZI DE\u011e\u0130\u015eT\u0130RD\u0130K - Youtuber vs Yay\u0131nc\u0131",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, \u00e7o\u011funuzun tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 dostum Eray ile hayatlar\u0131m\u0131z\u0131 de\u011fi\u015ftirdik. Hemi de ekiplerimize kadar.. \u00c7ok can s\u0131k\u0131ld\u0131 ama bir o kadar da e\u011flendik. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler;)\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1478337",
                "likeCount": "90527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M60vI3HEeNQXHyRpqKVJ2KROR5w",
            "id": "jfo83V0lXTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:16:14Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "FUTBOLCU KODLAMA \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jfo83V0lXTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FUTBOLCU KODLAMA \ud83e\udd2f\u26bd\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056840",
                "likeCount": "15428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lP38n4cG8BqMI3COJxuOvvCCPTA",
            "id": "2QLeXRkmdqk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:01:44Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2QLeXRkmdqk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yes or No?  \ud83d\ude0b\ud83c\udf82 Cake Creation Challenge! #shorts",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18347444",
                "likeCount": "435029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ljw3uxI6Zkfk8KPVkbq_DFtHRGk",
            "id": "Smm5R4CdvCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T10:00:16Z",
                "channelId": "UCQLtnn35UkyIpdBI4rdxDBw",
                "title": "\u0130MAMO\u011eLU OPERASYONU: Yolsuzluk?",
                "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\nKitaplar\u0131m: https://bit.ly/3uMHX4O\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Smm5R4CdvCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yusuf Kayaalp",
                "tags": [
                    "Yusuf Kayaalp",
                    "Tarih",
                    "E\u011fitim",
                    "Bilgi",
                    "Mizah",
                    "Tarih Videolar\u0131",
                    "Bilgi Videolar\u0131",
                    "Mizahi Tarih",
                    "Komik Tarih Videolar\u0131",
                    "Ger\u00e7ek Tarihj",
                    "Ekrem \u0130ma",
                    "imamo\u011flu",
                    "\u0130mam"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130MAMO\u011eLU OPERASYONU: Yolsuzluk?",
                    "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\nKitaplar\u0131m: https://bit.ly/3uMHX4O\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "890050",
                "likeCount": "31259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mv249DZgTje-kbb8vGOY4UipnCE",
            "id": "lxE0mByKZi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:00:52Z",
                "channelId": "UChNTMvkpZ6a-yZc3K5yjUMw",
                "title": "DEV P90! B\u00d6YLE B\u0130R \u015eEY G\u00d6RD\u00dcN M\u00dc? #shorts",
                "description": "DEV P90 GER\u00c7EKTEN \u00c7OK B\u00dcY\u00dcK!  B\u00f6yle bir silah\u0131 daha \u00f6nce g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc? P90 ile ka\u00e7 ki\u015fiyi bot d\u00fc\u015fece\u011fine \u015fa\u015f\u0131rcaks\u0131n\u0131z. \ud83d\ude32 Daha fazla b\u00f6yle shortlar i\u00e7in kanal\u0131m\u0131 ziyaret etmeyi unutmay\u0131n! \ud83d\ude80\ud83c\udfaf\n#CSGO #CS2 #GamingShorts\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxE0mByKZi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1Pro1Noob",
                "tags": [
                    "CS2",
                    "CSGO",
                    "Counter Strike",
                    "Gaming Shorts",
                    "FPS Games",
                    "Game Mods",
                    "Funny Gaming",
                    "Viral Gaming",
                    "Gaming Moments",
                    "CS2 Funny",
                    "Funny Moments",
                    "Gaming Fun",
                    "Weird Weapons",
                    "Custom Mod",
                    "CS2 TR",
                    "Oyun Modlar\u0131",
                    "Komik Anlar",
                    "E\u011flenceli Oyun",
                    "T\u00fcrk Gamer",
                    "Oyun K\u0131sa",
                    "E\u011flenceli Mod",
                    "Silah Modu",
                    "Counter Strike Global Offensive",
                    "CS GO Moments",
                    "mod",
                    "cs go mod",
                    "modlu silah",
                    "tr",
                    "short",
                    "short videolar\u0131",
                    "short oyun",
                    "e\u011flence",
                    "komik",
                    "trend",
                    "hype",
                    "oyun",
                    "game",
                    "crazy",
                    "dev",
                    "dev p90",
                    "p90",
                    "b\u00f6yle bir \u015fey g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc ?"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEV P90! B\u00d6YLE B\u0130R \u015eEY G\u00d6RD\u00dcN M\u00dc? #shorts",
                    "description": "DEV P90 GER\u00c7EKTEN \u00c7OK B\u00dcY\u00dcK!  B\u00f6yle bir silah\u0131 daha \u00f6nce g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc? P90 ile ka\u00e7 ki\u015fiyi bot d\u00fc\u015fece\u011fine \u015fa\u015f\u0131rcaks\u0131n\u0131z. \ud83d\ude32 Daha fazla b\u00f6yle shortlar i\u00e7in kanal\u0131m\u0131 ziyaret etmeyi unutmay\u0131n! \ud83d\ude80\ud83c\udfaf\n#CSGO #CS2 #GamingShorts\r\nABONE OLUN\u25ba\u25ba https://goo.gl/shZ2xG\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\r\n\u25baBu\u011fra Aras  https://goo.gl/RhBKUG\r\n\u25baMertcan Bahar https://goo.gl/GLY2LL\r\n\u25baSteam Grubu http://goo.gl/E7WSkT\r\n------------------------------------------------------------------\r\n\u25ba\u0130leti\u015fim \r\nSponsor ve \u0130leti\u015fim 3picadam@gmail.com\r\n\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__\u00ad__"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389486",
                "likeCount": "10562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vSKRgz9EAtPmP-hwbBFu6f9C_aQ",
            "id": "3k9UKCv3Bzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:00:06Z",
                "channelId": "UCR0FxXaJXHHG-DMdp3Cb0dw",
                "title": "Naucz swoje dziecko \u0142atwo usuwa\u0107 szypu\u0142ki truskawek! \ud83c\udf53 Wystarczy u\u017cy\u0107 s\u0142omki!",
                "description": "\u25c9 Music by TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com\r\nTen filmik powsta\u0142 w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji odno\u015bnie dok\u0142adno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i rzetelno\u015bci. Wszelkie dzia\u0142ania inspirowane zawartymi tu informacjami s\u0105 podejmowane na w\u0142asne ryzyko. Nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody lub straty. W razie pr\u00f3by odtworzenia przedstawionych czynno\u015bci widz powinien w\u0142a\u015bciwie oceni\u0107 sytuacj\u0119 i zachowa\u0107 \u015brodki ostro\u017cno\u015bci.\r\nNiniejszy filmik mo\u017ce prezentowa\u0107 czynno\u015bci wykonywane przez naszych aktor\u00f3w w \u015brodowisku kontrolowanym \u2013 je\u015bli planujesz je powt\u00f3rzy\u0107, zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107 i kieruj si\u0119 zdrowym rozs\u0105dkiem.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3k9UKCv3Bzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3k9UKCv3Bzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3k9UKCv3Bzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3k9UKCv3Bzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3k9UKCv3Bzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMOL WOW Polska",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naucz swoje dziecko \u0142atwo usuwa\u0107 szypu\u0142ki truskawek! \ud83c\udf53 Wystarczy u\u017cy\u0107 s\u0142omki!",
                    "description": "\u25c9 Music by TheSoul Sound: https://thesoul-sound.com\r\nTen filmik powsta\u0142 w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji odno\u015bnie dok\u0142adno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i rzetelno\u015bci. Wszelkie dzia\u0142ania inspirowane zawartymi tu informacjami s\u0105 podejmowane na w\u0142asne ryzyko. Nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za jakiekolwiek szkody lub straty. W razie pr\u00f3by odtworzenia przedstawionych czynno\u015bci widz powinien w\u0142a\u015bciwie oceni\u0107 sytuacj\u0119 i zachowa\u0107 \u015brodki ostro\u017cno\u015bci.\r\nNiniejszy filmik mo\u017ce prezentowa\u0107 czynno\u015bci wykonywane przez naszych aktor\u00f3w w \u015brodowisku kontrolowanym \u2013 je\u015bli planujesz je powt\u00f3rzy\u0107, zachowaj ostro\u017cno\u015b\u0107 i kieruj si\u0119 zdrowym rozs\u0105dkiem."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21224692",
                "likeCount": "236829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xzf0P8LKUEI8Jt5_LLhDOBd9WPU",
            "id": "RlvsyG_3oxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:41Z",
                "channelId": "UCf-C_DauWFBaBWUowWFAjgA",
                "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RlvsyG_3oxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Short Skirt",
                "tags": [
                    "5 minute crafts",
                    "barbie",
                    "be ready with me",
                    "beauty hacks",
                    "beauty makeover",
                    "funny fails",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "girly",
                    "girly shorts",
                    "girly struggles",
                    "high school",
                    "long nails",
                    "me vs braces",
                    "me vs mom",
                    "me vs teacher",
                    "nerd vs popular",
                    "only girls can relate",
                    "only girls understand",
                    "short",
                    "short skirt",
                    "short vs long hair",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAVE THE DOGGY! \ud83d\ude2d It's Too Hot In The Car! \u2600\ufe0f What Will They Do?",
                    "description": "Breaking into a Car \ud83d\ude99 with a locked dog \ud83d\udc15 inside in 40 degrees Heat! \r\n#car #doggy #puppy #save #pets #rescue\nWe advise adult supervision and care at all times. \r\n\r\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate. \r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment- please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate. \r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39858599",
                "likeCount": "947593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R4sy_XGSwrOTMuKpmz38amQXdY8",
            "id": "ox6OKePIYeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:01:17Z",
                "channelId": "UCw9141i8WZBybbxfPUVMF2Q",
                "title": "18 Mart \u00c7anakkale \u015eehitlerini Anma G\u00fcn\u00fc - Okul G\u00f6sterisi #\u00c7anakkaleZaferi #18Mart",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ox6OKePIYeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Ela",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "18 Mart \u00c7anakkale \u015eehitlerini Anma G\u00fcn\u00fc - Okul G\u00f6sterisi #\u00c7anakkaleZaferi #18Mart",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835092",
                "likeCount": "6693",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sn5Yy6C-c7fq2pbmNObssUFYH1k",
            "id": "pRwhsL-07Bk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:01:17Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "Unlimited Banana Prank \ud83e\udd23\ud83c\udf4c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pRwhsL-07Bk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unlimited Banana Prank \ud83e\udd23\ud83c\udf4c",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23117056",
                "likeCount": "485952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GAL9ZSwTbLrbQioog4KhbHpx57o",
            "id": "6_beMXNXCns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:15:50Z",
                "channelId": "UCyahIZNtNmqK1LeNF0KlFZw",
                "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm (21 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 98. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/Yo8MvCRxboU\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_beMXNXCns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                "tags": [
                    "OGM medya",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 dizi",
                    "afra sara\u00e7o\u011flu",
                    "Afra Sara\u00e7o\u011flu",
                    "Mert Ramazan Demir",
                    "\u00c7etin Tekindor",
                    "\u015eerif Sezer",
                    "G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Altu\u011f",
                    "Beril Pozam",
                    "ogm yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "star tv",
                    "seyran yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "ferit yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seyran ferit",
                    "Seyfer",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 yeni sezon",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm (21 Mart 2025)",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 99 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 full izle",
                    "yal\u0131 \u00e7apk\u0131n\u0131 99"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Yal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 99. B\u00f6l\u00fcm (21 Mart 2025)\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 98. B\u00f6l\u00fcm\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/Yo8MvCRxboU\n\nYal\u0131 \u00c7apk\u0131n\u0131 Yeni B\u00f6l\u00fcm Cuma Saat 20.00'de Star'da!\n\nFerit ve Suna aras\u0131nda ya\u015fanan yak\u0131nla\u015fma, hem Seyran\u2019\u0131 hem de Abidin\u2019i hi\u00e7 d\u00fc\u015f\u00fcnmedikleri durumlar\u0131 sorgulamaya iter. Ferit, ge\u00e7mi\u015fiyle y\u00fczle\u015fmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Seyran\u2019\u0131n onu ayakta tutmak i\u00e7in verdi\u011fi \u00e7aba, herkesin hayat\u0131nda sars\u0131c\u0131 de\u011fi\u015fimlere sebep olur. Suna, Ferit ile ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 geceden sonra hem ge\u00e7mi\u015fini hem de gelece\u011fini sorgulamaya ba\u015flarken Abidin ile olan ili\u015fkisiyle ilgili \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 bir karar al\u0131r. B\u00fcy\u00fckhan\u0131m\u2019\u0131n entrikalar\u0131, Naci\u2019nin \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 itiraflar\u0131yla g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kar ve Halis A\u011fa\u2019n\u0131n aile i\u00e7indeki ger\u00e7ek d\u00fc\u015fmanlar\u0131 g\u00f6rmesine sebep olur. Ferit, dedesiyle b\u00fcy\u00fck bir y\u00fczle\u015fme ya\u015farken aile i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7 dengeleri yeniden kurulur. Ferit ve Seyran\u2019\u0131n bu kaostan sa\u011f \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7\u0131kamayaca\u011f\u0131 ise merak konusudur.\n\nAntepli olan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ailenin sorumsuz o\u011fullar\u0131n\u0131 evlendirmeleriyle ya\u015fanan olaylar\u0131n konu edilece\u011fi dizide, Antep\u2019te \u00f6nemli bir a\u015firetin k\u0131z\u0131 olmas\u0131na ra\u011fmen ailenin istemedi\u011fi bir gence a\u015f\u0131k olarak \u0130stanbul\u2019a ka\u00e7an bir k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131ndan ge\u00e7en olaylar konu ediliyor. \n\nOYUNCULAR: Afra Sara\u00e7o\u011flu, Mert Ramazan Demir, \u00c7etin Tekindor, \u015eerif Sezer , G\u00fcl\u00e7in \u015eant\u0131rc\u0131o\u011flu, Diren Polato\u011fullar\u0131, Emre Altu\u011f, G\u00f6zde Kansu, Ersin Ar\u0131c\u0131, Beril Pozam, H\u00fclya Duyar, Sezin Bozac\u0131, Yi\u011fit Tuncay, G\u00fclen Gediklio\u011flu\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Burcu Alptekin\nSENARYO: H. Zeynep Bon\u00e7e\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/yalicapkinitv/\nInstagram: https://www.instagram.com/yalicapkiniresmi/\nX: https://x.com/yalicapkinidizi\n\n#OGMPictures #Yal\u0131\u00c7apk\u0131n\u0131 #AfraSara\u00e7o\u011flu #STARTV #MertRamazanDemir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5143640",
                "likeCount": "79831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "icLJLcITkI5530_sAgMJX05zKvw",
            "id": "jwEsn8uBY0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T14:30:22Z",
                "channelId": "UC5TccbGxEeVMx9gL6wp9fOg",
                "title": "Bana Teyze Deme Halit Can - Yasak Elma #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwEsn8uBY0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yasak Elma",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bana Teyze Deme Halit Can - Yasak Elma #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503959",
                "likeCount": "19032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "06PSvISLXv9X2h7DIF7ZcvL_m68",
            "id": "1BOhm2N-DNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:48:42Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BOhm2N-DNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "prank",
                    "shorts",
                    "funny",
                    "girl",
                    "girlfriend",
                    "pranks",
                    "ideas",
                    "trick",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "top",
                    "jail",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Top DEVIOUS Prank Gadgets #shorts",
                    "description": "Prank On My BoyFriend\ud83d\udd25 Watch Till end \ud83d\ude02 #shorts by Mr Degree\n\n#prank #shorts #shortsvideo #couple #pranks\n\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\n\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20561844",
                "likeCount": "473133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9mYQvfvqHmkT_CBpBYNMHUGlZIk",
            "id": "IksGPPLCoog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T11:04:04Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "Sharing is Caring #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IksGPPLCoog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sharing is Caring #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93656733",
                "likeCount": "2430289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nCBCF1hQo5o2dTfg6neGvW3BsUU",
            "id": "grmat9FEgf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:11Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "9.SINIF | \u00dclke Geneli 2.D\u00f6nem 1.Yaz\u0131l\u0131 | R\u00dc\u015eT\u00dc HOCA | SON PROVA | T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grmat9FEgf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grmat9FEgf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grmat9FEgf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grmat9FEgf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grmat9FEgf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "9.SINIF | \u00dclke Geneli 2.D\u00f6nem 1.Yaz\u0131l\u0131 | R\u00dc\u015eT\u00dc HOCA | SON PROVA | T\u00fcrk Dili ve Edebiyat\u0131",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145269",
                "likeCount": "5864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TmVMt-XcQ2dX_cJ96e8WH7SKARw",
            "id": "OV8aljbSiYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T20:38:05Z",
                "channelId": "UCFQ6ddDglWtXpPK3Qmn3k1w",
                "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"",
                "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"\nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OV8aljbSiYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u015fref R\u00fcya",
                "tags": [
                    "E\u015fref R\u00fcya",
                    "timsb",
                    "tims&b",
                    "kanald",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy",
                    "Demet \u00d6zdemir",
                    "Necip Memili",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizi",
                    "Yeni Dizi",
                    "Kanal D Dizileri",
                    "Timsb Dizileri",
                    "\u00c7a\u011fatay Ulusoy Dizileri",
                    "Demet \u00d6zdemir Dizileri",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130zle",
                    "E\u015fref R\u00fcya T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "E\u015fref R\u00fcya Kanal D",
                    "E\u015fref R\u00fcya \u0130lk B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Full B\u00f6l\u00fcm",
                    "E\u015fref R\u00fcya Yeni Dizi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Dizisi",
                    "E\u015fref R\u00fcya Nisan",
                    "E\u015fref R\u00fcya Tan\u0131t\u0131m",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm",
                    "e\u015fref r\u00fcya fragman\u0131",
                    "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"",
                    "description": "E\u015fref R\u00fcya 2. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | \"R\u00fcya... Sen Misin?\"\nE\u015fref R\u00fcya 1. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/IWZr0PdZfSM\n\nTims&B Productions imzal\u0131 yeni dizi E\u015fref R\u00fcya\u2019n\u0131n resmi YouTube hesab\u0131d\u0131r.\n\nHer \u00c7ar\u015famba 20:00'da Kanal D'de!\n\nE\u015fref, \u00e7ocuk ya\u015fta yetim kalman\u0131n verdi\u011fi yaln\u0131zl\u0131kla su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131na itilmi\u015f ve y\u0131llar i\u00e7inde su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131nda h\u00fck\u00fcm s\u00fcren bir kimli\u011fe b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015f. Onun i\u00e7in yetimler, kaybetti\u011fi ailesinin yerine koydu\u011fu karde\u015fleri... \nAncak bu aile, su\u00e7 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n ortas\u0131nda var oluyor.\nBir yanda yeralt\u0131 \u00f6rg\u00fctlerinin ba\u015f\u0131nda olmak gibi a\u011f\u0131r bir sorumluluk ta\u015f\u0131yan E\u015fref\u2019in di\u011fer yanda hep istedi\u011fi huzur aray\u0131\u015f\u0131 bitmiyor. Kar\u015f\u0131s\u0131na beklenmedik bir anda \u00e7\u0131kan Nisan ise onu tahmin edilemeyecek bir r\u00fczgar\u0131n i\u00e7ine s\u00fcr\u00fckleyecek.\n\n\nOyuncular: \u00c7a\u011fatay Ulusoy, Demet \u00d6zdemir, Necip Memili, B\u00fc\u015fra Develi, Ahmet R\u0131fat \u015eungar, Tolga Tekin, G\u00f6rkem Sevindik, Ceren Benderlio\u011flu, A\u015fk\u0131n \u015eenol, Kaan Turgut, Ahmet Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Kerem Alp Kabul, Bartu Zeytinci, G\u00f6k\u00e7em \u00c7oban, Feriha Ey\u00fcbo\u011flu ve Macit Koper\n\nY\u00f6netmen: Ulu\u00e7 Bayraktar\nYap\u0131m: Tims&B Productions\nYap\u0131mc\u0131lar: Timur Savc\u0131, Burak Sa\u011fya\u015far\nSenaryo: Ethem \u00d6z\u0131\u015f\u0131k, Lokman Maral\n\nFacebook: https://www.facebook.com/esrefruyaresmi\n\n#E\u015frefR\u00fcya #\u00c7a\u011fatayUlusoy #Demet\u00d6zdemir #KanalD #timsb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2208588",
                "likeCount": "36380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zSoCJosguRS5ZRXRmfE2PTf6MY",
            "id": "N61FYO_WaSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:35:00Z",
                "channelId": "UC1xhwns9sJvuEOXUgCV7Htw",
                "title": "Kadir'in En Sevdi\u011fi \u00dc\u00e7l\u00fc - En Hamarat Benim 803. B\u00f6l\u00fcm #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N61FYO_WaSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "En Hamarat Benim",
                "tags": [
                    "NOW",
                    "En Hamarat Benim",
                    "Kadir Ezildi",
                    "temizlik program\u0131",
                    "kadir ezildi program\u0131",
                    "en hamarat benim program",
                    "g\u00fcnd\u00fcz ku\u015fa\u011f\u0131",
                    "kadir ezildi en hamarat benim",
                    "en hamarat benim son b\u00f6l\u00fcm",
                    "en hamarat benim yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "en hamarat benim komik sahneler",
                    "kadir ezildi komik sahneler",
                    "kadir ezildi temizlik",
                    "en hamarat benim yeni sezon",
                    "en hamarat benim",
                    "NOW en hamarat benim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kadir'in En Sevdi\u011fi \u00dc\u00e7l\u00fc - En Hamarat Benim 803. B\u00f6l\u00fcm #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1322082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z6VawKwa8v3ETuVBSfLPztRHyek",
            "id": "AdrPSmns5qU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:05:13Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "Yerimden K\u0131m\u0131ldamadan 4 \u00dclke De\u011fi\u015ftirdim!\ud83d\ude05 #ertansaban #komikvideolar #b\u00fclent\u015fakrak",
                "description": "Ertan Saban babas\u0131n\u0131n g\u00fcld\u00fcren hikayesini anlat\u0131yor:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdrPSmns5qU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdrPSmns5qU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdrPSmns5qU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdrPSmns5qU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AdrPSmns5qU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "ertan saban",
                    "ertan saban makedonya",
                    "ertan saban atat\u00fcrk",
                    "ertan saban yeni dizisi",
                    "ertan saban deha",
                    "ertan saban r\u00f6portaj",
                    "ertan saban ali atay",
                    "ertan saban atat\u00fcrk rol\u00fc",
                    "ertan saban beyaz show",
                    "ertan saban babas\u0131",
                    "ertan saban e\u015fi",
                    "kuzey makedonya",
                    "ertan saban nereli",
                    "komik videolar",
                    "komedi",
                    "\u00fcnl\u00fcler komik an\u0131lar",
                    "e\u011frisi do\u011frusu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yerimden K\u0131m\u0131ldamadan 4 \u00dclke De\u011fi\u015ftirdim!\ud83d\ude05 #ertansaban #komikvideolar #b\u00fclent\u015fakrak",
                    "description": "Ertan Saban babas\u0131n\u0131n g\u00fcld\u00fcren hikayesini anlat\u0131yor:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536506",
                "likeCount": "7075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKaEIuaKCzpLq6OjbBiMTfzU86c",
            "id": "VScv2-xB-Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T08:00:25Z",
                "channelId": "UCHpEfybj_wamBKz2u6IoiGA",
                "title": "Got a gift from PUBGM for the 7th Anniversary \ud83d\udc9a @pubgmobileeurope",
                "description": "PUBG MOBILE  Update 3.7\n\nShare with your friends \u2764\n\nBusiness inquiries \nLevinho@vasa.gg ( Do not ask for RP here! )\n\nRemember to like & subscribe for daily videos! \n\nFollow me on Instagram : Levinho\nhttps://www.instagram.com/levinho\n\n#pubgmobile #gaming\n#levinho #sevou #teamvasa #pubgmacademy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScv2-xB-Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Levinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Got a gift from PUBGM for the 7th Anniversary \ud83d\udc9a @pubgmobileeurope",
                    "description": "PUBG MOBILE  Update 3.7\n\nShare with your friends \u2764\n\nBusiness inquiries \nLevinho@vasa.gg ( Do not ask for RP here! )\n\nRemember to like & subscribe for daily videos! \n\nFollow me on Instagram : Levinho\nhttps://www.instagram.com/levinho\n\n#pubgmobile #gaming\n#levinho #sevou #teamvasa #pubgmacademy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1957760",
                "likeCount": "93719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "71h6GHfThCdqlyLKiNjixXUUbkQ",
            "id": "Gf6kVSsBVt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:18Z",
                "channelId": "UCZznQaYNJ0_IzD6uux0ORbg",
                "title": "\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062f \u0625\u064a\u062f\u061f! \ud83e\ude79\ud83d\ude02 \u0623\u063a\u0631\u0628 \u063a\u0634 \u0644\u0644\u0625\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642!",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6kVSsBVt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giggle Jiggle Extra! Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0623\u062c\u0648\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u062f\u0629 \u0628\u0627\u0646\u062f \u0625\u064a\u062f\u061f! \ud83e\ude79\ud83d\ude02 \u0623\u063a\u0631\u0628 \u063a\u0634 \u0644\u0644\u0625\u0645\u062a\u062d\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0644\u0627\u0642!",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648.\r\n\u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8135917",
                "likeCount": "81398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rujFu01OBcbr_e9QEm9HGXeqBKQ",
            "id": "AORF_te9oI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:00:26Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AORF_te9oI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brotherly bond\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83e\udd1d",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #family #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107810883",
                "likeCount": "5924093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0HuI7-8SvM_fO9W8h-mRKYP2Buw",
            "id": "_UFLtk8DKrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:30:08Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Speed Juggle Challenge \ud83d\ude48\ud83d\udca8",
                "description": "Subscribe :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UFLtk8DKrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UFLtk8DKrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UFLtk8DKrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UFLtk8DKrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UFLtk8DKrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Speed Juggle Challenge \ud83d\ude48\ud83d\udca8",
                    "description": "Subscribe :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16810897",
                "likeCount": "516771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32Ctrsu9OEkxHfFVelLsBqlSRUI",
            "id": "GMbTHgaiqs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:30:09Z",
                "channelId": "UCV6zcRug6Hqp1UX_FdyUeBg",
                "title": "\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"",
                "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n \n\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"\n\nSON DAK\u0130KA CHP HABERLER\u0130\nSON DAK\u0130KA EKREM \u0130MAMO\u011eLU HABERLER\u0130\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#Ekrem\u0130mamo\u011flu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMbTHgaiqs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN T\u00dcRK",
                "tags": [
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "cnn t\u00fcrk",
                    "cnn t\u00fcrk canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "cnn",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "canl\u0131 tv",
                    "tv izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "haber canl\u0131",
                    "son haberler",
                    "canl\u0131 tv izle",
                    "tv izle canl\u0131",
                    "ekrem imamo\u011flu",
                    "ekrem imamo\u011flu g\u00f6zlat\u0131",
                    "imamo\u011flu g\u00f6zalt\u0131",
                    "kent uzla\u015f\u0131s\u0131",
                    "yolsuzluk",
                    "imamo\u011flu diploma",
                    "istanbul valili\u011fi",
                    "devlet bah\u00e7eli",
                    "bah\u00e7eli",
                    "bah\u00e7eli imamo\u011flu",
                    "Kayyum",
                    "CHP",
                    "chp son dakika",
                    "ekrem imamo\u011flu son durum",
                    "Tamer Oskay",
                    "nedim \u015fener"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"",
                    "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n \n\u0130BB'nin Ses Kayd\u0131 Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! Nedim \u015eener: \"Konu\u015fmalar\u0131 Dinleyin, T\u00fcyleriniz Diken Diken Olur\"\n\nSON DAK\u0130KA CHP HABERLER\u0130\nSON DAK\u0130KA EKREM \u0130MAMO\u011eLU HABERLER\u0130\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#Ekrem\u0130mamo\u011flu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482531",
                "likeCount": "9350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwwqDEZeC_d7GUjEOd8zAG2_Tlg",
            "id": "tKXzOQ7zw10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:11:28Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "EN PAHALI vs EN UCUZ S\u00dcRPR\u0130Z KUTU! devam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc46(reklam)",
                "description": "\u00dcr\u00fcnleri kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fim i\u00e7in reklam olarak belirttim \ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKXzOQ7zw10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN PAHALI vs EN UCUZ S\u00dcRPR\u0130Z KUTU! devam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131kla \ud83d\udc46(reklam)",
                    "description": "\u00dcr\u00fcnleri kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fim i\u00e7in reklam olarak belirttim \ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1634517",
                "likeCount": "88446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IC-BX7kHHVVOjaoTzFhwDjAMpcI",
            "id": "GuKWfDTPsqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:25Z",
                "channelId": "UChK6a3Ro3po3fUfAm3_MyUQ",
                "title": "Cooking Date Night Challenge Taco Edition!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GuKWfDTPsqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo Sim",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cooking Date Night Challenge Taco Edition!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12687517",
                "likeCount": "378413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1L9MRRCNu2ja7hTA-cxP6HJUaQo",
            "id": "E1grqzj5VPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T14:15:51Z",
                "channelId": "UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ",
                "title": "\u0130fadeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Ece \u00dcner'in 20 Ocak'ta anlatt\u0131\u011f\u0131 o hikaye g\u00fcndem oldu!",
                "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1grqzj5VPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halktv",
                "tags": [
                    "Halktv",
                    "halktv canl\u0131",
                    "halk tv izle",
                    "halk tv",
                    "halk tv canl\u0131",
                    "halk haber",
                    "son haberler",
                    "halktv canli",
                    "canl\u0131 halk tv",
                    "canli halktv",
                    "HALKTV izle",
                    "halk tv canl\u0131 yay\u0131n",
                    "haberler",
                    "halk tv live",
                    "halktv live",
                    "halk tv canl\u0131 izle",
                    "halk tv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "canl\u0131 yay\u0131n halk tv",
                    "canl\u0131 halk tv izle",
                    "haberler canl\u0131",
                    "Halk TV HD",
                    "Halk TV Full HD",
                    "Halk TV izle HD",
                    "Halk TV CANLI YAYIN HD",
                    "Halk TV canli yayin full hd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130fadeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Ece \u00dcner'in 20 Ocak'ta anlatt\u0131\u011f\u0131 o hikaye g\u00fcndem oldu!",
                    "description": "Halk TV YouTube Kanal\u0131na Abone Olun \u2192 https://www.youtube.com/@Halktvkanali\n\nHalk TV Canl\u0131 Yay\u0131n \u2192 https://halktv.com.tr/canli-yayin\n\nHalk TV Resmi Web Sitesi \u2192 https://halktv.com.tr/\n\n\ud83d\udc47 Halk TV Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \ud83d\udc47\n\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/halktvcomtr \nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/halktvcomtr \nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/halktvcomtr\n\n#HalkTV\n#Haber\n#Haberler\n#HalkTVizle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1776639",
                "likeCount": "35638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C5ONxyC-IuEaqZqH4dHCPE876zw",
            "id": "Asq5ntz7dhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T18:15:53Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bu \u0130\u015f Bug\u00fcn Bitecek!",
                "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bu \u0130\u015f Bug\u00fcn Bitecek!\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Asq5ntz7dhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 1. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bu \u0130\u015f Bug\u00fcn Bitecek!",
                    "description": "Sahipsizler 17. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 | Bu \u0130\u015f Bug\u00fcn Bitecek!\nSahipsizler 16. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/hLatGqSP5KE\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #EnesKo\u00e7ak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4309563",
                "likeCount": "69557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5167"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 67,
        "resultsPerPage": 50
    }
}