{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "MJZeGr0rJC8PDjLX13hoBUjVT84",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kCNI7xZpnp3Qx3TBBT-8BxI3Ciw",
            "id": "bBzZHIZdrZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T17:00:44Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Trump zieht durch: Staatsstreich in den USA - MONITOR",
                "description": "Ganze Beh\u00f6rden geschlossen, Tausende Mitarbeiter gefeuert, verbales Dauerfeuer gegen Justiz und politische Gegner \u2013 der neue US-Pr\u00e4sident Donald Trump und seine Leute bauen in den USA in k\u00fcrzester Zeit den Staat radikal um. Allen voran ein Mann, der selbst gar nicht gew\u00e4hlt wurde: Elon Musk. Er w\u00fctet durch die Bundesbeh\u00f6rden und rei\u00dft die Kontrolle \u00fcber hochsensible Daten an sich. Experten sprechen von einem Staatsstreich. Was kann die amerikanische Demokratie dem noch entgegensetzen und was sagen diejenigen, die Trump bereits aus dem Amt gejagt hat?\n\nAutor:innen: V\u00e9ronique Gantenberg, Julius Baumeister, Till Uebelacker\n\nDas Video gibt den Stand von Februar 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nHinweis: Die Kommentarfunktion unter diesem Beitrag wurde zum Verbreiten von Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen, Rassismus und Frauenhass missbraucht. Dem wollen wir kein Forum geben. Deshalb haben wir die Funktion vor\u00fcbergehend deaktiviert.\n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #musk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBzZHIZdrZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBzZHIZdrZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBzZHIZdrZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBzZHIZdrZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBzZHIZdrZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle",
                    "trump",
                    "trump usa",
                    "trump musk",
                    "musk",
                    "elon musk",
                    "project 2025",
                    "amerika trump",
                    "staatsstreich trump",
                    "usaid",
                    "doge",
                    "doge musk",
                    "usa deutschland",
                    "jd vance",
                    "vance afd",
                    "vance weidel",
                    "vance M\u00fcnchner sicherheitskonferenz",
                    "vance trump",
                    "trump dekrete",
                    "usa entlassungen",
                    "Donald Trump demokratie",
                    "US Demokratie",
                    "musk afd",
                    "bildungsministerium usa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Trump zieht durch: Staatsstreich in den USA - MONITOR",
                    "description": "Ganze Beh\u00f6rden geschlossen, Tausende Mitarbeiter gefeuert, verbales Dauerfeuer gegen Justiz und politische Gegner \u2013 der neue US-Pr\u00e4sident Donald Trump und seine Leute bauen in den USA in k\u00fcrzester Zeit den Staat radikal um. Allen voran ein Mann, der selbst gar nicht gew\u00e4hlt wurde: Elon Musk. Er w\u00fctet durch die Bundesbeh\u00f6rden und rei\u00dft die Kontrolle \u00fcber hochsensible Daten an sich. Experten sprechen von einem Staatsstreich. Was kann die amerikanische Demokratie dem noch entgegensetzen und was sagen diejenigen, die Trump bereits aus dem Amt gejagt hat?\n\nAutor:innen: V\u00e9ronique Gantenberg, Julius Baumeister, Till Uebelacker\n\nDas Video gibt den Stand von Februar 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nHinweis: Die Kommentarfunktion unter diesem Beitrag wurde zum Verbreiten von Verschw\u00f6rungserz\u00e4hlungen, Rassismus und Frauenhass missbraucht. Dem wollen wir kein Forum geben. Deshalb haben wir die Funktion vor\u00fcbergehend deaktiviert.\n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #musk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516903",
                "likeCount": "12851",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7UKjqcti86eGbz-MGvK8IVS-ra4",
            "id": "7AhUK5gqOBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T06:57:58Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Der Tag nach der Wahl: Wer mit wem? \u2013 Die anderen gehen! | SPIEGEL TV",
                "description": "Deutschland hat die Wahl \u2013 und was kommt dann? Will Merz die Groko? \u00dcberspringt die FDP die 5-Prozent-H\u00fcrde und wie sehr haben die W\u00e4hler den amtierenden Bundeskanzler Scholz abgestraft? Eine Reportage aus dem politischen Berlin am Tag danach.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Yuvina Kostrzewa, Thore Br\u00fcggemann und Andreas L\u00fcnser\n\nWeitere spannende und skurrile Reportagen findest du hier:\nWahlkampf-Wahnsinn mit Christian Lindner\n\u25ba https://youtu.be/NDZFYuVwB04\nDemokratie im AfD-W\u00fcrgegriff: Alice Weidel und der Zorn der Stra\u00dfe\n\u25ba https://youtu.be/quirp1DsHXA\nBambule! Randale! Rechtsradikale! \u2013 Der AfD-Parteitag in Riesa\n\u25ba https://youtu.be/fTIYf6MfBv0\n\n#Bundestagswahl #Lindner #AfD\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AhUK5gqOBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AhUK5gqOBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AhUK5gqOBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AhUK5gqOBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AhUK5gqOBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "bundestagswahl",
                    "bundestagswahl 2025",
                    "bundestagswahl ergebnisse",
                    "bundestagswahl 2025 kandidaten",
                    "bundestagswahl cdu",
                    "bundestagswahl spd",
                    "bundestagswahl aktuell",
                    "bundestagswahl 2025 zahlen",
                    "bundestagswahl interviews",
                    "bundestagswahl deutschland",
                    "Alice Weidel",
                    "AfD Wahl",
                    "Lindner",
                    "Lindner R\u00fcckzug",
                    "FDP",
                    "FDP Wahl",
                    "5 Prozent H\u00fcrde",
                    "5% H\u00fcrde",
                    "20% AfD",
                    "spiegel tv afd",
                    "spiegel tv weidel",
                    "spiegel tv lindner"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der Tag nach der Wahl: Wer mit wem? \u2013 Die anderen gehen! | SPIEGEL TV",
                    "description": "Deutschland hat die Wahl \u2013 und was kommt dann? Will Merz die Groko? \u00dcberspringt die FDP die 5-Prozent-H\u00fcrde und wie sehr haben die W\u00e4hler den amtierenden Bundeskanzler Scholz abgestraft? Eine Reportage aus dem politischen Berlin am Tag danach.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Yuvina Kostrzewa, Thore Br\u00fcggemann und Andreas L\u00fcnser\n\nWeitere spannende und skurrile Reportagen findest du hier:\nWahlkampf-Wahnsinn mit Christian Lindner\n\u25ba https://youtu.be/NDZFYuVwB04\nDemokratie im AfD-W\u00fcrgegriff: Alice Weidel und der Zorn der Stra\u00dfe\n\u25ba https://youtu.be/quirp1DsHXA\nBambule! Randale! Rechtsradikale! \u2013 Der AfD-Parteitag in Riesa\n\u25ba https://youtu.be/fTIYf6MfBv0\n\n#Bundestagswahl #Lindner #AfD\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636526",
                "likeCount": "10430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eSBy4KaSLL5ntOzpLsJu2uFB9PQ",
            "id": "27-GyTKuT2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T21:00:27Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "Shurjoka bald in Haft? Verfahren wegen Volksverhetzung droht! | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nStreamerin Shurjoka kennt sich mit deutschen Gerichten sehr gut aus, denn sie als Internetpr\u00e4senz mit sehr klaren Meinungen und auch vielen Gegner ist immer wieder in Streitigkeiten verwickelt, die sie meist auch selbst anst\u00f6\u00dft. Unter anderem mit Dauerfeind KuchenTV. Jetzt hat sie sich aber etwas geleistet, f\u00fcr das sie sich m\u00f6glicherweise bald vor einem Strafgericht verantworten muss. Denn es steht der heftige Vorwurf im Raum, Shurjoka habe sich der Volksverhetzung strafbar gemacht, indem sie den Holocaust verharmlost hat. Ist da was dran?\n \nVideos von der heilige Ofenk\u00e4se und KuchenTV: https://www.youtube.com/watch?v=pknEPwRralA und https://www.youtube.com/watch?v=x0MKOrSXYjw \n\u00a7 130 StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__130.html \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27-GyTKuT2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27-GyTKuT2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27-GyTKuT2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27-GyTKuT2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/27-GyTKuT2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shurjoka bald in Haft? Verfahren wegen Volksverhetzung droht! | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nStreamerin Shurjoka kennt sich mit deutschen Gerichten sehr gut aus, denn sie als Internetpr\u00e4senz mit sehr klaren Meinungen und auch vielen Gegner ist immer wieder in Streitigkeiten verwickelt, die sie meist auch selbst anst\u00f6\u00dft. Unter anderem mit Dauerfeind KuchenTV. Jetzt hat sie sich aber etwas geleistet, f\u00fcr das sie sich m\u00f6glicherweise bald vor einem Strafgericht verantworten muss. Denn es steht der heftige Vorwurf im Raum, Shurjoka habe sich der Volksverhetzung strafbar gemacht, indem sie den Holocaust verharmlost hat. Ist da was dran?\n \nVideos von der heilige Ofenk\u00e4se und KuchenTV: https://www.youtube.com/watch?v=pknEPwRralA und https://www.youtube.com/watch?v=x0MKOrSXYjw \n\u00a7 130 StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__130.html \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175964",
                "likeCount": "7910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N-O9aKuNfQb6zlwH982wSsDXh8g",
            "id": "knQdwh_WciA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T10:00:52Z",
                "channelId": "UCfb7LAYCeJJiT3gyquv7V5Q",
                "title": "Bundestagswahl 2025: SO geht es jetzt weiter",
                "description": "Deutschland hat gew\u00e4hlt! Und diese Bundestagwahl wird im Bundestag einiges ver\u00e4ndern. Friedrich Merz (CDU) jubelt, Olaf Scholz (SPD) trauert, die Linke hat ordentlich abger\u00e4umt, die AfD f\u00e4hrt ein historisches Ergebnis ein. BSW und FDP fliegen aus dem Parlament und Christian Lindner (FDP) h\u00f6rt direkt ganz auf mit der Politik. Wie geht\u2019s jetzt weiter? Wer wird Bundeskanzler und regiert in Zukunft \u2013 und was hei\u00dft das konkret f\u00fcr euch? Mehr in diesem Video.\nDarum geht es:\n00:00 Intro \n01:35 Gewinner und Verlierer\n09:56 Wie geht\u2019s jetzt weiter? \n13:52 Fazit\nUnsere Quellen findet ihr hier:\nhttps://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=gewinnerverlierer\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram (https://instagram.com/die.da.oben) und TikTok (https://www.tiktok.com/@die.da.oben). Schaut gerne vorbei!\nRedaktion/Autor: Lennart Glaser, Moritz Stein\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Jan-Henrik Wiebe, Andrej Reisin\nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann\nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann\nMotion und Graphic Design: Luka Leesker\n \nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz \n \nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knQdwh_WciA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knQdwh_WciA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knQdwh_WciA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knQdwh_WciA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knQdwh_WciA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE DA OBEN!",
                "tags": [
                    "Aline Abboud",
                    "Annalena Baerbock",
                    "Bundesregierung",
                    "DIE DA OBEN!",
                    "Friedrich Merz",
                    "Politiker",
                    "Union",
                    "afd",
                    "alice weidel",
                    "ampel",
                    "ampel koalition",
                    "bsw",
                    "bundestag",
                    "bundestagswahl",
                    "cdu",
                    "christian lindner",
                    "csu",
                    "die da oben",
                    "die gr\u00fcnen",
                    "die linke",
                    "fdp",
                    "funk",
                    "gr\u00fcne",
                    "hochrechnung",
                    "jan schipmann",
                    "lennart glaser",
                    "lindner",
                    "linke",
                    "minister",
                    "olaf scholz",
                    "politik",
                    "prognose",
                    "regierung",
                    "scholz",
                    "sitzverteilung",
                    "spd",
                    "victoria reichelt",
                    "wahlkampf"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl 2025: SO geht es jetzt weiter",
                    "description": "Deutschland hat gew\u00e4hlt! Und diese Bundestagwahl wird im Bundestag einiges ver\u00e4ndern. Friedrich Merz (CDU) jubelt, Olaf Scholz (SPD) trauert, die Linke hat ordentlich abger\u00e4umt, die AfD f\u00e4hrt ein historisches Ergebnis ein. BSW und FDP fliegen aus dem Parlament und Christian Lindner (FDP) h\u00f6rt direkt ganz auf mit der Politik. Wie geht\u2019s jetzt weiter? Wer wird Bundeskanzler und regiert in Zukunft \u2013 und was hei\u00dft das konkret f\u00fcr euch? Mehr in diesem Video.\nDarum geht es:\n00:00 Intro \n01:35 Gewinner und Verlierer\n09:56 Wie geht\u2019s jetzt weiter? \n13:52 Fazit\nUnsere Quellen findet ihr hier:\nhttps://www.funk.net/channel/die-da-oben-12030?document=gewinnerverlierer\nIm Bundestag ist Feuer drin \u2013 aber kaum einer bekommt mit, was DIE DA OBEN! so treiben. Jan Schipmann, Aline Abboud, Victoria Reichelt und Lennart Glaser informieren euch \u00fcber hitzige Debatten aus dem Parlament und liefern euch die Highlights aus dem Zentrum der Macht. \nUns gibt es auch auf Instagram (https://instagram.com/die.da.oben) und TikTok (https://www.tiktok.com/@die.da.oben). Schaut gerne vorbei!\nRedaktion/Autor: Lennart Glaser, Moritz Stein\nRedaktionsleitung: Jan Schipmann, Lennart Glaser \nRedaktion (funk): Jan-Henrik Wiebe, Andrej Reisin\nContent Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann\nPost Production: Chris Kr\u00e4tzmann, Leon Scheuermann\nMotion und Graphic Design: Luka Leesker\n \nDIE DA OBEN! wird produziert von funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF). \nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz \n \nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281691",
                "likeCount": "8359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zf1QgyjNRGlwJkr5eBkeaWniL7I",
            "id": "77gsB-KArcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:45:19Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Bundestagswahl 2025: Merz (wohl) Kanzler, AfD zweitst\u00e4rkste Kraft! | #analyse",
                "description": "Die Bundestagswahl 2025 ist vorbei - aber viele Fragen sind noch offen. Klar ist: Friedrich Merz von der CDU wird (wahrscheinlich) neuer Bundeskanzler, die AfD und Die Linke gewinnen stark, die SPD verliert. Die Ergebnisse zusammengefasst, bekommt ihr in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-prognose-hochrechnung-ergebnisse-liveticker-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nZahlen und Daten in einer \u00dcbersicht bekommt ihr hier - https://www.zdf.de/politik/wahlen?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nAktuelle Zahlen und sp\u00e4ter auch das amtliche Endergebnis findet ihr auf der Website der Bundeswahlleiterin - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025/ergebnisse/bund-99.html\n\nHier begr\u00fcndet Friedrich Merz vor der Wahl, warum er nicht mit der AfD zusammenarbeiten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/video/brandmauer-merz-klartext-bundestagswahl-video-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/77gsB-KArcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "bundestagswahl 2025",
                    "bundestagswahl",
                    "ergebnisse",
                    "ergebnis",
                    "zahlen",
                    "hochrechnungen",
                    "union",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "afd",
                    "spd",
                    "bundeskanzler",
                    "zusammenfassung",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "analyse",
                    "news",
                    "btw25",
                    "doku",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl 2025: Merz (wohl) Kanzler, AfD zweitst\u00e4rkste Kraft! | #analyse",
                    "description": "Die Bundestagswahl 2025 ist vorbei - aber viele Fragen sind noch offen. Klar ist: Friedrich Merz von der CDU wird (wahrscheinlich) neuer Bundeskanzler, die AfD und Die Linke gewinnen stark, die SPD verliert. Die Ergebnisse zusammengefasst, bekommt ihr in diesem Video.\n\nDer in diesem Video erw\u00e4hnte Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-prognose-hochrechnung-ergebnisse-liveticker-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nZahlen und Daten in einer \u00dcbersicht bekommt ihr hier - https://www.zdf.de/politik/wahlen?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nAktuelle Zahlen und sp\u00e4ter auch das amtliche Endergebnis findet ihr auf der Website der Bundeswahlleiterin - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025/ergebnisse/bund-99.html\n\nHier begr\u00fcndet Friedrich Merz vor der Wahl, warum er nicht mit der AfD zusammenarbeiten m\u00f6chte - https://www.zdf.de/nachrichten/video/brandmauer-merz-klartext-bundestagswahl-video-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1491312",
                "likeCount": "52878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3o6YQF_6okxnSH-ehhmlK1gCgVs",
            "id": "uJbvrjA7hUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T12:01:19Z",
                "channelId": "UCbyhRdvhJI7XOltrUk1EG7g",
                "title": "Das XXL YouTuber HIDE & SEEK in SEASON 2!\ud83c\udfc6",
                "description": "Das XXL YouTuber HIDE & SEEK in SEASON 2!\ud83c\udfc6\nLass dem Video ein ''Daumen nach oben'' da f\u00fcr mehr Fortnite! \n\n\ud83c\udf38 mit @AlviVB @Jonzyy @DaveNite @MagicanHD @VeylaGaming @BabyBouge @heystani @Timit1 @WutziTv und @Rubixfnr \n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Mexify",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJbvrjA7hUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJbvrjA7hUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJbvrjA7hUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJbvrjA7hUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJbvrjA7hUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mexify Games",
                "tags": [
                    "Mexify",
                    "Mexi",
                    "Mexify Games",
                    "Fortnite",
                    "Fortnite Battle Royal",
                    "Fortnite Deutsch",
                    "arian",
                    "wannabe",
                    "palle",
                    "paluten",
                    "glp",
                    "germanletsplay",
                    "trymacs",
                    "elias",
                    "montanablack",
                    "icrimax",
                    "standartskill",
                    "rezo",
                    "julien bam",
                    "reved",
                    "og fortnite",
                    "fortnite og",
                    "mexify og fortnite",
                    "mexify fortnite og",
                    "mexify hide and seek",
                    "mexify hide and seek fortnite",
                    "fortnite hide and seek",
                    "mexify verstecken",
                    "mexify verstecken fortnite",
                    "alvivb",
                    "rubix",
                    "fixx",
                    "alvivb hide and seek",
                    "alvi hide and seek",
                    "alvi verstekcen"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das XXL YouTuber HIDE & SEEK in SEASON 2!\ud83c\udfc6",
                    "description": "Das XXL YouTuber HIDE & SEEK in SEASON 2!\ud83c\udfc6\nLass dem Video ein ''Daumen nach oben'' da f\u00fcr mehr Fortnite! \n\n\ud83c\udf38 mit @AlviVB @Jonzyy @DaveNite @MagicanHD @VeylaGaming @BabyBouge @heystani @Timit1 @WutziTv und @Rubixfnr \n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Mexify"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66067",
                "likeCount": "3269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aDIkLjZpT3vPhSsis2VhXv9Q04c",
            "id": "KvhWXX8KLwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T16:46:10Z",
                "channelId": "UC-4Tzd5lIRU7lcv7_5OO01Q",
                "title": "EIN EMOTIONALES VIDEO",
                "description": "In meinem heutigen Video schauen wir uns unn\u00f6tige oder eklige Sachen von Zuschauern aus Ihrer Wohnung an. H\u00e4tte ich gewusst was mir geschickt wird, h\u00e4tte ich diesen Aufruf nicht gemacht. Danke\n\nMail: ichwillinsvideo@gmail.com\n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung) \n\nInsta: saschahellinger\n\nPS: Selbst beim Schneiden musste ich noch w\u00fcrgen wegen der einen Einsendung. Wirklich, von Herzen - Danke.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvhWXX8KLwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvhWXX8KLwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvhWXX8KLwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvhWXX8KLwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvhWXX8KLwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "unsympathischTV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EIN EMOTIONALES VIDEO",
                    "description": "In meinem heutigen Video schauen wir uns unn\u00f6tige oder eklige Sachen von Zuschauern aus Ihrer Wohnung an. H\u00e4tte ich gewusst was mir geschickt wird, h\u00e4tte ich diesen Aufruf nicht gemacht. Danke\n\nMail: ichwillinsvideo@gmail.com\n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung) \n\nInsta: saschahellinger\n\nPS: Selbst beim Schneiden musste ich noch w\u00fcrgen wegen der einen Einsendung. Wirklich, von Herzen - Danke."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414276",
                "likeCount": "43577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--jdeGUREhTvghtmB-opGhJBO9c",
            "id": "Wj4JY-5O2_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T19:38:12Z",
                "channelId": "UCbcmdhhU-NnCNhiwMPwv9ag",
                "title": "1st Class Winterurlaub in Aspen (USA)",
                "description": "Ein sch\u00f6ner Winterurlaub ist doch etwas feines - wenn man Ski oder Snowboarden kann. Weil ich es NICHT konnte, musste ich es dieses Jahr unbedingt Snowboarden lernen. Das ganze in chilliger Atmosph\u00e4re in den USA bei einem Glas Orangensaft im Ritz Carlton gab dem Ganzen das n\u00f6tige Extra. Lol. Geiler Trip gewesen.\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n*Werbung\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSussudio (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/qrSBd0ID License ID: B83ZBwEK3Gg\nGoing Back to Cali (2014 Remaster) by The Notorious B.I.G., https://lickd.lnk.to/RvbG0uID License ID: vYQLEwKmx8G\nBust Down by Trippie Redd, https://lickd.lnk.to/Xo4iEBID License ID: Kjbmv9l0d1z\nDa Funk by Daft Punk, https://lickd.lnk.to/3oa2TIID License ID: vkoGmqP79r8\nWouldn't It Be Good by Nik Kershaw, https://t.lickd.co/0ayok5rZQy3 License ID: wVmlR6N3BEd\nYou Can Get It If You Really Want by Jimmy Cliff,  License ID: zQKw39YrK38\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://app.lickd.co/r/b7627c3d47e645539a9b36d0c907c871",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj4JY-5O2_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj4JY-5O2_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj4JY-5O2_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj4JY-5O2_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj4JY-5O2_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leonidas Arkona",
                "tags": [
                    "leonidas arkona",
                    "leon",
                    "Cbum",
                    "Chris Bumstead",
                    "Aspen",
                    "Vlog",
                    "USA",
                    "Ski",
                    "Snowboard",
                    "Winterurlaub",
                    "1st Class",
                    "Christian Wolf",
                    "Christian Guzman",
                    "Gym",
                    "Workout",
                    "Ritz Carlton",
                    "Orangensaft",
                    "Skiurlaub"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "1st Class Winterurlaub in Aspen (USA)",
                    "description": "Ein sch\u00f6ner Winterurlaub ist doch etwas feines - wenn man Ski oder Snowboarden kann. Weil ich es NICHT konnte, musste ich es dieses Jahr unbedingt Snowboarden lernen. Das ganze in chilliger Atmosph\u00e4re in den USA bei einem Glas Orangensaft im Ritz Carlton gab dem Ganzen das n\u00f6tige Extra. Lol. Geiler Trip gewesen.\n\n\u25baFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/leonidas_arkona/\n\n*\u25baMit dem Code LEON bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis (bis zu 20% Sparen) bei https://www.esn.com/\n\n*Werbung\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSussudio (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/qrSBd0ID License ID: B83ZBwEK3Gg\nGoing Back to Cali (2014 Remaster) by The Notorious B.I.G., https://lickd.lnk.to/RvbG0uID License ID: vYQLEwKmx8G\nBust Down by Trippie Redd, https://lickd.lnk.to/Xo4iEBID License ID: Kjbmv9l0d1z\nDa Funk by Daft Punk, https://lickd.lnk.to/3oa2TIID License ID: vkoGmqP79r8\nWouldn't It Be Good by Nik Kershaw, https://t.lickd.co/0ayok5rZQy3 License ID: wVmlR6N3BEd\nYou Can Get It If You Really Want by Jimmy Cliff,  License ID: zQKw39YrK38\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://app.lickd.co/r/b7627c3d47e645539a9b36d0c907c871"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121657",
                "likeCount": "8628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FlDUWuDn_QCDTV5ssn86R8v9Ytg",
            "id": "o9DhvbqYzns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T05:02:00Z",
                "channelId": "UCeU5qTuBiqTU5z-hyL6WITQ",
                "title": "G-DRAGON - TOO BAD (feat. Anderson .Paak) (Official Video)",
                "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON #\u00dcbermensch #GalaxyCorporation\n\n\u2018G\u2019, \u2018A.P\u2019\n\u201cLet me kill \u2019em like I usually do, Man.\u201d \n\nCheck it How do you do?\n\u2018Tiki-Taka\u2019 \ub09c\ubb34 \n\ubd88\uc774\ub098 \ucd95\uc774\ub4ef, \ub540\uc774 \uc8fc\ub974\ub974\ub974\ub975\n\ube5b \ucb10, Beautiful (That\u2019s cool) \n\uc0b4\uc9dd\ucff5 \uc190\ub9cc \uc7a1\uace0 \uc9dd\uc9dd\uafcd \ubcfc \ub9de\uc7a5\uad6c\n\uac8c\uc2b4\uce20\ub974\ub808, G\u2019azm \uc624\ub974\uac8c \nDang, Is she that good?! \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me\nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \n\n\uae34\uac00\ubbfc\uac00 \uc5b4\ub518\uac00 \uc544\ub9ac\uae4c\ub9ac\ud574\nFlirting\uc778\uac00? Bluffing\uc778\uac00? U got me bad \n\nMBTI\uac00 SEXY TYPE \ud558\ub2c8 \ub0b4 \uc0c9\uc2dc\ub098 \ud574\nGD be like that N.G M\uc774 \ub098\uc774 Zett\n\u201cI don\u2019t think so.\u201d\n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach)\n\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \nToo hot to touch, Show me\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \n1, 2, You Too. Shall we? \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \n\nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019\n\nOfficial Video by G-DRAGON from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9DhvbqYzns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialGDRAGON",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G-DRAGON - TOO BAD (feat. Anderson .Paak) (Official Video)",
                    "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON #\u00dcbermensch #GalaxyCorporation\n\n\u2018G\u2019, \u2018A.P\u2019\n\u201cLet me kill \u2019em like I usually do, Man.\u201d \n\nCheck it How do you do?\n\u2018Tiki-Taka\u2019 \ub09c\ubb34 \n\ubd88\uc774\ub098 \ucd95\uc774\ub4ef, \ub540\uc774 \uc8fc\ub974\ub974\ub974\ub975\n\ube5b \ucb10, Beautiful (That\u2019s cool) \n\uc0b4\uc9dd\ucff5 \uc190\ub9cc \uc7a1\uace0 \uc9dd\uc9dd\uafcd \ubcfc \ub9de\uc7a5\uad6c\n\uac8c\uc2b4\uce20\ub974\ub808, G\u2019azm \uc624\ub974\uac8c \nDang, Is she that good?! \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me\nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \n\n\uae34\uac00\ubbfc\uac00 \uc5b4\ub518\uac00 \uc544\ub9ac\uae4c\ub9ac\ud574\nFlirting\uc778\uac00? Bluffing\uc778\uac00? U got me bad \n\nMBTI\uac00 SEXY TYPE \ud558\ub2c8 \ub0b4 \uc0c9\uc2dc\ub098 \ud574\nGD be like that N.G M\uc774 \ub098\uc774 Zett\n\u201cI don\u2019t think so.\u201d\n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach)\n\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \nToo hot to touch, Show me\nCome do something to me \nCome do something to me \nCome do something to me \n1, 2, You Too. Shall we? \n\nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach \nBreak me off! Passionately \nBaby Girl! Too bad for me \nThere you go! Toot that! As for me?\nAll I want! Is in arms\u2019 reach\nBreak me off! Passionately \n\nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 (to me) \nThe chills runnin\u2019 (thru me) \nI feel somethin\u2019 (pull me) \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \n\nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019 (til\u2019 I reach) \nYou do somethin\u2019 \nThe chills runnin\u2019 \nI feel somethin\u2019 \nI\u2019m still runnin\u2019\n\nOfficial Video by G-DRAGON from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5092535",
                "likeCount": "369596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6aP2EKZhoaFAEnY5uC3hr6PDrQ",
            "id": "pkJ-x3Jncrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T18:43:31Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "Konnte ich durch den Tausch des Motors meinen Audi S6 wieder zum Leben erwecken?",
                "description": "Ich habe meinen Audi S6 mit einem g\u00fcnstigen Austauschmotor repariert - Wird der Wagen laufen?\nWerbung: Verlosung von AUTODOC vom 25.02 - 04.03.2025!\nGewinne einen 300\u20ac Gutschein f\u00fcr deinen AUTODOC-Einkauf.\nGehe daf\u00fcr auf die AUTODOC-Website -  https://bit.ly/419TcEx\noder laden dir die AUTODOC APP herunter - https://bit.ly/3QRRymx\nF\u00fclle deinen Warenkorb mit Produkten im Wert von bis zu 300\u20ac & kommentiere den Inhalt des Warenkorbs unter diesem Video. Am 05.03.2025 wird 1 Gewinner zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlt und in der Videobeschreibung bekannt gegeben!\nWenn du etwas bestellen m\u00f6chtest, nutze den Code \"Maeximiliano\" um 5% zu sparen!\n\nZu Artem:  https://www.instagram.com/hanse_motors\n\n\u25baZweitkanal: @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkJ-x3Jncrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkJ-x3Jncrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkJ-x3Jncrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkJ-x3Jncrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pkJ-x3Jncrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "audi",
                    "audi-s6",
                    "motor-reparatur",
                    "motorschaden",
                    "pleuellager",
                    "steuerkette",
                    "auto-reparieren",
                    "werkstatt",
                    "austauschmotor",
                    "audi-rs6",
                    "auto-schrauben",
                    "audi-werkstatt"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Konnte ich durch den Tausch des Motors meinen Audi S6 wieder zum Leben erwecken?",
                    "description": "Ich habe meinen Audi S6 mit einem g\u00fcnstigen Austauschmotor repariert - Wird der Wagen laufen?\nWerbung: Verlosung von AUTODOC vom 25.02 - 04.03.2025!\nGewinne einen 300\u20ac Gutschein f\u00fcr deinen AUTODOC-Einkauf.\nGehe daf\u00fcr auf die AUTODOC-Website -  https://bit.ly/419TcEx\noder laden dir die AUTODOC APP herunter - https://bit.ly/3QRRymx\nF\u00fclle deinen Warenkorb mit Produkten im Wert von bis zu 300\u20ac & kommentiere den Inhalt des Warenkorbs unter diesem Video. Am 05.03.2025 wird 1 Gewinner zuf\u00e4llig ausgew\u00e4hlt und in der Videobeschreibung bekannt gegeben!\nWenn du etwas bestellen m\u00f6chtest, nutze den Code \"Maeximiliano\" um 5% zu sparen!\n\nZu Artem:  https://www.instagram.com/hanse_motors\n\n\u25baZweitkanal: @Maex2 \n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123796",
                "likeCount": "12627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4RgxS9dnuBwCnDJANNhjAvbMvc4",
            "id": "AE4wxt70aUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T17:00:11Z",
                "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q",
                "title": "Andor | Season 2 Trailer | Streaming April 22 on Disney+",
                "description": "The critically acclaimed series returns.\n\nWatch the new trailer for season 2 of Andor, streaming April 22 on Disney+.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AE4wxt70aUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars",
                "tags": [
                    "Andor",
                    "Cassian Andor",
                    "Star Wars",
                    "Lucasfilm",
                    "Andor Season 2",
                    "Rebel",
                    "The Rebellion",
                    "Rebel Alliance",
                    "Mon Mothma",
                    "Luthen",
                    "scifi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andor | Season 2 Trailer | Streaming April 22 on Disney+",
                    "description": "The critically acclaimed series returns.\n\nWatch the new trailer for season 2 of Andor, streaming April 22 on Disney+."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5162650",
                "likeCount": "122987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_qYzTcCGlnncqBT9Iiglut6CtJE",
            "id": "Ph86G28y_ls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T12:48:52Z",
                "channelId": "UCaOAZtbdp0K5CCzgEXM0F6Q",
                "title": "Ich TESTE virale TikTok K\u00dcCHEN GADGETS \ud83d\ude31",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ph86G28y_ls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ph86G28y_ls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ph86G28y_ls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ph86G28y_ls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ph86G28y_ls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reeze",
                "tags": [
                    "reeze",
                    "mr reeze",
                    "papaplatte",
                    "rap battle",
                    "mr_reeze",
                    "edeltalk",
                    "reeze twitch",
                    "reeze live",
                    "reeze papaplatte",
                    "reeze best of",
                    "mr reeze werner herzog",
                    "reezemann",
                    "reeze kanal",
                    "reeze horrorcamp",
                    "reeze lachanfall",
                    "reeze lachflash",
                    "reeze lache",
                    "papaplatte best of stream",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "reeze edeltour",
                    "reeze \u00fcberfall"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich TESTE virale TikTok K\u00dcCHEN GADGETS \ud83d\ude31",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174297",
                "likeCount": "13617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xUpv4lAGTnaymkGL-iUoQOOYGZY",
            "id": "eWjz0eiwJ-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 Eintracht Frankfurt | Bundesliga, 23. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Bundesliga-Spitzenreiter FC Bayern M\u00fcnchen bleibt auch ohne den verletzt ausgewechselten Anf\u00fchrer Joshua Kimmich klar auf Meisterkurs. Im Topspiel besiegten die wieder frischer wirkenden M\u00fcnchner den Tabellendritten Eintracht Frankfurt souver\u00e4n mit 4:0 (1:0).\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDas Bundesliga-Spitzenspiel zwischen Bayer Leverkusen und dem FC Bayern M\u00fcnchen hat gezeigt, wie dominant die Werkself gegen Bayern auftreten kann. Leverkusen hat sich im Kampf um die Schale als Hauptkonkurrent von Bayern M\u00fcnchen etabliert. Und k\u00f6nnten auch in der Champions League die Bayern ausbremsen. Aber wie abh\u00e4ngig ist Leverkusen wirklich von seinem Star-Coach? Das schauen wir uns im neuen Bolzplatz an: https://kurz.zdf.de/uDFZ/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDie Eintracht begann respektlos und attackierte die M\u00fcnchner so fr\u00fch und entschlossen in deren H\u00e4lfte, dass es umgehend energischer Anweisungen von Trainer Vincent Kompany bedurfte - seine Armbewegung signalisierte: raus da hinten! Dies gelang seiner Mannschaft zunehmend, unter anderem, weil sie ihrerseits viel engagierter und entschlossener ins Gegenpressing ging und kam, als dies zuletzt der Fall war. Nach einer Chance f\u00fcr Hugo Ekitik\u00e9 (6.) sahen sich die Frankfurter mehr und mehr zur\u00fcckgedr\u00e4ngt, es ergaben sich zahlreiche Gelegenheiten f\u00fcr die Bayern: Die beste verhinderte Rasmus Kristensen, der Jamal Musialas Schuss auf der Torlinie blockte (15.). Die M\u00fcnchner kombinierten nun gut, waren klar \u00fcberlegen, immer wieder aber stand dem Torerfolg ein K\u00f6rperteil eines Frankfurters im Weg.\nDie Eintracht tauchte daf\u00fcr nur noch selten in der H\u00e4lfte der M\u00fcnchner auf. Die Konter liefen in der Regel \u00fcber Ansgar Knauff, sie blieben aber weitgehend ungef\u00e4hrlich. F\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Aufregung bei den Bayern sorgte so zun\u00e4chst kurz vor der Pause Kimmich, der ohne Einwirkung eines Gegenspielers zu Boden ging und offenbar wegen einer Fu\u00dfverletzung ausgewechselt werden musste (42.). Joshua Kimmich, der bis dahin keine Minute Spielzeit in dieser Saison verpasst hatte, wurde ersetzt durch Leon Goretzka. Und der neue Mann leitete sogleich den F\u00fchrungstreffer ein: ein Pass auf Musiala, ein Pass auf Leroy San\u00e9, ein Querpass auf Michael Olise \u2013 Tor (45.+3). Die beiden Fl\u00fcgelspieler waren die auff\u00e4lligsten Offensivakteure der M\u00fcnchner. \n\nMit zunehmender Spielzeit konnten sich die Bayern darauf konzentrieren, Ball und Gegner zu kontrollieren. Sie taten dies in sehr seri\u00f6ser Manier. Auch nach dem Tor von Hiroki Ito (61.), der nach einem Eckball traf. Der Japaner wurde danach umgehend ausgewechselt. Leroy San\u00e9 (78.) vergab zwar erst freistehend eine Riesenchance, dann r\u00e4umte Musiala (83.) aber alle Zweifel aus - und verlie\u00df nach seinem Treffer leicht angeschlagen das Feld. In der Nachspielzeit stellte Serge Gnabry f\u00fcr den Rekordmeister noch auf 4:0 (90.+2). \n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Neuer - Laimer, Dier, Kim, Ito (63. Davies) - Kimmich (43. Goretzka), Pavlovic - Olise (85. Coman), Musiala (85. Gnabry), San\u00e9 - Thomas M\u00fcller (64. Kane)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nEintracht Frankfurt: Trapp - Collins, Kristensen, Tuta, Theate - H\u00f6jlund (46. Skhiri), Larsson, Bahoya (62. G\u00f6tze), Knauff (75. Brown) - Uzun (46. Wahi), Ekitik\u00e9 (75. Batshuayi)\nTrainer: Dino Toppm\u00f6ller\n\nSchiedsrichter: Sascha Stegemann (Niederkassel)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjz0eiwJ-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt FC Bayern M\u00fcnchen Zusammenfassung",
                    "Michael Olise",
                    "Hiroki Ito",
                    "Jamal Musiala",
                    "Verletzung",
                    "Serge Gnabry",
                    "FCB SGE",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 Eintracht Frankfurt | Bundesliga, 23. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Bundesliga-Spitzenreiter FC Bayern M\u00fcnchen bleibt auch ohne den verletzt ausgewechselten Anf\u00fchrer Joshua Kimmich klar auf Meisterkurs. Im Topspiel besiegten die wieder frischer wirkenden M\u00fcnchner den Tabellendritten Eintracht Frankfurt souver\u00e4n mit 4:0 (1:0).\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDas Bundesliga-Spitzenspiel zwischen Bayer Leverkusen und dem FC Bayern M\u00fcnchen hat gezeigt, wie dominant die Werkself gegen Bayern auftreten kann. Leverkusen hat sich im Kampf um die Schale als Hauptkonkurrent von Bayern M\u00fcnchen etabliert. Und k\u00f6nnten auch in der Champions League die Bayern ausbremsen. Aber wie abh\u00e4ngig ist Leverkusen wirklich von seinem Star-Coach? Das schauen wir uns im neuen Bolzplatz an: https://kurz.zdf.de/uDFZ/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nDie Eintracht begann respektlos und attackierte die M\u00fcnchner so fr\u00fch und entschlossen in deren H\u00e4lfte, dass es umgehend energischer Anweisungen von Trainer Vincent Kompany bedurfte - seine Armbewegung signalisierte: raus da hinten! Dies gelang seiner Mannschaft zunehmend, unter anderem, weil sie ihrerseits viel engagierter und entschlossener ins Gegenpressing ging und kam, als dies zuletzt der Fall war. Nach einer Chance f\u00fcr Hugo Ekitik\u00e9 (6.) sahen sich die Frankfurter mehr und mehr zur\u00fcckgedr\u00e4ngt, es ergaben sich zahlreiche Gelegenheiten f\u00fcr die Bayern: Die beste verhinderte Rasmus Kristensen, der Jamal Musialas Schuss auf der Torlinie blockte (15.). Die M\u00fcnchner kombinierten nun gut, waren klar \u00fcberlegen, immer wieder aber stand dem Torerfolg ein K\u00f6rperteil eines Frankfurters im Weg.\nDie Eintracht tauchte daf\u00fcr nur noch selten in der H\u00e4lfte der M\u00fcnchner auf. Die Konter liefen in der Regel \u00fcber Ansgar Knauff, sie blieben aber weitgehend ungef\u00e4hrlich. F\u00fcr die gr\u00f6\u00dfte Aufregung bei den Bayern sorgte so zun\u00e4chst kurz vor der Pause Kimmich, der ohne Einwirkung eines Gegenspielers zu Boden ging und offenbar wegen einer Fu\u00dfverletzung ausgewechselt werden musste (42.). Joshua Kimmich, der bis dahin keine Minute Spielzeit in dieser Saison verpasst hatte, wurde ersetzt durch Leon Goretzka. Und der neue Mann leitete sogleich den F\u00fchrungstreffer ein: ein Pass auf Musiala, ein Pass auf Leroy San\u00e9, ein Querpass auf Michael Olise \u2013 Tor (45.+3). Die beiden Fl\u00fcgelspieler waren die auff\u00e4lligsten Offensivakteure der M\u00fcnchner. \n\nMit zunehmender Spielzeit konnten sich die Bayern darauf konzentrieren, Ball und Gegner zu kontrollieren. Sie taten dies in sehr seri\u00f6ser Manier. Auch nach dem Tor von Hiroki Ito (61.), der nach einem Eckball traf. Der Japaner wurde danach umgehend ausgewechselt. Leroy San\u00e9 (78.) vergab zwar erst freistehend eine Riesenchance, dann r\u00e4umte Musiala (83.) aber alle Zweifel aus - und verlie\u00df nach seinem Treffer leicht angeschlagen das Feld. In der Nachspielzeit stellte Serge Gnabry f\u00fcr den Rekordmeister noch auf 4:0 (90.+2). \n\nDie Aufstellungen:\n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Neuer - Laimer, Dier, Kim, Ito (63. Davies) - Kimmich (43. Goretzka), Pavlovic - Olise (85. Coman), Musiala (85. Gnabry), San\u00e9 - Thomas M\u00fcller (64. Kane)\nTrainer: Vincent Kompany\n\nEintracht Frankfurt: Trapp - Collins, Kristensen, Tuta, Theate - H\u00f6jlund (46. Skhiri), Larsson, Bahoya (62. G\u00f6tze), Knauff (75. Brown) - Uzun (46. Wahi), Ekitik\u00e9 (75. Batshuayi)\nTrainer: Dino Toppm\u00f6ller\n\nSchiedsrichter: Sascha Stegemann (Niederkassel)\n\nKommentator: Moritz Zschau\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844035",
                "likeCount": "15522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZzTR7clzfWM1I_iiI3ng3iwKilg",
            "id": "I8I51kSq448",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T05:01:06Z",
                "channelId": "UCeU5qTuBiqTU5z-hyL6WITQ",
                "title": "G-DRAGON - DRAMA (Official Video)",
                "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON  #\u00dcbermensch  #GalaxyCorporation\n\nWhen every scene\u2019s rolling in good\nWhy you acting like it\u2019s so bad\nThere is nothing left to see right so I\u2019d\nPaint all over this pain-full of black\n\nSeems like you like to start an argument\nWin or lose, Just for the hell of it\n\n\u201c\u4f60\u603b\u662f\u95ee\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u7231\u5f97\u6709\u591a\u6df1\u201c\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI\u2019ve lost an angel, Falling in love\nBlessing the curse that we are born with and\nI gave it all that I could but\nHow dare you be so cold and heartless\n\nLet\u2019s take a bow \u201c     \u201d\nI\u2019m out the door \u201cYou want more?\u201d\nGo play the role(lol) alone\n\n\u201c\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u3001\u610f\u5473\u3082\u306a\u3044\u3057\u3002\u4f55\u6545\uff1f \u541b\u306f\u2026\u201d\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI don\u2019t know why can\u2019t we be drama free\nMore than just a minute I keep asking myself, What the hell am I doing in this\u2026?\n\u2018\uadf9\u2019\uc5d0 \ub2ec\ud55c \u2018\ud76c\ube44\u2019\uac00 \uac08\ub9c8\ub4dc\ub294 \u2018\ub4dc\ub77c\ub9c8\u2019\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it,    you like a   \u2026..\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nBaby it\u2019s cold outside\nBurn, Burn,      this love\nYou never like it when it\u2019s nice\n\nOfficial Video by G-DRAGON  from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I8I51kSq448/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OfficialGDRAGON",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G-DRAGON - DRAMA (Official Video)",
                    "description": "Listen to the Album \u201c\u00dcbermensch\". OUT NOW!\n\ud83c\udfbc Stream: https://music.empi.re/gdum\n\n#GDRAGON  #\u00dcbermensch  #GalaxyCorporation\n\nWhen every scene\u2019s rolling in good\nWhy you acting like it\u2019s so bad\nThere is nothing left to see right so I\u2019d\nPaint all over this pain-full of black\n\nSeems like you like to start an argument\nWin or lose, Just for the hell of it\n\n\u201c\u4f60\u603b\u662f\u95ee\u6211\u7231\u4f60\uff0c\u7231\u5f97\u6709\u591a\u6df1\u201c\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI\u2019ve lost an angel, Falling in love\nBlessing the curse that we are born with and\nI gave it all that I could but\nHow dare you be so cold and heartless\n\nLet\u2019s take a bow \u201c     \u201d\nI\u2019m out the door \u201cYou want more?\u201d\nGo play the role(lol) alone\n\n\u201c\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u3001\u610f\u5473\u3082\u306a\u3044\u3057\u3002\u4f55\u6545\uff1f \u541b\u306f\u2026\u201d\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it, Bet you like this\n\nI don\u2019t know why can\u2019t we be drama free\nMore than just a minute I keep asking myself, What the hell am I doing in this\u2026?\n\u2018\uadf9\u2019\uc5d0 \ub2ec\ud55c \u2018\ud76c\ube44\u2019\uac00 \uac08\ub9c8\ub4dc\ub294 \u2018\ub4dc\ub77c\ub9c8\u2019\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nRather hang up to pick a fight\nWhat goes around here comes the karma\nBaby it\u2019s cold outside, I\u2019ll make you warm\nBurn, Burn,      this love\n\u2018The End\u2019 begins for us be nice\nI bet you like it,    you like a   \u2026..\n\nYou never like it when it\u2019s nice\n\u2018Drama queen\u2019 got it from her mama\nBaby it\u2019s cold outside\nBurn, Burn,      this love\nYou never like it when it\u2019s nice\n\nOfficial Video by G-DRAGON  from \"\u00dcbermensch\" \u00a9 2025 Galaxy Corporation / EMPIRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3433383",
                "likeCount": "299209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3AoGXmyr4NLTe-lxg4WWkxmhew",
            "id": "4xcWRXZQXVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T18:00:03Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I REBUILT A RANGE ROVER SVR THEN DROVE TO THE SAHARA DESERT",
                "description": "To grab a Yfood taster pack with 10% exclusive discount click here USE CODE \"MAT-YOUTUBE\"  https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_TasterPack\n\nFOR THE CHANCE TO WIN MY RANGE ROVER SVR CLICK HERE - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-range-rover-svr-10000/\n\nI bought a cheap 2021 Range Rover SVR from a salvage auction and attempted to rebuild it in 7 days. But on the final day the engine failed leaving it with a hole in the block. Now ive got to work out how im going to fix it before attempting to drive it to the middle of the Sahara Desert.\n\n\u2b07\ufe0f Whatsapp WheelMania for Alloy or Alloy repairs \u2b07\ufe0f\nhttps://wa.me/447786888844 \n\n\ud83d\udd25 LEARN HOW TO WELD WITH THE MACHINE SHOP \ud83d\udd25 https://the-machine-shop.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL NEW HWBT MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xcWRXZQXVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xcWRXZQXVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xcWRXZQXVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xcWRXZQXVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4xcWRXZQXVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "range rover",
                    "land rover",
                    "range rover sport",
                    "range rover svr",
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "range rover sport 2024",
                    "land rover defender",
                    "mat armstrong new video",
                    "matt armstrong new video",
                    "sahara desert",
                    "morocco",
                    "africa",
                    "roadtrip"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I REBUILT A RANGE ROVER SVR THEN DROVE TO THE SAHARA DESERT",
                    "description": "To grab a Yfood taster pack with 10% exclusive discount click here USE CODE \"MAT-YOUTUBE\"  https://bit.ly/MatArmstrong_yfood_TasterPack\n\nFOR THE CHANCE TO WIN MY RANGE ROVER SVR CLICK HERE - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-range-rover-svr-10000/\n\nI bought a cheap 2021 Range Rover SVR from a salvage auction and attempted to rebuild it in 7 days. But on the final day the engine failed leaving it with a hole in the block. Now ive got to work out how im going to fix it before attempting to drive it to the middle of the Sahara Desert.\n\n\u2b07\ufe0f Whatsapp WheelMania for Alloy or Alloy repairs \u2b07\ufe0f\nhttps://wa.me/447786888844 \n\n\ud83d\udd25 LEARN HOW TO WELD WITH THE MACHINE SHOP \ud83d\udd25 https://the-machine-shop.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL NEW HWBT MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2239036",
                "likeCount": "115617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ry89k1sZYRqITwQOo4wZfs6jO94",
            "id": "2-TdodCpF78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:00:03Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wir \u00fcbernehmen die Feuerwehr (mit Adam SkylineTV)",
                "description": "Falls ihr euch f\u00fcr den Beruf bei der Feuerwehr interessiert, schaut euch doch mal die vielf\u00e4ltigen Einstiegs- und Karrierem\u00f6glichkeiten an. Mehr Infos gibt\u2019s auf https://www.feuerwehr-frankfurt.de\n\nhttps://www.youtube.com/FeuerwehrFrankfurtaM\nhttps://www.instagram.com/feuerwehrffm/\nhttps://www.facebook.com/frankfurt.feuerwehr/\nhttps://x.com/feuerwehrffm/ - https://www.threads.net/@feuerwehrffm/\n\nVielen lieben Dank besonders an Sophie, Philipp, Florian und die ganze Feuerwehr Frankfurt am Main!\n\nAuch vielen Dank an unseren tollen Gast Adam!\nhttps://www.youtube.com/@SkylineTV\nhttps://www.twitch.tv/skylinetvlive\nhttps://www.instagram.com/skylinetv_live/\n\n\nUnsere Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/rinos_official/\nhttps://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nRegie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\nKamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\nSchnitt: Hendrik Messner\n\nManagement: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2-TdodCpF78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Rinos",
                    "Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "feuerwehr",
                    "feuerwehrmann",
                    "frankfurt",
                    "adam",
                    "skylline",
                    "adamskyline",
                    "adamskylinetv",
                    "letsdance",
                    "rtl",
                    "feuer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wir \u00fcbernehmen die Feuerwehr (mit Adam SkylineTV)",
                    "description": "Falls ihr euch f\u00fcr den Beruf bei der Feuerwehr interessiert, schaut euch doch mal die vielf\u00e4ltigen Einstiegs- und Karrierem\u00f6glichkeiten an. Mehr Infos gibt\u2019s auf https://www.feuerwehr-frankfurt.de\n\nhttps://www.youtube.com/FeuerwehrFrankfurtaM\nhttps://www.instagram.com/feuerwehrffm/\nhttps://www.facebook.com/frankfurt.feuerwehr/\nhttps://x.com/feuerwehrffm/ - https://www.threads.net/@feuerwehrffm/\n\nVielen lieben Dank besonders an Sophie, Philipp, Florian und die ganze Feuerwehr Frankfurt am Main!\n\nAuch vielen Dank an unseren tollen Gast Adam!\nhttps://www.youtube.com/@SkylineTV\nhttps://www.twitch.tv/skylinetvlive\nhttps://www.instagram.com/skylinetv_live/\n\n\nUnsere Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/rinos_official/\nhttps://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nRegie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\nKamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\nSchnitt: Hendrik Messner\n\nManagement: Florian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563520",
                "likeCount": "31497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "offS7NFPRm76s9mI2BdiqEy5e-c",
            "id": "LvBtfqU6svo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T01:24:26Z",
                "channelId": "UChIs72whgZI9w6d6FhwGGHA",
                "title": "The RTX 50 Disaster",
                "description": "Sponsor: Thermal Grizzly Duronaut on Amazon - https://geni.us/tpgcPMw\nNVIDIA's RTX 50 series GPUs in the Blackwell family now represent the worst GPU launch we have covered in our history of GPU reviews at GN. It was briefly tied with past AMD and NVIDIA launches for the worst, but now, with the missing ROPs in addition to 12VHPWR issues, fake pricing, a paper launch, unannounced loss of PhysX 32-bit support, driver issues in some scenarios, and more, we crown the RTX 5090, 5080, and 5070 Ti launches as being part of the worst we've seen. Congratulations, NVIDIA.\n\nUse our coupon code for 10% off anything on our store while it's active and support us at the same time! Code \"ABOUTFKNTIME\" at checkout! The best way to support our work is through our store: https://store.gamersnexus.net/\n\nWatch something actually exciting about the industry - fan testing! https://www.youtube.com/watch?v=JQtyxRtsqvA\nWatch our Fake Prices video: https://www.youtube.com/watch?v=8s4hxa2TjWY\nPAPER LAUNCH: https://www.youtube.com/watch?v=wMd2WHKnceI\nWatch our review of the RTX 5070 Ti: https://www.youtube.com/watch?v=PhtVic3Vm0Y\n\nLike our content? Please consider becoming our Patron to support us: http://www.patreon.com/gamersnexus\n\nTIMESTAMPS\n\n00:00 - The Worst GPU Launch\n04:37 - NVIDIA's Response\n07:10 - How This Might Have Happened (Speculation)\n12:31 - Rant: DISASTROUS LAUNCH\n18:36 - Our Theory's Problems: RTX 5080 Isn't Immune\n19:51 - Conclusion: AMD's Opportunity\n\n** Please like, comment, and subscribe for more! **\n\nLinks to Amazon and Newegg are typically monetized on our channel (affiliate links) and may return a commission of sales to us from the retailer. This is unrelated to the product manufacturer. Any advertisements or sponsorships are disclosed within the video (\"this video is brought to you by\") and above the fold in the description. We do not ever produce paid content or \"sponsored content\" (meaning that the content is our idea and is not funded externally aside from whatever ad placement is in the beginning) and we do not ever charge manufacturers for coverage.\n\nFollow us in these locations for more gaming and hardware updates:\n\nt: http://www.twitter.com/gamersnexus\nf: http://www.facebook.com/gamersnexus\nw: http://www.gamersnexus.net/\n\nOur policies, processes, and ethics statements relating to review samples, advertising, travel, errors, and more are transparently and publicly available on this page: https://gamers.nexus/ethics-statements\n\nSteve Burke: Writing, Host\nVitalii Makhnovets: Editing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvBtfqU6svo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvBtfqU6svo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvBtfqU6svo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvBtfqU6svo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvBtfqU6svo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamers Nexus",
                "tags": [
                    "gamersnexus",
                    "gamers nexus",
                    "computer hardware",
                    "worst gpu launch",
                    "nvidia rtx 5080 rops",
                    "nvidia rtx 5070 ti rops",
                    "nvidia rtx 5090 rops",
                    "nvidia rtx 50 rops",
                    "nvidia blackwell",
                    "nvidia rtx 50 disaster",
                    "nvidia paper launch",
                    "nvidia prices",
                    "nvidia rtx 5090",
                    "nvidia rtx 5080",
                    "nvidia rtx 5070 ti"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The RTX 50 Disaster",
                    "description": "Sponsor: Thermal Grizzly Duronaut on Amazon - https://geni.us/tpgcPMw\nNVIDIA's RTX 50 series GPUs in the Blackwell family now represent the worst GPU launch we have covered in our history of GPU reviews at GN. It was briefly tied with past AMD and NVIDIA launches for the worst, but now, with the missing ROPs in addition to 12VHPWR issues, fake pricing, a paper launch, unannounced loss of PhysX 32-bit support, driver issues in some scenarios, and more, we crown the RTX 5090, 5080, and 5070 Ti launches as being part of the worst we've seen. Congratulations, NVIDIA.\n\nUse our coupon code for 10% off anything on our store while it's active and support us at the same time! Code \"ABOUTFKNTIME\" at checkout! The best way to support our work is through our store: https://store.gamersnexus.net/\n\nWatch something actually exciting about the industry - fan testing! https://www.youtube.com/watch?v=JQtyxRtsqvA\nWatch our Fake Prices video: https://www.youtube.com/watch?v=8s4hxa2TjWY\nPAPER LAUNCH: https://www.youtube.com/watch?v=wMd2WHKnceI\nWatch our review of the RTX 5070 Ti: https://www.youtube.com/watch?v=PhtVic3Vm0Y\n\nLike our content? Please consider becoming our Patron to support us: http://www.patreon.com/gamersnexus\n\nTIMESTAMPS\n\n00:00 - The Worst GPU Launch\n04:37 - NVIDIA's Response\n07:10 - How This Might Have Happened (Speculation)\n12:31 - Rant: DISASTROUS LAUNCH\n18:36 - Our Theory's Problems: RTX 5080 Isn't Immune\n19:51 - Conclusion: AMD's Opportunity\n\n** Please like, comment, and subscribe for more! **\n\nLinks to Amazon and Newegg are typically monetized on our channel (affiliate links) and may return a commission of sales to us from the retailer. This is unrelated to the product manufacturer. Any advertisements or sponsorships are disclosed within the video (\"this video is brought to you by\") and above the fold in the description. We do not ever produce paid content or \"sponsored content\" (meaning that the content is our idea and is not funded externally aside from whatever ad placement is in the beginning) and we do not ever charge manufacturers for coverage.\n\nFollow us in these locations for more gaming and hardware updates:\n\nt: http://www.twitter.com/gamersnexus\nf: http://www.facebook.com/gamersnexus\nw: http://www.gamersnexus.net/\n\nOur policies, processes, and ethics statements relating to review samples, advertising, travel, errors, and more are transparently and publicly available on this page: https://gamers.nexus/ethics-statements\n\nSteve Burke: Writing, Host\nVitalii Makhnovets: Editing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1139859",
                "likeCount": "55997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s8DDEaPykGSTcGYxn9TCu2U3h1w",
            "id": "b4m7lkUUP1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T16:00:40Z",
                "channelId": "UCgX2BKyyzTbzoRqILzlMgKg",
                "title": "Ghetto, Blocks und Plattenbau-Romantik?! Darum ist Platte KULT || HYPECULTURE",
                "description": "Jeder kennt den Plattenbau. Weil: In Europa wurde nach dem 2. Weltkrieg einer nach dem anderen aus dem Boden gestampft. Die Idee: Schnell g\u00fcnstigen Wohnraum mit Schulen, Kinderg\u00e4rten und L\u00e4den f\u00fcr alle schaffen. Aber seit den 90ern sind die Blocks vor allem im Stra\u00dfenrap zum Symbol f\u00fcr Tristesse geworden. Also: Warum hei\u00dft der Plattenbau eigentlich Plattenbau? Wieso hat jede Stadt heute ihre eigene Betonsiedlung? Und warum sieht man Blocks gef\u00fchlt in jedem zweiten Musikvideo?\n\nIn der neuen HYPECULTURE Folge gehen wir von New York nach Paris, \u00fcber Marseille und Neapel in die DDR. Und in jede westdeutsche Kleinstadt, in der es einen Block am Stadtrand gibt. Wir erkl\u00e4ren, wie der Traum vom \u201cWohnen f\u00fcr Alle\u201d scheitern konnte und wof\u00fcr der Plattenbau heute steht. Und wir fragen: Hat die Platte jetzt ihr Comeback?\n\nVielen Dank f\u00fcr die Reactions:\n\nHendrik Bolz aka. Testo (Rapper & Autor)\nhttps://www.instagram.com/hendrik.bolz/\n\nDam\u012b (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/47_dami/\n\nMartin Maleschka (Architekt, Autor, Fotograf & K\u00fcnstler)\nhttps://www.instagram.com/martinmaleschka/\n\nSilva (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/silva_471/\n\n#block #doku #hypeculture \n\nUnsere Quellen:\nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1EGAxubcnZdHZ_yLKzjlCr8UNVhhug2alQuVH2L8hF0Q/edit?usp=sharing\n\nCreative Director: Andrej Filatow\nCreative Producer: Hiua Aloji\nProducer: Zino Gleich & Belen Araica\nChefredaktion: Till Wilhelm\nRedaktionsleitung: Liam Tanzen\nRedaktion (funk): Laura Schulte\nAutor: Johanna Kaatz\nSprecher: Tariq RAPK\nMotion Design: Matthias Todzi\nGraphic Design: Belen Araica\nSchnitt: Leyla Hermann & Matthias Todzi\nColor Grading: Leyla Hermann & Matthias Todzi\nMusik: CONTRABEATZ\nKamera: Matthias Todzi\nTon: Matthias Todzi\nSound Engineering: Thomas Sch\u00f6ttl\nSocial Media: Miriam Schlaich\n\nBANK\u00ae produziert \"HYPECULTURE\"\n\nLass mal bitte \u00fcber diese ganzen Hypes reden. Um genau zu sein: Alle zwei Wochen, montags um 17 Uhr mit Herz auf diesem Kanal. Carlo Colucci, Nike Tns, Cali Weed oder Virgil Abloh \u2013 und wenn G\u00fcrtel von PUMA Hype bekommen, machen wir auch eine Folge dazu. Laden die besten G\u00e4ste aus der Szene ein, die darauf reacten. Von miesen Expertinnen mit Doktortitel bis Bordellbetreiber ist alles dabei. Hauptsache echt, Habibiii! Von der Culture, f\u00fcr die Culture \u2013 M\u00e4\u00e4\u00e4\u00dfisch. Komm, abonnier mal jetzt.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hypeculture.de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypeculture.de\n\n\u25ba Adresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen: info@funk.net\n\n\u25ba Wir essen mit funk an einem Tisch \u2013 dem Netzwerk von ARD und ZDF.\n\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\n\nIhr wisst: Es ist solange witzig, bis es nicht mehr witzig ist: https://go.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4m7lkUUP1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4m7lkUUP1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4m7lkUUP1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4m7lkUUP1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b4m7lkUUP1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYPECULTURE",
                "tags": [
                    "Ghetto Blocks und Plattenbau-Romantik?! Darum ist Platte KULT || HYPECULTURE",
                    "Plattenbau",
                    "Wie lebt man im Plattenbau",
                    "Plattenbau Deutschland",
                    "Plattenbauten in Deutschland",
                    "Welcher Plattenbau ist der gr\u00f6\u00dfte",
                    "Gr\u00f6\u00dfter Plattenbau Deutschlands",
                    "Gef\u00e4hrlicher Plattenbau Deutschlands",
                    "Plattenbau Musik",
                    "Rapper aus Plattenbau",
                    "Mein Block Dokumentation",
                    "Doku Plattenbau Berlin",
                    "Gropiusstadt Berlin",
                    "Wohnsiedlung Berlin",
                    "Marzahn Hellersdorf Plattenbau",
                    "HYPECULTURE"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ghetto, Blocks und Plattenbau-Romantik?! Darum ist Platte KULT || HYPECULTURE",
                    "description": "Jeder kennt den Plattenbau. Weil: In Europa wurde nach dem 2. Weltkrieg einer nach dem anderen aus dem Boden gestampft. Die Idee: Schnell g\u00fcnstigen Wohnraum mit Schulen, Kinderg\u00e4rten und L\u00e4den f\u00fcr alle schaffen. Aber seit den 90ern sind die Blocks vor allem im Stra\u00dfenrap zum Symbol f\u00fcr Tristesse geworden. Also: Warum hei\u00dft der Plattenbau eigentlich Plattenbau? Wieso hat jede Stadt heute ihre eigene Betonsiedlung? Und warum sieht man Blocks gef\u00fchlt in jedem zweiten Musikvideo?\n\nIn der neuen HYPECULTURE Folge gehen wir von New York nach Paris, \u00fcber Marseille und Neapel in die DDR. Und in jede westdeutsche Kleinstadt, in der es einen Block am Stadtrand gibt. Wir erkl\u00e4ren, wie der Traum vom \u201cWohnen f\u00fcr Alle\u201d scheitern konnte und wof\u00fcr der Plattenbau heute steht. Und wir fragen: Hat die Platte jetzt ihr Comeback?\n\nVielen Dank f\u00fcr die Reactions:\n\nHendrik Bolz aka. Testo (Rapper & Autor)\nhttps://www.instagram.com/hendrik.bolz/\n\nDam\u012b (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/47_dami/\n\nMartin Maleschka (Architekt, Autor, Fotograf & K\u00fcnstler)\nhttps://www.instagram.com/martinmaleschka/\n\nSilva (Rapper)\nhttps://www.instagram.com/silva_471/\n\n#block #doku #hypeculture \n\nUnsere Quellen:\nhttps://docs.google.com/spreadsheets/d/1EGAxubcnZdHZ_yLKzjlCr8UNVhhug2alQuVH2L8hF0Q/edit?usp=sharing\n\nCreative Director: Andrej Filatow\nCreative Producer: Hiua Aloji\nProducer: Zino Gleich & Belen Araica\nChefredaktion: Till Wilhelm\nRedaktionsleitung: Liam Tanzen\nRedaktion (funk): Laura Schulte\nAutor: Johanna Kaatz\nSprecher: Tariq RAPK\nMotion Design: Matthias Todzi\nGraphic Design: Belen Araica\nSchnitt: Leyla Hermann & Matthias Todzi\nColor Grading: Leyla Hermann & Matthias Todzi\nMusik: CONTRABEATZ\nKamera: Matthias Todzi\nTon: Matthias Todzi\nSound Engineering: Thomas Sch\u00f6ttl\nSocial Media: Miriam Schlaich\n\nBANK\u00ae produziert \"HYPECULTURE\"\n\nLass mal bitte \u00fcber diese ganzen Hypes reden. Um genau zu sein: Alle zwei Wochen, montags um 17 Uhr mit Herz auf diesem Kanal. Carlo Colucci, Nike Tns, Cali Weed oder Virgil Abloh \u2013 und wenn G\u00fcrtel von PUMA Hype bekommen, machen wir auch eine Folge dazu. Laden die besten G\u00e4ste aus der Szene ein, die darauf reacten. Von miesen Expertinnen mit Doktortitel bis Bordellbetreiber ist alles dabei. Hauptsache echt, Habibiii! Von der Culture, f\u00fcr die Culture \u2013 M\u00e4\u00e4\u00e4\u00dfisch. Komm, abonnier mal jetzt.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hypeculture.de/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@hypeculture.de\n\n\u25ba Adresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen: info@funk.net\n\n\u25ba Wir essen mit funk an einem Tisch \u2013 dem Netzwerk von ARD und ZDF.\n\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\n\nIhr wisst: Es ist solange witzig, bis es nicht mehr witzig ist: https://go.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111092",
                "likeCount": "4285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nHJ3VynlEzsOPC1HSiODlbnZIuQ",
            "id": "Y4F2Tz-TN6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:23:01Z",
                "channelId": "UC_VsQmcsFWUhGn3DTwiO8bg",
                "title": "Salah zeigt City im Topspiel die Grenzen auf! | Manchester City - FC Liverpool | Highlights - 24/25",
                "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Manchester City gegen FC Liverpool vom 26. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Salah, 0:2 Szoboszlai (37.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4F2Tz-TN6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Premier League",
                "tags": [
                    "City",
                    "EPL Highlights",
                    "EPL2024/25",
                    "FC Liverpool",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights Englische Liga",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Liverpool FC",
                    "Manchester City",
                    "Premier League",
                    "Premier League 2024/25",
                    "Premier League Highlights",
                    "Reds",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Premier League",
                    "man city",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Salah zeigt City im Topspiel die Grenzen auf! | Manchester City - FC Liverpool | Highlights - 24/25",
                    "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Manchester City gegen FC Liverpool vom 26. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Salah, 0:2 Szoboszlai (37.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664691",
                "likeCount": "10766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DgbAfHuCd8vqOZzPgYX8hwgTi2E",
            "id": "DeF12lUixRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T11:00:17Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "Zu EXTREM f\u00fcr DEUTSCHLAND?! - Tesla Cybertruck - Genial oder verr\u00fcckt?!",
                "description": "Heute sind Sven und Marco im Tesla Cybertruck unterwegs! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeF12lUixRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zu EXTREM f\u00fcr DEUTSCHLAND?! - Tesla Cybertruck - Genial oder verr\u00fcckt?!",
                    "description": "Heute sind Sven und Marco im Tesla Cybertruck unterwegs! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131746",
                "likeCount": "11528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4fp2jPzKQO8N_5dauJmL-6TpE7Q",
            "id": "jL13DyT933M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T11:00:52Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "Jetzt oder nie - YouTube Deutschland - Folge 03",
                "description": "Guckt euch hier alle Folgen der Doku an:  https://youtube.com/playlist?list=PLGWGc5dfbzn9I8UdKI1blu94AZH0SQDga&si=4Xkg_T4U7SrVIlKt (Folge 4 am 02.03. bei \u202a@tomatolix)\nCheckt unbedingt Lexware aus! https://www.lexware.de/ (Werbung)\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\nDamals gab es keine gro\u00dfen Produktionen, keine Sponsoren, keinen Algorithmus, den man durchspielen konnte. Nur ein paar Leute mit einer Kamera, einer Idee - und keiner Ahnung, was sie da eigentlich machten. Und pl\u00f6tzlich ging\u2019s los. Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der ersten Generation YouTube Deutschland. Von ihren ersten Schritten auf der Plattform bis zu den Momenten, in denen sie merkten: Okay, das hier ist gr\u00f6\u00dfer, als wir dachten.\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\nDie YouTube Dokumentation wurde produziert von: https://www.instagram.com/sydowmedia\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1V7MUgzQlY99AIPkE8_--2A8uZXBBJavS6YHocXJ6kZ0/edit?tab=t.0#heading=h.s8j1azeue2oo\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs!*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming/Gaming Setup:\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jL13DyT933M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jetzt oder nie - YouTube Deutschland - Folge 03",
                    "description": "Guckt euch hier alle Folgen der Doku an:  https://youtube.com/playlist?list=PLGWGc5dfbzn9I8UdKI1blu94AZH0SQDga&si=4Xkg_T4U7SrVIlKt (Folge 4 am 02.03. bei \u202a@tomatolix)\nCheckt unbedingt Lexware aus! https://www.lexware.de/ (Werbung)\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\nDamals gab es keine gro\u00dfen Produktionen, keine Sponsoren, keinen Algorithmus, den man durchspielen konnte. Nur ein paar Leute mit einer Kamera, einer Idee - und keiner Ahnung, was sie da eigentlich machten. Und pl\u00f6tzlich ging\u2019s los. Diese Dokumentation erz\u00e4hlt die Geschichte der ersten Generation YouTube Deutschland. Von ihren ersten Schritten auf der Plattform bis zu den Momenten, in denen sie merkten: Okay, das hier ist gr\u00f6\u00dfer, als wir dachten.\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\nDie YouTube Dokumentation wurde produziert von: https://www.instagram.com/sydowmedia\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1V7MUgzQlY99AIPkE8_--2A8uZXBBJavS6YHocXJ6kZ0/edit?tab=t.0#heading=h.s8j1azeue2oo\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs!*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming/Gaming Setup:\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380904",
                "likeCount": "28345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyXyxh8vcaUtqNepYmtCkuOkYEA",
            "id": "OmL0g7PNsmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T19:06:15Z",
                "channelId": "UCg40OxZ1GYh3u3jBntB6DLg",
                "title": "BREAKING NEWS: Trump, Macron Take Multiple Questions From The Press During Oval Office Meeting",
                "description": "President Trump and French President Emmanuel Macron take questions from the press in the Oval Office.\n\nFuel your success with Forbes. Gain unlimited access to premium journalism, including breaking news, groundbreaking in-depth reported stories, daily digests and more. Plus, members get a front-row seat at members-only events with leading thinkers and doers, access to premium video that can help you get ahead, an ad-light experience, early access to select products including NFT drops and more:\n\nhttps://account.forbes.com/membership/?utm_source=youtube&utm_medium=display&utm_campaign=growth_non-sub_paid_subscribe_ytdescript\n\n\nStay Connected\nForbes on Facebook: http://fb.com/forbes\nForbes Video on Twitter: http://www.twitter.com/forbes\nForbes Video on Instagram: http://instagram.com/forbes\nMore From Forbes:  http://forbes.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmL0g7PNsmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmL0g7PNsmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmL0g7PNsmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmL0g7PNsmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmL0g7PNsmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forbes Breaking News",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BREAKING NEWS: Trump, Macron Take Multiple Questions From The Press During Oval Office Meeting",
                    "description": "President Trump and French President Emmanuel Macron take questions from the press in the Oval Office.\n\nFuel your success with Forbes. Gain unlimited access to premium journalism, including breaking news, groundbreaking in-depth reported stories, daily digests and more. Plus, members get a front-row seat at members-only events with leading thinkers and doers, access to premium video that can help you get ahead, an ad-light experience, early access to select products including NFT drops and more:\n\nhttps://account.forbes.com/membership/?utm_source=youtube&utm_medium=display&utm_campaign=growth_non-sub_paid_subscribe_ytdescript\n\n\nStay Connected\nForbes on Facebook: http://fb.com/forbes\nForbes Video on Twitter: http://www.twitter.com/forbes\nForbes Video on Instagram: http://instagram.com/forbes\nMore From Forbes:  http://forbes.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3324632",
                "likeCount": "47055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rDzcWdh0z9JVKweGhRLpONDO-gs",
            "id": "b6hYwWoOrDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T03:40:57Z",
                "channelId": "UC_ntXHv-XdKCD7CPynVvnQw",
                "title": "TEKKEN 8 \u2013 Anna Williams Gameplay Trailer",
                "description": "Beautiful, deadly, and back with a vengeance.\nAnna Williams, the Scarlet Lightning, will make you see red in #TEKKEN8!\n\nFollow Bandai Namco Entertainment: \nX (Twitter): https://twitter.com/BandaiNamcoUS \nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcous\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcous\nFacebook: https://www.facebook.com/BandaiNamcoUS\nTwitch: http://www.twitch.tv/bandainamcous",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6hYwWoOrDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6hYwWoOrDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6hYwWoOrDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6hYwWoOrDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6hYwWoOrDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bandai Namco Entertainment America",
                "tags": [
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "video games",
                    "namco bandai",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "Xbox Series X",
                    "anime games",
                    "playstation",
                    "xbox",
                    "pc games",
                    "tekken",
                    "tekken 8",
                    "anna",
                    "tekken anna",
                    "anna williams",
                    "anna williams tekken",
                    "tekken 8 dlc",
                    "tekken 8 season 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "TEKKEN 8 \u2013 Anna Williams Gameplay Trailer",
                    "description": "Beautiful, deadly, and back with a vengeance.\nAnna Williams, the Scarlet Lightning, will make you see red in #TEKKEN8!\n\nFollow Bandai Namco Entertainment: \nX (Twitter): https://twitter.com/BandaiNamcoUS \nTikTok: https://www.tiktok.com/@bandainamcous\nInstagram: https://www.instagram.com/bandainamcous\nFacebook: https://www.facebook.com/BandaiNamcoUS\nTwitch: http://www.twitch.tv/bandainamcous"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657633",
                "likeCount": "39228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TJXS83gObyuLkYQD0hfPDREvBdE",
            "id": "c1_hnGzE6gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T21:21:49Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "M\u00fcller witzelt nach Bayern-Gala: \"Ich dachte, Lothar hatte eine Emp\u00f6rung entdeckt?\"",
                "description": "Thomas M\u00fcller \u00e4u\u00dfert sich nach dem Spiel zwischen dem FC Bayern M\u00fcnchen und Eintracht Frankfurt auf die \u00c4u\u00dferungen von Lothar Matth\u00e4us zu seinem Bankplatz in den letzten Spielen.\n____________________________________________________________________________________________________________________\nIMPRESSUM: https://www.ran.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1_hnGzE6gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "bayern frankfurt",
                    "thomas m\u00fcller",
                    "m\u00fcller",
                    "fcb sge",
                    "fc bayern m\u00fcnchen",
                    "eintracht frankfurt",
                    "bayern eintracht"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcller witzelt nach Bayern-Gala: \"Ich dachte, Lothar hatte eine Emp\u00f6rung entdeckt?\"",
                    "description": "Thomas M\u00fcller \u00e4u\u00dfert sich nach dem Spiel zwischen dem FC Bayern M\u00fcnchen und Eintracht Frankfurt auf die \u00c4u\u00dferungen von Lothar Matth\u00e4us zu seinem Bankplatz in den letzten Spielen.\n____________________________________________________________________________________________________________________\nIMPRESSUM: https://www.ran.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258070",
                "likeCount": "1910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BAyDo6bHEjOABKKkfrI1sj1KPOA",
            "id": "3kh8yPprSdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T15:21:26Z",
                "channelId": "UCLNfmCfgBSrTFJodN83cIrw",
                "title": "1\u20ac vs 10.000.000 \u20ac Schwimmbad!",
                "description": "MEIN LINK (werbung):\nhttp://goto.masterschool.com/0fk\n\nTeilnehmer:\nRiton: https://www.tiktok.com/@riitoonn\nAssi: https://www.youtube.com/@UCpKgxZ4SgMKAgvQFIRTvGJw \nBerkoli: https://www.youtube.com/@Berkoli\nUmut: https://www.youtube.com/@UCQe9ZBGDEIBuKzgo0T49pXA \nQuseng: https://www.youtube.com/@qseng6619\n\n\n\n\n\nfolgt mir wo anders: \n\ud83d\udfe8Offizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Snapchat: https://snapchat.com/t/utMaehV9\n\ud83d\udfe6Offizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Instagram: https://www.instagram.com/hamed.el.loco/\n\ud83d\udfeaOffizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Twitch: https://www.twitch.tv/hamedloco\n\ud83d\udfebOffizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco TikTok: https://www.tiktok.com/@nichthamedloco\n\u2b1bOffizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Twitter:   https://x.com/hamedloco\n\n\u2699\ufe0f Mein Setup (affiliate links)\u2699\ufe0f\n\ud83d\udda5\ufe0f  PC: https://amzn.to/3Y2ITSt\n\ud83c\udfa7 Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/4gMKG5p\n\ud83e\ude91 Stuhl: https://amzn.to/3XPniLS\n\u2328\ufe0f Tastatur: https://amzn.to/3NrUeFL\n\ud83d\uddb1\ufe0f Maus: https://amzn.to/3Y3AHkK\n\n\ud83d\udc5f HamedLocos Modemarke: https://vatoclo.com/\n\n\ud83c\udf66 HamedLocos Eis: https://stickiesofficial.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kh8yPprSdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kh8yPprSdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kh8yPprSdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kh8yPprSdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kh8yPprSdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HamedLoco",
                "tags": [
                    "Hamed",
                    "Hamedloco",
                    "hamedfifa",
                    "Pack Opening",
                    "Challenge",
                    "Weekendleague",
                    "teambewertungen",
                    "hamham",
                    "fc25",
                    "Fifa 25",
                    "HamidLoco"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u20ac vs 10.000.000 \u20ac Schwimmbad!",
                    "description": "MEIN LINK (werbung):\nhttp://goto.masterschool.com/0fk\n\nTeilnehmer:\nRiton: https://www.tiktok.com/@riitoonn\nAssi: https://www.youtube.com/@UCpKgxZ4SgMKAgvQFIRTvGJw \nBerkoli: https://www.youtube.com/@Berkoli\nUmut: https://www.youtube.com/@UCQe9ZBGDEIBuKzgo0T49pXA \nQuseng: https://www.youtube.com/@qseng6619\n\n\n\n\n\nfolgt mir wo anders: \n\ud83d\udfe8Offizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Snapchat: https://snapchat.com/t/utMaehV9\n\ud83d\udfe6Offizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Instagram: https://www.instagram.com/hamed.el.loco/\n\ud83d\udfeaOffizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Twitch: https://www.twitch.tv/hamedloco\n\ud83d\udfebOffizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco TikTok: https://www.tiktok.com/@nichthamedloco\n\u2b1bOffizieller ham\u0aef\u10eb\u027foco Twitter:   https://x.com/hamedloco\n\n\u2699\ufe0f Mein Setup (affiliate links)\u2699\ufe0f\n\ud83d\udda5\ufe0f  PC: https://amzn.to/3Y2ITSt\n\ud83c\udfa7 Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/4gMKG5p\n\ud83e\ude91 Stuhl: https://amzn.to/3XPniLS\n\u2328\ufe0f Tastatur: https://amzn.to/3NrUeFL\n\ud83d\uddb1\ufe0f Maus: https://amzn.to/3Y3AHkK\n\n\ud83d\udc5f HamedLocos Modemarke: https://vatoclo.com/\n\n\ud83c\udf66 HamedLocos Eis: https://stickiesofficial.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227062",
                "likeCount": "7403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cg4T6lfgwfafP8it707J_4IyhOc",
            "id": "f-nPdJd2tz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T12:18:45Z",
                "channelId": "UCqixU2fRh-sjDwX5b1evoKg",
                "title": "ICH STARTE MEIN EIGENES D\u00d6NER-KONZEPT!",
                "description": "Mein eigenes D\u00f6ner-Konzept! Es geht los... jetzt erfahrt ihr was auf euch zukommt!\n-\nHonestKebab Youtube: \nhttps://youtube.com/@HonestKebab?si=vg6I8ICk5MXrhR_1\n\nHonestKebab  TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@honestkebab?_t=ZN-8u8ZqRq04JC&_r=1\n\nHonestKeabab.de Instagram:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=MXNleXNzYnc2bzR5MQ%3D%3D&utm_source=qr\n-\nHomepage:\nHonest-Kebab.com\n-\nGute Arbeiter:\nFinales Video: Filmjohann\nhttps://instagram.com/filmjohann?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nOli\nhttps://www.instagram.com/einfachmachen_media?igsh=OHp1eTNwNGlicTI4&utm_source=qr\n\nAufnahmen:\nhttps://www.instagram.com/eric.vid?igsh=OGJsOXJ3bXJsc3Yx\n\nSound : Daniel Bernath / The Delta Mode\nhttp://www.instagram.com/thedeltamode\n\nFelix:\nhttp://instagram.com/nrwn_p\n\nOutro: \nhttps://www.instagram.com/nunez.visuals?igsh=ZTRsaG11NHNxemo4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-nPdJd2tz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-nPdJd2tz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-nPdJd2tz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-nPdJd2tz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-nPdJd2tz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Holle21614",
                "tags": [
                    "holles eigener d\u00f6ner",
                    "holles d\u00f6ner",
                    "holle er\u00f6ffnet d\u00f6ner",
                    "holle d\u00f6ner",
                    "der holle d\u00f6ner",
                    "bester d\u00f6ner",
                    "der beste d\u00f6ner",
                    "bester d\u00f6ner deutschlands",
                    "monte",
                    "evanijo",
                    "abugoku",
                    "the franklin",
                    "bernd zehner",
                    "essen",
                    "food",
                    "hamburgs bester d\u00f6ner",
                    "hamburg d\u00f6ner",
                    "europa passage",
                    "\u00f6ner",
                    "d\u00f6nerr",
                    "holles d\u00f6ner konzept",
                    "youtuber d\u00f6ner",
                    "d\u00f6ner konzept",
                    "mein d\u00f6ner konzept",
                    "d\u00f6ner-konzept",
                    "nummer 1",
                    "nummer 1 d\u00f6ner",
                    "montanablack",
                    "ballindamm",
                    "testen",
                    "bewerten",
                    "wie gut ist",
                    "kebab",
                    "honest kebab",
                    "honest"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH STARTE MEIN EIGENES D\u00d6NER-KONZEPT!",
                    "description": "Mein eigenes D\u00f6ner-Konzept! Es geht los... jetzt erfahrt ihr was auf euch zukommt!\n-\nHonestKebab Youtube: \nhttps://youtube.com/@HonestKebab?si=vg6I8ICk5MXrhR_1\n\nHonestKebab  TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@honestkebab?_t=ZN-8u8ZqRq04JC&_r=1\n\nHonestKeabab.de Instagram:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de?igsh=MXNleXNzYnc2bzR5MQ%3D%3D&utm_source=qr\n-\nHomepage:\nHonest-Kebab.com\n-\nGute Arbeiter:\nFinales Video: Filmjohann\nhttps://instagram.com/filmjohann?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nOli\nhttps://www.instagram.com/einfachmachen_media?igsh=OHp1eTNwNGlicTI4&utm_source=qr\n\nAufnahmen:\nhttps://www.instagram.com/eric.vid?igsh=OGJsOXJ3bXJsc3Yx\n\nSound : Daniel Bernath / The Delta Mode\nhttp://www.instagram.com/thedeltamode\n\nFelix:\nhttp://instagram.com/nrwn_p\n\nOutro: \nhttps://www.instagram.com/nunez.visuals?igsh=ZTRsaG11NHNxemo4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206131",
                "likeCount": "21828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cwzf2Kmk7oRCADDRyJVxVr2x0k0",
            "id": "LJ8c1GqQedM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:00:14Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "WIR ZEIGEN EUCH NADERS NEUEN VEREIN \u26bd\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LJ8c1GqQedM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIR ZEIGEN EUCH NADERS NEUEN VEREIN \u26bd\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742395",
                "likeCount": "27529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kUUEZywNP6xXxjtugy9YmwHEG3k",
            "id": "onEGlOGy4A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:00:38Z",
                "channelId": "UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ",
                "title": "Das f\u00e4ngt schon wieder genau so an, wie es aufgeh\u00f6rt hat..",
                "description": "Es ist sch\u00f6n euch zu sehen! :) \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir haben auf unserem YouTube Kanal \u00fcber das Tourette-Syndrom und den damit verbunden Begleiterkrankungen berichtet. Unser Ziel ist es offen, humorvoll aber auch sachlich dar\u00fcber zu sprechen um es somit f\u00fcr alle greifbarer und verst\u00e4ndlicher zu machen. \n\nSeit der erfolgreichen Hirn-OP an Jan's Gehirn ist das Tourette-Syndrom erfolgreich behandelt worden. Nach einer SocialMedia Pause sind wir seit 2025 wieder zur\u00fcck und machen nun interessanten Content zum Thema Neurodiversit\u00e4t und Reisen!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nZu unseren Social Media Profilen: www.gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business@gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIntro Track: Ellis - Clear My Head [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/H81DzDMdCLI\nFree Download / Stream: http://ncs.io/ClearMyHeadYO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/onEGlOGy4A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gewitter im Kopf ",
                "tags": [
                    "Gewitter im Kopf Jan",
                    "Gewitter im Kopf Tim",
                    "Gewitter im kopf Leben mit Tourette",
                    "Tourette im kopf",
                    "Gewitter im Kopf Tourette",
                    "Gewitter im Kopf Tourette als",
                    "Leben mit Tourette",
                    "gewitteirmkopfyt",
                    "teampommes",
                    "Gewitter im Kopf",
                    "tourette gisela",
                    "tourette",
                    "Unterhaltung",
                    "Aufkl\u00e4rung",
                    "Comeback"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das f\u00e4ngt schon wieder genau so an, wie es aufgeh\u00f6rt hat..",
                    "description": "Es ist sch\u00f6n euch zu sehen! :) \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWir haben auf unserem YouTube Kanal \u00fcber das Tourette-Syndrom und den damit verbunden Begleiterkrankungen berichtet. Unser Ziel ist es offen, humorvoll aber auch sachlich dar\u00fcber zu sprechen um es somit f\u00fcr alle greifbarer und verst\u00e4ndlicher zu machen. \n\nSeit der erfolgreichen Hirn-OP an Jan's Gehirn ist das Tourette-Syndrom erfolgreich behandelt worden. Nach einer SocialMedia Pause sind wir seit 2025 wieder zur\u00fcck und machen nun interessanten Content zum Thema Neurodiversit\u00e4t und Reisen!\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba FOLGT UNS HIER:\nZu unseren Social Media Profilen: www.gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba KONTAKTIERT UNS HIER:\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business@gewitterimkopf.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIntro Track: Ellis - Clear My Head [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/H81DzDMdCLI\nFree Download / Stream: http://ncs.io/ClearMyHeadYO\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCh2Nc3OwjSwuXrUdFNXqFbQ/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127342",
                "likeCount": "13649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d8CtrPL-TNMSdnqyx3ITnME4R9k",
            "id": "SD2UiX1jpd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SD2UiX1jpd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "new update",
                    "finx",
                    "lumi",
                    "new brawler",
                    "ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IS THIS THE BEST BRAWLER EVER?!",
                    "description": "IMPROVED REWARDS FOR F2P, A FULL RANKED REWORK, TWO NEW BRAWLERS, GADGET CHANGES, AND MORE!\nYOUTOOZ PRE-ORDER: https://youtooz.com/collections/brawl-stars\nFREE SPRAY: https://link.brawlstars.com/?action=voucher&code=974a1b0f-b2f7-45c5-978e-bdade83062a1\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe\n#brawlstars #brawltalk #update"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13779707",
                "likeCount": "496039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzfQWFn-MtUF6sl-uY-beLD2_5c",
            "id": "Lzvxso_EBTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T04:00:18Z",
                "channelId": "UCsN32BtMd0IoByjJRNF12cw",
                "title": "John Oliver: The 60 Minutes Interview",
                "description": "John Oliver has been unleashing his searing, satirical take on the U.S., his adopted homeland, for years. The comedian plans to continue for \"as long as America has systemic problems.\"\n\n\"60 Minutes\" is the most successful television broadcast in history. Offering hard-hitting investigative reports, interviews, feature segments and profiles of people in the news, the broadcast began in 1968 and is still a hit, over 50 seasons later, regularly making Nielsen's Top 10.\n\nSubscribe to the \u201c60 Minutes\u201d YouTube channel: http://bit.ly/1S7CLRu\nWatch full episodes: http://cbsn.ws/1Qkjo1F\nGet more \u201c60 Minutes\u201d from \u201c60 Minutes: Overtime\u201d: http://cbsn.ws/1KG3sdr\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Instagram: http://bit.ly/23Xv8Ry\nLike \u201c60 Minutes\u201d on Facebook: http://on.fb.me/1Xb1Dao\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Twitter: http://bit.ly/1KxUsqX\nSubscribe to our newsletter: http://cbsn.ws/1RqHw7T\nDownload the CBS News app: http://cbsn.ws/1Xb1WC8\nTry Paramount+ free: https://bit.ly/2OiW1kZ\n\nFor video licensing inquiries, contact: licensing@veritone.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzvxso_EBTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "60 Minutes",
                "tags": [
                    "60 Minutes",
                    "CBS News",
                    "John Oliver",
                    "comedy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "John Oliver: The 60 Minutes Interview",
                    "description": "John Oliver has been unleashing his searing, satirical take on the U.S., his adopted homeland, for years. The comedian plans to continue for \"as long as America has systemic problems.\"\n\n\"60 Minutes\" is the most successful television broadcast in history. Offering hard-hitting investigative reports, interviews, feature segments and profiles of people in the news, the broadcast began in 1968 and is still a hit, over 50 seasons later, regularly making Nielsen's Top 10.\n\nSubscribe to the \u201c60 Minutes\u201d YouTube channel: http://bit.ly/1S7CLRu\nWatch full episodes: http://cbsn.ws/1Qkjo1F\nGet more \u201c60 Minutes\u201d from \u201c60 Minutes: Overtime\u201d: http://cbsn.ws/1KG3sdr\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Instagram: http://bit.ly/23Xv8Ry\nLike \u201c60 Minutes\u201d on Facebook: http://on.fb.me/1Xb1Dao\nFollow \u201c60 Minutes\u201d on Twitter: http://bit.ly/1KxUsqX\nSubscribe to our newsletter: http://cbsn.ws/1RqHw7T\nDownload the CBS News app: http://cbsn.ws/1Xb1WC8\nTry Paramount+ free: https://bit.ly/2OiW1kZ\n\nFor video licensing inquiries, contact: licensing@veritone.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1260993",
                "likeCount": "36593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTIUR0iv-dVHgcx2AyGgUoQqAl0",
            "id": "tCOr2FshX44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T16:59:29Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "2500km Tour mit 1500\u20ac Polizeimotorrad von Berlin nach Asien | Part 2",
                "description": "Cosmedica ist der offizielle Partner der Tour. Ich gehe endlich meine Geheimratsecken an und mache in Istanbul eine Haartransplantation bei Cosmedica. \nIch bin super gespannt und voller Vorfreude wie das fertige Ergebnis ausschauen wird.\nFalls du auch schon mal \u00fcber eine Haartransplantation nachgedacht hast, dann informiere dich doch mal bei Cosmedica und verfolge die n\u00e4chsten Teile der Tour um den genauen Ablauf bei Cosmedica mitzubekommen.\n\nUnter dem Link k\u00f6nnt ihr euch kostenlos beraten lassen.\nhttps://bit.ly/3QcBqM5\n\nDie Haartransplantation werde ich in der T\u00fcrkei bei der Cosmedica Klinik von Dr. Acar in Istanbul\nmachen lassen.\nhttp://cosmedica.com/de\n\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCOr2FshX44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2500km Tour mit 1500\u20ac Polizeimotorrad von Berlin nach Asien | Part 2",
                    "description": "Cosmedica ist der offizielle Partner der Tour. Ich gehe endlich meine Geheimratsecken an und mache in Istanbul eine Haartransplantation bei Cosmedica. \nIch bin super gespannt und voller Vorfreude wie das fertige Ergebnis ausschauen wird.\nFalls du auch schon mal \u00fcber eine Haartransplantation nachgedacht hast, dann informiere dich doch mal bei Cosmedica und verfolge die n\u00e4chsten Teile der Tour um den genauen Ablauf bei Cosmedica mitzubekommen.\n\nUnter dem Link k\u00f6nnt ihr euch kostenlos beraten lassen.\nhttps://bit.ly/3QcBqM5\n\nDie Haartransplantation werde ich in der T\u00fcrkei bei der Cosmedica Klinik von Dr. Acar in Istanbul\nmachen lassen.\nhttp://cosmedica.com/de\n\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135615",
                "likeCount": "11008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6gdRaN4p_ZWOzmH2r7IJHz9uEmo",
            "id": "9X_mGNARmYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T19:58:16Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Agit Kabayel vs Zhilei Zhang | Boxen | DAZN Highlights",
                "description": "Im bisher gr\u00f6\u00dften Kampf seiner Karriere trifft Agut Kabayel auf Zhilei Zhang.\n#allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub #AlleF\u00fcrAgit \n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X_mGNARmYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "Zhang",
                    "Zilei Zhang",
                    "Kabayel",
                    "Agit Kabayel",
                    "Zhang Kabayel",
                    "Zhang vs Kabayel",
                    "Zhang - Kabayel",
                    "Zilei Zhang vs Agit Kabayel",
                    "Zilei Zhang - Agit Kabayel",
                    "Zhang vs Kabayel -",
                    "Zhang - Kabayel :",
                    "Boxen Highlights",
                    "Boxen DAZN",
                    "DAZN Boxen",
                    "Highlights Boxen",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights Boxen",
                    "Boxen Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Agit Kabayel vs Zhilei Zhang | Boxen | DAZN Highlights",
                    "description": "Im bisher gr\u00f6\u00dften Kampf seiner Karriere trifft Agut Kabayel auf Zhilei Zhang.\n#allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub #AlleF\u00fcrAgit \n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282615",
                "likeCount": "8178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iiUfMVTdz_WT363EuW3tQOSx_1g",
            "id": "eFT9AO3jwUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T05:00:39Z",
                "channelId": "UCK1aTcR0AckQRLTlK0c4fuQ",
                "title": "Bundestagswahl: In Deutschland k\u00f6nnen die Extreme zulegen",
                "description": "Wie die AfD zweitst\u00e4rkste Kraft wurde und warum der Linken ein \u00dcberraschungscoup gelang: Deutschland-Redaktor Oliver Maksan ordnet die Ergebnisse der Bundestagswahl vom Sonntag ein. W\u00e4hrend die SPD ihr schlechtestes Wahlergebnis seit der Nachkriegszeit erzielt hat, erhielt die Union unter Friedrich Merz knapp 30 Prozent der Stimmen. Trotzdem ist die AfD der heimliche Gewinner, denn sie konnte ihren W\u00e4hleranteil verdoppeln. \u00dcberraschung des Abends war Die Linke. Die Partei, die nach Abgang von Sahra Wagenknecht totgesagt wurde, konnte ein Comeback machen. Anders sieht es beim B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht (BSW) aus. Das BSW verpasst den Einzug in den Bundestag nur knapp. Ebenfalls nicht im Bundestag vertreten ist die FDP. Deren Chef Christian Lindner ist am selben Abend noch zur\u00fcckgetreten. Welche Konsequenzen bei der SPD gezogen werden, ist noch unklar. Die \u00c4ra von Olaf Scholz ist auf jeden Fall vorbei.\n\n#Afd #NZZ #FDP #SPD #BSW #Gr\u00fcne #Union #CDU #CSU #Linke #Olafscholz #Habeck #Lindner #Aliceweidel #Wagenknecht\n\nInhalt:\n00:00 Intro\n00:17 AfD\n01:10 Union\n01:36 SPD\n02:11 Die Gr\u00fcnen\n02:36 Eine \u00dcberraschung\n03:01 Die Verlierer der Bundestagswahl\n03:58 Deutschland ist polarisierter\n04:49 Eine hohe Wahlbeteiligung\n05:11 Wie geht es weiter?\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eFT9AO3jwUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NZZ erkl\u00e4rt",
                "tags": [
                    "Neue Z\u00fcrcher Zeitung",
                    "NZZ",
                    "NZZTV",
                    "Erkl\u00e4rvideos",
                    "Erkl\u00e4rt",
                    "Explainer",
                    "Journalismus",
                    "Nachrichten",
                    "News",
                    "deutschland",
                    "afd",
                    "bundestagswahl",
                    "alice weidel",
                    "olaf scholz",
                    "spd",
                    "union",
                    "csu",
                    "cdu",
                    "friedrich merz",
                    "brandmauer",
                    "linke",
                    "gr\u00fcne",
                    "wagenknecht",
                    "bsw",
                    "habeck"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl: In Deutschland k\u00f6nnen die Extreme zulegen",
                    "description": "Wie die AfD zweitst\u00e4rkste Kraft wurde und warum der Linken ein \u00dcberraschungscoup gelang: Deutschland-Redaktor Oliver Maksan ordnet die Ergebnisse der Bundestagswahl vom Sonntag ein. W\u00e4hrend die SPD ihr schlechtestes Wahlergebnis seit der Nachkriegszeit erzielt hat, erhielt die Union unter Friedrich Merz knapp 30 Prozent der Stimmen. Trotzdem ist die AfD der heimliche Gewinner, denn sie konnte ihren W\u00e4hleranteil verdoppeln. \u00dcberraschung des Abends war Die Linke. Die Partei, die nach Abgang von Sahra Wagenknecht totgesagt wurde, konnte ein Comeback machen. Anders sieht es beim B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht (BSW) aus. Das BSW verpasst den Einzug in den Bundestag nur knapp. Ebenfalls nicht im Bundestag vertreten ist die FDP. Deren Chef Christian Lindner ist am selben Abend noch zur\u00fcckgetreten. Welche Konsequenzen bei der SPD gezogen werden, ist noch unklar. Die \u00c4ra von Olaf Scholz ist auf jeden Fall vorbei.\n\n#Afd #NZZ #FDP #SPD #BSW #Gr\u00fcne #Union #CDU #CSU #Linke #Olafscholz #Habeck #Lindner #Aliceweidel #Wagenknecht\n\nInhalt:\n00:00 Intro\n00:17 AfD\n01:10 Union\n01:36 SPD\n02:11 Die Gr\u00fcnen\n02:36 Eine \u00dcberraschung\n03:01 Die Verlierer der Bundestagswahl\n03:58 Deutschland ist polarisierter\n04:49 Eine hohe Wahlbeteiligung\n05:11 Wie geht es weiter?\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-CH"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46063",
                "likeCount": "972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3o7wdu9z-7A285S-zaApDuehWU",
            "id": "Wpkb9UT3OWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T07:00:16Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "Fritz & Mattin CHAINED TOGETHER | BONUSFOLGE | Random Mission 2.0",
                "description": "(Werbung) \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4iHPoCo\nMit dem Code MATTIN-YOUTUBE spart ihr 10%\n\n(Werbung) Bock auf mehr Random Mission? \ud83d\udca5 Weitere Folgen findet ihr schon vorab auf Joyn:\nhttps://t1p.de/RandomMission_MattinYT\n\n(Werbung) SPK23 Mattin's Messer:\nhttps://www.schmiedeglut.de/SPK23-Survival-Prepper-Knife-Pulverbeschichtet-Sand-inkl-Survival-Kit\n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Die Teilnehmer:\nFritz -  @FritzMeinecke  \nAlex -  @RooflessCat  \nNiklas -  @niklasonfire  \nBommel - https://www.instagram.com/der.bommel/\nSchlappen + Hummel -  @FreerunningSchlappen  & https://www.instagram.com/philipp.hummel/\nDaniel -  @HomeBuildSolution  \nChris -  @RELOADIAK  \nBrian -  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Und lasst mal ein bisschen Liebe bei Eitner Security da:\nhttps://www.instagram.com/eitner_security\nhttps://www.instagram.com/urob_com\nhttps://www.instagram.com/tocki_balboa \nhttps://www.instagram.com/the.twin.trail\nhttps://www.instagram.com/unitedroboticsgroup\n\n\ud83c\udfa5 Produziert von https://www.instagram.com/ranked_stdios/\n\n(unbezahlte Werbung)\nEnergie Pulver Coffein - 5% Rabatt mit MATTIN5\nhttps://shop.conserva.de/de/sportnahrung/2209-convar-x-energiepulver-berry-blend-5g-5060428439085.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official?igsh=MXhuYjBmM3Ixano4dw%3D%3D&utm_source=qr\n\nYoutube Kanal Fritz: https://www.youtube.com/c/fritzmeinecke\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wpkb9UT3OWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fritz & Mattin CHAINED TOGETHER | BONUSFOLGE | Random Mission 2.0",
                    "description": "(Werbung) \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4iHPoCo\nMit dem Code MATTIN-YOUTUBE spart ihr 10%\n\n(Werbung) Bock auf mehr Random Mission? \ud83d\udca5 Weitere Folgen findet ihr schon vorab auf Joyn:\nhttps://t1p.de/RandomMission_MattinYT\n\n(Werbung) SPK23 Mattin's Messer:\nhttps://www.schmiedeglut.de/SPK23-Survival-Prepper-Knife-Pulverbeschichtet-Sand-inkl-Survival-Kit\n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Die Teilnehmer:\nFritz -  @FritzMeinecke  \nAlex -  @RooflessCat  \nNiklas -  @niklasonfire  \nBommel - https://www.instagram.com/der.bommel/\nSchlappen + Hummel -  @FreerunningSchlappen  & https://www.instagram.com/philipp.hummel/\nDaniel -  @HomeBuildSolution  \nChris -  @RELOADIAK  \nBrian -  @DasLebendesBrian69  \n\n\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Und lasst mal ein bisschen Liebe bei Eitner Security da:\nhttps://www.instagram.com/eitner_security\nhttps://www.instagram.com/urob_com\nhttps://www.instagram.com/tocki_balboa \nhttps://www.instagram.com/the.twin.trail\nhttps://www.instagram.com/unitedroboticsgroup\n\n\ud83c\udfa5 Produziert von https://www.instagram.com/ranked_stdios/\n\n(unbezahlte Werbung)\nEnergie Pulver Coffein - 5% Rabatt mit MATTIN5\nhttps://shop.conserva.de/de/sportnahrung/2209-convar-x-energiepulver-berry-blend-5g-5060428439085.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official?igsh=MXhuYjBmM3Ixano4dw%3D%3D&utm_source=qr\n\nYoutube Kanal Fritz: https://www.youtube.com/c/fritzmeinecke\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220709",
                "likeCount": "17002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3MSxsMSvCqBa4JtRFl_lxeUfqE",
            "id": "zX1NzThqtlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T17:15:15Z",
                "channelId": "UCDAhDUmNuxVaH3N5yHOnL3g",
                "title": "Ich teste die schlimmsten FEHLK\u00c4UFE meiner Zuschauer \u2620\ufe0f",
                "description": "Heute testen wir zusammen mal EURE gr\u00f6\u00dften Fehlk\u00e4ufe\u2026 bin gespannt, wie katastrophal es wird \ud83d\ude02\n\nwerbung | Danke an HOLY, verpasst nicht die Milkshakes \ud83d\ude0d \u279c https://weareholy.com/ally/try\nMit meinem Code \"ALLY5\" spart ihr 5\u20ac auf eure erste Bestellung! (Code \"ALLY\" f\u00fcr 10%, wenn ihr schon mal bestellt habt!)\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nBeamer: https://amzn.to/3QvU8hF (A)\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX1NzThqtlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alycia Marie",
                "tags": [
                    "alycia marie",
                    "alicia marie",
                    "alycia marie makeup tutorial",
                    "make up tutorial deutsch",
                    "alycia",
                    "alycia marie music",
                    "spooktober",
                    "ally"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste die schlimmsten FEHLK\u00c4UFE meiner Zuschauer \u2620\ufe0f",
                    "description": "Heute testen wir zusammen mal EURE gr\u00f6\u00dften Fehlk\u00e4ufe\u2026 bin gespannt, wie katastrophal es wird \ud83d\ude02\n\nwerbung | Danke an HOLY, verpasst nicht die Milkshakes \ud83d\ude0d \u279c https://weareholy.com/ally/try\nMit meinem Code \"ALLY5\" spart ihr 5\u20ac auf eure erste Bestellung! (Code \"ALLY\" f\u00fcr 10%, wenn ihr schon mal bestellt habt!)\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins meiner Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/allyabo \u2764 \n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd PRODUKTE & INFOS\n[WERBUNG / enth\u00e4lt Affiliate-Links (A)]\n\nBeamer: https://amzn.to/3QvU8hF (A)\n\n\u25bd MEINE MUSIK\nStreamt mich doch 'ne Runde auf Spotify! \u279c https://open.spotify.com/artist/7tQYlwgl838bKUud4cZer4?si=Cjq077GaQuu20dcqPVK3fg\n... oder schaut auf meinem Musikkanal vorbei \u279c https://www.youtube.com/user/AlyciaMarieMusic\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd JOIN THE FAMILY\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25ab\ufe0e \u25ab\ufe0e  TIKTOK \u2022 https://www.tiktok.com/@alyciamarie\n_______________________________________________\n\n\u25bc \u25bd GESCH\u00c4FTLICHE ANFRAGEN / BUSINESS MAIL\n\u00bb alyciamarie@new-base.de\nBitte hier keine sonstigen Mails!\n_______________________________________________\n\n\u25bd KENNZEICHNUNG\n\u00bb Bei Links, die mit [Affiliate] bzw. (A) gekennzeichnet sind, handelt es sich um freiwillig eingef\u00fcgte Affiliate-Links. Diese sind f\u00fcr euch v\u00f6llig kostenfrei, unterst\u00fctzen mich aber dadurch, dass ich bei einem Kauf mit einem geringen Prozentsatz des Kaufpreises am Umsatz beteiligt werde.\n_______________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47430",
                "likeCount": "3213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OuN0dgnaZgjq_AHTQDYu-bxFCzA",
            "id": "wIhFVtgMcW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T19:00:41Z",
                "channelId": "UCak3selG2oi5vn7sbqdaULA",
                "title": "Unsch\u00e4tzbar: Loh-Collection mit 9 Mio. CLK GTR \ud83e\udd29\ud83d\udcb8 | GRIP",
                "description": "Dietzh\u00f6lztal im beschaulichen Mittelhessen: Wer hierher kommt, ahnt nicht, dass sich in dieser l\u00e4ndlichen Idylle eines der unglaublichsten Automuseen der Welt befindet: \u201eThe Loh Collection\u201c. Und GRIP erh\u00e4lt exklusiv eine F\u00fchrung vom Gr\u00fcnder pers\u00f6nlich! Matthias Malmedie besucht Friedhelm Loh, seines Zeichens Unternehmer, Philanthrop - und leidenschaftlicher Autosammler. \u00dcber 35 Jahre lang hat er die sch\u00f6nsten und seltensten Fahrzeuge der Welt zusammengetragen und pr\u00e4sentiert sie jetzt in einem eigenen Museum der Welt\u00f6ffentlichkeit! Matthias will dem \u201eMenschen\u201c Friedhelm Loh n\u00e4herkommen, m\u00f6chte seine pers\u00f6nliche Geschichte und seine Autoleidenschaft kennenlernen. Au\u00dferdem darf der GRIP-Testfahrer besondere Schmuckst\u00fcckst\u00fccke aus der Sammlung tats\u00e4chlich selbst fahren, darunter auch einen Mercedes-Benz CLK GTR mit satten 631 PS. Es ist der Prototyp einer Kleinserie von nur 25 Autos. Diese werden heute mit bis zu 9 Millionen Euro gehandelt. Aber den Prototyp gibt es ja nur ein einziges Mal. Sein Wert: unsch\u00e4tzbar. In dieser Sammlung ger\u00e4t Matthias komplett au\u00dfer Rand und Band, so hat man ihn noch nie gesehen...\n\n#Grip #GripDasMotormagazin #CarMagazine #Collection #LohCollection #MatthiasMalmedie #Mercedes #MercedesBenz #CLKGTR #Prototype #Prototypes #Expensive #Exklusive \n\nAbonniere unseren Kanal: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=GRIPRTL2\nKomplette Folgen GRIP auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/grip-das-motormagazin-1669?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=GRIP&utm_content=GRIP \n\nGRIP auf Instagram: https://www.instagram.com/gripdasmotormagazin\nGRIP auf Facebook: https://www.facebook.com/grip\nGRIP bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gripdasmotormagazin\n\nJede Woche bietet \u201eGRIP - Das Motormagazin\u201c seinen Zuschauern sonntags bei RTLZWEI kompetenten Motorjournalismus vereint mit Tests der Superlative. Mit viel Humor, einem hochwertigen Look und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Themen verbindet GRIP Unterhaltung rund um die Motorwelt mit Service f\u00fcr den Verbraucher. Moderator Matthias Malmedie und sein Team zeigen die hei\u00dfesten Auto-Trends, wagen rasante Versuche und geben kompetente Tipps.\n\nGRIP ist aber nicht nur im TV zu finden. So gibt es ein Printmagazin, das in der DAZ-Verlagsgruppe erscheint, Musik-Compilations in Kooperation mit Sony Music und Events wie das \u201eGRIP - Das Motorevent\u201c.\n\nGRIP - Das Motormagazin | Folge 676 | EA: 09.02.2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIhFVtgMcW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GRIP - Das Motormagazin",
                "tags": [
                    "GRIP",
                    "RTL2",
                    "Motormagazin",
                    "RTLZWEI",
                    "Grip Hamid",
                    "Grip das Motormagazin",
                    "tv now grip",
                    "grip automagazin",
                    "grip magazin",
                    "grip event",
                    "grip youtube",
                    "Det M\u00fcller",
                    "Matthias Malmedie",
                    "Helge Thomsen",
                    "Cyndie Allemann",
                    "Niki Schelle",
                    "Auto Trends",
                    "Auto",
                    "Automobil",
                    "Motorsport",
                    "Gebrauchtwagen",
                    "philipp kaess",
                    "tuning",
                    "hamid sucht",
                    "sophia fl\u00f6rsch",
                    "sophia floersch",
                    "hamid mossadegh",
                    "luxusautos",
                    "autotest",
                    "auto vergleich",
                    "auto vergleiche"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unsch\u00e4tzbar: Loh-Collection mit 9 Mio. CLK GTR \ud83e\udd29\ud83d\udcb8 | GRIP",
                    "description": "Dietzh\u00f6lztal im beschaulichen Mittelhessen: Wer hierher kommt, ahnt nicht, dass sich in dieser l\u00e4ndlichen Idylle eines der unglaublichsten Automuseen der Welt befindet: \u201eThe Loh Collection\u201c. Und GRIP erh\u00e4lt exklusiv eine F\u00fchrung vom Gr\u00fcnder pers\u00f6nlich! Matthias Malmedie besucht Friedhelm Loh, seines Zeichens Unternehmer, Philanthrop - und leidenschaftlicher Autosammler. \u00dcber 35 Jahre lang hat er die sch\u00f6nsten und seltensten Fahrzeuge der Welt zusammengetragen und pr\u00e4sentiert sie jetzt in einem eigenen Museum der Welt\u00f6ffentlichkeit! Matthias will dem \u201eMenschen\u201c Friedhelm Loh n\u00e4herkommen, m\u00f6chte seine pers\u00f6nliche Geschichte und seine Autoleidenschaft kennenlernen. Au\u00dferdem darf der GRIP-Testfahrer besondere Schmuckst\u00fcckst\u00fccke aus der Sammlung tats\u00e4chlich selbst fahren, darunter auch einen Mercedes-Benz CLK GTR mit satten 631 PS. Es ist der Prototyp einer Kleinserie von nur 25 Autos. Diese werden heute mit bis zu 9 Millionen Euro gehandelt. Aber den Prototyp gibt es ja nur ein einziges Mal. Sein Wert: unsch\u00e4tzbar. In dieser Sammlung ger\u00e4t Matthias komplett au\u00dfer Rand und Band, so hat man ihn noch nie gesehen...\n\n#Grip #GripDasMotormagazin #CarMagazine #Collection #LohCollection #MatthiasMalmedie #Mercedes #MercedesBenz #CLKGTR #Prototype #Prototypes #Expensive #Exklusive \n\nAbonniere unseren Kanal: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=GRIPRTL2\nKomplette Folgen GRIP auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/grip-das-motormagazin-1669?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=GRIP&utm_content=GRIP \n\nGRIP auf Instagram: https://www.instagram.com/gripdasmotormagazin\nGRIP auf Facebook: https://www.facebook.com/grip\nGRIP bei TikTok: https://www.tiktok.com/@gripdasmotormagazin\n\nJede Woche bietet \u201eGRIP - Das Motormagazin\u201c seinen Zuschauern sonntags bei RTLZWEI kompetenten Motorjournalismus vereint mit Tests der Superlative. Mit viel Humor, einem hochwertigen Look und au\u00dfergew\u00f6hnlichen Themen verbindet GRIP Unterhaltung rund um die Motorwelt mit Service f\u00fcr den Verbraucher. Moderator Matthias Malmedie und sein Team zeigen die hei\u00dfesten Auto-Trends, wagen rasante Versuche und geben kompetente Tipps.\n\nGRIP ist aber nicht nur im TV zu finden. So gibt es ein Printmagazin, das in der DAZ-Verlagsgruppe erscheint, Musik-Compilations in Kooperation mit Sony Music und Events wie das \u201eGRIP - Das Motorevent\u201c.\n\nGRIP - Das Motormagazin | Folge 676 | EA: 09.02.2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263190",
                "likeCount": "8440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5MrknxsW4wJYz3R_G2atSDr9BJE",
            "id": "hj1lde6E1SA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T18:05:16Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "Bundestagswahl: Reaktion von AfD-Kanzlerkandidatin Weidel",
                "description": "Die AfD ist mit 19,7 Prozent laut der ARD-Hochrechnung von infratest dimap um 18:37 Uhr zweitst\u00e4rkste Kraft und steigert sich um gut 9 Prozent. AfD-Kanzlerkandidatin Alice Weidel reagiert im ARD-Interview auf den Zugewinn ihrer Partei.\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten #weidel #bundestagswahl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hj1lde6E1SA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live",
                    "bundestagswahl",
                    "hochrechnung",
                    "alice weidel",
                    "reaktion",
                    "wahl",
                    "2025",
                    "koalition"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl: Reaktion von AfD-Kanzlerkandidatin Weidel",
                    "description": "Die AfD ist mit 19,7 Prozent laut der ARD-Hochrechnung von infratest dimap um 18:37 Uhr zweitst\u00e4rkste Kraft und steigert sich um gut 9 Prozent. AfD-Kanzlerkandidatin Alice Weidel reagiert im ARD-Interview auf den Zugewinn ihrer Partei.\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten #weidel #bundestagswahl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "775740",
                "likeCount": "8709",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZEnVVxy7od-CEUp98pcPZIGtiTg",
            "id": "90JmUD5Ewzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:16:47Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Chefsache ESC 2025: Diese Acts stehen im Finale | Schnelldurchlauf | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Neun Acts haben das Finale von \"Chefsache ESC 2025 - Wer singt f\u00fcr Deutschland?\" erreicht. Und nun geht es um alles: Deutsch oder Englisch? Rock oder Ballade? Wer tritt f\u00fcr Deutschland beim ESC 2025 an?\n\nDas sind unsere Finalisten:\n\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nBenjamin Braatz - \"Like You Love Me\"\nCOSBY - \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna - \"Baller\"\nLEONORA - \"This Bliss\"\nJULIKA - \"Empress\"\nLYZA - \"Lovers On Mars\"\nMoss Kena - \"Nothing Can Stop Love\"\nThe Great Leslie - \"These Days\"\n\nMehr Infos auf:\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90JmUD5Ewzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "Acts",
                    "Chefsache ESC",
                    "Deutschland",
                    "ESC",
                    "ESC 2025",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Finale",
                    "Halbfinale",
                    "Schnelldurchlauf",
                    "Stefan Raab",
                    "Wer singt f\u00fcr Deutschland",
                    "Zusammenfassung",
                    "\u00dcbersicht"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Chefsache ESC 2025: Diese Acts stehen im Finale | Schnelldurchlauf | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Neun Acts haben das Finale von \"Chefsache ESC 2025 - Wer singt f\u00fcr Deutschland?\" erreicht. Und nun geht es um alles: Deutsch oder Englisch? Rock oder Ballade? Wer tritt f\u00fcr Deutschland beim ESC 2025 an?\n\nDas sind unsere Finalisten:\n\nFeuerschwanz - \"Knightclub\"\nBenjamin Braatz - \"Like You Love Me\"\nCOSBY - \"I'm Still Here\"\nAbor & Tynna - \"Baller\"\nLEONORA - \"This Bliss\"\nJULIKA - \"Empress\"\nLYZA - \"Lovers On Mars\"\nMoss Kena - \"Nothing Can Stop Love\"\nThe Great Leslie - \"These Days\"\n\nMehr Infos auf:\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74871",
                "likeCount": "465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QOYSqM_rPFdx0Pg_sp7dv-r0jOA",
            "id": "VNU-OrIEqek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:00:30Z",
                "channelId": "UCVndsHpNXQs_HbqnFR7vcMQ",
                "title": "Mariam Ist Schwanger\u2026 \ud83e\udd30\ud83e\udd79| Amiri Family",
                "description": "Wir bekommen nachwuchs, ein neues Kapitel beginnt....\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Lights\" is under a Creative Commons (BY 3.0) license:\nhttps://creativecommons.org/licenses/...\n   / @alexproductionsnocopyright  \nMusic powered by BreakingCopyright:    \u2022 \ud83e\udd40 Emotional Background (Free Music) -...  \n\ud83d\udd3a\n\n\u266a Regret (Prod. by MX Audio Library) \nhttps://www.youtube.com/watch?v=1dVoTY3S41s&t=0s\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNU-OrIEqek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amiri Family",
                "tags": [
                    "Jounes",
                    "Mariam",
                    "Amiri",
                    "Jindaoui",
                    "Schwanger",
                    "Nachwuchs",
                    "Baby",
                    "Geburt",
                    "Mama",
                    "Papa",
                    "Dad",
                    "Mom",
                    "Familie",
                    "Family"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mariam Ist Schwanger\u2026 \ud83e\udd30\ud83e\udd79| Amiri Family",
                    "description": "Wir bekommen nachwuchs, ein neues Kapitel beginnt....\n\n\ud83d\udd3b\n\"Alex Productions - Lights\" is under a Creative Commons (BY 3.0) license:\nhttps://creativecommons.org/licenses/...\n   / @alexproductionsnocopyright  \nMusic powered by BreakingCopyright:    \u2022 \ud83e\udd40 Emotional Background (Free Music) -...  \n\ud83d\udd3a\n\n\u266a Regret (Prod. by MX Audio Library) \nhttps://www.youtube.com/watch?v=1dVoTY3S41s&t=0s\n\nunsere social media accounts:\n\nMariam: \n\nhttps://www.tiktok.com/@marriamallk?_t=ZN-8u8ANNDhXPi&_r=1\n\nhttps://www.instagram.com/marriamalk?igsh=d3JzdGdtdDRoemxu\n\nJounes:\n\nhttps://www.instagram.com/jounes.amiri17?igsh=a2phNWJsdzBsbHp5&utm_source=qr\n\nhttps://www.tiktok.com/@jounes.amiri1?_t=ZN-8u8ARi0ByPS&_r=1\n\nBusinessmail: Jounesamiri582@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208891",
                "likeCount": "4305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dtPza11AU8lysPTSF5H2liS4KXM",
            "id": "UzfVjgZKjro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T22:00:30Z",
                "channelId": "UCNNEMxGKV1LsKZRt4vaIbvw",
                "title": "Wie soziale Medien unseren Wahlkampf beeinflussen | ZDF Magazin Royale",
                "description": "Eine Perle der deutschen Innovationskunst: die Litfa\u00dfs\u00e4ule. Seit \u00fcber hundert Jahren tr\u00e4gt sie tapfer die Plakate von Musikstars, Monstertruck-Shows oder Parteien. Aber die Grand Dame des Marketings hat ein typisch deutsches Problem: die Digitalisierung. Unser Wahlkampf findet inzwischen auch im Internet statt. Und da gibt es keine deutsche Infrastruktur, also verlassen sich die Parteien auf die Social-Media-Plattformen aus den USA oder China. F\u00fcr die Parteien ist das super, hier k\u00f6nnen sie personalisierte Wahlwerbung \u2013 mit Microtargeting \u2013 schalten, anstatt darauf zu hoffen, dass irgendwelche Menschen das halbzerissene Wahlplakat an der Litfa\u00dfs\u00e4ule sehen. Win-win f\u00fcr die Parteien und Plattformen, aber auch f\u00fcr die W\u00e4hler*innen?\n\nMehr Informationen:\n\nZu unserer Sendung von 2021 zum Thema: \nDie schmutzigen Facebook-Tricks der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/microtargeting\n\nzdfheute: So l\u00e4uft der Online-Wahlkampf der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/zdfheuteOnlineWahlkampf\n\nLMU.de: Wie der Meta-Algorithmus Wahlwerbung beeinflusst https://zdfmagaz.in/LMUMetaAlgorithmus\n\nFAZ.net: Musk katapultiert die AfD nach vorn\nhttps://zdfmagaz.in/FAZMuskAfD\n\ndsgvo-gesetz.de: Art. 9 DSGVO Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten\nhttps://zdfmagaz.in/DSGVOArt9\n\nnoyb.de: Politisches Microtargeting auf Facebook: Ein Wahlversprechen nur f\u00fcr dich!\nhttps://zdfmagaz.in/noybmicrotargetingFB\n\nnetzpolitik.org: Parteien wollen weiter zielgerichtete Social-Media-Werbung schalten\nhttps://zdfmagaz.in/netzpolitikMicrotargeting\n\n\nNeben Microtargeting verwenden viele Parteien auch KI-generierte Posts im digitalen Wahlkampf: \n\nCampAIgn-Tracker: Erkennen von KI-generierten Posts im digitalen Wahlkampf https://zdfmagaz.in/campaigntracker\n\nDas ZDF Magazin Royale \u2013 jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nThreads: https://zdfmagaz.in/threads\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nMastodon: https://zdfmagaz.in/mastodon\nBluesky: https://zdfmagaz.in/bsky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDF MAGAZIN ROYALE",
                "tags": [
                    "Jan B\u00f6hmermann",
                    "Neo Magazin Royale",
                    "neo magazin",
                    "zdf",
                    "zdf magazin",
                    "zdf magazin royale",
                    "Bundestagswahl",
                    "BTW",
                    "Microtargeting",
                    "Wahlkampf",
                    "SPD",
                    "Gr\u00fcne",
                    "CDU",
                    "AfD",
                    "BSW",
                    "Linke",
                    "FDP",
                    "Volt",
                    "Politik",
                    "Scholz",
                    "Merz",
                    "Social Media"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie soziale Medien unseren Wahlkampf beeinflussen | ZDF Magazin Royale",
                    "description": "Eine Perle der deutschen Innovationskunst: die Litfa\u00dfs\u00e4ule. Seit \u00fcber hundert Jahren tr\u00e4gt sie tapfer die Plakate von Musikstars, Monstertruck-Shows oder Parteien. Aber die Grand Dame des Marketings hat ein typisch deutsches Problem: die Digitalisierung. Unser Wahlkampf findet inzwischen auch im Internet statt. Und da gibt es keine deutsche Infrastruktur, also verlassen sich die Parteien auf die Social-Media-Plattformen aus den USA oder China. F\u00fcr die Parteien ist das super, hier k\u00f6nnen sie personalisierte Wahlwerbung \u2013 mit Microtargeting \u2013 schalten, anstatt darauf zu hoffen, dass irgendwelche Menschen das halbzerissene Wahlplakat an der Litfa\u00dfs\u00e4ule sehen. Win-win f\u00fcr die Parteien und Plattformen, aber auch f\u00fcr die W\u00e4hler*innen?\n\nMehr Informationen:\n\nZu unserer Sendung von 2021 zum Thema: \nDie schmutzigen Facebook-Tricks der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/microtargeting\n\nzdfheute: So l\u00e4uft der Online-Wahlkampf der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/zdfheuteOnlineWahlkampf\n\nLMU.de: Wie der Meta-Algorithmus Wahlwerbung beeinflusst https://zdfmagaz.in/LMUMetaAlgorithmus\n\nFAZ.net: Musk katapultiert die AfD nach vorn\nhttps://zdfmagaz.in/FAZMuskAfD\n\ndsgvo-gesetz.de: Art. 9 DSGVO Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten\nhttps://zdfmagaz.in/DSGVOArt9\n\nnoyb.de: Politisches Microtargeting auf Facebook: Ein Wahlversprechen nur f\u00fcr dich!\nhttps://zdfmagaz.in/noybmicrotargetingFB\n\nnetzpolitik.org: Parteien wollen weiter zielgerichtete Social-Media-Werbung schalten\nhttps://zdfmagaz.in/netzpolitikMicrotargeting\n\n\nNeben Microtargeting verwenden viele Parteien auch KI-generierte Posts im digitalen Wahlkampf: \n\nCampAIgn-Tracker: Erkennen von KI-generierten Posts im digitalen Wahlkampf https://zdfmagaz.in/campaigntracker\n\nDas ZDF Magazin Royale \u2013 jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nThreads: https://zdfmagaz.in/threads\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nMastodon: https://zdfmagaz.in/mastodon\nBluesky: https://zdfmagaz.in/bsky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745799",
                "likeCount": "22828",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AnhdqUyQv30_bKzUs0LJiNmfup8",
            "id": "HBysydVfUQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T13:30:48Z",
                "channelId": "UCgZpwegd4AdDlZNrIamIgRw",
                "title": "PAPAPLATTE WUSSTE NICHT WAS ICH MIT IHM VORHABE... (NEUES FORMAT)",
                "description": "ZICKZACK V5 \ud83d\udc0d (Code: BastiGHG)\u25ba https://bit.ly/3eUTMNA (NEU) GHG PLUSHIE  (Werbung) \u25ba https://bastighg.shop/  ABONNIEREN \u25ba http://bit.ly/1siFMkG 2. KANAL \u25ba https://goo.gl/PXQqZR (Werbung) Jeden Tag Streams \u25ba https://www.twitch.tv/bastighg  3. Kanal \u25ba https://bit.ly/3zmja9R  MITGLIED WERDEN \u25ba https://bit.ly/3bmiAgx\n\nPapaplatte \u25ba https://www.youtube.com/Papaplatte\n\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/kompetenzGHG\nInstagram \u25bahttps://instagram.com/babaesti \nTikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@bastighg.tiktok\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/ghg\n\nSetup:\nMaus \u25ba ROG Harpe Ace Aim Lab Edition \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nTastatur \u25ba ROG Azoth Extreme \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nMousepad \u25ba ROG Sheath BLK LTD (Werbung) \n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00ad\u00ad\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00b7\n\nKompetenz steht an erster Stelle.\n#GHG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBysydVfUQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BastiGHG",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "mc",
                    "challenge",
                    "bastighg",
                    "ghg",
                    "deutsch",
                    "texturepack",
                    "basti ghg",
                    "basti",
                    "item",
                    "fiverr bastighg",
                    "bastian",
                    "force",
                    "fiverr",
                    "battle",
                    "xxl",
                    "randomizer",
                    "neue",
                    "projekt",
                    "tage",
                    "kaufen",
                    "alle",
                    "finden",
                    "craft attack 12",
                    "twitch",
                    "folge",
                    "tod",
                    "mods",
                    "muss",
                    "youtuber",
                    "100%",
                    "bastighg fiverr",
                    "alles",
                    "kaufe",
                    "mod",
                    "kann",
                    "jeden",
                    "fail",
                    "fiver",
                    "schaffen",
                    "bastighg papaplatte",
                    "ich",
                    "suchen",
                    "farm",
                    "bauen",
                    "force item",
                    "force item battle",
                    "papaplatte",
                    "schwer",
                    "nether",
                    "random",
                    "wusste",
                    "nicht",
                    "was",
                    "machen",
                    "m\u00f6chte",
                    "team",
                    "duo",
                    "quiz",
                    "show",
                    "neues",
                    "format",
                    "ende",
                    "extreme",
                    "24 stunden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAPAPLATTE WUSSTE NICHT WAS ICH MIT IHM VORHABE... (NEUES FORMAT)",
                    "description": "ZICKZACK V5 \ud83d\udc0d (Code: BastiGHG)\u25ba https://bit.ly/3eUTMNA (NEU) GHG PLUSHIE  (Werbung) \u25ba https://bastighg.shop/  ABONNIEREN \u25ba http://bit.ly/1siFMkG 2. KANAL \u25ba https://goo.gl/PXQqZR (Werbung) Jeden Tag Streams \u25ba https://www.twitch.tv/bastighg  3. Kanal \u25ba https://bit.ly/3zmja9R  MITGLIED WERDEN \u25ba https://bit.ly/3bmiAgx\n\nPapaplatte \u25ba https://www.youtube.com/Papaplatte\n\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/kompetenzGHG\nInstagram \u25bahttps://instagram.com/babaesti \nTikTok \u25bahttps://www.tiktok.com/@bastighg.tiktok\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/ghg\n\nSetup:\nMaus \u25ba ROG Harpe Ace Aim Lab Edition \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nTastatur \u25ba ROG Azoth Extreme \u25ba https://ins.deals/BastiROG (Werbung)\nMousepad \u25ba ROG Sheath BLK LTD (Werbung) \n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00ad\u00ad\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00b7\u00ad\u00b7\n\nKompetenz steht an erster Stelle.\n#GHG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674449",
                "likeCount": "47406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "806CjrRfzM5lMsZ1iP_4UKf97tI",
            "id": "xzDLwk5Hos4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:37:28Z",
                "channelId": "UCF_n906__yoMtxZQtmqmZbA",
                "title": "Apple Intelligence in Deutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea Alle Funktionen!",
                "description": "Apple Intelligence ist jetzt auf Deutsch verf\u00fcgbar mit der iOS 18.4 Beta - die ist zwar noch nicht final, aber ich konnte sie schonmal ansehen und zeige euch die Kernfunktionen!\n\nMeine Webseite!\nhttps://kram.store\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iknow.mp4\nTwitter:  https://twitter.com/iKnowReview\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iknow.mp4\n\nMein elektrischer Schreibtisch*: https://www.ergotopia.de/?utm_medium=10\niKnowReview H\u00fclle*: https://rhinoshield.de/collections/artist-iknowreview?aff=6\n\nMeist die Hintergrundmusik:\nhttp://bit.ly/1aCoXeI\n\nOft aber auch:*\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/0m1dtg/\n\n*Affiliate Links unterst\u00fctzen meinen Kanal - der Einkauf kostet f\u00fcr dich genau gleich viel :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzDLwk5Hos4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iKnowReview",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Apple Intelligence in Deutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea Alle Funktionen!",
                    "description": "Apple Intelligence ist jetzt auf Deutsch verf\u00fcgbar mit der iOS 18.4 Beta - die ist zwar noch nicht final, aber ich konnte sie schonmal ansehen und zeige euch die Kernfunktionen!\n\nMeine Webseite!\nhttps://kram.store\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iknow.mp4\nTwitter:  https://twitter.com/iKnowReview\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iknow.mp4\n\nMein elektrischer Schreibtisch*: https://www.ergotopia.de/?utm_medium=10\niKnowReview H\u00fclle*: https://rhinoshield.de/collections/artist-iknowreview?aff=6\n\nMeist die Hintergrundmusik:\nhttp://bit.ly/1aCoXeI\n\nOft aber auch:*\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/0m1dtg/\n\n*Affiliate Links unterst\u00fctzen meinen Kanal - der Einkauf kostet f\u00fcr dich genau gleich viel :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403835",
                "likeCount": "14042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "935"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S8Xw6y2bjMVezwsNkak8SdWWah0",
            "id": "CLm6KSNKvAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UC6UgW81ZIBBT1_4P3EItnmw",
                "title": "AYLIVA - Wie? (Official Video)",
                "description": "\u201eWie?\u201c jetzt \u00fcberall streamen:\n\u25ba https://ayliva.lnk.to/Wie\n\nAYLIVA\nhttps://www.ayliva.de/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ayliva/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aylivaofficial\n\nEMILIO SAKRAYA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/emilio_sakraya_/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@emilio.sakraya\n\n\u201eWie?\u201c produced by Berky\nMix \u2013 Patrick St\u00e4udle\nMaster \u2013 Hans-Phillip Graf\n\nPhotography: L\u00e2n Philipp Le\n\nAyliva\nMake Up \u2013 Artan Kalisi\nHair \u2013 Beautybybeckssss\nStyling \u2013 Laetitia De Prato\n\nEmilio Sakraya\nManagement \u2013 Done Deal Entertainment\nHair & Make Up \u2013 G\u00f6zde Dogan\nStyling \u2013 Marco Halbinger\nStyling Assistant \u2013 \u00d6zlem Kiranoglu\n\nProduction \u2013 ruh.creative\nDirector \u2013 Anastasja Black\nCreative \u2013 Ayliva\nExecutive Producer \u2013 H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nProducer \u2013 Ece Ceyhun, Fetih Ceyhun\nProduction Manager \u2013 Murat S\u00f6nmez\nProduction Assistant \u2013 Saskia Eigner, Bahad\u0131r Cin, Emir Do\u011frusever, Hakan G\u00f6kmen, Irem Ad\u0131yaman\n\nDirector of Photography \u2013 Jonas Kolahdoozan\nFocus Puller \u2013 Seckin \u00dcz\u00fcm\nCamera Assistant \u2013 Duygu Ilayda G\u00fcney\nDIT \u2013 \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar\n\nArt Director \u2013 Melis Piyale\nArt Department Assistant \u2013 \u00c7isil Piyale\nArt Assistant \u2013 Bilgesu Do\u011frus\u00f6z\n\nSet Manager \u2013 Bahad\u0131r Ekim\nSet Bestboy \u2013 Metin Zengin\nSet Assistant \u2013 Arda Veysel Sat\u0131, Berat Alkan, Ceren T\u00fcfek\u00e7i, Aysun Bakar\n\nPanther Dolly Operator \u2013 Ufuk Ayval\u0131\nPanther Assistant \u2013 Burhan Dal\u0131\u015f\u0131k\n\nSteadicam Operator \u2013 Idris Talasl\u0131, Oktay Okan \u00c7er\u00e7i\nSteadicam Assistant \u2013 An\u0131l Erdo\u011fan\n\nGaffer \u2013 Mustafa Akta\u015f\nBest Boy (Lighting) \u2013  \u00d6nder Kadir Ilengir\nLighting Technician \u2013 Erin Billur G\u00fcrdal\nLighting Assistant \u2013 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n\n\nElectrician \u2013 Zeki Alemdar, Ferhat Canl\u0131, Orhan Demirci, Mert Guzer, Berk Guzer\n\nCast \u2013 O\u011fuz \u00c7etinkaya\n\nEdit \u2013 Simon Klinkertz\nColor Grading \u2013 Delfina Mayer\nVFX \u2013 Korbinian Weber/ White Clouds\n8mm Analogue Production \u2013 Cinegrell\n\n\u00a9 Whiteheart Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AYLIVA",
                "tags": [
                    "Ayliva",
                    "Emilio Sakraya",
                    "Wie?",
                    "Wunder",
                    "Beifahrer",
                    "Aylivia",
                    "Sylvia",
                    "Aber wie wenn ich dich lieb",
                    "Halt mich fest",
                    "Ich will nur noch einmal weinen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYLIVA - Wie? (Official Video)",
                    "description": "\u201eWie?\u201c jetzt \u00fcberall streamen:\n\u25ba https://ayliva.lnk.to/Wie\n\nAYLIVA\nhttps://www.ayliva.de/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ayliva/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aylivaofficial\n\nEMILIO SAKRAYA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/emilio_sakraya_/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@emilio.sakraya\n\n\u201eWie?\u201c produced by Berky\nMix \u2013 Patrick St\u00e4udle\nMaster \u2013 Hans-Phillip Graf\n\nPhotography: L\u00e2n Philipp Le\n\nAyliva\nMake Up \u2013 Artan Kalisi\nHair \u2013 Beautybybeckssss\nStyling \u2013 Laetitia De Prato\n\nEmilio Sakraya\nManagement \u2013 Done Deal Entertainment\nHair & Make Up \u2013 G\u00f6zde Dogan\nStyling \u2013 Marco Halbinger\nStyling Assistant \u2013 \u00d6zlem Kiranoglu\n\nProduction \u2013 ruh.creative\nDirector \u2013 Anastasja Black\nCreative \u2013 Ayliva\nExecutive Producer \u2013 H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nProducer \u2013 Ece Ceyhun, Fetih Ceyhun\nProduction Manager \u2013 Murat S\u00f6nmez\nProduction Assistant \u2013 Saskia Eigner, Bahad\u0131r Cin, Emir Do\u011frusever, Hakan G\u00f6kmen, Irem Ad\u0131yaman\n\nDirector of Photography \u2013 Jonas Kolahdoozan\nFocus Puller \u2013 Seckin \u00dcz\u00fcm\nCamera Assistant \u2013 Duygu Ilayda G\u00fcney\nDIT \u2013 \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar\n\nArt Director \u2013 Melis Piyale\nArt Department Assistant \u2013 \u00c7isil Piyale\nArt Assistant \u2013 Bilgesu Do\u011frus\u00f6z\n\nSet Manager \u2013 Bahad\u0131r Ekim\nSet Bestboy \u2013 Metin Zengin\nSet Assistant \u2013 Arda Veysel Sat\u0131, Berat Alkan, Ceren T\u00fcfek\u00e7i, Aysun Bakar\n\nPanther Dolly Operator \u2013 Ufuk Ayval\u0131\nPanther Assistant \u2013 Burhan Dal\u0131\u015f\u0131k\n\nSteadicam Operator \u2013 Idris Talasl\u0131, Oktay Okan \u00c7er\u00e7i\nSteadicam Assistant \u2013 An\u0131l Erdo\u011fan\n\nGaffer \u2013 Mustafa Akta\u015f\nBest Boy (Lighting) \u2013  \u00d6nder Kadir Ilengir\nLighting Technician \u2013 Erin Billur G\u00fcrdal\nLighting Assistant \u2013 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n\n\nElectrician \u2013 Zeki Alemdar, Ferhat Canl\u0131, Orhan Demirci, Mert Guzer, Berk Guzer\n\nCast \u2013 O\u011fuz \u00c7etinkaya\n\nEdit \u2013 Simon Klinkertz\nColor Grading \u2013 Delfina Mayer\nVFX \u2013 Korbinian Weber/ White Clouds\n8mm Analogue Production \u2013 Cinegrell\n\n\u00a9 Whiteheart Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1576740",
                "likeCount": "62248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7h2ZSE8smG-rpqzJi8QUuJEAOoU",
            "id": "usvGqirNmZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T21:21:50Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Abor & Tynna - \"Baller\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Bruder und Schwester m\u00f6chten zusammen zum ESC. Abor und Tynna aus Wien treten mit \"Baller\" bei \"Chefsache ESC 2025\" an.\n\nText: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\nMusik: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\n\n\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usvGqirNmZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "ARD",
                    "Abor & Tynna",
                    "Baller",
                    "Chefsache ESC",
                    "ESC",
                    "Elton",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "RTL",
                    "Stefan Raab",
                    "Vorentscheid",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "deutscher Vorentscheid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Abor & Tynna - \"Baller\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Bruder und Schwester m\u00f6chten zusammen zum ESC. Abor und Tynna aus Wien treten mit \"Baller\" bei \"Chefsache ESC 2025\" an.\n\nText: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\nMusik: Alexander Hauer, Attila Bornemisza, T\u00fcnde Bornemisza\n\n\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65349",
                "likeCount": "1781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FVKWh_nBzC2mfniPsQ2RsHyiGmw",
            "id": "Uu4XuFkud98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-23T00:51:10Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uu4XuFkud98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Riyadh Season: Joseph Parker vs. Martin Bakole Fight Highlights (Beterbiev vs. Bivol 2)",
                    "description": "February 22, 2024 -- Joseph Parker vs. Martin Bakole fight highlights from Riyadh, Saudi Arabia.\n\n@Turki_alalshikh \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#BeterbievBivol2 #RiyadhSeason #TheLastCrescendo #DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "882834",
                "likeCount": "10179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UsGNvRFU7_VARfkgobGO_U9paZs",
            "id": "q9hq9UA9seI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T13:00:06Z",
                "channelId": "UCmUFDk80y_7Ka1Y2Y-AonXQ",
                "title": "Das ukrainische Fegefeuer",
                "description": "Fast 1.100 Tage nach dem russischen Einmarsch zeichnet sich eine klare Tendenz ab. Milit\u00e4rexperte Markus Reisner vergleicht den Konflikt mit einem Boxkampf \u201eDavid vs. Goliath\u201c: Der agile David (David Haye) verpasst den entscheidenden \u201eLucky Punch\u201c, w\u00e4hrend der l\u00e4ngere Atem des massigen Goliath (Nikolai Walujew) zunehmend zu dessen Vorteil wird.\nReisner analysiert die Lage an verschiedenen Kriegsschaupl\u00e4tzen und beleuchtet den beiderseitigen Einsatz von Drohnen. Abschlie\u00dfend geht er auf die M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz, aktuelle Aussagen von US-Pr\u00e4sident Trump und deren m\u00f6gliche Folgen ein \u2013 mit ern\u00fcchternden Perspektiven f\u00fcr die Ukraine und Europa.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6sterreichs Bundesheer",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das ukrainische Fegefeuer",
                    "description": "Fast 1.100 Tage nach dem russischen Einmarsch zeichnet sich eine klare Tendenz ab. Milit\u00e4rexperte Markus Reisner vergleicht den Konflikt mit einem Boxkampf \u201eDavid vs. Goliath\u201c: Der agile David (David Haye) verpasst den entscheidenden \u201eLucky Punch\u201c, w\u00e4hrend der l\u00e4ngere Atem des massigen Goliath (Nikolai Walujew) zunehmend zu dessen Vorteil wird.\nReisner analysiert die Lage an verschiedenen Kriegsschaupl\u00e4tzen und beleuchtet den beiderseitigen Einsatz von Drohnen. Abschlie\u00dfend geht er auf die M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz, aktuelle Aussagen von US-Pr\u00e4sident Trump und deren m\u00f6gliche Folgen ein \u2013 mit ern\u00fcchternden Perspektiven f\u00fcr die Ukraine und Europa."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747440",
                "likeCount": "22706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0KCb8B7OYB7GZmAbzLw64fz9eSk",
            "id": "tsXZNqBZeF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T21:14:21Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Agit Kabayel im DAZN-Interview nach dem Sieg gegen Zhilei Zhang | Boxen | DAZN",
                "description": "Agit Kabayel nach seinem TKO-Sieg gegen Zhilei Zhang im Interview mit Sebastian Hackl. #allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsXZNqBZeF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "agit kabayel",
                    "interview",
                    "agit zhang",
                    "Kabayel",
                    "Kabayel Zhang",
                    "Agit Kabayel Zhilei Zhang",
                    "Kabayel Interview",
                    "Agit Kabayel Interview",
                    "Kabayel DAZN",
                    "Agut Kabayel DAZN",
                    "DAZN Boxing",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Interview",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Boxen",
                    "DAZN Kampfsport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Agit Kabayel im DAZN-Interview nach dem Sieg gegen Zhilei Zhang | Boxen | DAZN",
                    "description": "Agit Kabayel nach seinem TKO-Sieg gegen Zhilei Zhang im Interview mit Sebastian Hackl. #allef\u00fcragit #DAZNFightclub\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73812",
                "likeCount": "2811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d6uiHxiImFXfsee4HOd2O8K0Mfk",
            "id": "dEx18up1cxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:00:07Z",
                "channelId": "UCj6ljqIWs4Sfk3TBIn1xP6Q",
                "title": "OIMARA - WACKELKONTAKT (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "WACKELKONTAKT - PRESAVE LINK:\nhttps://umg.lnk.to/Wackelkontakt_HBzxLDSRemix\n\nHBz:\nhttps://www.instagram.com/hbzmusic/\nhttps://www.tiktok.com/@hbzmusic/\n\nLuca-Dante Spadafora:\nhttps://www.instagram.com/lucadantespadafora/\nhttps://www.tiktok.com/@lucadantespadafora   \n\nOIMARA:\nhttps://www.instagram.com/oimara_official/\nhttps://www.tiktok.com/@oimara_official\n\nA neverhappened production\nwww.instagram.com/neverhappened.prod\nKONZEPT // NIKLAS JUNGER\nDOP // NIKLAS JUNGER\nGAFFER // MORITZ BECHERT \nEDIT // FRANZ NEUMANN\n\n-----\n\nFAMILY FOREVER TOUR 2025 TICKETS:\nhttps://www.eventim-light.com/de/a/650d98fa61ae8a25e020437f/s/66f52bb8e149337b75541ba8\n\n\ud83d\udc55Unser Merch: https://hbz.shop/\n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\n\ud83d\udcc5 TOUR DATES: https://www.hbzmusic.de/shows\n\ud83d\udce7 BOOKING: https://www.hbzmusic.de/booking\n\n#wackelkontakt #oimara # hbz #sommerhit #2025 # remix #best remix #luca-dante #luca-dante spadafora #fasching #karneval #partymusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OIMARA - WACKELKONTAKT (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "WACKELKONTAKT - PRESAVE LINK:\nhttps://umg.lnk.to/Wackelkontakt_HBzxLDSRemix\n\nHBz:\nhttps://www.instagram.com/hbzmusic/\nhttps://www.tiktok.com/@hbzmusic/\n\nLuca-Dante Spadafora:\nhttps://www.instagram.com/lucadantespadafora/\nhttps://www.tiktok.com/@lucadantespadafora   \n\nOIMARA:\nhttps://www.instagram.com/oimara_official/\nhttps://www.tiktok.com/@oimara_official\n\nA neverhappened production\nwww.instagram.com/neverhappened.prod\nKONZEPT // NIKLAS JUNGER\nDOP // NIKLAS JUNGER\nGAFFER // MORITZ BECHERT \nEDIT // FRANZ NEUMANN\n\n-----\n\nFAMILY FOREVER TOUR 2025 TICKETS:\nhttps://www.eventim-light.com/de/a/650d98fa61ae8a25e020437f/s/66f52bb8e149337b75541ba8\n\n\ud83d\udc55Unser Merch: https://hbz.shop/\n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\n\ud83d\udcc5 TOUR DATES: https://www.hbzmusic.de/shows\n\ud83d\udce7 BOOKING: https://www.hbzmusic.de/booking\n\n#wackelkontakt #oimara # hbz #sommerhit #2025 # remix #best remix #luca-dante #luca-dante spadafora #fasching #karneval #partymusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314825",
                "likeCount": "8255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MAB0WFYF1b6pqZfJT-80iU0939M",
            "id": "lXgqR2dAKkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T20:10:09Z",
                "channelId": "UC238kiEEktbDUpIR7jMBz1w",
                "title": "Feuerschwanz - \"Knightclub\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                "description": "Feuerschwanz nehmen sich selbst nicht zu ernst - ihre Musik daf\u00fcr umso mehr. Mit \"Knightclub\" wollen sie zum ESC 2025.\n\nText: Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici \nMusik: Ben Metzner, Hans Platz \n\nhttps://www.eurovision.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXgqR2dAKkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest | Deutschland",
                "tags": [
                    "ARD",
                    "Chefsache ESC",
                    "ESC",
                    "Elton",
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Feuerschwanz",
                    "Knightclub",
                    "RTL",
                    "Stefan Raab",
                    "Vorentscheid",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "deutscher Vorentscheid"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Feuerschwanz - \"Knightclub\" (Halbfinale Chefsache ESC 2025) | Eurovision Song Contest | NDR",
                    "description": "Feuerschwanz nehmen sich selbst nicht zu ernst - ihre Musik daf\u00fcr umso mehr. Mit \"Knightclub\" wollen sie zum ESC 2025.\n\nText: Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici \nMusik: Ben Metzner, Hans Platz \n\nhttps://www.eurovision.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114463",
                "likeCount": "1266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VrbiPBPonxdOvTCZTUB6twjOAiA",
            "id": "IVp13kSwq9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-22T17:00:16Z",
                "channelId": "UCq6VFHwMzcMXbuKyG7SQYIg",
                "title": "Saying Goodbye",
                "description": "Our new soap is here https://usecheeky.com/#starter-pack-offer\nCheck out the amazing orchestra here -\nHttps://instagram.com/best_in_brass\nGet Goof Juice https://gamersupps.gg/?ref=moist\nThis is the greatest season 2 announcement of All Time\nGet a Starforge PC https://starforgepc.com/moist-yt\nComics https://badegg.co/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IVp13kSwq9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "penguinz0",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saying Goodbye",
                    "description": "Our new soap is here https://usecheeky.com/#starter-pack-offer\nCheck out the amazing orchestra here -\nHttps://instagram.com/best_in_brass\nGet Goof Juice https://gamersupps.gg/?ref=moist\nThis is the greatest season 2 announcement of All Time\nGet a Starforge PC https://starforgepc.com/moist-yt\nComics https://badegg.co/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6115242",
                "likeCount": "398030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24140"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}