{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "H41AmM9yQxcNY8Oc_0yPfChwyNY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zly7tdO3y9q9u7YBdwmIyqPDcKI",
            "id": "bBflPDydy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:17:44Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "croatie",
                    "france",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "croatie - france",
                    "top chrono 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                    "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1883113",
                "likeCount": "23814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXYAl4A5tK4dIh-T2OMKC94Lsdc",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4153211",
                "likeCount": "776449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PWW8xx32j-SxE_eECeL3oaHAZ6M",
            "id": "f7J-DAmrrtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "BMW",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "100 tonnes",
                    "voiture surcharg\u00e9e",
                    "mettre 100 tonnes sur une voiture",
                    "voiture containers",
                    "conteners",
                    "mettre conteners sur une voiture",
                    "200 tonnes sur une voiture",
                    "50 tonnes sur une voiture",
                    "joyca",
                    "squeezie",
                    "jeep",
                    "nid de poule \u00e0 150",
                    "\u00e9craser voiture",
                    "la fabrique auto",
                    "arthur et joseph",
                    "arthur",
                    "la fabrique auto vilebrequin",
                    "sylvain arthur joseph"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "824701",
                "likeCount": "82300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MKkFAzQqblg-wFlxTPmAYrnkRxA",
            "id": "973n9WIzdTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:07Z",
                "channelId": "UCIh7PDUAP226Pa_NtjN9Jqw",
                "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEGEND",
                "tags": [
                    "legend",
                    "legendmedia",
                    "guillaumepley",
                    "guillaume pley",
                    "pley",
                    "interview",
                    "humour",
                    "qg",
                    "media",
                    "podcast",
                    "militaire",
                    "acteur",
                    "rappeur",
                    "guillaume",
                    "legende",
                    "l\u00e9gend",
                    "l\u00e9gendes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                    "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193961",
                "likeCount": "47196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ks3ENej_WoORy0imfdk9wlOZMeA",
            "id": "GSdqykedouE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:12:49Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nminia: @Meganiniyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "anniversaire",
                    "golden freddy",
                    "fnaf",
                    "dark souls",
                    "byilhan anniversaire",
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "flamby",
                    "nash burger",
                    "byilhan live anniversaire",
                    "byilhan golden freddy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                    "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nminia: @Meganiniyt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252941",
                "likeCount": "20288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVS0QgdxRymZLdlszZLlmJ0qzn0",
            "id": "oJgq0D88sJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:05Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "miami",
                    "racoon",
                    "raton laveur",
                    "everglade",
                    "crocodile",
                    "etas unis",
                    "mustang",
                    "gta 6",
                    "nicotine",
                    "nico la",
                    "miami beach",
                    "helicoptere",
                    "vlog nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                    "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425793",
                "likeCount": "26409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T7dO86myEXlOd7hhX0q0O1SJq9o",
            "id": "RZbHQxOYUD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:28Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "bricomama",
                    "deco",
                    "miroir",
                    "led",
                    "philips hue",
                    "canape"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                    "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86608",
                "likeCount": "7240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JIfnVWJLcEGTQp9Lj9RGk9kJB78",
            "id": "DHvRwdf122w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:22:31Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                    "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221738",
                "likeCount": "4425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2It7hzmb5CbhWTqQcM_Om1lUCaw",
            "id": "b18z2OYh_UE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:53:44Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "inside",
                    "quart de finale",
                    "croatie",
                    "split",
                    "voyage",
                    "bus",
                    "avion",
                    "deschamps",
                    "exclusif",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                    "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403282",
                "likeCount": "10443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hUDOyVZMuT0zj3Qv1qd1g4CFFmM",
            "id": "SK6ZCHUzmM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:00:21Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "Je ne vous ai jamais parl\u00e9 de cette\u00a0MAISON CACH\u00c9E !",
                "description": "On vous l'a cach\u00e9... cette d\u00e9pendance de 300m2 et plusieurs logements ! \nOn vous fait la pr\u00e9sentation compl\u00e8te aujourd'hui !\n\n\u00c7a me tenait \u00e0 c\u0153ur de vous parler de KOMUNIC les potes \ud83d\udc99\nPour vous faire accompagner par mon agence de com\u2019, retrouvez-nous ici : \n\ud83d\udc49 Notre site internet : https://komunic.com/  \ud83d\udc49 INSTA :  agence.komunic\n\ud83d\udc49 Retrouvez tous nos liens ici : https://linktr.ee/agence.komunic \n\n\u27a1Tente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\nMettre le hashtag : #laboiserie30ans \nFaire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\nINTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1Plus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton BOLIDES parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1 https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1 Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1 Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Pr\u00e9sentation de Komunic \n06:10 Visite de la d\u00e9pendance !\n19:35 Avancer des travaux de la maison principale !\n35:15 Point jabois\n48:35 Point Essencial\u00a0Airsoft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je ne vous ai jamais parl\u00e9 de cette\u00a0MAISON CACH\u00c9E !",
                    "description": "On vous l'a cach\u00e9... cette d\u00e9pendance de 300m2 et plusieurs logements ! \nOn vous fait la pr\u00e9sentation compl\u00e8te aujourd'hui !\n\n\u00c7a me tenait \u00e0 c\u0153ur de vous parler de KOMUNIC les potes \ud83d\udc99\nPour vous faire accompagner par mon agence de com\u2019, retrouvez-nous ici : \n\ud83d\udc49 Notre site internet : https://komunic.com/  \ud83d\udc49 INSTA :  agence.komunic\n\ud83d\udc49 Retrouvez tous nos liens ici : https://linktr.ee/agence.komunic \n\n\u27a1Tente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\nMettre le hashtag : #laboiserie30ans \nFaire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\nINTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1Plus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton BOLIDES parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1 https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1 Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1 Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Pr\u00e9sentation de Komunic \n06:10 Visite de la d\u00e9pendance !\n19:35 Avancer des travaux de la maison principale !\n35:15 Point jabois\n48:35 Point Essencial\u00a0Airsoft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187364",
                "likeCount": "8554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7OrzHXZ89V_PrAdtKB4EUNYt0dY",
            "id": "XH4XrYoi_Pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:30:21Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA BOISERIE PASSE LE TEST DE PURET\u00c9",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode du PODCAST avec le boss LABOISERIE !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast pr\u00e9sent aussi sur les plateformes d'\u00e9coute :\nSpotify : https://urlr.me/PjVcxK\nDeezer : https://urlr.me/xgw7U2\nApple Podcast : https://urlr.me/jfEr94\nAmazon Music : https://urlr.me/w8JqMp\n\nPour participer au Podcast n'h\u00e9site pas \u00e0 envoyer ta candidature \u00e0 cette adresse mail :\nlebouseuh.podcast@gmail.com\n\nPour participer \u00e0 son concours : https://urlr.me/CGgSmM\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XH4XrYoi_Pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "laboiserie",
                    "test de puret\u00e9",
                    "podcast",
                    "interview"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA BOISERIE PASSE LE TEST DE PURET\u00c9",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode du PODCAST avec le boss LABOISERIE !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast pr\u00e9sent aussi sur les plateformes d'\u00e9coute :\nSpotify : https://urlr.me/PjVcxK\nDeezer : https://urlr.me/xgw7U2\nApple Podcast : https://urlr.me/jfEr94\nAmazon Music : https://urlr.me/w8JqMp\n\nPour participer au Podcast n'h\u00e9site pas \u00e0 envoyer ta candidature \u00e0 cette adresse mail :\nlebouseuh.podcast@gmail.com\n\nPour participer \u00e0 son concours : https://urlr.me/CGgSmM\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414390",
                "likeCount": "22520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ehK1Gyx2yqxNmF96Q547NKG88PI",
            "id": "R0ho16g5Eis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:38:17Z",
                "channelId": "UCjWDRhigGZV6f1oQLj_unJw",
                "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vaea Brazier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                    "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63257",
                "likeCount": "3684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVqdMHkvttOqoYse3CKeYy962uM",
            "id": "HMfhmZ4DDhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:47:18Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "La CONNEXION DOU\u00c9 / MBAPP\u00c9 choque tout le monde \u00e0 l'entra\u00eenement des Bleus - La Quotidienne #1611",
                "description": "Mbapp\u00e9 d\u00e9voile son objectif avec les Bleus, Jules Kound\u00e9 prend position en conf\u00e9rence de presse, Dou\u00e9 r\u00e9gale \u00e0 l'entra\u00eenement\u2026 : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n: voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMfhmZ4DDhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La CONNEXION DOU\u00c9 / MBAPP\u00c9 choque tout le monde \u00e0 l'entra\u00eenement des Bleus - La Quotidienne #1611",
                    "description": "Mbapp\u00e9 d\u00e9voile son objectif avec les Bleus, Jules Kound\u00e9 prend position en conf\u00e9rence de presse, Dou\u00e9 r\u00e9gale \u00e0 l'entra\u00eenement\u2026 : voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n: voici le programme de votre Quotidienne du jour ! \n\nCollaboration commerciale avec @UberEats  \n\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcfa T\u00e9l\u00e9foot c'est sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/telefoot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215070",
                "likeCount": "4713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "774"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TDN7ZwLUDbpaU6DKovFOeu6MADM",
            "id": "vA0wNGF0t8k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:01:07Z",
                "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA",
                "title": "Cet homme fait l'unanimit\u00e9",
                "description": "-83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts avec le lien https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\n\nCollaboration commerciale avec Cyberghost\n\nMohammed Ben Sulayem fait aujourd\u2019hui l\u2019unanimit\u00e9, que ce soit aux yeux de la Formule 1, du WRC ou du grand public. Mais pourquoi et comment en est-on arriv\u00e9 l\u00e0 ? C\u2019est ce que nous allons voir aujourd\u2019hui.\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#depielo #f1 #fia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vA0wNGF0t8k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "mclaren",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "alpine",
                    "esteban ocon",
                    "pierre gasly",
                    "mercedes",
                    "lewis hamilton",
                    "george russell",
                    "ferrari",
                    "carlos sainz",
                    "charles leclerc",
                    "red bull",
                    "max verstappen",
                    "sergio perez",
                    "grand prix",
                    "rb",
                    "yuki tsunoda",
                    "daniel ricciardo",
                    "williams",
                    "alexander albon",
                    "logan sargeant",
                    "stake",
                    "guanyu zhou",
                    "valtteri bottas",
                    "renault",
                    "viry chatillon",
                    "flavio briatore",
                    "fia",
                    "cadillac",
                    "donald",
                    "doj",
                    "justice",
                    "mohammed ben sulayem",
                    "mbs"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Cet homme fait l'unanimit\u00e9",
                    "description": "-83% de r\u00e9duction et 4 mois offerts avec le lien https://www.cyberghostvpn.com/Depielo\n\nCollaboration commerciale avec Cyberghost\n\nMohammed Ben Sulayem fait aujourd\u2019hui l\u2019unanimit\u00e9, que ce soit aux yeux de la Formule 1, du WRC ou du grand public. Mais pourquoi et comment en est-on arriv\u00e9 l\u00e0 ? C\u2019est ce que nous allons voir aujourd\u2019hui.\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#depielo #f1 #fia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112868",
                "likeCount": "8279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQNnRDoSAmMCkomSzlWoTAU1Uo4",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6495990",
                "likeCount": "775244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ALDbNmVky-TeLJpkAC9n0kk7Erg",
            "id": "I44_zbEwz_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:59:29Z",
                "channelId": "UC7vVhkEfw4nOGp8TyDk7RcQ",
                "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I44_zbEwz_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boston Dynamics",
                "tags": [
                    "boston dynamics",
                    "atlas",
                    "robotics",
                    "atlas video",
                    "humanoid robot",
                    "humanoid robotics",
                    "boston dynamics atlas",
                    "new atlas video",
                    "boston dynamics robot video",
                    "robot video",
                    "humanoids",
                    "rai",
                    "rai institute",
                    "marc raibert",
                    "nvidia gtc 2025",
                    "boston dynamics robot",
                    "legged locomotion",
                    "partners in parkour",
                    "embodied ai",
                    "ai",
                    "mocap"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Walk, Run, Crawl, RL Fun | Boston Dynamics | Atlas",
                    "description": "In this video, Atlas is demonstrating policies developed using reinforcement learning with references from human motion capture and animation. This work was done as part of a research partnership between Boston Dynamics and the Robotics and AI Institute (RAI Institute).\n\n#BostonDynamics #ReinforcementLearning #RLPolicy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2648350",
                "likeCount": "104554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JGolBCigdJTc2Ri3FY_YJGFjN2s",
            "id": "1zfl7d5NcRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:02:40Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Sant\u00e9 - La douche, le matin ou le soir ?",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui au meilleur moment pour prendre sa douche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zfl7d5NcRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "#telematin",
                    "douche",
                    "dr g\u00e9rald kierzek",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "hygi\u00e8ne",
                    "peau",
                    "sant\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sant\u00e9 - La douche, le matin ou le soir ?",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui au meilleur moment pour prendre sa douche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123232",
                "likeCount": "572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NQwiTlPfIIEpGvZSplOJakAqW5I",
            "id": "iNdfgGE39bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T01:07:03Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "On doit devenir riche sur RED DEAD RP, Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 3)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iNdfgGE39bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On doit devenir riche sur RED DEAD RP, Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 3)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607647",
                "likeCount": "21969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oV0Lj2GrYj1aF0UgILmKsux054s",
            "id": "GgZAXUgw8jY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T04:00:21Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Character Teaser - \"Varesa: The Legend of a Warrior\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Teaser #Varesa",
                "description": "Gather round and listen well to the legend of a warrior. You know, the one who wears a mask, has horns on her head, and boasts strength unrivaled by any other.\nSuch a story should be complemented by an equally heroic helping of Blazed Meat Stew and sweet Volcano Cakes.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/E2eyhQTSxgE\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/HHNrxjMHy7A\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/GIqZXtyq3P4\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgZAXUgw8jY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgZAXUgw8jY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgZAXUgw8jY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgZAXUgw8jY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GgZAXUgw8jY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "tags": [
                    "Amber",
                    "amber vtuber",
                    "genshi",
                    "genshi game",
                    "genshi impact",
                    "genshi video",
                    "genshin",
                    "genshin game",
                    "genshin impact",
                    "genshin impact 2020",
                    "genshin impact game",
                    "genshin impact good",
                    "genshin impact graphics",
                    "genshin impact introduction",
                    "genshin impact manga",
                    "genshin impact wiki",
                    "geshin",
                    "geshin game",
                    "Teyvat",
                    "yuanshen game",
                    "miHoYo China",
                    "miHoYo Japan",
                    "adventure story",
                    "open world game",
                    "anime style",
                    "MMORPG",
                    "anime games",
                    "mobile game",
                    "MMO PlayStation",
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Character Teaser - \"Varesa: The Legend of a Warrior\" | Genshin Impact #GenshinImpact #Teaser #Varesa",
                    "description": "Gather round and listen well to the legend of a warrior. You know, the one who wears a mask, has horns on her head, and boasts strength unrivaled by any other.\nSuch a story should be complemented by an equally heroic helping of Blazed Meat Stew and sweet Volcano Cakes.\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/E2eyhQTSxgE\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/HHNrxjMHy7A\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/GIqZXtyq3P4\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381893",
                "likeCount": "36983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ixmmIO6fAP78ji0_d-_WqV5qff0",
            "id": "y39-ddBVRe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:07Z",
                "channelId": "UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA",
                "title": "ZAZ - Je pardonne (Clip officiel)",
                "description": "Zaz  - Je pardonne disponible ici : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourID\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : https://www.facebook.com/zazofficial\nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA?sub_confirmation=1\nInstagram : https://www.instagram.com/zaz_off/\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\nParoles et musique : No\u00e9 Preszow\nR\u00e9alisation : Sage\nEditions : Lili Louise Musique - Anthakarana Publishing\n \n- R\u00e9alisateur : Laurent Humbert @ Swan Mgmt\n- DOP : Valentine Lequet\n- Assistante Cam\u00e9ra : Elise Filaferro\n- Chef \u00e9lectricien : Baptiste Hennequin\n- Electricien : Thibaut Ferrand\n- Chef machiniste : H\u00e9l\u00e9na Mayot\n- Stagiaire machiniste : Roman Popsing\n- Styliste : Teddy Czopp\n- Coiffeur : S\u00e9bastien Bascle\n- Maquilleuse : Margaux Marseglia\n- Production : Kartel Production\n- Post-production : Skills \nMerci \u00e0 Jo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y39-ddBVRe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zaz",
                "tags": [
                    "Zaz",
                    "Je pardonne",
                    "Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAZ - Je pardonne (Clip officiel)",
                    "description": "Zaz  - Je pardonne disponible ici : https://lnk.to/ZazSainsEtSaufs\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourID\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : https://www.facebook.com/zazofficial\nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA?sub_confirmation=1\nInstagram : https://www.instagram.com/zaz_off/\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\nParoles et musique : No\u00e9 Preszow\nR\u00e9alisation : Sage\nEditions : Lili Louise Musique - Anthakarana Publishing\n \n- R\u00e9alisateur : Laurent Humbert @ Swan Mgmt\n- DOP : Valentine Lequet\n- Assistante Cam\u00e9ra : Elise Filaferro\n- Chef \u00e9lectricien : Baptiste Hennequin\n- Electricien : Thibaut Ferrand\n- Chef machiniste : H\u00e9l\u00e9na Mayot\n- Stagiaire machiniste : Roman Popsing\n- Styliste : Teddy Czopp\n- Coiffeur : S\u00e9bastien Bascle\n- Maquilleuse : Margaux Marseglia\n- Production : Kartel Production\n- Post-production : Skills \nMerci \u00e0 Jo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248586",
                "likeCount": "12927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hw8fS9-LOgLGZE6Pgngm9Y7-1rg",
            "id": "kWnePpq4k7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:10:33Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Les Bleus se retrouvent \u00e0 Clairefontaine",
                "description": "Coup d'envoi du premier stage de l'ann\u00e9e 2025 \u00e0 Clairefontaine pour les joueurs de Didier Deschamps ce lundi apr\u00e8s-midi. Les Bleus pr\u00e9parent maintenant la double confrontation face \u00e0 la Croatie en quart de finale de l''UEFA Nations League (jeudi et dimanche sur TF1). \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWnePpq4k7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "inside",
                    "arrivee",
                    "clairefontaine",
                    "mbappe",
                    "chateau",
                    "desire doue",
                    "deschamps",
                    "chambre",
                    "croatie"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les Bleus se retrouvent \u00e0 Clairefontaine",
                    "description": "Coup d'envoi du premier stage de l'ann\u00e9e 2025 \u00e0 Clairefontaine pour les joueurs de Didier Deschamps ce lundi apr\u00e8s-midi. Les Bleus pr\u00e9parent maintenant la double confrontation face \u00e0 la Croatie en quart de finale de l''UEFA Nations League (jeudi et dimanche sur TF1). \n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593259",
                "likeCount": "17353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLWwFXXGL5gXuFMZotzGsiu4zMk",
            "id": "WFlvT8OlZNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:55:30Z",
                "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g",
                "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WFlvT8OlZNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ligue 1 McDonald\u2019s",
                "tags": [
                    "2024-2025",
                    "ASMonaco",
                    "ASSE",
                    "Angers",
                    "Auxerre",
                    "Brest",
                    "FCNantes",
                    "Football",
                    "France",
                    "L1",
                    "LOSC",
                    "LeHavre",
                    "Lens",
                    "Ligue1",
                    "Ligue1McDonald's",
                    "MHSC",
                    "Marseille",
                    "Nice",
                    "OGCNice",
                    "OL",
                    "OM",
                    "OlympiqueLyonnais",
                    "PSG",
                    "ParisSG",
                    "ParisSaint-Germain",
                    "RCL",
                    "RCLens",
                    "RCStrasbourg",
                    "StadeRennais",
                    "StadedeReims",
                    "ToulouseFootballClub",
                    "championnatdeFrance",
                    "english",
                    "foot",
                    "football",
                    "ligue1",
                    "ligue1mcdonald's",
                    "marseille",
                    "nice",
                    "paris",
                    "psg",
                    "r\u00e9sum\u00e9Ligue1",
                    "r\u00e9sum\u00e9sL1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demb\u00e9l\u00e9 en FEU, le PSG S\u2019ADJUGE le CLASSIQUE\u00a0contre\u00a0L\u2019OM | 26\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 McDonald's 24/25",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments de Paris SG - OM (3-1) en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 McDonald's - Saison 2024/2025 \u2013 26\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - 16/03/2025\n\n#Ligue1 #football #sports \n\n00:00:00 - 1st Half\n00:02:33 - 2nd Half\n\nSuivez-nous sur Youtube : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr \nSuivez-nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats \nSuivez-nous sur http://Ligue1.fr  : https://www.ligue1.fr\nSuivez-nous sur Twitch : https://www.twitch.tv/ligue1ubereats \nSuivez-nous sur Tiktok : https://www.tiktok.com/@ligue1ubereats?lang=fr \nSuivez-nous sur Discord : https://discord.gg/ligue1ubereats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131221",
                "likeCount": "16107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Z7TV9jQm8v-y0KyU1jGSrp85bY",
            "id": "oTp1YepbzHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:00:24Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON ESSAIE 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES (2 sont fausses)",
                "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oTp1YepbzHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "couple therapie",
                    "th\u00e9rapie animale",
                    "th\u00e9rapie",
                    "danse mouvement th\u00e9rapie",
                    "th\u00e9rapie bien etre",
                    "bien etre"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON ESSAIE 10 TH\u00c9RAPIES INSOLITES (2 sont fausses)",
                    "description": "On a voulu tester le maximum de th\u00e9rapies possible pour soulager le stress, est ce que \u00e7a a march\u00e9 sur nous ?\n\nMerci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Le code \u00ab JOYCA \u00bb vous permet d\u2019avoir -25% sur des croquettes premium pour chien et chat \u00e0 prix direct usine pendant 48h pour tous les nouveaux clients ! \u00c7a passe ensuite \u00e0 -20% jusqu\u2019au 20/04/2025 : \n\u00c7a se passe ici \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc49 https://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=joyca-youtube-09032025\n\nCollaboration commerciale\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\nMerci \u00e0 tous les th\u00e9rapeutes et professionnels qui nous ont re\u00e7u et accompagn\u00e9 dans cette vid\u00e9o :\n\nSonoth\u00e9rapie (retrouvez leur playlist sur leur site):\nhttps://www.zen-and-sounds.com/musique\n\nIsolation sensorielle : \nhttps://www.meiso.fr/\n\nDestructo Th\u00e9rapie :\nhttps://cassetout.com/\n\nBovinoth\u00e9rapie :\nhttps://www.smocalins.fr/\nJulia Deubel (M\u00e9diatrice animal) : 06 45 23 28 20\n\nRebirth : \nhttps://www.ninoncarnoy.fr/\n\nCalinoth\u00e9rapie : \nhttps://fannygaye.fr/tarifs/ \n\nSylvoth\u00e9rapie :\nhttps://hetrenature.fr/\n\nCaf\u00e9 des chats Paris :\nhttps://lecafedeschats.fr/\n\nProd : \nCindy Levy\nQuentin Debray\n\nImage :\nHibz\nQuentin Debray\nFran\u00e7ois Barteille\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nSon : \nLo\u00efc Marissiaux\n\nMontage :\nHibz\n\nRemerciements : \nOph\u00e9lie Delseaux\nGuillaume Lauro Lillo\nJos\u00e9phine Bourdonnais\nLaurie Coniglio\nMathilde Perrin\nQuentin Dassy\nNina Moreau\nOc\u00e9ane Proust-Deveaux\nValentin Mayet\nBastien Bauve\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2417534",
                "likeCount": "140782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GKaWhE94r_6X3AgmBBr95g-Jdtg",
            "id": "R-nwzoGMJp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T07:56:32Z",
                "channelId": "UCqnkfAaM9RA2uNwTB5MnNrA",
                "title": "La loi du silence : Ces clauses qui font taire les journalistes",
                "description": "Et si\u2026 par une pratique de plus en plus r\u00e9pandue, des journalistes \u00e9taient contraints au silence ?\n\nDans ce documentaire r\u00e9alis\u00e9 et produit par le Studio RSF, vous d\u00e9couvrirez une r\u00e9alit\u00e9 alarmante : comment certains m\u00e9dias poussent les journalistes qui souhaitent partir, suite au rachat par un nouvel actionnaire, \u00e0 se taire.\n\nEn France, les grands m\u00e9dias sont aujourd\u2019hui d\u00e9tenus par quelques groupes industriels et financiers dont les activit\u00e9s d\u00e9passent largement le secteur de l\u2019information. Gr\u00e8ves, management mais aussi int\u00e9r\u00eats industriels... Comment, aujourd\u2019hui en France, le droit des entreprises de prot\u00e9ger leur image prime sur sur un principe fondamental : le droit \u00e0 l\u2019information.\n\nL\u2019extension du groupe Bollor\u00e9 et le d\u00e9part massif de journalistes de m\u00e9dias d\u2019information a mis au jour une pratique : en quittant leur m\u00e9dia, plus de 500 journalistes ont d\u00fb signer des clauses de \u00ab confidentialit\u00e9 \u00bb, de \u00ab loyaut\u00e9 \u00bb ou encore de \u00ab non-d\u00e9nigrement \u00bb non d\u00e9limit\u00e9e dans le temps, c\u2019est \u00e0 dire \u00e0 vie. \n\nAlors comment fonctionnent ces clauses de silence ?\nEn quoi menacent-elles le droit de tout un chacun \u00e0 \u00eatre inform\u00e9 ?\n\nLire l'enqu\u00eate : https://rsf.org/fr/l-achat-du-silence-enqu%C3%AAte-rsf-sur-les-clauses-de-confidentialit%C3%A9-qui-font-taire-les-journalistes\n\n*ERRATUM : 04:25 - Jean-Baptiste Rivoire : Fondateur de \u00ab Off Investigation \u00bb, ancien r\u00e9dacteur-en-chef de \u00ab Sp\u00e9cial Investigation \u00bb*\n\n--\nCr\u00e9dits\nEnqu\u00eate : Ha\u00effa Mzalouat\nR\u00e9alisation : Robin Grassi\nImages : No\u00e9mie Bonnafous\nMontage : No\u00e9mie Bonnafous\n\u00c9talonnage : Zafiro Ortega\nVoix-off : Laure Chauvel\nTeaser : Anna Colpaert\nArchives : AFP - Arr\u00eat sur Image - Lib\u00e9ration\nMusique : A Global Crisis - Astro Audio Crime Scene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-nwzoGMJp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reporters sans fronti\u00e8res",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La loi du silence : Ces clauses qui font taire les journalistes",
                    "description": "Et si\u2026 par une pratique de plus en plus r\u00e9pandue, des journalistes \u00e9taient contraints au silence ?\n\nDans ce documentaire r\u00e9alis\u00e9 et produit par le Studio RSF, vous d\u00e9couvrirez une r\u00e9alit\u00e9 alarmante : comment certains m\u00e9dias poussent les journalistes qui souhaitent partir, suite au rachat par un nouvel actionnaire, \u00e0 se taire.\n\nEn France, les grands m\u00e9dias sont aujourd\u2019hui d\u00e9tenus par quelques groupes industriels et financiers dont les activit\u00e9s d\u00e9passent largement le secteur de l\u2019information. Gr\u00e8ves, management mais aussi int\u00e9r\u00eats industriels... Comment, aujourd\u2019hui en France, le droit des entreprises de prot\u00e9ger leur image prime sur sur un principe fondamental : le droit \u00e0 l\u2019information.\n\nL\u2019extension du groupe Bollor\u00e9 et le d\u00e9part massif de journalistes de m\u00e9dias d\u2019information a mis au jour une pratique : en quittant leur m\u00e9dia, plus de 500 journalistes ont d\u00fb signer des clauses de \u00ab confidentialit\u00e9 \u00bb, de \u00ab loyaut\u00e9 \u00bb ou encore de \u00ab non-d\u00e9nigrement \u00bb non d\u00e9limit\u00e9e dans le temps, c\u2019est \u00e0 dire \u00e0 vie. \n\nAlors comment fonctionnent ces clauses de silence ?\nEn quoi menacent-elles le droit de tout un chacun \u00e0 \u00eatre inform\u00e9 ?\n\nLire l'enqu\u00eate : https://rsf.org/fr/l-achat-du-silence-enqu%C3%AAte-rsf-sur-les-clauses-de-confidentialit%C3%A9-qui-font-taire-les-journalistes\n\n*ERRATUM : 04:25 - Jean-Baptiste Rivoire : Fondateur de \u00ab Off Investigation \u00bb, ancien r\u00e9dacteur-en-chef de \u00ab Sp\u00e9cial Investigation \u00bb*\n\n--\nCr\u00e9dits\nEnqu\u00eate : Ha\u00effa Mzalouat\nR\u00e9alisation : Robin Grassi\nImages : No\u00e9mie Bonnafous\nMontage : No\u00e9mie Bonnafous\n\u00c9talonnage : Zafiro Ortega\nVoix-off : Laure Chauvel\nTeaser : Anna Colpaert\nArchives : AFP - Arr\u00eat sur Image - Lib\u00e9ration\nMusique : A Global Crisis - Astro Audio Crime Scene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61410",
                "likeCount": "3152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ygd1nDFLhjQK_v3Q17mrQJ_4JYo",
            "id": "tDxkr8JoWd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:56:50Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Immersion \u00e0 la FAC : on d\u00e9couvre ce que vivent les \u00e9tudiants",
                "description": "La th\u00e9orie du micro-ondes perdu se confirme attention ! Par contre on a un probl\u00e8me sur le chou romanesco l\u00e0\u2026\n\nMerci aux professeur(e)s et aux \u00e9l\u00e8ves de nous avoir accueillis avec tant de bienveillance ! \nEva et Elsa merci pour votre accompagnement !\n\nOPV - Ugo Tsvetoukhine et Elyon\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n01:16 Cours d\u2019\u00e9conomie\n05:12 Exploration de la FAC\n16:53 D\u00e9jeuner au Crous\n21:10 Cours de Badminton\n24:53 Passage \u00e0 la biblioth\u00e8que\n28:00 Cours d\u2019\u00e9loquence\n31:49 Visite d\u2019une chambre \u00e9tudiante",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tDxkr8JoWd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Immersion \u00e0 la FAC : on d\u00e9couvre ce que vivent les \u00e9tudiants",
                    "description": "La th\u00e9orie du micro-ondes perdu se confirme attention ! Par contre on a un probl\u00e8me sur le chou romanesco l\u00e0\u2026\n\nMerci aux professeur(e)s et aux \u00e9l\u00e8ves de nous avoir accueillis avec tant de bienveillance ! \nEva et Elsa merci pour votre accompagnement !\n\nOPV - Ugo Tsvetoukhine et Elyon\n\nAssistant monteur - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n01:16 Cours d\u2019\u00e9conomie\n05:12 Exploration de la FAC\n16:53 D\u00e9jeuner au Crous\n21:10 Cours de Badminton\n24:53 Passage \u00e0 la biblioth\u00e8que\n28:00 Cours d\u2019\u00e9loquence\n31:49 Visite d\u2019une chambre \u00e9tudiante"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1668816",
                "likeCount": "99447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6eGQAyqY6AmcCLMNrewc2qE1Ws",
            "id": "0twRcioKKQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:39:06Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | FC Bayern M\u00fcnchen vs. Olympique Lyonnais-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0twRcioKKQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | FC Bayern M\u00fcnchen vs. Olympique Lyonnais-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123438",
                "likeCount": "1560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IATsJ9qcn0_ZIVf9jd-fYzpeoZg",
            "id": "LeO_z71YxK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T19:12:18Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Le scandale qui secoue le milliardaire Vincent Bollor\u00e9 en Afrique",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nPLAINTE BOLLOR\u00c9 AFRIQUE \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/03/19/vincent-bollore-et-son-groupe-vises-par-une-plainte-panafricaine-l-accusant-d-etre-au-c-ur-d-un-systeme-de-corruption_6583461_3224.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/police-justice/le-groupe-bollore-vise-par-la-plainte-d-un-collectif-d-ong-pour-recel-et-blanchiment-d-argent_AN-202503190173.html?at_brand=BFMTV&at_compte=BFMTV&at_plateforme=twitter&at_campaign=Fan_pages&at_medium=Community_Management\n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20220106-bollor%C3%A9-en-afrique-une-s%C3%A9rie-d-affaires-judiciaires\n\nhttps://information.tv5monde.com/afrique/afrique-quelles-sont-les-affaires-de-bollore-sur-le-continent-34235\n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/19/ukraine-l-entretien-telephonique-entre-donald-trump-et-vladimir-poutine-un-rendez-vous-tres-attendu-aux-resultats-tres-limites_6583415_3210.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4144207-20250319-guerre-ukraine-apres-accord-entre-trump-poutine-ukraine-russie-attaquees-durant-nuit \n\nPROCHE-ORIENT : \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/guerre/direct-guerre-dans-la-bande-de-gaza-la-defense-civile-annonce-13-morts-dans-de-nouvelles-frappes-israeliennes_7138731.html \n\nTEMPS AUX URGENCES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/hopital/crise/crise-des-urgences-une-etude-du-ministere-de-la-sante-pointe-des-temps-d-attente-de-plus-en-plus-longs_7137051.html\n\nhttps://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications-communique-de-presse/etudes-et-resultats/250319_ER_urgences-la-moitie-des-patients-y-restent-plus-de-trois-heures-en-2023 \n\n\u00c9VACUATION GA\u00ceT\u00c9 LYRIQUE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/gaite-lyrique-les-forces-de-l-ordre-ont-commence-a-evacuer-la-salle-de-spectacle-occupee-depuis-decembre-par-de-jeunes-migrants_7136661.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/paris-75/paris-intervention-des-forces-de-lordre-a-la-gaite-lyrique-occupee-par-de-jeunes-migrants-18-03-2025-64RUMPG4LNG5VGQSMBGCUVG5ZA.php \n\nASTRONAUTES ISS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/astronautes-bloques-dans-l-iss-suni-williams-et-butch-wilmore-sont-de-retour-sur-terre-apres-neuf-mois-d-attente_7138749.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/%C3%A9co-tech/20250318-astronautes-iss-retour-terre-espace-direct-spacex-suni-williams-butch-wilmore \n\nJOURNAL DE MICKEY : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/people/article/soprano-detrone-par-leon-marchand-qui-devient-la-personnalite-preferee-des-7-14-ans_247653.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/leon-marchand-au-top-artus-sur-le-podium-mbappe-declasse-decouvrez-les-personnalites-preferees-des-enfants-19-03-2025-SZ32SQUULFAK3K4H7ZVY6PFRNY.php \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:26 Bollor\u00e9 accus\u00e9 de corruption, blanchiment d'argent et recel\n06:35 Tr\u00eave sur les infrastructures \u00e9nerg\u00e9tiques en Ukraine\n07:24 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n09:00 Temps d\u2019attente aux urgences en France\n09:42 \u00c9vacuation de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique\n10:21 Astronautes bloqu\u00e9s sur l\u2019ISS rentr\u00e9s sur Terre\n10:49 L\u00e9on Marchand personnalit\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des 7-14 ans\n11:28 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeO_z71YxK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le scandale qui secoue le milliardaire Vincent Bollor\u00e9 en Afrique",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcbc Pour trouver un stage, alternance ou CDD/CDI : https://jobs.hugodecrypte.com/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nPLAINTE BOLLOR\u00c9 AFRIQUE \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/03/19/vincent-bollore-et-son-groupe-vises-par-une-plainte-panafricaine-l-accusant-d-etre-au-c-ur-d-un-systeme-de-corruption_6583461_3224.html\n\nhttps://www.bfmtv.com/police-justice/le-groupe-bollore-vise-par-la-plainte-d-un-collectif-d-ong-pour-recel-et-blanchiment-d-argent_AN-202503190173.html?at_brand=BFMTV&at_compte=BFMTV&at_plateforme=twitter&at_campaign=Fan_pages&at_medium=Community_Management\n\nhttps://www.france24.com/fr/france/20220106-bollor%C3%A9-en-afrique-une-s%C3%A9rie-d-affaires-judiciaires\n\nhttps://information.tv5monde.com/afrique/afrique-quelles-sont-les-affaires-de-bollore-sur-le-continent-34235\n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/03/19/ukraine-l-entretien-telephonique-entre-donald-trump-et-vladimir-poutine-un-rendez-vous-tres-attendu-aux-resultats-tres-limites_6583415_3210.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/ukraine/4144207-20250319-guerre-ukraine-apres-accord-entre-trump-poutine-ukraine-russie-attaquees-durant-nuit \n\nPROCHE-ORIENT : \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-guerre-israel-hamas-gaza-l-armee-israelienne-mene-ce-mardi-18-mars-des-frappes-d-une-ampleur-inedite-depuis-l-entree-en-vigueur-de-la-treve-les-dernieres-infos-2359949.html\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/proche-orient/guerre/direct-guerre-dans-la-bande-de-gaza-la-defense-civile-annonce-13-morts-dans-de-nouvelles-frappes-israeliennes_7138731.html \n\nTEMPS AUX URGENCES : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/hopital/crise/crise-des-urgences-une-etude-du-ministere-de-la-sante-pointe-des-temps-d-attente-de-plus-en-plus-longs_7137051.html\n\nhttps://drees.solidarites-sante.gouv.fr/publications-communique-de-presse/etudes-et-resultats/250319_ER_urgences-la-moitie-des-patients-y-restent-plus-de-trois-heures-en-2023 \n\n\u00c9VACUATION GA\u00ceT\u00c9 LYRIQUE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/migrants/gaite-lyrique-les-forces-de-l-ordre-ont-commence-a-evacuer-la-salle-de-spectacle-occupee-depuis-decembre-par-de-jeunes-migrants_7136661.html \n\nhttps://www.leparisien.fr/paris-75/paris-intervention-des-forces-de-lordre-a-la-gaite-lyrique-occupee-par-de-jeunes-migrants-18-03-2025-64RUMPG4LNG5VGQSMBGCUVG5ZA.php \n\nASTRONAUTES ISS : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sciences/espace/astronautes-bloques-dans-l-iss-suni-williams-et-butch-wilmore-sont-de-retour-sur-terre-apres-neuf-mois-d-attente_7138749.html \n\nhttps://www.france24.com/fr/%C3%A9co-tech/20250318-astronautes-iss-retour-terre-espace-direct-spacex-suni-williams-butch-wilmore \n\nJOURNAL DE MICKEY : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/people/article/soprano-detrone-par-leon-marchand-qui-devient-la-personnalite-preferee-des-7-14-ans_247653.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/sports/leon-marchand-au-top-artus-sur-le-podium-mbappe-declasse-decouvrez-les-personnalites-preferees-des-enfants-19-03-2025-SZ32SQUULFAK3K4H7ZVY6PFRNY.php \n\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:26 Bollor\u00e9 accus\u00e9 de corruption, blanchiment d'argent et recel\n06:35 Tr\u00eave sur les infrastructures \u00e9nerg\u00e9tiques en Ukraine\n07:24 Nouveaux bombardements isra\u00e9liens \u00e0 Gaza\n09:00 Temps d\u2019attente aux urgences en France\n09:42 \u00c9vacuation de la Ga\u00eet\u00e9 Lyrique\n10:21 Astronautes bloqu\u00e9s sur l\u2019ISS rentr\u00e9s sur Terre\n10:49 L\u00e9on Marchand personnalit\u00e9 pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des 7-14 ans\n11:28 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398523",
                "likeCount": "12213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTbw07VgSSToohVOOVdrVX6-qNo",
            "id": "lil09eBQ7LQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:46:09Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "DEVINE LEUR \u00c2GE (LE GRAND RETOUR!)",
                "description": "Bon bah... on est de retour!!!! Et laissez-moi vous dire qu'il y en a un des deux qui s'est beaucoup entrain\u00e9s en cachette visiblement ahahah\n\nJuju : https://www.instagram.com/juliengeloen\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nInsta des candidats :\nhttps://instagram.com/lau_cbt\nhttps://instagram.com/Yanou1925\nhttps://instagram.com/Hellochady\nhttps://instagram.com/zelima.ryr\nhttps://instagram.com/marvvane\nhttps://instagram.com/Expecto_patromum\nhttps://instagram.com/iam_liliah\nhttps://instagram.com/Apolline_sbr\nhttps://instagram.com/2tld\nhttps://instagram.com/elow_pa\nhttps://instagram.com/antonio.dnilo\nhttps://instagram.com/hoceb\nhttps://instagram.com/Karasuma_71\n\nMerci Kaneda qui m'accompagne main dans la main, one love\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lil09eBQ7LQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LEUR \u00c2GE (LE GRAND RETOUR!)",
                    "description": "Bon bah... on est de retour!!!! Et laissez-moi vous dire qu'il y en a un des deux qui s'est beaucoup entrain\u00e9s en cachette visiblement ahahah\n\nJuju : https://www.instagram.com/juliengeloen\nMoi : https://instagram.com/darkocttg\n\nInsta des candidats :\nhttps://instagram.com/lau_cbt\nhttps://instagram.com/Yanou1925\nhttps://instagram.com/Hellochady\nhttps://instagram.com/zelima.ryr\nhttps://instagram.com/marvvane\nhttps://instagram.com/Expecto_patromum\nhttps://instagram.com/iam_liliah\nhttps://instagram.com/Apolline_sbr\nhttps://instagram.com/2tld\nhttps://instagram.com/elow_pa\nhttps://instagram.com/antonio.dnilo\nhttps://instagram.com/hoceb\nhttps://instagram.com/Karasuma_71\n\nMerci Kaneda qui m'accompagne main dans la main, one love\n\nProduction : Kaneda / Darko\nProducteur : Pierre Lorenzo\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nAssistant Cam\u00e9ra : Fantine Mongella, Killian Quelavoine\nOPS : Aymeric\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne\nMusique : Epidemic sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226912",
                "likeCount": "8882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oOjND8XpmYPjKz6jFBDNjNfx4U0",
            "id": "xrZX47RbeJs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:06Z",
                "channelId": "UC5UPzrHY7vVjx_CvzAS90Ew",
                "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xrZX47RbeJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YUNGBLUDVEVO",
                "tags": [
                    "YUNGBLUD",
                    "Alternative",
                    "rock",
                    "hello heaven",
                    "hello heaven hello",
                    "hello",
                    "youngblud",
                    "youngblood",
                    "yungblood"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YUNGBLUD - Hello Heaven, Hello (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to \"Hello Heaven, Hello\" here: http://yungblud.lnk.to/helloheavenhelloID\n \nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\n \nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\n \nLyrics:\n \nHello, are you out there? \nAre you tryin\u2019? Are you patient? Are you blind? \nAre you with me? Against me? Don\u2019t know me at all\nHello x30\nHello, are you in there?\nDo you still remember, or have you forgotten where you\u2019re from?\nAre you still scared of dyin\u2019? \nScared of them finding out that you don\u2019t know who you are?\nAnd I dont know whats in my head \nBut I know what\u2019s in my chest\nI don\u2019t know if I can make it \nI don\u2019t know if I can change it \nBut I know it\u2019s how I feel even if it isn\u2019t real, I wanna feel alive\nTell me do you wanna feel alive?\nOh, I wanna feel alive \nHello x8 \nOh, I wanna feel alive \nHello x24\nTell me do you wanna feel alive \nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x8 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nHello x7 / Tell me if you wanna feel alive / ohhh\nSince I was a little boy I devised a windmill get away \nThey\u2019d kick me in the mud and they told me that that\u2019s the price you pay\nSo tell me are you gonna die with the lies that they force inside your head\nOr are you gonna live by the thorns in what you said \nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till youve packed up and gone away \nLittle boy, stupid boy, what you after, each and every day?\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut first you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said \nSince I was a little boy I always held a tear upon my face\nThey\u2019d hit me in the mouth and they told me it\u2019s time to act your age\nSo tell me are you gonna die in the pain that they all inflict on you\nOr are you gonna swim through the storm, of what you have to do\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle boy stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step, one step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step, one step into heaven\nAre you gonna be the fool who the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nLittle freak, gonna walk, they don\u2019t talk till ya packed up and gone away \nLittle poor stupid boy, what you after, each and every day\nFor its the fool who\u2019s the last to jump off the edge\nOne step into heaven\nBut fast you\u2019ll go to hell and back\nOne step into heaven\nAre you gonna be the fool who\u2019s the last to jump off the edge? \nDon\u2019t give a damn \u2018bout what they said\nThere\u2019s a chance I won\u2019t see you tomorrow,\nSo I will spend today saying hello\nAnd all the hopes and dreams I may have borrowed\nJust know my friend I leave them all to you \nHello x6\n \n#YUNGBLUD #HelloHeavenHello\n\nMusic video by YUNGBLUD performing Hello Heaven, Hello.\u00a9 2025 Locomotion Recordings Limited, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542172",
                "likeCount": "48765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "juoZVhBjbGYNSG61tTA65qdqwK4",
            "id": "LUoMATrXFJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T22:37:24Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Manchester City vs. Chelsea FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Manchester City\n00:00:22 -  by Chelsea \n00:00:28 - Kick Off by Manchester City\n00:00:38 - Defensive act by Jill Roord\n00:00:45 - Shot by Kerolin Nicoli Israel Ferraz\n00:01:04 - Shot by Jill Roord\n00:01:19 - Shot by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:01:32 - Pass by Jill Roord\n00:01:40 - Cross by Kerstin Casparij\n00:01:50 - Shot by Lily Murphy\n00:02:00 - Pass by Hannah Hampton\n00:02:08 - Shot by Mary Fowler\n00:02:29 - End Period by Manchester City\n00:02:41 - Start Period by Chelsea \n00:02:50 - Shot by Lauren James\n00:03:13 - Shot by Jill Roord\n00:03:27 - Cross by Mary Fowler\n00:03:41 - Short Goal by Vivianne Miedema\n00:04:03 - Cross by Mary Fowler\n00:04:25 - Pass by Yui Hasegawa\n00:04:30 - Shot by Vivianne Miedema\n00:04:50 - Offside by Mayra Ram\u00edrez\n00:05:18 - Shot by Johanna Rytting Kaneryd\n00:05:52 - Pass by Agnes Beever-Jones\n00:06:00 - Defensive act by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:06:10 - Shot by Agnes Beever-Jones\n00:06:19 - Shot by Wieke Kaptein\n00:06:45 - Pass by Ayaka Yamashita\n00:06:55 - Pass by Kerstin Casparij\n00:07:05 - Goal by Vivianne Miedema\n00:07:57 - End Match by Manchester City",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LUoMATrXFJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "Chelsea",
                    "Manchester City",
                    "Manchester City vs. Chelsea",
                    "champions league",
                    "dazn",
                    "football",
                    "full match",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "recap",
                    "soccer",
                    "top 10",
                    "ucl",
                    "uefa champions league",
                    "uefa women's champions league",
                    "uwcl",
                    "women's champions",
                    "women's football",
                    "women's soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Manchester City vs. Chelsea FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Manchester City\n00:00:22 -  by Chelsea \n00:00:28 - Kick Off by Manchester City\n00:00:38 - Defensive act by Jill Roord\n00:00:45 - Shot by Kerolin Nicoli Israel Ferraz\n00:01:04 - Shot by Jill Roord\n00:01:19 - Shot by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:01:32 - Pass by Jill Roord\n00:01:40 - Cross by Kerstin Casparij\n00:01:50 - Shot by Lily Murphy\n00:02:00 - Pass by Hannah Hampton\n00:02:08 - Shot by Mary Fowler\n00:02:29 - End Period by Manchester City\n00:02:41 - Start Period by Chelsea \n00:02:50 - Shot by Lauren James\n00:03:13 - Shot by Jill Roord\n00:03:27 - Cross by Mary Fowler\n00:03:41 - Short Goal by Vivianne Miedema\n00:04:03 - Cross by Mary Fowler\n00:04:25 - Pass by Yui Hasegawa\n00:04:30 - Shot by Vivianne Miedema\n00:04:50 - Offside by Mayra Ram\u00edrez\n00:05:18 - Shot by Johanna Rytting Kaneryd\n00:05:52 - Pass by Agnes Beever-Jones\n00:06:00 - Defensive act by Nathalie Bj\u00f6rn\n00:06:10 - Shot by Agnes Beever-Jones\n00:06:19 - Shot by Wieke Kaptein\n00:06:45 - Pass by Ayaka Yamashita\n00:06:55 - Pass by Kerstin Casparij\n00:07:05 - Goal by Vivianne Miedema\n00:07:57 - End Match by Manchester City"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267275",
                "likeCount": "3726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_kwiCKgOUSUP0nTiHV_zzZT7bL4",
            "id": "QR_hUNCzhVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:19:58Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QR_hUNCzhVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je dois de venir riche sur RED DEAD RP ! (JOUR 2)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693106",
                "likeCount": "24265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1oIR1ES3WlIzgdsONi2WQc9cJI0",
            "id": "R7fxbBusWPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:34Z",
                "channelId": "UCLDrvgbwHFWwf8h2fklmwkg",
                "title": "JE VAIS FAIRE SIGNER PRO UN ABONN\u00c9 DANS MON CLUB ! AVEC QUEL SALAIRE ? (SCE #2)",
                "description": "Inscris toi aux d\u00e9tections en France: https://scescaldes.com/draft-2025-2026/\nInscris toi aux d\u00e9tections \u00e0 Montr\u00e9al: https://urlr.me/FR4YAN\n\nSoutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nLa boutique du Vinsky FC (maillots \u00e0 39.90\u20ac): https://vinskyfc.fr/\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7fxbBusWPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VINSKY",
                "tags": [
                    "vinsky",
                    "viinsky",
                    "vinsky360",
                    "viinsky360",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE VAIS FAIRE SIGNER PRO UN ABONN\u00c9 DANS MON CLUB ! AVEC QUEL SALAIRE ? (SCE #2)",
                    "description": "Inscris toi aux d\u00e9tections en France: https://scescaldes.com/draft-2025-2026/\nInscris toi aux d\u00e9tections \u00e0 Montr\u00e9al: https://urlr.me/FR4YAN\n\nSoutiens mon club professionnel:\n- Instagram: https://www.instagram.com/sportingclubescaldes/\n- Tiktok: https://www.tiktok.com/@sporting.club.escaldes\n- Site web: https://bit.ly/m/scescaldes\n\nMes r\u00e9seaux:\n- Mon Instagram: http://www.instagram.com/vinsky360\n- Mon Tiktok: https://www.tiktok.com/@viinskyy \n\nLa boutique du Vinsky FC (maillots \u00e0 39.90\u20ac): https://vinskyfc.fr/\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/cYssHRTPYk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69608",
                "likeCount": "4394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Q1OJ5apdwWkItbLRjsdyUwWYo8",
            "id": "A2yW_J6kwgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:01:07Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur la relation entre la France et l'Alg\u00e9rie. \n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2yW_J6kwgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tension in\u00e9dite entre la France et l'Alg\u00e9rie : la vid\u00e9o pour comprendre",
                    "description": "La vid\u00e9o pour tout comprendre sur la relation entre la France et l'Alg\u00e9rie. \n\nPour retrouver mes interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\n- Spotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\n- Apple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\n- Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e : @hugodecrypteactus  \n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro\n01:36 : Les origines\n13:35 : L'embrasement\n27:40 : L'impasse\n39:08 : L'apr\u00e8s-guerre\n\n\u2014\u2014\u2014\n\nUne vid\u00e9o par HugoD\u00e9crypte\n\nCr\u00e9\u00e9 par Hugo Travers\nProduit par Julien Poti\u00e9 \n\nR\u00e9daction \u2014 Blanche Vathonne, Julien Poti\u00e9, Hugo Travers\nDocumentation \u2014 Julien Poti\u00e9, Cl\u00e9ment Chaulet \nInterviews \u2014 Blanche Vathonne \nChef op\u00e9rateur \u2014 Vanon Borget \nOp\u00e9rateurs vid\u00e9os \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet, Cl\u00e9ment Chaulet\nIng\u00e9nieure du son \u2014 Romane Meissonnier \nVoix citations \u2014 Pierre Juni\u00e8res\nMontage \u2014 Stanley Duplan \nGraphisme / Motion design \u2014 Romane Lorrain \n\u00c9talonnage \u2014 Stanley Duplan\nMixage \u2014 Romane Meissonnier \nMiniature \u2014 Doryan Hincker\n\nDirecteur de production \u2014 Julien Poti\u00e9 \nResponsable de production \u2014 Romane Meissonnier\nCharg\u00e9 de production \u2014 Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production \u2014 No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nAvec la participation de : \nSerge Carel\nLalia Ducos\nBachir Hadjadj\nGeorges Ni\u00f1o\nJean-Pierre Louvel\n\nRemerciements : \nSylvie Th\u00e9nault, directrice de recherche au CNRS \n\nCr\u00e9dits images : \nArchives personnelles des t\u00e9moins \nINA mediaclip \nWikimedia Commons - CC-by-3.0\nBnF -Gallica \nReuters \nAbaca Press \nStoryblocks \n\nCr\u00e9dits musique : \nArtlist \n\nHugoD\u00e9crypte / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "840410",
                "likeCount": "24350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REk-a_6s-9uRiS49v9hfHd8Skfs",
            "id": "4A_kmjtsJ7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T12:59:00Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_kmjtsJ7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Materialists | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nWritten and directed by Academy Award nominee Celine Song and starring Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal. MATERIALISTS \u2013 In Theaters June 13. \n\nRELEASE DATE: June 13, 2025\nDIRECTOR: Celine Song\nCAST: Dakota Johnson, Chris Evans, and Pedro Pascal\n\nLike MATERIALISTS on FACEBOOK: https://bit.ly/Materialists_FB\nFollow MATERIALISTS on X: https://bit.ly/Materialists_X\nFollow MATERIALISTS on INSTAGRAM: https://bit.ly/Materialists_IG\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5090356",
                "likeCount": "80772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCsu3nWvuZ6zfr0XM5fc9pVYYNk",
            "id": "Ol7i9izsmC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:36:41Z",
                "channelId": "UC4IvegtE25i1iWDUhb5bQhA",
                "title": "Ces vieux jeux HUMILIENT les jeux vid\u00e9o modernes (j'y joue vraiment)",
                "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Achetez l'excellent Geekom A6 Mini PC, super puissant, tout petit. 5% de r\u00e9duction avec mon code : ASCSU5A6 \u27a1\ufe0f https://www.geekom.fr/geekom-a6-mini-pc/ / Lien Amazon : \u27a1\ufe0f https://www.amazon.fr/dp/B0DRP2CPR1?maas=maas_adg_66D62A19499C93D14B5E500111BBD3CF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\nWario Ware, Wario Land, Rhythm Paradise. Ces jeux r\u00e9tro sont EXCEPTIONNELS, ils n'ont pas pris une ride et je pense qu'il n'en prendront jamais. Vous ALLEZ passer un bon moment si vous jouez \u00e0 ces jeux, je vous jure.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nMusique de fin : Peter Piper Syndrome\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre\n\n#GEEKOM #GEEKOMA6 #MINIPC  #GEEKOMPC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ol7i9izsmC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ascuns",
                "tags": [
                    "Ascuns",
                    "Video",
                    "Game",
                    "Gaming",
                    "Test",
                    "Review",
                    "Ascus",
                    "Ascums",
                    "Ascunz",
                    "Askuns",
                    "Askunz",
                    "Ascnus",
                    "Ascnz",
                    "Asckuns",
                    "Ascun",
                    "Askoons",
                    "Ascounse",
                    "Askounse",
                    "Askoune",
                    "Askoon",
                    "Ascoun",
                    "Askun",
                    "A\u00e7cuns",
                    "Asscuns",
                    "A'scuns",
                    "\u00c4scuns",
                    "Asc\u00fcns",
                    "\u00c0scuns",
                    "Acsuns",
                    "Aksuns",
                    "Aksun",
                    "Ascusn",
                    "Akscun",
                    "Askunss",
                    "Ascunns",
                    "Askunsz",
                    "wario",
                    "ware",
                    "land",
                    "gba",
                    "gameboy",
                    "wii",
                    "geekom",
                    "pc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ces vieux jeux HUMILIENT les jeux vid\u00e9o modernes (j'y joue vraiment)",
                    "description": "Contenu Sponsoris\u00e9 : Achetez l'excellent Geekom A6 Mini PC, super puissant, tout petit. 5% de r\u00e9duction avec mon code : ASCSU5A6 \u27a1\ufe0f https://www.geekom.fr/geekom-a6-mini-pc/ / Lien Amazon : \u27a1\ufe0f https://www.amazon.fr/dp/B0DRP2CPR1?maas=maas_adg_66D62A19499C93D14B5E500111BBD3CF_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n\nWario Ware, Wario Land, Rhythm Paradise. Ces jeux r\u00e9tro sont EXCEPTIONNELS, ils n'ont pas pris une ride et je pense qu'il n'en prendront jamais. Vous ALLEZ passer un bon moment si vous jouez \u00e0 ces jeux, je vous jure.\n\n\ud83d\udd34 MA CHA\u00ceNE TWITCH : https://www.twitch.tv/ascunstv\n\ud83d\udcc5 PLANNING DES LIVES : https://www.twitch.tv/ascunstv/schedule\n\ud83c\udfa5 MA CHAINE DE VODS : https://www.youtube.com/channel/UCxn_WDdWUwfwXgoAxRA4nvQ\n\n\nMerci \u00e0 Wys pour le th\u00e8me musical de la vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/ValVillarubias1\n\nMusique de fin : Peter Piper Syndrome\n\nVous voulez me soutenir ? Likez, partagez commentez c'est juste le plus beau des cadeaux\n\nTwitter \ud83d\udce3 @AscunsTweet\n\nInstagram \ud83d\udcf7 ascuns.leandre\n\n#GEEKOM #GEEKOMA6 #MINIPC  #GEEKOMPC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44243",
                "likeCount": "3882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DV47UElyQjIUC-Qr-dndDJuEL1E",
            "id": "ktWrqmUN3YY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:07:30Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "ESSAYEZ DE NE PAS RIRE : AVEC NOS PROPRES VIDEOS !",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct de m\u2019accompagner une fois de plus sur cette vid\u00e9o. \nAvec mon code NATOO vous aurez -25 % de r\u00e9duction pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20 % sur tout le site (code valable en France et en Belgique) et en magasin jusqu\u2019au 24/04/25 :\n\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=natoo-youtube-08032025 \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Fanny , Jenny Letellier, Eliott Doyle et Cl\u00e9ment M\u00e9tayer !\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Hadrien Genest\nProduit par DETER\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Hadrien Genest\nCheffe \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Camille Barb\u00e9\nCadreur : Alexandre Perez-Leducq\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nMUA : Laureen Pilot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Hadrien Genest\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nsi tu es arriv\u00e9.e  jusqu'ici commente \" Super le spectacle d' Eliott Douille\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktWrqmUN3YY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "lapanny",
                    "fanny",
                    "eliott doyle",
                    "clement metayer"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYEZ DE NE PAS RIRE : AVEC NOS PROPRES VIDEOS !",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct de m\u2019accompagner une fois de plus sur cette vid\u00e9o. \nAvec mon code NATOO vous aurez -25 % de r\u00e9duction pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20 % sur tout le site (code valable en France et en Belgique) et en magasin jusqu\u2019au 24/04/25 :\n\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=natoo-youtube-08032025 \n\nCollaboration commerciale\n\nMerci \u00e0 Fanny , Jenny Letellier, Eliott Doyle et Cl\u00e9ment M\u00e9tayer !\n\nUn concept de Natoo\nR\u00e9alis\u00e9 par Hadrien Genest\nProduit par DETER\n\nTEAM TOURNAGE :\n\nR\u00e9alisateur : Hadrien Genest\nCheffe \u00e9ditoriale : Vanessa Brias\nDirectrice de Production : Kenza Courtois\n\nChef Op\u00e9rateur : Camille Barb\u00e9\nCadreur : Alexandre Perez-Leducq\nChef Op\u00e9rateur son : Damien Favreau\n\nMUA : Laureen Pilot\n\nTEAM POST-PROD : \n\nMontage : Hadrien Genest\n\u00c9talonnage : Camille Barb\u00e9\nMixage son : Damien Favreau\nMiniature : Remy Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch : https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nsi tu es arriv\u00e9.e  jusqu'ici commente \" Super le spectacle d' Eliott Douille\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481162",
                "likeCount": "28942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tKT_DcBzMIGghISG_H30WG3XWg4",
            "id": "J4FXaAz0Iqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:30:11Z",
                "channelId": "UCP6qAy9q_Lkhzu2reZfun9g",
                "title": "CONDITIONS D\u00c9BILES - WA #214 \ud83e\udd2f",
                "description": "Retrouvez le MAGIC PASS en pr\u00e9-vente \u00e0 un prix imbattable ici: \nhttps://bit.ly/41xURE2\n\nLe vent tourne dans tous les sens sur cet \u00e9pisode, des hauts et d\u00e9bats pour ou contre les nouveaux protos  !\n\nNos skis DOWN \ud83d\ude0d  \nCODE PROMO 15% de R\u00e9duction sur certains ski seulement:  WA15\n\nhttps://downskis.com/waproduction?utm_source=influencer&utm_medium=WaProduction&utm_campaign=DownPost&linkId=WA%2520Production_DownPost_Youtube&affluencerId=WA%2520Production&linkId=WA%20Production_DownVideo_Youtube&affluencerId=WA%20Production\n\n\nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\n\n#freeride #competition  #netflix \n\nMickael :https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nMathys: https://www.instagram.com/mathys_for/\nJustine: https://www.instagram.com/juuduclos/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\nLes chapitres :\n\n00:00 - Introduction Netflix\n00:31 - MAGIC PASS\n01:52 - La Sweedish air Force \n03:38 - Skis Down G\u00e9nial\n05:08 - Proto Down en Pls\n06:41 - Cerveau en Bouillie\n10:47 - Mathys au FWT Val thorens\n12:24 - Face Check \u00e0 la maison\n13:34 - Jour J\n18:27 - Run Top 5\n21:07 - Merci \u00e0 vous\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4FXaAz0Iqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WINTERACTIVITY",
                "tags": [
                    "Ski",
                    "Freeride",
                    "extreme",
                    "Bimboes",
                    "Mickael",
                    "mickael bimboes",
                    "Freeride world tour",
                    "winteractivity",
                    "winter activity",
                    "winter",
                    "brutisode",
                    "solan dejouy",
                    "snowboard",
                    "vtt",
                    "parapente",
                    "montagne",
                    "prank",
                    "scandale",
                    "backflip",
                    "freestyle",
                    "\u00e9quipe",
                    "skiing",
                    "neige",
                    "film",
                    "avalanche",
                    "vlog",
                    "antagonist",
                    "gopro",
                    "dji",
                    "world",
                    "mtb",
                    "downhill",
                    "tricks",
                    "trick",
                    "fail",
                    "fails",
                    "best",
                    "chamonix",
                    "audi",
                    "yeah"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CONDITIONS D\u00c9BILES - WA #214 \ud83e\udd2f",
                    "description": "Retrouvez le MAGIC PASS en pr\u00e9-vente \u00e0 un prix imbattable ici: \nhttps://bit.ly/41xURE2\n\nLe vent tourne dans tous les sens sur cet \u00e9pisode, des hauts et d\u00e9bats pour ou contre les nouveaux protos  !\n\nNos skis DOWN \ud83d\ude0d  \nCODE PROMO 15% de R\u00e9duction sur certains ski seulement:  WA15\n\nhttps://downskis.com/waproduction?utm_source=influencer&utm_medium=WaProduction&utm_campaign=DownPost&linkId=WA%2520Production_DownPost_Youtube&affluencerId=WA%2520Production&linkId=WA%20Production_DownVideo_Youtube&affluencerId=WA%20Production\n\n\nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\n\n#freeride #competition  #netflix \n\nMickael :https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nMathys: https://www.instagram.com/mathys_for/\nJustine: https://www.instagram.com/juuduclos/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\nLes chapitres :\n\n00:00 - Introduction Netflix\n00:31 - MAGIC PASS\n01:52 - La Sweedish air Force \n03:38 - Skis Down G\u00e9nial\n05:08 - Proto Down en Pls\n06:41 - Cerveau en Bouillie\n10:47 - Mathys au FWT Val thorens\n12:24 - Face Check \u00e0 la maison\n13:34 - Jour J\n18:27 - Run Top 5\n21:07 - Merci \u00e0 vous\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104248",
                "likeCount": "7842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WltnjufJn0dvR_VRsvyC5s26Ito",
            "id": "2yOhY1wL5s0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:51Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "L'ARM\u00c9E LA PLUS PUISSANTE du JEU VID\u00c9O \ud83d\udd2b",
                "description": "2 milliards d\u2019insectes g\u00e9ants annihil\u00e9s en 24h : c\u2019est la prouesse accomplie par la Super-Terre d'Helldivers 2 ! Mais est-ce que \u00e7a fait d'elle l'arm\u00e9e la plus puissante du jeu vid\u00e9o ? D'autres arrivent \u00e0 se d\u00e9marquer de part leurs puissances, leurs ambitions et leurs artilleries.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Chauve Burlesque \n\nSources : https://pastebin.com/ubPNf7JY\nMiniatures par Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2yOhY1wL5s0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "helldivers",
                    "helldivers II",
                    "doom",
                    "halo",
                    "trash",
                    "warhammer",
                    "world of warcraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ARM\u00c9E LA PLUS PUISSANTE du JEU VID\u00c9O \ud83d\udd2b",
                    "description": "2 milliards d\u2019insectes g\u00e9ants annihil\u00e9s en 24h : c\u2019est la prouesse accomplie par la Super-Terre d'Helldivers 2 ! Mais est-ce que \u00e7a fait d'elle l'arm\u00e9e la plus puissante du jeu vid\u00e9o ? D'autres arrivent \u00e0 se d\u00e9marquer de part leurs puissances, leurs ambitions et leurs artilleries.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nLikhann \ud83d\udcc4\nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney\ud83c\udfa4\ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nAvec la voix de Chauve Burlesque \n\nSources : https://pastebin.com/ubPNf7JY\nMiniatures par Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164569",
                "likeCount": "10875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4wUjd2j1ESd1b7d2WNiADmxzdk0",
            "id": "s9F51v_dbWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:49:52Z",
                "channelId": "UCsrPUA0ZSDCNZC6wyRlR7ZA",
                "title": "Kylian Mbapp\u00e9, invit\u00e9 exceptionnel du 20H de TF1\uff5cTF1 INFO",
                "description": "Son amour de l'\u00e9quipe de France, ses performances avec le Real Madrid, le capitaine des Bleus se livre \u00e0 Gilles Bouleau.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9F51v_dbWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TF1 INFO",
                "tags": [
                    "infos",
                    "actualit\u00e9",
                    "TF1",
                    "info"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kylian Mbapp\u00e9, invit\u00e9 exceptionnel du 20H de TF1\uff5cTF1 INFO",
                    "description": "Son amour de l'\u00e9quipe de France, ses performances avec le Real Madrid, le capitaine des Bleus se livre \u00e0 Gilles Bouleau.\n\n\u27a1\ufe0f Toute l\u2019actualit\u00e9 en direct sur https://www.tf1info.fr\n\n\ud83e\udd33 Suivez-nous sur les r\u00e9seaux \nInstagram : https://www.instagram.com/tf1info\nFacebook : https://www.facebook.com/TF1Info\nTikTok : https://www.tiktok.com/@tf1info\nTwitter : https://twitter.com/TF1Info"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "776055",
                "likeCount": "16522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kwqLxziDgm3Yd7p_mKuuDyCTEDM",
            "id": "I30ybzyWqkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:17Z",
                "channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q",
                "title": "IG Nobel : ce caf\u00e9 a un dr\u00f4le de go\u00fbt...",
                "description": "Rejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=0932081193\n- https://www.jem-journal.com/article/0736-4679(90)90011-J/abstract\n- https://patents.google.com/patent/US5061996\n- https://catless.ncl.ac.uk/Risks/15.66.html#subj1\n- https://www.verlet.fr/fr/125-337-kopi-luwak.html (no sponso)\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=089815961X\n- https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/j.1465-5922.1996.00165.x\n- https://presentyourselfincourt.com.au/clientarea/John%20Keogh.pdf\n\nLes \u00e9pisodes IG Nobel de la cha\u00eene :\n- https://youtu.be/JGM1TLoy_YU\n- https://youtu.be/0YI8W0_dWR8\n- https://youtu.be/6XKj0BacmvA\n\nLa cha\u00eene de Gontran H : @gontranh \n\nChapitrage :\n0:00 Intro\n1:15 Droit de r\u00e9ponse\n3:15 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 Prix IG Nobel de math\u00e9matiques 1993\n4:47 Prix IG Nobel de m\u00e9decine 1993\n5:39 Prix IG Nobel de technologie visionnaire 1993\n8:05 Prix IG Nobel d'\u00e9conomie 1994\n8:54 Prix IG Nobel de nutrition 1995\n11:20 Prix IG Nobel d'entomologie 1997\n12:20 Prix IG Nobel de litt\u00e9rature 1998\n13:29 Prix IG Nobel de technologie 2001\n15:56 Conclusion\n16:43 G\u00e9n\u00e9rique de fin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I30ybzyWqkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "e-penser 2.0",
                "tags": [
                    "bruce benamran",
                    "e-penser",
                    "science",
                    "vulgarisation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IG Nobel : ce caf\u00e9 a un dr\u00f4le de go\u00fbt...",
                    "description": "Rejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=0932081193\n- https://www.jem-journal.com/article/0736-4679(90)90011-J/abstract\n- https://patents.google.com/patent/US5061996\n- https://catless.ncl.ac.uk/Risks/15.66.html#subj1\n- https://www.verlet.fr/fr/125-337-kopi-luwak.html (no sponso)\n- https://www.amazon.com/exec/obidos/ISBN=089815961X\n- https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/j.1465-5922.1996.00165.x\n- https://presentyourselfincourt.com.au/clientarea/John%20Keogh.pdf\n\nLes \u00e9pisodes IG Nobel de la cha\u00eene :\n- https://youtu.be/JGM1TLoy_YU\n- https://youtu.be/0YI8W0_dWR8\n- https://youtu.be/6XKj0BacmvA\n\nLa cha\u00eene de Gontran H : @gontranh \n\nChapitrage :\n0:00 Intro\n1:15 Droit de r\u00e9ponse\n3:15 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 Prix IG Nobel de math\u00e9matiques 1993\n4:47 Prix IG Nobel de m\u00e9decine 1993\n5:39 Prix IG Nobel de technologie visionnaire 1993\n8:05 Prix IG Nobel d'\u00e9conomie 1994\n8:54 Prix IG Nobel de nutrition 1995\n11:20 Prix IG Nobel d'entomologie 1997\n12:20 Prix IG Nobel de litt\u00e9rature 1998\n13:29 Prix IG Nobel de technologie 2001\n15:56 Conclusion\n16:43 G\u00e9n\u00e9rique de fin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96154",
                "likeCount": "11315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGnWLuSybHk5mN86mhTaF27dcFM",
            "id": "tVwJaKuINnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:30:21Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVwJaKuINnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON JUGE LES BUSINESS D\u2019INFLUENCEURS ! Feat. Andie Ella",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Trade Republic d\u2019avoir sponsoris\u00e9 pour cette vid\u00e9o !\n\nCr\u00e9e d\u00e8s maintenant ton compte bancaire sans frais juste ici : https://trade.re/Gaelle_YT\n\n\n\n\u2661 Publicit\u00e9 offerte - retrouve Milia Matcha juste ici : https://miliamatcha.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658236",
                "likeCount": "37227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W4cWGQL5RRN4Rvetu2w6CKGgJpA",
            "id": "z-xfGoabprU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T09:00:04Z",
                "channelId": "UCod5V2dpnpJLklGvVOv5FcQ",
                "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z-xfGoabprU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAYC",
                "tags": [
                    "STAYC",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc528",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\ubc30\uc218\ubbfc",
                    "\uc2dc\uc740",
                    "\ubc15\uc2dc\uc740",
                    "\uc544\uc774\uc0ac",
                    "\uc774\ucc44\uc601",
                    "\ucc44\uc601",
                    "\uc138\uc740",
                    "\uc724\uc138\uc740",
                    "\uc2ec\uc790\uc724",
                    "\uc790\uc724",
                    "\uc7ac\uc774",
                    "\uc608\uc740",
                    "\uc7a5\uc608\uc740",
                    "sumin",
                    "sieun",
                    "ISA",
                    "seeun",
                    "yoon",
                    "\ud558\uc774\uc5c5\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\uc5c5",
                    "\ube14\ub799\uc544\uc774\ub4dc\ud544\uc2b9",
                    "\ube14\uc544\ud544",
                    "highupent",
                    "\uc2a4\ud14c\uc774\uc2dc",
                    "SWITH",
                    "\uc2a4\uc717",
                    "stacy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "STAYC(\uc2a4\ud14c\uc774\uc528) 'BEBE' MV",
                    "description": "STAYC\nThe 5th Single Album [\ud835\udc12]\n\n'BEBE' MV\n\nStreaming & Download\nhttps://stayc.lnk.to/BEBE\n\n#STAYC #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528\n#S #BEBE \n#STAYC_BEBE\n \n \n[STAYC Official SNS] \nYouTube \u25b6 https://www.youtube.com/c/STAYC\nInstagram \u25b6 https://www.instagram.com/stayc_highup\nX \u25b6 https://x.com/STAYC_official\nNAVER TV \u25b6 https://tv.naver.com/stayc\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/STAYC201112\nTikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@stayc_official\nWeverse \u25b6 https://www.weverse.io/stayc/feed\nFancafe \u25b6 https://cafe.daum.net/STAYC\nWeibo \u25b6 https://weibo.com/STAYChighup\nBilibili \u25b6 https://space.bilibili.com/1046238272\nDouyin \u25b6 https://v.douyin.com/iSgpG1Vg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5279120",
                "likeCount": "129965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cwPNpJtilBDZfWisFxyAM_X23DY",
            "id": "D4513YxCW_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:18:32Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : YAMAL H\u00c9RO\u00cfQUE, remontada HISTORIQUE du FC Barcelone, LEADER, contre l\u2019Atl\u00e9tico Madrid !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Men\u00e9 2-0 \u00e0 la 70\u00e8me, le FC Barcelone renverse l\u2019Atl\u00e9tico Madrid 4-2 !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 H\u00e9ro\u00efque, Lamine Yamal a marqu\u00e9 le but de la victoire au bout du suspense !\n\ud83e\udd75 Alvarez, Lewandowski, Sorloth et Torres (doubl\u00e9) ont marqu\u00e9\n\ud83d\udc51 Les Catalans sont leaders !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4513YxCW_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "but",
                    "buts",
                    "FC Barcelone",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Marc-Andre ter Stegen",
                    "Jules Kounde",
                    "Frenkie De Jong",
                    "Alejandro Balde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Robert Lewandowski",
                    "Pedri",
                    "Ferran Torres",
                    "Ansu Fati",
                    "Ronald Araujo",
                    "Raphinha",
                    "casado",
                    "inaki pena",
                    "fermin torres",
                    "Atl\u00e9tico madrid",
                    "Jan Oblak",
                    "Cesar Azpilicueta",
                    "Stefan Savic",
                    "Yannick Carrasco",
                    "Rodrigo De Paul",
                    "Antoine Griezmann",
                    "Saul Niguez",
                    "samuel Lino",
                    "Cl\u00e9ment Lenglet",
                    "alexander sorloth",
                    "julian alvarez",
                    "Conor Gallagher"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : YAMAL H\u00c9RO\u00cfQUE, remontada HISTORIQUE du FC Barcelone, LEADER, contre l\u2019Atl\u00e9tico Madrid !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaLiga\n\ud83d\udd25 Men\u00e9 2-0 \u00e0 la 70\u00e8me, le FC Barcelone renverse l\u2019Atl\u00e9tico Madrid 4-2 !\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 H\u00e9ro\u00efque, Lamine Yamal a marqu\u00e9 le but de la victoire au bout du suspense !\n\ud83e\udd75 Alvarez, Lewandowski, Sorloth et Torres (doubl\u00e9) ont marqu\u00e9\n\ud83d\udc51 Les Catalans sont leaders !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1187118",
                "likeCount": "24029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NL-r_-3Yet1KNIUx-SV0aMlABHU",
            "id": "o1kLMhJN5bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T19:21:28Z",
                "channelId": "UCrbk16rcLEOmqRzPH185ToA",
                "title": "Renault 5 Turbo 3 2025 : Le Tour du Propri\u00e9taire !",
                "description": "La Renault 5 revient pour un mod\u00e8le Turbo 3, on d\u00e9couvre enfin la version quasi de production, les infos techniques et m\u00eame l'histoire de l'embl\u00e9matique Renault 5 Turbo et toutes ses versions de comp\u00e9tition !!\n\nhttp://planete-gt.com\r\nhttp://facebook.com/planetegt\r\nhttp://twitter.com/planetegt\r\n\r\n\n00:00 Intro\n00:43 Histoire de la R5 Turbo\n02:16 Les R5 Turbo de Comp\u00e9tition\n02:39 R5 Turbo EuropaCup\n03:05 R5 Turbo Group B\n03:34 R5 Turbo Maxi\n04:13 R5 Turbo Superproduction\n04:56. La Fin de Renault Sport\n05:28 Le Concept Car\n06:00 La R5 Turbo 3 2025 \n06:16 Turbo 3: Le Design\n15:32 A l'int\u00e9rieur \n19:44 Puissances, Infos, Dates\n 26:09 Le Debrief\n \n--------------------------------------\r\n\r\nCAMERA\r\n- 70D : https://amzn.to/2CaTPSK\r\n- GH5 : https://amzn.to/2H1RrU4\r\n- Micro : https://amzn.to/2TEZAQ3\r\n- Micro externe : https://amzn.to/2TzVSH1\r\n- Filtre polarisant : https://amzn.to/2TwVqJH\r\n\r\n\r\nOBJECTIFS\r\n- 18-135 : https://amzn.to/2RdHGXF\r\n- 50 1.8 : https://amzn.to/2C6VkBC\r\n- 200 2.8 : https://amzn.to/2RduKRv\r\n\r\n\r\nGOPRO:\r\n- GOPRO PRINCIPALE : https://amzn.to/2AAVfGb\r\n- HERO 5 SESSION : https://amzn.to/2AyQY6e\r\n\r\n\r\nTELEPHONE POUR FILMER :\r\nS8: https://amzn.to/2Rccubg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1kLMhJN5bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaneteGT TV",
                "tags": [
                    "r5 turbo 3",
                    "planete",
                    "renault 5 turbo",
                    "renault 5 turbo 3 prix",
                    "r5 turbo 3 E",
                    "renault 5 turbo 3 electrique",
                    "interieur renault 5 turbo",
                    "renault 5 turbo 3 interieur",
                    "test renault 5 turbo 3",
                    "planetegt"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Renault 5 Turbo 3 2025 : Le Tour du Propri\u00e9taire !",
                    "description": "La Renault 5 revient pour un mod\u00e8le Turbo 3, on d\u00e9couvre enfin la version quasi de production, les infos techniques et m\u00eame l'histoire de l'embl\u00e9matique Renault 5 Turbo et toutes ses versions de comp\u00e9tition !!\n\nhttp://planete-gt.com\r\nhttp://facebook.com/planetegt\r\nhttp://twitter.com/planetegt\r\n\r\n\n00:00 Intro\n00:43 Histoire de la R5 Turbo\n02:16 Les R5 Turbo de Comp\u00e9tition\n02:39 R5 Turbo EuropaCup\n03:05 R5 Turbo Group B\n03:34 R5 Turbo Maxi\n04:13 R5 Turbo Superproduction\n04:56. La Fin de Renault Sport\n05:28 Le Concept Car\n06:00 La R5 Turbo 3 2025 \n06:16 Turbo 3: Le Design\n15:32 A l'int\u00e9rieur \n19:44 Puissances, Infos, Dates\n 26:09 Le Debrief\n \n--------------------------------------\r\n\r\nCAMERA\r\n- 70D : https://amzn.to/2CaTPSK\r\n- GH5 : https://amzn.to/2H1RrU4\r\n- Micro : https://amzn.to/2TEZAQ3\r\n- Micro externe : https://amzn.to/2TzVSH1\r\n- Filtre polarisant : https://amzn.to/2TwVqJH\r\n\r\n\r\nOBJECTIFS\r\n- 18-135 : https://amzn.to/2RdHGXF\r\n- 50 1.8 : https://amzn.to/2C6VkBC\r\n- 200 2.8 : https://amzn.to/2RduKRv\r\n\r\n\r\nGOPRO:\r\n- GOPRO PRINCIPALE : https://amzn.to/2AAVfGb\r\n- HERO 5 SESSION : https://amzn.to/2AyQY6e\r\n\r\n\r\nTELEPHONE POUR FILMER :\r\nS8: https://amzn.to/2Rccubg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115518",
                "likeCount": "3421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qmmp9VDmdeR6QmoLWMUxmzp_7e8",
            "id": "-yx8DvFxSCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:40:00Z",
                "channelId": "UCHqcB-ZN9GcPH1om__T6ouA",
                "title": "JE DEVIENS D\u00c9J\u00c0 MEILLEUR AUX \u00c9CHECS ?! (je passe 1000 ELO)",
                "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-yx8DvFxSCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InoxRediff",
                "tags": [
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "live",
                    "stream",
                    "echecs",
                    "chill",
                    "strat\u00e9gie",
                    "noob",
                    "pro",
                    "tuto",
                    "rang",
                    "maitre",
                    "red dead redemption"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE DEVIENS D\u00c9J\u00c0 MEILLEUR AUX \u00c9CHECS ?! (je passe 1000 ELO)",
                    "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250027",
                "likeCount": "8350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FqzyRyd0tB5JqtipeaCH-R1qbM",
            "id": "Pj2DTSLcNnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T22:37:46Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pj2DTSLcNnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "ESC2024",
                    "#UnitedByMusic",
                    "Malm\u00f6",
                    "Malm\u00f6 2024",
                    "ESC2025",
                    "esc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Louane - maman | France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 | Official Music Video | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nLouane will represent France at the Eurovision Song Contest 2025 with the song maman \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #eurovision2025 \n\nHer song \"maman\" was premiered live at the Stade de France during the Men's Six Nations Rugby on Saturday 15 March. \n\n~~~ Credits ~~~\n\nDirector: Franck Broqua \nDirector of photography: Fr\u00e9d\u00e9ric Dorieux \nChoreographers: Marjorie Ascione & Joseph Di Marco \nDance troupe: Association Mega Unity \nTechnical direction: Teckoff\nLabel: Island Def Jam / Universal Music France\n\n~~~ Lyrics ~~~\n\nY\u2019a plus d\u2019amants\nY\u2019a plus de lits\nFinalement tu vois\nJ\u2019ai construit ma vie\nEt le vide est grand\nLes questions aussi \nToi tu vas comment\nEst-ce que tu vois tout ici\u00a0? \nEt j\u2019ai bien chang\u00e9\nJ\u2019ai bien grandi\nDe toi j\u2019ai gard\u00e9\nTout ce qui fait qui je suis\n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \n\nJ\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour, ind\u00e9l\u00e9bile\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file\nQuand il me tient la main\nJ\u2019ai plus peur de rien\nEt \u00e7a m\u2019fait comme avant\nQuand toi tu m\u2019tenais la main. \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\nJ\u2019ai arr\u00eat\u00e9 d\u2019compter les ann\u00e9es\nEt si j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\nMaman, maman, maman,\nMaman, maman, maman \n\nSi j\u2019ai voulu arr\u00eater le temps\nMaintenant c\u2019est moi qu\u2019elle appelle maman \n\n~~~ Lyrics in English (Provided by France T\u00e9l\u00e9visions) ~~~\n\nThere are no more one night stands\nThere are no more beds\nIn the end, you see\nI\u2019ve built my life\nAnd the emptiness is vast\nThe questions too\nHow are you?\nDo you see everything here?\nI\u2019ve changed a lot\nI\u2019ve grown up a lot\nFrom you, I kept everything that makes me who I am\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019ve found indelible love\nYou know, the real one, always\nEven when time flies\nWhen he holds my hand\nI\u2019m no longer afraid of anything\nAnd it feels like before\nWhen you used to hold my hand\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum\n\u00a0\nI\u2019m better, I know where I\u2019m going\nI stopped counting the years\nAnd if I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls \u2018Mum\u2019\n\u00a0\nMum, Mum, Mum, Mum, Mum\n\u00a0\nIf I wanted to stop time\nNow, it\u2019s me she calls\n\u00a0\nMum\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "898931",
                "likeCount": "24741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2099"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoXNiWpW3d4BkC-hMnjlzCfD3R4",
            "id": "UWXUKQTdNMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:20Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWXUKQTdNMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "sowdred",
                    "ligue 1",
                    "classico",
                    "paris saint germain",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "psg",
                    "olympique de marseille",
                    "marseille",
                    "om",
                    "psg om",
                    "psg vs om",
                    "paris om",
                    "paris vs om",
                    "paris sg om",
                    "paris sg vs om",
                    "om psg",
                    "psg marseille",
                    "psg vs marseille",
                    "paris marseille",
                    "paris vs marseille",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg om live",
                    "psg om en direct",
                    "psg marseille live",
                    "paris marseille live",
                    "live psg om",
                    "psg live",
                    "om live",
                    "psg match",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 PSG - OM LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS! /\ud83d\udea8LE CLASSIQUE ! LA VICTOIRE ! / RABIOT DE RETOUR AU PARC \ud83d\ude02 / L1",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue 1 entre le Paris Saint Germain et l'Olympique de Marseille.\n\n#PSGOM #PSG #OM #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \n \n\n\nmatch en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match om en direct,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match om en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg match en direct,live psg,match en direct psg,live match psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,om live,om direct,om match,om en direct,om live match,om match en direct,olympique de marseille live,olympique de marseille match,olympique de marseille direct,olympique de marseille en direct,live olympique de marseille,live om,direct om,en direct om,match om,match en direct om,marseille live,marseille direct,marseille en direct,marseille match,marseille match en direct,live marseille,direct marseille,en direct marseille,match marseille,match en direct marseille,live match psg om,psg om live,psg om direct,psg om en direct,psg om match,psg om match en direct,live psg om,direct psg om,match psg om,en direct psg om,match en direct psg om,paris om live,paris om direct,paris om en direct,paris om match,omparis om match en direct,live match paris om,live paris om,direct paris om,en direct paris om,match paris om,match en direct paris om,paris sg om live,paris sg om match,paris sg om direct,paris sg om en direct,paris sg om match en direct,live paris sg om,direct paris sg om,en direct paris sg om,match paris sg om,live match paris sg om,paris marseille live,paris marseille match,paris marseille direct,paris marseille en direct,paris marseille match en direct,paris marseille live match,live paris marseille,direct paris marseille,en direct paris marseille,match paris marseille,match en direct paris marseille,psg marseille live,psg marseille direct,psg marseille en direct,psg marseille match,psg marseille match en direct,live psg marseille,en direct psg marseille,direct psg marseille,match psg marseille,match en direct psg marseille,match en direct aujourd'hui,psg vs om live,psg vs om direct,psg vs om en direct,psg vs om match,psg vs om match en direct,live psg vs om,direct psg vs om,match psg vs om,direct psg vs om,en direct psg vs om,match psg vs om,match en direct psg vs om,paris vs om live,paris vs om direct,paris vs om en direct,paris vs om match,paris vs om match en direct,live paris vs om,direct paris vs om,en direct paris vs om,match paris vs om,match en direct paris vs om,match psg aujourd'hui youtube,psg vs marseille live,psg vs marseille direct,psg vs marseille en direct,psg vs marseille match,psg vs marseille match en direct,live psg vs marseille,direct psg vs marseille,en direct psg vs marseille,match psg vs marseille,paris vs marseille live,paris vs marseille direct,paris vs marseille en direct,paris vs marseille match,paris vs marseille match en direct,live paris vs marseille,direct paris vs marseille,en direct paris vs marseille,match paris vs marseille,match en direct paris vs marseille,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,om paris sg,om vs paris sg,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,ligue 1 live,live ligue 1,streaming foot,streaming psg,psg streaming,dazn live,dazn,dazn ligue 1,psg stream,psg streaming,goat,match en direct om,match en direct om aujourd'hui,match psg om en direct aujourd'hui,om psg live,om psg direct,om psg en direct,om psg match,om psg match en direct,live om psg,direct om psg,en direct om psg,match om psg,match en direct om psg,marseille paris live,marseille paris direct,marseille paris en direct,marseille paris match,marseille paris match en direct,live marseille paris,direct marseille paris,en direct marseille paris,match marseille paris,match en direct marseille paris,om psg,om vs psg,om paris,om vs paris,marseille psg,marseille vs psg,marseille paris,marseille vs paris,olympique de marseille paris saint germain,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875442",
                "likeCount": "25825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "60FnHaKB9PyeMEQA3hhBTZ5XzjM",
            "id": "xEl7ngFwRLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:04:27Z",
                "channelId": "UCe6JX3pZtPwSD5ksQPfNKRQ",
                "title": "QUE SONT DEVENUS CES YOUTUBERS? (Karim Debbache, Lama Fach\u00e9, Anonimal, Nikocado Avocado...)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui nouvel \u00e9pisode de \"que sont devenus ces youtubers?\" et dans cet \u00e9pisode je vous donne des nouvelles de Karim Debbache, Gilles Stella, J\u00e9r\u00e9my Morvan (je vous parle de l'avenir de l'\u00e9mission Chroma), Anonimal, Nikocado Avocado ou encore Lama Fach\u00e9.\n\nMerci beaucoup \u00e0 Cl\u00e9ment (Anonimal) pour avoir accept\u00e9 l'interview.\nSa chaine: @ANONIMALLL \nSon agence: https://essorinfluence.fr/\n\nNikocado Avocado:\nSa chaine: @NikocadoAvocado \n\nCrossed/Chroma:\nPour regarder les \u00e9pisodes de Crossed et Chroma: https://www.dailymotion.com/karimdebbache\nChaine twitch de Gilles Stella: https://www.twitch.tv/gilles_stella\nSon album: https://open.spotify.com/intl-fr/album/030uDINM3n6gwbP2hvIPNg?si=QulZP8mqSku-uzaXjXs3xA\nSite de la brasserie Nautile: https://brasserienautile.com\n\nLama Fach\u00e9:\nLeur cha\u00eene: https://www.youtube.com/c/LamaFach%C3%A9\n\nChrystelle Canals:\nSon instagram: https://www.instagram.com/chrystelle_canals/\n\nFollow notre chaine Youtube:  @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:  @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube:  @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\nCollaboration \ud83d\udc49 sirgibsy@hildgard.fr\n#karimdebbache #lamafach\u00e9 #nikocadoavocado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEl7ngFwRLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gibsy",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir",
                    "gibsy",
                    "analyse",
                    "avis",
                    "fr",
                    "karim debbache",
                    "crossed",
                    "chroma",
                    "j\u00e9r\u00e9my morvan",
                    "gilles stella",
                    "nikocado avocado",
                    "anonimal",
                    "lama fach\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUE SONT DEVENUS CES YOUTUBERS? (Karim Debbache, Lama Fach\u00e9, Anonimal, Nikocado Avocado...)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! https://fr.weareholy.com/Gibsy/Youtube - Utilisez mon code \u201cGIBSY\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cGIBSY5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\nAujourd'hui nouvel \u00e9pisode de \"que sont devenus ces youtubers?\" et dans cet \u00e9pisode je vous donne des nouvelles de Karim Debbache, Gilles Stella, J\u00e9r\u00e9my Morvan (je vous parle de l'avenir de l'\u00e9mission Chroma), Anonimal, Nikocado Avocado ou encore Lama Fach\u00e9.\n\nMerci beaucoup \u00e0 Cl\u00e9ment (Anonimal) pour avoir accept\u00e9 l'interview.\nSa chaine: @ANONIMALLL \nSon agence: https://essorinfluence.fr/\n\nNikocado Avocado:\nSa chaine: @NikocadoAvocado \n\nCrossed/Chroma:\nPour regarder les \u00e9pisodes de Crossed et Chroma: https://www.dailymotion.com/karimdebbache\nChaine twitch de Gilles Stella: https://www.twitch.tv/gilles_stella\nSon album: https://open.spotify.com/intl-fr/album/030uDINM3n6gwbP2hvIPNg?si=QulZP8mqSku-uzaXjXs3xA\nSite de la brasserie Nautile: https://brasserienautile.com\n\nLama Fach\u00e9:\nLeur cha\u00eene: https://www.youtube.com/c/LamaFach%C3%A9\n\nChrystelle Canals:\nSon instagram: https://www.instagram.com/chrystelle_canals/\n\nFollow notre chaine Youtube:  @EntreFr\u00e8reEtSir \nFollow ma chaine fourre-tout:  @FourreToutGibsy \nFollow ma seconde chaine youtube:  @sirgisby \n\nPour follow mes r\u00e9seaux: \nInstagram: https://www.instagram.com/sirgibsyyt\n\nEcriture: Romain/Vincent\nMontage/Animation: Julien - Sa chaine: https://www.youtube.com/@EspritCoubertin\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Kaevane, son instagram: https://www.instagram.com/kaevane_\n\nCollaboration \ud83d\udc49 sirgibsy@hildgard.fr\n#karimdebbache #lamafach\u00e9 #nikocadoavocado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347002",
                "likeCount": "15511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Luu9fBwG-xSlYmUN0Yc9CbJGGA",
            "id": "Cew1_zJvdq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:00:08Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "Dr. Laulau ft. Emine : rupture avec Maissane, Jazz, empoisonnement, m\u00e9diatisation difficile",
                "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Emine.\n\nInstagram Emine : @emine_mkh\nCha\u00eene YouTube No\u00e9mie :  @noemie_mabelleuh\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction : Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Propulse by Reworld Media\nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cew1_zJvdq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Laulau ft. Emine : rupture avec Maissane, Jazz, empoisonnement, m\u00e9diatisation difficile",
                    "description": "Hello tout le monde, j'esp\u00e8re que vous allez bien !\n\nJe suis heureuse de vous retrouver pour ce nouveau \u00ab Dr. Laulau \u00bb dans lequel un invit\u00e9 se retrouve face \u00e0 des questions spicy et in\u00e9dites. Nous vous retrouvons aujourd'hui pour la consultation d'Emine.\n\nInstagram Emine : @emine_mkh\nCha\u00eene YouTube No\u00e9mie :  @noemie_mabelleuh\n\nTiktok Laura : laulaubaby_show\n\nProduction : Propulse by Reworld Media https://propulse-media.com/ \nSur une id\u00e9e de : Propulse by Reworld Media & Laura Lempika\n\u00c9dito : Valentine Andrieu, Manon Grouard\nProductrice ex\u00e9cutive : Sara Foucault\nR\u00e9alisateur : Studio Buns \nMontage & Post-Prod : Propulse by Reworld Media\nDA : Aurelien Babou \nMaquillage : Makeupbyliska"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164189",
                "likeCount": "3082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ob2asEJDIhF6TnepYZcNGZxhrU",
            "id": "zKIQTieXpGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T18:02:50Z",
                "channelId": "UCyJaJeQ78SDNPdjdRXiVPYQ",
                "title": "\u00c7A Y EST J'AI ACCOUCH\u00c9",
                "description": "ach\u00e8te mon b\u00e9b\u00e9 juste ici (mdr cette phrase) : https://styleto.store \nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nInstagram : https://www.instagram.com/styleto?igsh=dWV3dGhzem85aTBj&utm_source=qr\n\nj\u2019ai l\u2019impression que j\u2019ai tout dit dans la vid\u00e9o mais merci merci merci la vie va \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure en ce moment mais je sens que \u00e7a me rend trop contente. et merci pour vos vid\u00e9os et photos et vos messages avec l\u2019album chez vous c\u2019est juste incroyable \n\nmerci make up for everd'avoir sponsoris\u00e9 une partie de cette vid\u00e9o !! mes nouveaux chouchous la HD Skin Perfecting Loose & Pressed Powders\u00a0faut le tester pour le croire \nhttps://www.sephora.fr/p/hd-skin-perfecting-loose-powder-%E2%80%93-poudre-libre-ultra-floutante-imperceptible-P10061580.html\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCONTACT PRO : styleto@foll-ow.com\nCONTACT MUSIQUE :  styletopro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zKIQTieXpGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "styleto",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7A Y EST J'AI ACCOUCH\u00c9",
                    "description": "ach\u00e8te mon b\u00e9b\u00e9 juste ici (mdr cette phrase) : https://styleto.store \nViens me voir en tourn\u00e9e : https://tix.to/STYLETO_TOUR\nInstagram : https://www.instagram.com/styleto?igsh=dWV3dGhzem85aTBj&utm_source=qr\n\nj\u2019ai l\u2019impression que j\u2019ai tout dit dans la vid\u00e9o mais merci merci merci la vie va \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure en ce moment mais je sens que \u00e7a me rend trop contente. et merci pour vos vid\u00e9os et photos et vos messages avec l\u2019album chez vous c\u2019est juste incroyable \n\nmerci make up for everd'avoir sponsoris\u00e9 une partie de cette vid\u00e9o !! mes nouveaux chouchous la HD Skin Perfecting Loose & Pressed Powders\u00a0faut le tester pour le croire \nhttps://www.sephora.fr/p/hd-skin-perfecting-loose-powder-%E2%80%93-poudre-libre-ultra-floutante-imperceptible-P10061580.html\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e \n\nCONTACT PRO : styleto@foll-ow.com\nCONTACT MUSIQUE :  styletopro@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66079",
                "likeCount": "3417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}