{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "M1NG5qJ2JEj4xcp-ekus0L3uXuI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJfpUkZscxnWzNKMbowVW3-tyGw",
            "id": "R-uDt3XNqyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T11:00:38Z",
                "channelId": "UCNpP_PH0Uj8Ldc7INQ-ih_Q",
                "title": "Wir pranken Kinder (und Rewi arbeitet f\u00fcr mich)",
                "description": "Anzeige | Wenn LEGO Steine alles sein k\u00f6nnen, ist ALLES m\u00f6glich! Denkst du, du wei\u00dft schon alles \u00fcber LEGO Bauten? Warte, bis du siehst, was wir mit @rewinside  gemacht haben!\n\n\u2757\u2757\u2757 In Rewis Video tauschen wir die Rollen und ich muss f\u00fcr ihn arbeiten. Merkt euch daf\u00fcr den 07.04. Dann geht es weiter auf @rewinside - Um 18 Uhr! Sch\u00f6n in den Kalender eintragen, ok? Versprochen?\n\n#LEGOWishMachine #lego #legoplay \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R-uDt3XNqyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bulien Jam",
                "tags": [
                    "Bulien Jam",
                    "Julien Bam",
                    "Lego",
                    "Rewinside",
                    "Legosteine",
                    "Lego Wish Machine",
                    "Jay & Arya",
                    "Evanijo",
                    "Lego bauen",
                    "Lego Sets",
                    "Lego Steine",
                    "Lego 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir pranken Kinder (und Rewi arbeitet f\u00fcr mich)",
                    "description": "Anzeige | Wenn LEGO Steine alles sein k\u00f6nnen, ist ALLES m\u00f6glich! Denkst du, du wei\u00dft schon alles \u00fcber LEGO Bauten? Warte, bis du siehst, was wir mit @rewinside  gemacht haben!\n\n\u2757\u2757\u2757 In Rewis Video tauschen wir die Rollen und ich muss f\u00fcr ihn arbeiten. Merkt euch daf\u00fcr den 07.04. Dann geht es weiter auf @rewinside - Um 18 Uhr! Sch\u00f6n in den Kalender eintragen, ok? Versprochen?\n\n#LEGOWishMachine #lego #legoplay \n\nBackground Music by Epidemic Sound Library"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186756",
                "likeCount": "20585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Cz3Zzisrxr2Rz6Pt-weeDGUteM",
            "id": "K-rvhz39-v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:20Z",
                "channelId": "UCmYSzFzgKdiLhUvsLavI2FQ",
                "title": "Ich stelle ein Fake Geldautomaten auf, zahlt jemand ein?",
                "description": "Wenn ich einen fake Geldautomaten kaufe & aufstelle, wird Jemand versuchen Geld hinzu zahlen? \ud83d\ude02\nAbonnier f\u00fcr mehr \u2764\ufe0f\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-rvhz39-v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noel Dederichs",
                "tags": [
                    "Noel Dederichs",
                    "Noel_dederichs",
                    "Max Fosh",
                    "Noel Dederichs Bushaltestelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich stelle ein Fake Geldautomaten auf, zahlt jemand ein?",
                    "description": "Wenn ich einen fake Geldautomaten kaufe & aufstelle, wird Jemand versuchen Geld hinzu zahlen? \ud83d\ude02\nAbonnier f\u00fcr mehr \u2764\ufe0f\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318896",
                "likeCount": "16502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iOSPj5OOsfA4QqJixaSqf5qDny0",
            "id": "hz6oys4Eem4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T02:41:29Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Apple's AI Crisis: Explained!",
                "description": "Apple Intelligence Delays are either no big deal or a cause for concern, depending on who you are...\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nMusic by Jordyn Edmonds http://smarturl.it/jordynedmonds\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD\n\n0:00 Intro\n0:40 Suddenly, AI\n1:52 Apple's Turn\n5:05 The Apple Core\n7:29 It's Not Real\n12:42 So What Now?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hz6oys4Eem4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "Apple AI",
                    "Apple Intelligence",
                    "MKBHD"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Apple's AI Crisis: Explained!",
                    "description": "Apple Intelligence Delays are either no big deal or a cause for concern, depending on who you are...\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nMusic by Jordyn Edmonds http://smarturl.it/jordynedmonds\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD\n\n0:00 Intro\n0:40 Suddenly, AI\n1:52 Apple's Turn\n5:05 The Apple Core\n7:29 It's Not Real\n12:42 So What Now?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3206909",
                "likeCount": "111888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sf0lgxyHqmDNJDo2BAUY6nBogg4",
            "id": "IS3RTjbN6ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:00:26Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "BEI MIR KOCHT NUR AGATHA",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 97\n\nQuellen:\n@montanablack @zarbex @maximalschradin @starletnova @Trymacs @Knossi @SidneyEweka @EliasN97 @Niklas-Wilson @Jindaouis @FaridBang @FOKUS_Eldos @Rumathra @rosinsrestaurants @AbuGoku9999 @Rohaze @katokvma @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IS3RTjbN6ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEI MIR KOCHT NUR AGATHA",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 97\n\nQuellen:\n@montanablack @zarbex @maximalschradin @starletnova @Trymacs @Knossi @SidneyEweka @EliasN97 @Niklas-Wilson @Jindaouis @FaridBang @FOKUS_Eldos @Rumathra @rosinsrestaurants @AbuGoku9999 @Rohaze @katokvma @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "482258",
                "likeCount": "32751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RmeBWkuMBiFuLCFUBkFUu1nnr60",
            "id": "K5kgVaS6xRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:09:16Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM NETHER EINGESPERRT!",
                "description": "Ich habe 100 Spieler f\u00fcr 48H nur im Nether eingesperrt! Keine Overworld und kein End! Daf\u00fcr eine xxl custom World-Gen und einen unglaublichen Boss Fight um den Nether zu befreien! \ud83d\udcaa\n\nWerbung | Mach mit beim LVM-Season Pass! \ud83c\udfc6Finde alle Larrys Codes im Video, steige auf und gewinne epische Preise! \ud83d\ude80Alle Infos auf: https://1fluss.xyz/lvm-gaming \n\n\ud83d\udd17 Incendium Datapack: https://modrinth.com/datapack/incendium\n\ud83c\udf0d Map Download: https://drive.google.com/file/d/1-FQG3AvvhHhIRsR3Ib-9cEYQl1h_m8u7\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K5kgVaS6xRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICH HABE 100 SPIELER F\u00dcR 48H IM NETHER EINGESPERRT!",
                    "description": "Ich habe 100 Spieler f\u00fcr 48H nur im Nether eingesperrt! Keine Overworld und kein End! Daf\u00fcr eine xxl custom World-Gen und einen unglaublichen Boss Fight um den Nether zu befreien! \ud83d\udcaa\n\nWerbung | Mach mit beim LVM-Season Pass! \ud83c\udfc6Finde alle Larrys Codes im Video, steige auf und gewinne epische Preise! \ud83d\ude80Alle Infos auf: https://1fluss.xyz/lvm-gaming \n\n\ud83d\udd17 Incendium Datapack: https://modrinth.com/datapack/incendium\n\ud83c\udf0d Map Download: https://drive.google.com/file/d/1-FQG3AvvhHhIRsR3Ib-9cEYQl1h_m8u7\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mieten: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/castcrafter\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: Yannick\u2794 https://www.instagram.com/yannick_an/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74570",
                "likeCount": "4484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m5i5zrDNNSN1_BTed4Mrqd9dKvM",
            "id": "OMcpdozs688",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?! (Jugglerz)",
                "description": "bissu dumm \u00bf hier presaven \u25ba https://bonezmcxnate57.lnk.to/bissudumm \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez MC folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \nNate57 folgen \u25ba https://www.instagram.com/nate57rl/?hl=de \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \n\nMix by Jugglerz\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/\n\nMaster by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030\n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV\n\n#bonezmc #nate57 #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OMcpdozs688/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "Bonez MC - Tilidin weg",
                    "bonez tilidin",
                    "Tilidin weg",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5",
                    "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?!",
                    "Bissu dumm ?!",
                    "Bonez Mc Bissu dumm",
                    "Nate57 Bissu dumm",
                    "Bissu dumm",
                    "Nate57 Bonez Mc",
                    "Nate57"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nate57 & Bonez Mc - Bissu dumm ?! (Jugglerz)",
                    "description": "bissu dumm \u00bf hier presaven \u25ba https://bonezmcxnate57.lnk.to/bissudumm \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez MC folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \nNate57 folgen \u25ba https://www.instagram.com/nate57rl/?hl=de \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \n\nMix by Jugglerz\n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/\n\nMaster by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030\n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV\n\n#bonezmc #nate57 #deutschrap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429020",
                "likeCount": "32323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rqrosX1SHV9MBwLUUBcY_hs4UAY",
            "id": "DBlcjNTPQBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:00:15Z",
                "channelId": "UCxec_VgCE-5DUZ8MocKbEdg",
                "title": "Miele vs. K\u00e4rcher vs. Hyla: Welcher Staubsauger \u00fcberzeugt im Test? | Haushaltscheck WDR",
                "description": "Wasserstaubsauger \u2013 Saubere L\u00f6sung oder teurer Trend? Unser Test f\u00fchrt zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis! \n\nFamilie Zeldis testet verschiedene Staubsauger, darunter den Hyla Wasserstaubsauger. Au\u00dferdem werden alle Ger\u00e4te im Labor getestet. Ob Wasserstaubsauger wirklich so effektiv sind, wie uns Social Media und Direktmarketing glauben lassen, erfahrt ihr im Video! \n\n--------------\u202f \n01:09: Trendprodukt Hyla oder herk\u00f6mmlicher Staubsauger von Miele und K\u00e4rcher? Yvonne Willicks fragt die Verbraucher! \n05:17: Wasserstaubsauger \u2013 Welche Vorteile bieten sie? \n07:01: Familie Zeldis macht den Alltags-Check mit den Staubsaugern (Teil 1) \n10:55: Megatrend Hyla \u2013 Der Vertreter stellt vor \n17:14: Die drei Staubsauger im Labortest \n18:48: Der Alltags-Check Teil 2 \n23:12: Viele Werbeversprechen, doch was steckt dahinter? \n29:33: Der Alltags-Check Teil 3 - Fazit \n36:22: Auf dem Pr\u00fcfstand \u2013 Die Ergebnisse \n--------------\u202f \nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung Haushaltscheck, er ist zuerst am 26.03.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\u202f\u202f \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden ab jetzt hier im Kanal geb\u00fcndelt. \ud83d\ude0a\u202f \n\u202f\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\u202f \n----------------\u202f\u202f \n\ud83d\udce2 Welchen Staubsauger nutzt ihr und seid ihr damit zufrieden? Schreibt es in die Kommentare!\u202f\u202f \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\u202f\u202f \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEIM HAUSHALTS-CHECK WDR!\u202f \n\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team mdr, BUY BETTER, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\u202f \n\nBeim Haushalts-Check bietet Yvonne Willicks mit ihrer Expertise relevante Checks und Tipps. Die Hauswirtschaftsmeisterin bezieht Position und liefert einen Kompass im Produktedschungel rund um den Haushalt. \u202f \n\u202f\n\u2714 Ehrlich, praxisnah und direkt anwendbar!\u202f\n\u2714Welche Produkte und Ger\u00e4te lohnen sich wirklich? \u202f \n\u2714 Clever haushalten, nachhaltig sparen, besser leben!\u202f \n\n\u202f \nAutor/in :\u202fMaurice Kaufmann & Liv Vorderberg\nBildquelle:\u202fAdobe Stock/epovdima/Hanna Yemelianova/dwara\n\n---------------------\u202f\u202f \n\u25bahttps://youtu.be/rpd0XyAt7xs \n\u25bahttps://youtu.be/qVksAWh2O6Y \n\u25bahttps://youtu.be/9eK3kLcQy6U \n\u25bahttps://youtu.be/rMcIA5aybD0 \n\u25bahttps://youtu.be/iCqKK85WIAE \n---------------------\u202f\u202f \n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de\u202f\u202f \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck\u202f \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \u202f \n\u202f \n#staubsauger #wasserstaubsauger #test",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBlcjNTPQBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Marktcheck",
                "tags": [
                    "Wasserstaubsauger",
                    "staubsauger",
                    "staubsauger test",
                    "welchen staubsauger kaufen",
                    "hyla",
                    "miele",
                    "k\u00e4rcher",
                    "lohnt sich hyla",
                    "wasserstaubsauger hyla",
                    "haushaltscheck",
                    "lohnt sich wasserstaubsauger",
                    "staubsauger vergleich",
                    "staubsauger beutellos",
                    "staubsauger ohne beutel",
                    "hyla staubsauger",
                    "staubsauger kaufen",
                    "hyla im test",
                    "staubsauger beutellos test",
                    "staubsauger beutellos vergleich",
                    "staubsauger beutellos miele",
                    "bester staubsauger ohne beutel",
                    "miele staubsauger ohne beutel",
                    "k\u00e4rcher staubsauger"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Miele vs. K\u00e4rcher vs. Hyla: Welcher Staubsauger \u00fcberzeugt im Test? | Haushaltscheck WDR",
                    "description": "Wasserstaubsauger \u2013 Saubere L\u00f6sung oder teurer Trend? Unser Test f\u00fchrt zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis! \n\nFamilie Zeldis testet verschiedene Staubsauger, darunter den Hyla Wasserstaubsauger. Au\u00dferdem werden alle Ger\u00e4te im Labor getestet. Ob Wasserstaubsauger wirklich so effektiv sind, wie uns Social Media und Direktmarketing glauben lassen, erfahrt ihr im Video! \n\n--------------\u202f \n01:09: Trendprodukt Hyla oder herk\u00f6mmlicher Staubsauger von Miele und K\u00e4rcher? Yvonne Willicks fragt die Verbraucher! \n05:17: Wasserstaubsauger \u2013 Welche Vorteile bieten sie? \n07:01: Familie Zeldis macht den Alltags-Check mit den Staubsaugern (Teil 1) \n10:55: Megatrend Hyla \u2013 Der Vertreter stellt vor \n17:14: Die drei Staubsauger im Labortest \n18:48: Der Alltags-Check Teil 2 \n23:12: Viele Werbeversprechen, doch was steckt dahinter? \n29:33: Der Alltags-Check Teil 3 - Fazit \n36:22: Auf dem Pr\u00fcfstand \u2013 Die Ergebnisse \n--------------\u202f \nHinweis: Bei diesem Film handelt es sich um einen Beitrag der Sendung Haushaltscheck, er ist zuerst am 26.03.2025 im WDR-Fernsehen gelaufen.\u202f\u202f \n\nVerbraucherinhalte von allen Rundfunkanstalten der ARD werden ab jetzt hier im Kanal geb\u00fcndelt. \ud83d\ude0a\u202f \n\u202f\n\u00dcbrigens: Da MARKTCHECK zur ARD geh\u00f6rt, k\u00f6nnt ihr dieses Video kostenlos im WLAN herunterladen und unterwegs offline schauen!\u202f \n----------------\u202f\u202f \n\ud83d\udce2 Welchen Staubsauger nutzt ihr und seid ihr damit zufrieden? Schreibt es in die Kommentare!\u202f\u202f \n\n\ud83d\udd14 Wenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne ein Like da und abonniert ARD Marktcheck f\u00fcr weitere spannende Recherchen. Zum Abo: youtube.com/@marktcheck\u202f\u202f \n\n\ud83d\udc4b WILLKOMMEN BEIM HAUSHALTS-CHECK WDR!\u202f \n\nSicherlich kennt ihr schon die spannenden Verbrauchertipps von den Kolleginnen und Kollegen von Markt NDR und Markt WDR, SUPER.MARKT rbb, Servicezeit WDR, Voss & Team mdr, BUY BETTER, ECHT? Und FYI \u2013 Unsere Recherche, Dein Vorteil.\u202f \n\nBeim Haushalts-Check bietet Yvonne Willicks mit ihrer Expertise relevante Checks und Tipps. Die Hauswirtschaftsmeisterin bezieht Position und liefert einen Kompass im Produktedschungel rund um den Haushalt. \u202f \n\u202f\n\u2714 Ehrlich, praxisnah und direkt anwendbar!\u202f\n\u2714Welche Produkte und Ger\u00e4te lohnen sich wirklich? \u202f \n\u2714 Clever haushalten, nachhaltig sparen, besser leben!\u202f \n\n\u202f \nAutor/in :\u202fMaurice Kaufmann & Liv Vorderberg\nBildquelle:\u202fAdobe Stock/epovdima/Hanna Yemelianova/dwara\n\n---------------------\u202f\u202f \n\u25bahttps://youtu.be/rpd0XyAt7xs \n\u25bahttps://youtu.be/qVksAWh2O6Y \n\u25bahttps://youtu.be/9eK3kLcQy6U \n\u25bahttps://youtu.be/rMcIA5aybD0 \n\u25bahttps://youtu.be/iCqKK85WIAE \n---------------------\u202f\u202f \n\u25ba Mehr aktuelle Infos auf unserer\u202fHomepage: marktcheck.ard.de\u202f\u202f \n\u25ba\u202fMehr praktische Alltagstipps und Tricks auf unserer Facebook-Seite:\u202f facebook.com/marktcheck\u202f \n\u25ba\u202fWir freuen uns auf eure Kommentare \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: ard.de/die-ard/netiquette-100\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnser Impressum: https://www.swr.de/impressum/\u202f\u202f \n\u25ba\u202fUnsere Datenschutzerkl\u00e4rung: https://www.swr.de/datenschutz \u202f \n\u202f \n#staubsauger #wasserstaubsauger #test"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206951",
                "likeCount": "3518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GqsbDHIg12o0YQUvwbgcA7GZTKw",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4659842",
                "likeCount": "364269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIzbM5WBPKGr1EXuJu38oHn49_Y",
            "id": "uTkNXLRDx50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UCkjot4p29KLU0pwc0srHeGg",
                "title": "Till Lindemann - Meine Welt (Official Video)",
                "description": "Till Lindemann - Meine Welt\n\nStream/Download: https://Till-Lindemann.lnk.to/MeineWelt\nShop Europe/World: https://www.outoflineshop.de/Till-Lindemann\nShop US: https://www.visionmerch.com/outoflinemusic/till-lindemann/ \n\nOfficial Website: https://www.till-lindemann.com/\n\n---\nCREDITS\n\nDirector\nKevin Bodin\n\nPost-Production & Virtual Images \nKevin Bodin\n\nVideo concept \nTill Lindemann \nAnar Reiband \nKevin Bodin \n\nVideo team \nCamera Operator\nKevin Bodin \nAur\u00e9lien Rosich \nVincent N. Van \nAlexis Long \n\nStudio lighting operator \nRomain Hubert \n\nOutro Video Editor & FX\nJulien Joubert\n\nProduction Team\nProduction Assistant & Photographer\nYasmine Bea\n\nCasting Manager\nAlena Makeeva\n\nSpecial Thanks\nTo all the casting \u2013 you were amazing!!\n\nLocation Managers\nCharon \nGuillaume Marquette\n\nStunt Team\nHeiko von der Schlippen\nKarsten Nix\n\n\n\n#tilllindemann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTkNXLRDx50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Till Lindemann",
                "tags": [
                    "Till Lindemann",
                    "Lindemann",
                    "Till Lindemann Official",
                    "Lindemann Official",
                    "Till Lindemann Official Video",
                    "Lindemann Music Video",
                    "Meine Welt",
                    "Till Lindemann Meine Welt Single",
                    "Meine Welt Lindemann",
                    "Lindemann Meine Welt",
                    "Till Meine Welt",
                    "Meine Welt Tour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Till Lindemann - Meine Welt (Official Video)",
                    "description": "Till Lindemann - Meine Welt\n\nStream/Download: https://Till-Lindemann.lnk.to/MeineWelt\nShop Europe/World: https://www.outoflineshop.de/Till-Lindemann\nShop US: https://www.visionmerch.com/outoflinemusic/till-lindemann/ \n\nOfficial Website: https://www.till-lindemann.com/\n\n---\nCREDITS\n\nDirector\nKevin Bodin\n\nPost-Production & Virtual Images \nKevin Bodin\n\nVideo concept \nTill Lindemann \nAnar Reiband \nKevin Bodin \n\nVideo team \nCamera Operator\nKevin Bodin \nAur\u00e9lien Rosich \nVincent N. Van \nAlexis Long \n\nStudio lighting operator \nRomain Hubert \n\nOutro Video Editor & FX\nJulien Joubert\n\nProduction Team\nProduction Assistant & Photographer\nYasmine Bea\n\nCasting Manager\nAlena Makeeva\n\nSpecial Thanks\nTo all the casting \u2013 you were amazing!!\n\nLocation Managers\nCharon \nGuillaume Marquette\n\nStunt Team\nHeiko von der Schlippen\nKarsten Nix\n\n\n\n#tilllindemann"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330300",
                "likeCount": "34728",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZlKVo1K_bD8NHczTa0nKQ2eprG8",
            "id": "s9aGh3ZuWYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:02:31Z",
                "channelId": "UCS9cNQRHjxp46FjDAk7PWZQ",
                "title": "AKON",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nAKON \u00b7 Jazeek\n\nMOST VALUABLE PLAYA\n\n\u2117 2025 NINETYNINE MUSIC\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Alexander Isaak\nProducer, Composer: MENJU\nProducer, Composer: Jens Schneider\nComposer, Producer: Jules Kalmbacher\nLyricist: Jazeek\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s9aGh3ZuWYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek - Topic",
                "tags": [
                    "Jazeek",
                    "MOST VALUABLE PLAYA",
                    "AKON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AKON",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nAKON \u00b7 Jazeek\n\nMOST VALUABLE PLAYA\n\n\u2117 2025 NINETYNINE MUSIC\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nMastering Engineer, Mixing Engineer: Alexander Isaak\nProducer, Composer: MENJU\nProducer, Composer: Jens Schneider\nComposer, Producer: Jules Kalmbacher\nLyricist: Jazeek\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196095",
                "likeCount": "5949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3kml_d9AmGOhc1IsT9a0QVfP2fk",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4338048",
                "likeCount": "511701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B2vdYf9-9XGFs6nfvATlBF-xeMs",
            "id": "ji8xQjbPj9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:18:46Z",
                "channelId": "UCm0oq-P4rM7Utd8AL7PFF6Q",
                "title": "\ud83c\udfc6 BATTLERAP CHAMPION reagiert auf Beastboy vs. Davie Jones",
                "description": "Wir schauen uns das ber\u00fcchtigte Battle an.\nWird es Aytee vs. Beastboy geben?\n\nIch streame regelm\u00e4\u00dfig auf Twitch, reinfolgen! Streamank\u00fcndigungen und alle News gibts auf Discord. \n\nTwitch: https://www.twitch.tv/ayteevee\nDiscord: https://discord.gg/djmC6PkXkA\nInsta: https://instagram.com/aytee8\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/15WQk5HJcGXWnTQusFNcqh?si=ombRHz-9RH2akaCr4LjX8g\nMerch: https://merchandisee.de/aytee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ji8xQjbPj9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aytee",
                "tags": [
                    "aytee",
                    "beastboy",
                    "taddl",
                    "tj",
                    "davie jones",
                    "reaction",
                    "battlerap champion",
                    "onbeat",
                    "dltlly",
                    "herausforderung",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6 BATTLERAP CHAMPION reagiert auf Beastboy vs. Davie Jones",
                    "description": "Wir schauen uns das ber\u00fcchtigte Battle an.\nWird es Aytee vs. Beastboy geben?\n\nIch streame regelm\u00e4\u00dfig auf Twitch, reinfolgen! Streamank\u00fcndigungen und alle News gibts auf Discord. \n\nTwitch: https://www.twitch.tv/ayteevee\nDiscord: https://discord.gg/djmC6PkXkA\nInsta: https://instagram.com/aytee8\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/15WQk5HJcGXWnTQusFNcqh?si=ombRHz-9RH2akaCr4LjX8g\nMerch: https://merchandisee.de/aytee"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92919",
                "likeCount": "5879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w-nVwnX02uWSJROJPyrlCb7e83c",
            "id": "EnMtXqAi5Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T05:00:06Z",
                "channelId": "UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw",
                "title": "Karina hat trotz horror-Finale ihr Happy End gefunden \ud83d\ude33\ud83e\udd79 | Make Love, Fake Love",
                "description": "*\"Make Love, Fake Love\"* \u2013 Drama, Liebe, T\u00e4uschung. Jetzt auf RTL+ streamen\ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/make-love-fake-love-936477/staffel-3-1007772?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_term=rtlplus* \nIhr wollt auch Teil von \"Make Love, Fake Love\" sein? Hier geht\u00b4s zur Bewerbung \ud83d\udc49 https://www.itvstudios.de/makelovefakelove \n\nWer die Reunion gesehen hat wei\u00df, dass Karina am Ende einen spannenden Teaser gegeben hat auf all das, was ihr hier exklusiv erfahrt. \ud83d\udd25 \n\n\ud83d\udcc5 12 Folgen ab dem 02. Januar\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTLPlus \n\n\ud83c\udf89 *Cast der Staffel*\n\u2022 Die neue Single Lady Karina Wagner\n\u2022 Moderatorin Janin Ullman\n\u2022 Alexander\n\u2022 Antonio\n\u2022 Cansin\n\u2022 Cengiz\n\u2022 Dominik\n\u2022 Emre\n\u2022 Felix\n\u2022 Jim\n\u2022 Kevin\n\u2022 Lucas\n\u2022 Maurice\n\u2022 Oliver\n\u2022 Paul\n\u2022 Pit\n\u2022 Thoren\n\u2022 Victor\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus\nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\n\u25ac Infos zum Format \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKarina Wagner, eine 28-j\u00e4hrige Kosmetikerin und Influencerin aus L\u00fcneburg, sucht nach der gro\u00dfen Liebe. Mit dem Wunsch, bald Mutter zu werden und eine feste Partnerschaft einzugehen, wagt sie sich in ein aufregendes Abenteuer. Karina ist famili\u00e4r, bodenst\u00e4ndig und lebt in ihrem Eigenheim zusammen mit ihrem Zwergspitz, nur unweit ihrer Familie. F\u00fcr die wahre Liebe w\u00e4re sie jedoch bereit, ihr Leben umzukrempeln und sogar umzuziehen.\nDa sie Online-Dating aufgegeben hat und selten ausgeht, setzt sie nun ihre Hoffnungen darauf, in der Show endlich ihren Traummann zu finden. Begleitet wird sie dabei von Moderatorin Janin Ullmann, die Karina dabei unterst\u00fctzt, echte Gef\u00fchle von falschen zu unterscheiden. Wird sie die wahre Liebe finden? \n\n#RTLPlus #RealityTV #TVShow #MakeLoveFakeLove #KarinaWagner #JaninUllmann #MLFL #Staffel3 #REJU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EnMtXqAi5Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL+",
                "tags": [
                    "TV",
                    "NOW",
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "VoD",
                    "RTL",
                    "Livestream",
                    "Stream",
                    "VOX",
                    "RTL2",
                    "ntv",
                    "RTL Plus",
                    "Nitro",
                    "Toggo",
                    "Super RTL",
                    "Temptation Island",
                    "Love Island",
                    "Take Me Out",
                    "Bachelor in Paradise",
                    "Der Bachelor",
                    "Die Bachelorette",
                    "Paradise Hotel",
                    "Prince Charming",
                    "Are You The One?",
                    "Ex on the Beach",
                    "Love Reality",
                    "Temptation Island V.I.P.",
                    "Love",
                    "Dating",
                    "Liebe",
                    "Singles",
                    "Bachelor Paradise",
                    "Reality",
                    "Sommerhaus der Stars",
                    "Dschungelcamp",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "Princess Charming",
                    "rtlplus.com"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Karina hat trotz horror-Finale ihr Happy End gefunden \ud83d\ude33\ud83e\udd79 | Make Love, Fake Love",
                    "description": "*\"Make Love, Fake Love\"* \u2013 Drama, Liebe, T\u00e4uschung. Jetzt auf RTL+ streamen\ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/make-love-fake-love-936477/staffel-3-1007772?utm_campaign=beschreibung&utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_term=rtlplus* \nIhr wollt auch Teil von \"Make Love, Fake Love\" sein? Hier geht\u00b4s zur Bewerbung \ud83d\udc49 https://www.itvstudios.de/makelovefakelove \n\nWer die Reunion gesehen hat wei\u00df, dass Karina am Ende einen spannenden Teaser gegeben hat auf all das, was ihr hier exklusiv erfahrt. \ud83d\udd25 \n\n\ud83d\udcc5 12 Folgen ab dem 02. Januar\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTLPlus \n\n\ud83c\udf89 *Cast der Staffel*\n\u2022 Die neue Single Lady Karina Wagner\n\u2022 Moderatorin Janin Ullman\n\u2022 Alexander\n\u2022 Antonio\n\u2022 Cansin\n\u2022 Cengiz\n\u2022 Dominik\n\u2022 Emre\n\u2022 Felix\n\u2022 Jim\n\u2022 Kevin\n\u2022 Lucas\n\u2022 Maurice\n\u2022 Oliver\n\u2022 Paul\n\u2022 Pit\n\u2022 Thoren\n\u2022 Victor\n\n\ud83d\udcf1 Folgt uns auf Social Media:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus\nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/\n\n\u25ac Infos zum Format \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKarina Wagner, eine 28-j\u00e4hrige Kosmetikerin und Influencerin aus L\u00fcneburg, sucht nach der gro\u00dfen Liebe. Mit dem Wunsch, bald Mutter zu werden und eine feste Partnerschaft einzugehen, wagt sie sich in ein aufregendes Abenteuer. Karina ist famili\u00e4r, bodenst\u00e4ndig und lebt in ihrem Eigenheim zusammen mit ihrem Zwergspitz, nur unweit ihrer Familie. F\u00fcr die wahre Liebe w\u00e4re sie jedoch bereit, ihr Leben umzukrempeln und sogar umzuziehen.\nDa sie Online-Dating aufgegeben hat und selten ausgeht, setzt sie nun ihre Hoffnungen darauf, in der Show endlich ihren Traummann zu finden. Begleitet wird sie dabei von Moderatorin Janin Ullmann, die Karina dabei unterst\u00fctzt, echte Gef\u00fchle von falschen zu unterscheiden. Wird sie die wahre Liebe finden? \n\n#RTLPlus #RealityTV #TVShow #MakeLoveFakeLove #KarinaWagner #JaninUllmann #MLFL #Staffel3 #REJU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97961",
                "likeCount": "1208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8hmGQhloK3dUDcmP4Z9nx5xgYo0",
            "id": "VzH1MULvhkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:45:02Z",
                "channelId": "UCDIDXF4WM1qQzerrxeEfSdA",
                "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #31",
                "description": "Falls ihr auch so elegante Produktbeschreibungen in eurer perfekten Klapperkiste findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u00a0\nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VzH1MULvhkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "coldmirror",
                "tags": [
                    "Amazon Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Coldmirror Produktbeschreibung Playlist",
                    "Coldmirror produkt",
                    "Lustige Produktbeschreibung",
                    "Produktbeschreibung Amazon",
                    "Produktbeschreibung coldmirror",
                    "Produktbeschreibungen",
                    "Produktbeschreibungen coldmirror",
                    "cold mirror",
                    "coldmiror",
                    "coldmirror",
                    "coldmirror produktbeschreibung",
                    "diverse kack produktbeschreibungen",
                    "kack produktbeschreibungen",
                    "produktbeschreibung"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diverse Kack Produktbeschreibungen #31",
                    "description": "Falls ihr auch so elegante Produktbeschreibungen in eurer perfekten Klapperkiste findet, schickt sie gerne an info@funk.net\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u00a0\nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115814",
                "likeCount": "15822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c7I-qOHqB3Z71MXWdqCbj6dXvaM",
            "id": "fwnTYjgq-XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T10:00:07Z",
                "channelId": "UCOSuXx0kB-vHNsVY222B3lQ",
                "title": "Bogdan DLP \u2764\ufe0f Cristina Pucean - Macarena | Official Video",
                "description": "\u2b50 Aboneaza-te la canalul meu oficial sa primesti notificari cand postez:\nhttps://smarturl.it/BogdanDeLaPloiestiYT\n\nConcerte \ud83d\udcf1 Booking:\nCatalin Rotaru | 0723.591.595 | catalin.rotaru@rocamusic.ro \nManagement \ud83d\udce7 Contact@bigupmusic.ro \ud83d\udcf1 0726 081 765 (Razvan)\n\n\ud83d\udd25 Follow Bogdan DLP:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bogdandelaploiesti.haz\nInstagram: http://www.instagram.com/bogdandelaploiesti\nFacebook: https://www.facebook.com/bogdandelaploiestioficial\n\n\ud83d\udd25 Follow Cristina Pucean:\nINSTA: https://www.instagram.com/cristinapuceann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cristinapuceann.haz\n\nFollow Big Up Music:\n\ud83d\udcf7 INSTA:https://www.instagram.com/bigupmusic\u200b\n\ud83d\udc4d FB: https://www.facebook.com/bigupmusicproduction\n\ud83c\udf10 https://bigupmusic.ro\n\nMuzica & Text - Zenys\nOrchestratie / Mix - Edy Talent\nVideo By:\u00a0Andrei\u00a0Vrasmas\n\n(C) & (P) 2025  Big UP\u00a0Music\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.\n\n#BogdanDLP #CristinaPucean #BDLPvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fwnTYjgq-XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bogdan DLP",
                "tags": [
                    "bogdan dlp",
                    "cristina pucean",
                    "bogdan dlp macarena",
                    "bogdan dlp afacere",
                    "bogdan dlp inima",
                    "cine n-a gresit vreodata",
                    "bogdan dlp karmen complicat",
                    "manele 2025",
                    "inima sau banii",
                    "centura rosie",
                    "bogdan dlp adrian minune",
                    "galileo galilei",
                    "bogdan dlp habibi",
                    "bogdan dlp rares",
                    "gulli gulli",
                    "la tine si la bani",
                    "manele pop",
                    "bax banii",
                    "bogdan de la ploiesti",
                    "bogdan dlp roma",
                    "manele",
                    "manele noi",
                    "bogdan dlp fara tine",
                    "tarabanele",
                    "bogdan dlp yny sebi",
                    "cele mai noi manele",
                    "manele hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ro",
                "localized": {
                    "title": "Bogdan DLP \u2764\ufe0f Cristina Pucean - Macarena | Official Video",
                    "description": "\u2b50 Aboneaza-te la canalul meu oficial sa primesti notificari cand postez:\nhttps://smarturl.it/BogdanDeLaPloiestiYT\n\nConcerte \ud83d\udcf1 Booking:\nCatalin Rotaru | 0723.591.595 | catalin.rotaru@rocamusic.ro \nManagement \ud83d\udce7 Contact@bigupmusic.ro \ud83d\udcf1 0726 081 765 (Razvan)\n\n\ud83d\udd25 Follow Bogdan DLP:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bogdandelaploiesti.haz\nInstagram: http://www.instagram.com/bogdandelaploiesti\nFacebook: https://www.facebook.com/bogdandelaploiestioficial\n\n\ud83d\udd25 Follow Cristina Pucean:\nINSTA: https://www.instagram.com/cristinapuceann\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cristinapuceann.haz\n\nFollow Big Up Music:\n\ud83d\udcf7 INSTA:https://www.instagram.com/bigupmusic\u200b\n\ud83d\udc4d FB: https://www.facebook.com/bigupmusicproduction\n\ud83c\udf10 https://bigupmusic.ro\n\nMuzica & Text - Zenys\nOrchestratie / Mix - Edy Talent\nVideo By:\u00a0Andrei\u00a0Vrasmas\n\n(C) & (P) 2025  Big UP\u00a0Music\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.\n\n#BogdanDLP #CristinaPucean #BDLPvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1331178",
                "likeCount": "38906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1D2PY2Id5FmTGlDKgR7M9PRkYCA",
            "id": "iWKkfRmAEog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCBSagCRdcnvF7v6n46WtQSA",
                "title": "Jazeek x Samira - CRAZYYY (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nBundles, CDs und Vinyl: https://jazeek.universal-music.de/\nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151\nhttps://www.tiktok.com/@samiraaax\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nExecutive Producer - @lucca.mille\nCreative - @lauravoyelle\nProduction Assistant - @og.strom\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\n1st AC - @domenolasini\nVFX - @ih_motion\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#jazeek #samira #crazyyy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWKkfRmAEog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazeek",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jazeek x Samira - CRAZYYY (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "MOST VALUABLE PLAYA: https://jazeek.lnk.to/MOSTVALUABLEPLAYA \nBundles, CDs und Vinyl: https://jazeek.universal-music.de/\nTickets f\u00fcr die STARBOY Tour: www.jazeek.com\n\nJazeek folgen:\nhttps://www.instagram.com/jazeek99\nhttps://www.tiktok.com/@jazeek99 \n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151\nhttps://www.tiktok.com/@samiraaax\n\nVideo by LUCCA MILLE\nhttps://www.instagram.com/lucca.mille/\n\nProduction - @accronym.de\nExecutive Producer - @lucca.mille\nCreative - @lauravoyelle\nProduction Assistant - @og.strom\n\nDoP, Edit, Grading - @lucca.mille\n1st AC - @domenolasini\nVFX - @ih_motion\nPhotography - @bloccc.boi\n\n#jazeek #samira #crazyyy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156601",
                "likeCount": "6948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CG_zITio9-NquuWOSTe9WTTvbBg",
            "id": "mgtVaUE2d8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:50:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game",
                    "TVRoyale",
                    "TV Royale",
                    "Clash",
                    "Royale",
                    "Royal",
                    "Clash Royal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                    "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685343",
                "likeCount": "37650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wLSBsb8WnyS-v6e4omcz5hweFUI",
            "id": "AnunLhhLfgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:59:06Z",
                "channelId": "UCy9Nbtsu7QzefrNsT9nYkzQ",
                "title": "NICO K.I.Z & DRUNKEN MASTERS \u2013 UNDERTHEKER (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "Den Song \u201eUndertheker\u201c \u00fcberall h\u00f6ren \nhttps://drunkenmastersxnicokiz.lnk.to/Undertheker\n\nMehr von Nico K.I.Z \nhttps://www.instagram.com/kekupdate/\nhttps://www.instagram.com/kizofficial\nhttps://www.tiktok.com/@kizofficial\nhttps://www.facebook.com/KIZ\nhttps://twitter.com/k_i_z_\n\nMehr von Drunken Masters\nhttps://www.instagram.com/drunken_masters\nhttps://www.tiktok.com/@drunken_masters\nhttps://www.facebook.com/drunkenmasters\nhttps://x.com/drunken_masters\n\n\nS O N G\n \nDer Song \u201eUndertheker\u201c ist produziert von Drunken Masters.\nMix und Master von tommymontana089.\n\n\nV I D E O\n\nA silkrock production / http://www.silkrock.de\n\nDirector: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nDP: Pablo Sahin https://instagram.com/pablo.sa1\nExecutive Producer: Louis Pawlik https://instagram.com/louispwlk\nPA: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter https://instagram.com/welleumjoelle\nPA: Jerry Seghal https://instagram.com/geromaxx\nOn Set PA: Vincent Jaeck \n1st AC: Jacob Bestgen https://instagram.com/jacob_bestgen\n2nd AC: Annika Scherer\n1st AD: Lionel Reinhardt https://instagram.com/lionel_reinhardt\n\nGaffer: Ludwig Schulz https://instagram.com/luwigs\nBest Boy: Leo Kuhn https://instagram.com/leokfkuhn\nElectrician: Leander Dietel\n\nSzenenbild: Christophe Higli\nH/M: Alicia Porsche https://instagram.com/tollkirschen\n\nEdit: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nGrading: Aljoscha Hoffmann\n\nCast:\nhttps://instagram.com/tonydemaeyer\nhttps://instagram.com/das_rahelwesen\nhttps://instagram.com/nils_dueren_wiediestadt\nhttps://instagram.com/amira_demirkiran\nhttps://instagram.com/karlotta.emilie\nhttps://instagram.com/tobsivonhamburg\nhttps://instagram.com/julian_staab\nLiane\nG\u00fcnther\n\nZus\u00e4tzlicher Cast:\nhttps://instagram.com/jo3l_030\nhttps://instagram.com/sophie.schmieder\nhttps://instagram.com/canelias030\nhttps://instagram.com/3emil61\nhttps://instagram.com/julian.damm\nSimon Ferber\nLasse Zimmer\nhttps://instagram.com/yssck44\nKettens\u00e4ge\nSamso \nJulian Gorski\nMike Weng \nhttps://instagram.com/gonzoreport\nGabo Freiherr Von Marzial \nhttps://instagram.com/krillemitpromille\nhttps://instagram.com/jakobderatze\nhttps://instagram.com/y3nnna\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nsee you RENT\nAnke and Petra from Teupitzer Klause",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnunLhhLfgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K.I.Z",
                "tags": [
                    "kiz",
                    "k.i.z.",
                    "Hurra die Welt geht unter",
                    "Urlaub f\u00fcrs Gehirn",
                    "Vertigo",
                    "Hip Hop",
                    "Kannibalenlied",
                    "rap \u00fcber hass",
                    "bordellrechnung",
                    "vip",
                    "danke merkel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NICO K.I.Z & DRUNKEN MASTERS \u2013 UNDERTHEKER (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "Den Song \u201eUndertheker\u201c \u00fcberall h\u00f6ren \nhttps://drunkenmastersxnicokiz.lnk.to/Undertheker\n\nMehr von Nico K.I.Z \nhttps://www.instagram.com/kekupdate/\nhttps://www.instagram.com/kizofficial\nhttps://www.tiktok.com/@kizofficial\nhttps://www.facebook.com/KIZ\nhttps://twitter.com/k_i_z_\n\nMehr von Drunken Masters\nhttps://www.instagram.com/drunken_masters\nhttps://www.tiktok.com/@drunken_masters\nhttps://www.facebook.com/drunkenmasters\nhttps://x.com/drunken_masters\n\n\nS O N G\n \nDer Song \u201eUndertheker\u201c ist produziert von Drunken Masters.\nMix und Master von tommymontana089.\n\n\nV I D E O\n\nA silkrock production / http://www.silkrock.de\n\nDirector: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nDP: Pablo Sahin https://instagram.com/pablo.sa1\nExecutive Producer: Louis Pawlik https://instagram.com/louispwlk\nPA: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter https://instagram.com/welleumjoelle\nPA: Jerry Seghal https://instagram.com/geromaxx\nOn Set PA: Vincent Jaeck \n1st AC: Jacob Bestgen https://instagram.com/jacob_bestgen\n2nd AC: Annika Scherer\n1st AD: Lionel Reinhardt https://instagram.com/lionel_reinhardt\n\nGaffer: Ludwig Schulz https://instagram.com/luwigs\nBest Boy: Leo Kuhn https://instagram.com/leokfkuhn\nElectrician: Leander Dietel\n\nSzenenbild: Christophe Higli\nH/M: Alicia Porsche https://instagram.com/tollkirschen\n\nEdit: Jan Oke Jens https://instagram.com/dirty_o92\nGrading: Aljoscha Hoffmann\n\nCast:\nhttps://instagram.com/tonydemaeyer\nhttps://instagram.com/das_rahelwesen\nhttps://instagram.com/nils_dueren_wiediestadt\nhttps://instagram.com/amira_demirkiran\nhttps://instagram.com/karlotta.emilie\nhttps://instagram.com/tobsivonhamburg\nhttps://instagram.com/julian_staab\nLiane\nG\u00fcnther\n\nZus\u00e4tzlicher Cast:\nhttps://instagram.com/jo3l_030\nhttps://instagram.com/sophie.schmieder\nhttps://instagram.com/canelias030\nhttps://instagram.com/3emil61\nhttps://instagram.com/julian.damm\nSimon Ferber\nLasse Zimmer\nhttps://instagram.com/yssck44\nKettens\u00e4ge\nSamso \nJulian Gorski\nMike Weng \nhttps://instagram.com/gonzoreport\nGabo Freiherr Von Marzial \nhttps://instagram.com/krillemitpromille\nhttps://instagram.com/jakobderatze\nhttps://instagram.com/y3nnna\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nsee you RENT\nAnke and Petra from Teupitzer Klause"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164917",
                "likeCount": "13077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJMsnqhfJl0B4ZnCiwRlH8w73qw",
            "id": "iWG1ajFO6p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:00:23Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "Das Ziel von THE RACE Staffel 2 - Folge 02",
                "description": "Jeder der Teilnehmer k\u00e4mpft mit dem R\u00e4tsel in Paris, um als erstes den Zielort f\u00fcr THE RACE Staffel 2 zu erfahren und sich einen wertvollen Vorsprung zu verschaffen. Das R\u00e4tsel bringt einige Teilnehmer an den Rand der Verzweiflung. Als sie dann endlich erfahren, wohin die Reise geht, verschl\u00e4gt es ihnen die Sprache.\nWerbung: \ud83e\udd64 Entdecke alle praktischen Mahlzeiten von Huel hier: https://my.huel.com/DaveTheRace25\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iWG1ajFO6p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das Ziel von THE RACE Staffel 2 - Folge 02",
                    "description": "Jeder der Teilnehmer k\u00e4mpft mit dem R\u00e4tsel in Paris, um als erstes den Zielort f\u00fcr THE RACE Staffel 2 zu erfahren und sich einen wertvollen Vorsprung zu verschaffen. Das R\u00e4tsel bringt einige Teilnehmer an den Rand der Verzweiflung. Als sie dann endlich erfahren, wohin die Reise geht, verschl\u00e4gt es ihnen die Sprache.\nWerbung: \ud83e\udd64 Entdecke alle praktischen Mahlzeiten von Huel hier: https://my.huel.com/DaveTheRace25\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\ud83d\udcd4 Das offizielle THE RACE Fotobuch: https://therace.de\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445868",
                "likeCount": "30729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_NG3qZ6YmAdKAQWtF3Szhr7YjoQ",
            "id": "vyr3gAaCaMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:35:45Z",
                "channelId": "UCPhsnKyNcH3huafz_wNG_5A",
                "title": "Tag 4 - wie die Polizei jetzt nach Pawlos sucht | hessenschau",
                "description": "Seit mittlerweile vier Tagen ist Pawlos aus der N\u00e4he von Weilburg in Hessen verschwunden. \u00dcber 600 Einsatzkr\u00e4fte haben in der Stadt und Umgebung \u201ejeden Stein umgedreht\u201c, wie die Polizei sagt, um das Kind mit Autismus zu finden. Die Suche nach dem Sechsj\u00e4hrigen ist ein Kraftakt. Heute wird zum ersten Mal auch mit Tauchern in der Lahn gesucht. Au\u00dferdem ist in den sozialen Netzwerken ein Video aufgetaucht. Eine neue Spur?\n \nIn DAS THEMA schauen wir auf alle Einzelheiten, sprechen f\u00fcr euch mit den Einsatzkr\u00e4ften, mit einer Verwandten der Familie und auch mit einer Expertin zum Thema Autismus.\n--- \nIhr wollt nichts verpassen? \nDann hessenschau abonnieren \ud83d\udc49 https://1.ard.de/hs-abo\n--- \nNoch mehr Nachrichten aus #Hessen findet ihr \nim Web: https://www.hessenschau.de \nauf Instagram: https://instagram.com/hessenschau \nauf Facebook: https://facebook.com/hessenschau\nauf WhatsApp: https://1.ard.de/hs-whatsapp\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@hessenschau\n\n\ud83d\udcfa Die ganze hessenschau-Sendung gibt\u2019s in der ARD-Mediathek: \nhttps://1.ard.de/hs-mediathek\nUnd immer t\u00e4glich um 19.30 Uhr im hr-fernsehen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyr3gAaCaMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyr3gAaCaMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyr3gAaCaMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyr3gAaCaMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vyr3gAaCaMs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hessenschau",
                "tags": [
                    "Vermisstes Kind",
                    "Pawlos",
                    "RTW",
                    "Blaulicht",
                    "Einsatzkr\u00e4fte",
                    "Rettung",
                    "Weilburg",
                    "wo ist Pawlos",
                    "True Crime",
                    "hessen",
                    "das thema",
                    "Autismus",
                    "hessenschau",
                    "hr",
                    "hessischer rundfunk",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "hessen news",
                    "hessen nachrichten",
                    "weilburg",
                    "6j\u00e4hriger",
                    "vermisst",
                    "aktenzeichen",
                    "ungel\u00f6st",
                    "suche",
                    "polizei",
                    "polizeieinsatz",
                    "hilfe",
                    "hilfseinatz",
                    "hinweise",
                    "spur"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Tag 4 - wie die Polizei jetzt nach Pawlos sucht | hessenschau",
                    "description": "Seit mittlerweile vier Tagen ist Pawlos aus der N\u00e4he von Weilburg in Hessen verschwunden. \u00dcber 600 Einsatzkr\u00e4fte haben in der Stadt und Umgebung \u201ejeden Stein umgedreht\u201c, wie die Polizei sagt, um das Kind mit Autismus zu finden. Die Suche nach dem Sechsj\u00e4hrigen ist ein Kraftakt. Heute wird zum ersten Mal auch mit Tauchern in der Lahn gesucht. Au\u00dferdem ist in den sozialen Netzwerken ein Video aufgetaucht. Eine neue Spur?\n \nIn DAS THEMA schauen wir auf alle Einzelheiten, sprechen f\u00fcr euch mit den Einsatzkr\u00e4ften, mit einer Verwandten der Familie und auch mit einer Expertin zum Thema Autismus.\n--- \nIhr wollt nichts verpassen? \nDann hessenschau abonnieren \ud83d\udc49 https://1.ard.de/hs-abo\n--- \nNoch mehr Nachrichten aus #Hessen findet ihr \nim Web: https://www.hessenschau.de \nauf Instagram: https://instagram.com/hessenschau \nauf Facebook: https://facebook.com/hessenschau\nauf WhatsApp: https://1.ard.de/hs-whatsapp\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@hessenschau\n\n\ud83d\udcfa Die ganze hessenschau-Sendung gibt\u2019s in der ARD-Mediathek: \nhttps://1.ard.de/hs-mediathek\nUnd immer t\u00e4glich um 19.30 Uhr im hr-fernsehen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110147",
                "likeCount": "829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zSE4N-9Ec7onUEBALFRi_g31Jw0",
            "id": "tYnKhEsPKMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "YAKARY - 4EVER (Official Video)",
                "description": "Jetzt Yakary - 4EVER streamen:\nYakary.lnk.to/4ever\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector\nKevin Jerome\n@kev_dop\n\n1AC\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nDOP\nKevin Jerome & Maximilian Milosevic\n\nGaffer\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nCrane Operator\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nEdit\nKevin Jerome\n\nVFX\nThomas Gellert \n@thomas.gellert\n\nModel Agency\nJay Models | Events\n@Jaymodels_events",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYnKhEsPKMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKARY - 4EVER (Official Video)",
                    "description": "Jetzt Yakary - 4EVER streamen:\nYakary.lnk.to/4ever\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector\nKevin Jerome\n@kev_dop\n\n1AC\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nDOP\nKevin Jerome & Maximilian Milosevic\n\nGaffer\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nCrane Operator\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nEdit\nKevin Jerome\n\nVFX\nThomas Gellert \n@thomas.gellert\n\nModel Agency\nJay Models | Events\n@Jaymodels_events"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95453",
                "likeCount": "4442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQBoytDl3bvcokXeVQK0Ex3Jea8",
            "id": "L1UzXI61_-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:44:44Z",
                "channelId": "UCic48jpZWaG_kQ0sj9pTS1w",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27.03.2025",
                "description": "00:00:00 Willkommen\n00:20:16 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:22:26 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:23:56 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:25:36 Shadow Labyrinth\n00:27:04 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:28:18 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:30:01 Metroid Prime 4: Beyond\n00:33:31 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n00:34:32 Witchbrook\n00:35:52 The Eternal Life of Goldman\n00:36:24 GRADIUS ORIGINS\n00:37:10 Rift of the NecroDancer\n00:37:45 Tamagotchi Plaza\n00:38:52 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A\n00:42:20 Rhythm Paradise Groove\n00:44:33 Die virtuelle Softwarekarte\n00:47:27 Und noch mehr Spiele erscheinen auf Nintendo Switch!\n00:48:32 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:49:44 Monument Valley, Monument Valley 2 und Monument Valley 3\n00:50:56 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:52:11 MARVEL Cosmic Invasion\n00:53:21 Tomodachi Life: Wo Tr\u00e4ume wahr werden\n00:54:57 Wir pr\u00e4sentieren Nintendo Today!\n\nSeht euch diese etwa 30-min\u00fctige Nintendo Direct-Pr\u00e4sentation an mit Infos zu kommenden Spielen f\u00fcr Nintendo Switch. Es wird in dieser Pr\u00e4sentation keine neuen Informationen zu Nintendo Switch 2 geben.\n\nInformationen zu Nintendo Switch 2 werden wir am 2. April um 15:00 Uhr in der Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025-Pr\u00e4sentation mit euch teilen.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\n\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UzXI61_-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo DE",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "spiele",
                    "videospiele",
                    "offiziell",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch",
                    "Nintendo Direct",
                    "M\u00e4rz-Direct",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "Neuheiten",
                    "Nintendo-Neuigkeiten",
                    "NIntendo News",
                    "Nintendo Ank\u00fcndigungen",
                    "Ank\u00fcndigungen",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Pokemon-Legenden Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "virtuelle Softwarekarte",
                    "virtuelle Softwarekarten",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27.03.2025",
                    "description": "00:00:00 Willkommen\n00:20:16 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:22:26 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:23:56 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:25:36 Shadow Labyrinth\n00:27:04 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:28:18 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:30:01 Metroid Prime 4: Beyond\n00:33:31 Disney Villains Cursed Caf\u00e9\n00:34:32 Witchbrook\n00:35:52 The Eternal Life of Goldman\n00:36:24 GRADIUS ORIGINS\n00:37:10 Rift of the NecroDancer\n00:37:45 Tamagotchi Plaza\n00:38:52 Pok\u00e9mon-Legenden: Z-A\n00:42:20 Rhythm Paradise Groove\n00:44:33 Die virtuelle Softwarekarte\n00:47:27 Und noch mehr Spiele erscheinen auf Nintendo Switch!\n00:48:32 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:49:44 Monument Valley, Monument Valley 2 und Monument Valley 3\n00:50:56 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:52:11 MARVEL Cosmic Invasion\n00:53:21 Tomodachi Life: Wo Tr\u00e4ume wahr werden\n00:54:57 Wir pr\u00e4sentieren Nintendo Today!\n\nSeht euch diese etwa 30-min\u00fctige Nintendo Direct-Pr\u00e4sentation an mit Infos zu kommenden Spielen f\u00fcr Nintendo Switch. Es wird in dieser Pr\u00e4sentation keine neuen Informationen zu Nintendo Switch 2 geben.\n\nInformationen zu Nintendo Switch 2 werden wir am 2. April um 15:00 Uhr in der Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025-Pr\u00e4sentation mit euch teilen.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchDE\nX Nintendo DE: https://x.com/NintendoDE\nInstagram Nintendo DE: https://instagram.com/NintendoDE\n\nYouTube Nintendo DE: https://ntdo.com/6010fUj0I\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227172",
                "likeCount": "7297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bdc4P_ydLvRWJHWBu9x5rUVNk8M",
            "id": "yjaXlLkwFeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:59:07Z",
                "channelId": "UC6F9JDAamE4sQ2LzRCxRLLA",
                "title": "Cashmo - Patriot (Official Video) prod Milez & StanTuned",
                "description": "Die vierte Single zu dem kommenden Album \u201eAlman\u201c\n\nBox vorbestellen: https://distributionz.com/alman-ltd.-deluxebox\n\nAlman auf die 1\n\nAnfragen aller Art: info@rapperausprinzip.de\n\nCashmo folgen:\nInstagram:   / cashmomusik  \nTiktok:   / cashmomusik  \n\nProd by: Milez & StanTuned\n\nMilez Instagram: https://www.instagram.com/milez_beats?igsh=ZnQ2NDhoY3R4NDNs\n\nStantTuned Instagram: https://www.instagram.com/stantuned?igsh=MTN4dHczM3ZiZzd4eg==\n\n\nMix & Master: Emin\nInstagram:   / prod.byemin  \n\nVideo by Tk Cinematics & Poah\nInstagram:   / tk.cinematics_videos\n\nhttps://www.instagram.com/perspectiveofahustler?igsh=MThmMno5a2ludWo0ag==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yjaXlLkwFeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CASHMO",
                "tags": [
                    "cashmo",
                    "video",
                    "brudi",
                    "hecklah",
                    "64bars",
                    "rapper",
                    "aus",
                    "prinzip",
                    "echte",
                    "storys",
                    "im",
                    "visier",
                    "blokkmukke",
                    "stories",
                    "spielsucht",
                    "ich",
                    "suche",
                    "dich",
                    "halt",
                    "distanz",
                    "kies",
                    "leben",
                    "fame",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "1994",
                    "griff",
                    "offiziell",
                    "twin",
                    "kollegah",
                    "bushido",
                    "eno",
                    "dardan",
                    "187",
                    "strassenbande",
                    "mexwell",
                    "bonez",
                    "mc",
                    "raf",
                    "camora",
                    "xatar",
                    "motrip",
                    "ssio",
                    "olexesh",
                    "farid",
                    "bang",
                    "kc",
                    "rebel",
                    "18",
                    "karat",
                    "shindy",
                    "summer",
                    "cem",
                    "schwesta",
                    "ewa",
                    "freunde",
                    "von",
                    "niemand",
                    "bosca",
                    "vega",
                    "kmn",
                    "gang",
                    "miami",
                    "yacine",
                    "zuna",
                    "azet",
                    "capital",
                    "bra",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "sido",
                    "kool",
                    "savas",
                    "pa",
                    "sports",
                    "kianush",
                    "kurdo",
                    "haftbefehl",
                    "luciano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cashmo - Patriot (Official Video) prod Milez & StanTuned",
                    "description": "Die vierte Single zu dem kommenden Album \u201eAlman\u201c\n\nBox vorbestellen: https://distributionz.com/alman-ltd.-deluxebox\n\nAlman auf die 1\n\nAnfragen aller Art: info@rapperausprinzip.de\n\nCashmo folgen:\nInstagram:   / cashmomusik  \nTiktok:   / cashmomusik  \n\nProd by: Milez & StanTuned\n\nMilez Instagram: https://www.instagram.com/milez_beats?igsh=ZnQ2NDhoY3R4NDNs\n\nStantTuned Instagram: https://www.instagram.com/stantuned?igsh=MTN4dHczM3ZiZzd4eg==\n\n\nMix & Master: Emin\nInstagram:   / prod.byemin  \n\nVideo by Tk Cinematics & Poah\nInstagram:   / tk.cinematics_videos\n\nhttps://www.instagram.com/perspectiveofahustler?igsh=MThmMno5a2ludWo0ag=="
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104967",
                "likeCount": "12231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iHa-r6b6Y1K0AXbDnjN0ereZZsA",
            "id": "k6I33nWDngU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:59:07Z",
                "channelId": "UCvnCXuh_zhm75EJ89qJ95Kw",
                "title": "Olexesh - 64. Stock (prod. von m3) [Official Video]",
                "description": "\"64. Stock\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfe2 https://umg.lnk.to/64stock \ud83c\udfe2\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von m3, FoxxOne:\n  https://www.instagram.com/ham3burg\n  https://www.instagram.com/foxxonemusic/\n\n\ud83c\udfa5 ein100Kfilm:\n  https://www.instagram.com/ein100kfilm  \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover von GOGA:\n https://www.instagram.com/goran.gardas\n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Olexiykosarev  #64Stock #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k6I33nWDngU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "385id\u00e9al",
                "tags": [
                    "385ideal",
                    "olexesh",
                    "nimo",
                    "azzlackz",
                    "celoabdi",
                    "haftbefehl",
                    "bornheim",
                    "frankfurt",
                    "rap",
                    "bushido",
                    "kollegah",
                    "farid bang",
                    "xatar",
                    "video",
                    "hanybal",
                    "og",
                    "feuerbach",
                    "sis kat",
                    "aje",
                    "64",
                    "leonberg",
                    "229",
                    "official video",
                    "offiziell",
                    "Krime",
                    "freiburg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olexesh - 64. Stock (prod. von m3) [Official Video]",
                    "description": "\"64. Stock\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfe2 https://umg.lnk.to/64stock \ud83c\udfe2\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von m3, FoxxOne:\n  https://www.instagram.com/ham3burg\n  https://www.instagram.com/foxxonemusic/\n\n\ud83c\udfa5 ein100Kfilm:\n  https://www.instagram.com/ein100kfilm  \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover von GOGA:\n https://www.instagram.com/goran.gardas\n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Olexiykosarev  #64Stock #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93915",
                "likeCount": "6666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h_MWY9Jeqy81_XJ499xMZFSx574",
            "id": "vEfgeS4Rhvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T11:23:31Z",
                "channelId": "UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog",
                "title": "D\u00d6NER TESTEN MIT ELI IN K\u00d6LN \ud83d\udd25\ud83e\udd59",
                "description": "@EliasN97 \n\n\u2718SOCIALS:\nTwitch: https://www.twitch.tv/niklaswilson\nInstagram: https://www.instagram.com/niklas.wilson\nSnapchat : princewilson9\nTwitter: https://twitter.com/Niklas_Wilson_\n\nCutter: https://www.instagram.com/devencutter\n\n\u2718FOLGT UNS:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niklaswilsonh...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEfgeS4Rhvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niklas Wilson",
                "tags": [
                    "niklas wilson",
                    "willy",
                    "eli",
                    "d\u00f6nerk\u00f6ln d\u00f6ner",
                    "food",
                    "foodpsot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00d6NER TESTEN MIT ELI IN K\u00d6LN \ud83d\udd25\ud83e\udd59",
                    "description": "@EliasN97 \n\n\u2718SOCIALS:\nTwitch: https://www.twitch.tv/niklaswilson\nInstagram: https://www.instagram.com/niklas.wilson\nSnapchat : princewilson9\nTwitter: https://twitter.com/Niklas_Wilson_\n\nCutter: https://www.instagram.com/devencutter\n\n\u2718FOLGT UNS:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niklaswilsonh..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192020",
                "likeCount": "9646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VyUcBsYU11peHaPcKwXOX4iL8to",
            "id": "q8hQvGbGfIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:00:07Z",
                "channelId": "UC8qgvgRbbZuCq9W4VRVe1dA",
                "title": "MOZZIK - FLOK\u00cbT",
                "description": "STREAM: https://stmg.app/c/mozzik-floket\n\nProduced by: Mixey \nLyrics: Mozzik \nVideo: Sekuenc\u00eb\n\n-------\nFollow MOZZIK:\nInstagram: https://www.instagram.com/mozzik/ \nSpotify: https://spoti.fi/3yKajQQ  \n\nMozzik, by Yellowcake Inc.\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#mozzik\n#flok\u00ebt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8hQvGbGfIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOZZIK",
                "tags": [
                    "mozzik",
                    "MOZZIK",
                    "Mozzik",
                    "MOZZIK - FLOK\u00cbT",
                    "Mozzik - Flok\u00ebt",
                    "mozzik floket",
                    "MOZZIK - FLOKET",
                    "floket",
                    "shqip",
                    "albania",
                    "kosovo",
                    "hiphop",
                    "hitet 2025",
                    "Hitet e Reja 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOZZIK - FLOK\u00cbT",
                    "description": "STREAM: https://stmg.app/c/mozzik-floket\n\nProduced by: Mixey \nLyrics: Mozzik \nVideo: Sekuenc\u00eb\n\n-------\nFollow MOZZIK:\nInstagram: https://www.instagram.com/mozzik/ \nSpotify: https://spoti.fi/3yKajQQ  \n\nMozzik, by Yellowcake Inc.\nDistributed & Protected By StopTalking Music Group\n\n#mozzik\n#flok\u00ebt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1128345",
                "likeCount": "26374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kro__aVs_egBj8d1DM7JMxAqAG8",
            "id": "Wib81MBWMM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:11:53Z",
                "channelId": "UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w",
                "title": "Meine erste Wohnung\ud83e\udd2f mit Freundin",
                "description": "Ladet euch hier Match Masters \u00fcber meinen Link runter:\nhttps://go.matchmasters.com/hCkF/dhb7o6y8\n#matchmasters \nSocials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5\n\nDieses Video wird von Match Masters gesponsert. Es gelten die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wib81MBWMM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ash",
                "tags": [
                    "Ash",
                    "Ash5ive",
                    "A5",
                    "Fun",
                    "Spa\u00df"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meine erste Wohnung\ud83e\udd2f mit Freundin",
                    "description": "Ladet euch hier Match Masters \u00fcber meinen Link runter:\nhttps://go.matchmasters.com/hCkF/dhb7o6y8\n#matchmasters \nSocials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5\n\nDieses Video wird von Match Masters gesponsert. Es gelten die Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327037",
                "likeCount": "11486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UOKFUXqAt2780DP5f8nELJ12elQ",
            "id": "pJoZGC14t9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:01:07Z",
                "channelId": "UCT87TG9Rt5ThxMfAkjAJznw",
                "title": "\"Ich teile keine Workouts mehr, weil...\" | Sophia Thiel im Talk",
                "description": "Sophia Thiel gilt als eine der erfolgreichsten Fitness-Influencerinnen des Landes. Doch genau mit diesem Begriff hadert sie. \u00dcber Jahre war ihr Leben gepr\u00e4gt von strikten Di\u00e4ten, immensen Trainingspl\u00e4nen und sozialer Isolation. Heute schaut sie kritisch auf diese Zeit zur\u00fcck. Wie sie jetzt auf ihren K\u00f6rper blickt und wie sie den Weg zu einem ges\u00fcnderen \u201eIch\u201c gefunden hat, das erz\u00e4hlt sie bei deep und deutlich.\n\nKapitel:\n00:00 \u2013 00:22 Intro\n00:22 \u2013 02:30 Der 30. Geburtstag\n02:30 \u2013 04:37 Bin ich \u00fcberhaupt Fitnessinfluencerin?\n04:37 \u2013 07:46 Der Hate im Netz von allen Seiten\n07:46 \u2013 10:54 Die eigene K\u00f6rperwahrnehmung\n10:54 \u2013 14:55 Warum Sophia kaum noch Youtube macht\n14:55 \u2013 18:01 Bin ich sch\u00f6n? (2) und Sch\u00f6nheitseingriffe\n18:01 \u2013 18:47 Was macht Sophia gl\u00fccklich?\n18:47 \u2013 18:57 Outro\n\n#funk #deepunddeutlich #sophiathiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pJoZGC14t9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "deep und deutlich",
                "tags": [
                    "sophia thiel 2025",
                    "sophia thiel transformation",
                    "sophia thiel deep und deutlich",
                    "fitness influencer deutschland",
                    "selbstliebe und k\u00f6rperwahrnehmung",
                    "mentale gesundheit influencer",
                    "sophia thiel kritik",
                    "sophia thiel di\u00e4t erfahrung",
                    "influencer burnout",
                    "k\u00f6rperbild social media",
                    "sophia thiel fr\u00fcher und heute",
                    "influencer sch\u00f6nheitswahn",
                    "funk interview sophia thiel",
                    "selbstakzeptanz lernen",
                    "frauen im fitnesswahn",
                    "sch\u00f6nheitsideale social media"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Ich teile keine Workouts mehr, weil...\" | Sophia Thiel im Talk",
                    "description": "Sophia Thiel gilt als eine der erfolgreichsten Fitness-Influencerinnen des Landes. Doch genau mit diesem Begriff hadert sie. \u00dcber Jahre war ihr Leben gepr\u00e4gt von strikten Di\u00e4ten, immensen Trainingspl\u00e4nen und sozialer Isolation. Heute schaut sie kritisch auf diese Zeit zur\u00fcck. Wie sie jetzt auf ihren K\u00f6rper blickt und wie sie den Weg zu einem ges\u00fcnderen \u201eIch\u201c gefunden hat, das erz\u00e4hlt sie bei deep und deutlich.\n\nKapitel:\n00:00 \u2013 00:22 Intro\n00:22 \u2013 02:30 Der 30. Geburtstag\n02:30 \u2013 04:37 Bin ich \u00fcberhaupt Fitnessinfluencerin?\n04:37 \u2013 07:46 Der Hate im Netz von allen Seiten\n07:46 \u2013 10:54 Die eigene K\u00f6rperwahrnehmung\n10:54 \u2013 14:55 Warum Sophia kaum noch Youtube macht\n14:55 \u2013 18:01 Bin ich sch\u00f6n? (2) und Sch\u00f6nheitseingriffe\n18:01 \u2013 18:47 Was macht Sophia gl\u00fccklich?\n18:47 \u2013 18:57 Outro\n\n#funk #deepunddeutlich #sophiathiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242840",
                "likeCount": "4203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MiJ7N6XeKtQG1z1bp7EprhqCwsI",
            "id": "w-AyRBR4Qe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:57:58Z",
                "channelId": "UCc_5NZ8_J8y3f343GQfWJLA",
                "title": "Find the Pro Auswahl vs. VFB Stuttgart U19 | Alle Highlights!",
                "description": "Vielen Dank an unseren Partner Jako f\u00fcr die tolle Unterst\u00fctzung Vorort, ohne Jako w\u00e4re dieses gro\u00dfe Event nicht m\u00f6glich gewesen.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n__________________________________________________________________________________________\n\nBrustsponsor:\nFahrschule Sevim seit 2009 erfolgreich in Berlin.\nBerlins gr\u00f6sste Fahrschule.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fahrschule_sevim\n\n*Werbung\n__________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25Willkommen zur Spezialausgabe von Find The Pro vs. VFB Stuttgart U19!\n\nBei diesem Format geht es darum das wir aus allen Find Pro Teilnehmern eine Find The Pro Mannschaft gebastelt haben und diese Mannschaft duelliert sich mit den ganz gro\u00dfen Clubs!\n\nDiese Find the Pro Mannschaft wird sich in den n\u00e4chsten Wochen und Monaten gegen professionelle Mannschaften beweisen d\u00fcrfen!\n\nHaben Sie wirklich das Zeug sich durchzusetzen?\n\n\u2709\ufe0f Kontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmanagement@ka-office.de\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\nTrainerbank :\n\nDiyar : https://instagram.com/diyar_ac_\nDeniz Undav: https://www.instagram.com/denizundav\nAtakan Karazor: https://www.instagram.com/atakarazor\nJulian Schieber: https://www.instagram.com/schieber_schieber\n\nSchiedsrichter: https://www.instagram.com/quallexd001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w-AyRBR4Qe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diyar Ac",
                "tags": [
                    "find the pro",
                    "ftp",
                    "road to pro",
                    "spiel",
                    "vfbstuttgart",
                    "profi",
                    "profis",
                    "championsleauge",
                    "CL",
                    "youthleauge",
                    "delay",
                    "denizundav",
                    "atakankarazor",
                    "t\u00fcrksiche nationalmannschaft",
                    "deutsche nationalmannschaft",
                    "DFB",
                    "frimpong",
                    "allespielealletore",
                    "stuttgart",
                    "VFB",
                    "freundschaftspiel",
                    "jako"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Find the Pro Auswahl vs. VFB Stuttgart U19 | Alle Highlights!",
                    "description": "Vielen Dank an unseren Partner Jako f\u00fcr die tolle Unterst\u00fctzung Vorort, ohne Jako w\u00e4re dieses gro\u00dfe Event nicht m\u00f6glich gewesen.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n__________________________________________________________________________________________\n\nBrustsponsor:\nFahrschule Sevim seit 2009 erfolgreich in Berlin.\nBerlins gr\u00f6sste Fahrschule.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fahrschule_sevim\n\n*Werbung\n__________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25Willkommen zur Spezialausgabe von Find The Pro vs. VFB Stuttgart U19!\n\nBei diesem Format geht es darum das wir aus allen Find Pro Teilnehmern eine Find The Pro Mannschaft gebastelt haben und diese Mannschaft duelliert sich mit den ganz gro\u00dfen Clubs!\n\nDiese Find the Pro Mannschaft wird sich in den n\u00e4chsten Wochen und Monaten gegen professionelle Mannschaften beweisen d\u00fcrfen!\n\nHaben Sie wirklich das Zeug sich durchzusetzen?\n\n\u2709\ufe0f Kontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmanagement@ka-office.de\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\nTrainerbank :\n\nDiyar : https://instagram.com/diyar_ac_\nDeniz Undav: https://www.instagram.com/denizundav\nAtakan Karazor: https://www.instagram.com/atakarazor\nJulian Schieber: https://www.instagram.com/schieber_schieber\n\nSchiedsrichter: https://www.instagram.com/quallexd001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213403",
                "likeCount": "7508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZAzDhC5rp0eWw1-2qla2NVG7kpk",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6565288",
                "likeCount": "171016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dCTWgLF1CuK3dUdPujqbwhsbgeM",
            "id": "FVo4nnMVO80",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:20:23Z",
                "channelId": "UCGCW1jMQWafnrPDLgNwEnsQ",
                "title": "BMW\u2019s Ansage an China! Akku-Generation 6 serienreif!",
                "description": "BMW bringt die 6. Generation ihrer Hochvolt-Batterie mit eigener Zelltechnik designed in Germany auf den Markt. Damit sollen ihre E-Autos h\u00f6here Reichweiten haben, h\u00f6here Schnellladef\u00e4higkeit und g\u00fcnstiger werden. Was steckt dahinter und wie gut ist die Technik wirklich? Ich besuche\u00a0die BMW Group, um das herauszufinden. #BMWGroup #bmw\n\nDieses Video entstand in Zusammenarbeit mit der\u00a0BMW Group, die mich in ihre sogenannte Energy-Master-Produktion nach Landshut eingeladen haben.\n\nWerdet zum Akku-Profi mit meinem Lern-Programm Battery Essentials:\u00a0https://www.batteryessentials.de/\u00a0\n(Anzeige f\u00fcr eigenes Produkt)\n\n\u25ac \u00dcber mich \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nIch hei\u00dfe Tom, ich bin studierter Chemiker und forsche an den Akkus von morgen. Ich habe in einem der anerkanntesten und besten Akku-Forschungslabore der Welt unter Prof. Dr. Jeff Dahn gearbeitet und von ihm als Pionier der Branche gelernt. Ich habe in diesem Labor in Kanada f\u00fcr Tesla geforscht und unsere Ergebnisse in hochklassigen Fachjournalen publiziert (u.a. nature materials). Dabei konnten wir ein weltweites Problem in der Herstellung von Batterien l\u00f6sen. Zusammen mit einem Freund haben wir unser eigenes (Natrium-Ionen-) Akku-Startup gegr\u00fcndet. Auf YouTube teile mein exklusives Wissen mit meiner Community. Wenn euch das interessiert, w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber ein Abonnement freuen. Im August 2024 habe ich meine Batterie-Schule, \u201cBattery Essentials\u201d gegr\u00fcndet, mit dem ihr euch ein tiefes Wissen in der Batterie-Technik erlernen k\u00f6nnt.\n\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: tom@espmedia.de\n\n\u25ac Kapitelmarken \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n0:00 Intro\n0:46 BMW\u2019s Elektro-Strategie\n1:46 Akku Gen5\n2:30 Zelltechnik Gen6\n6:37 Strategie zur Zellproduktion\n9:32 Akku-Pack-Technik Gen6\n12:24 Steuereinheit: Der \u201cEnergy Master\u201d\n13:45 E-Motoren der 6. Generation\n16:32 Fazit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FVo4nnMVO80/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom B\u00f6tticher",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BMW\u2019s Ansage an China! Akku-Generation 6 serienreif!",
                    "description": "BMW bringt die 6. Generation ihrer Hochvolt-Batterie mit eigener Zelltechnik designed in Germany auf den Markt. Damit sollen ihre E-Autos h\u00f6here Reichweiten haben, h\u00f6here Schnellladef\u00e4higkeit und g\u00fcnstiger werden. Was steckt dahinter und wie gut ist die Technik wirklich? Ich besuche\u00a0die BMW Group, um das herauszufinden. #BMWGroup #bmw\n\nDieses Video entstand in Zusammenarbeit mit der\u00a0BMW Group, die mich in ihre sogenannte Energy-Master-Produktion nach Landshut eingeladen haben.\n\nWerdet zum Akku-Profi mit meinem Lern-Programm Battery Essentials:\u00a0https://www.batteryessentials.de/\u00a0\n(Anzeige f\u00fcr eigenes Produkt)\n\n\u25ac \u00dcber mich \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nIch hei\u00dfe Tom, ich bin studierter Chemiker und forsche an den Akkus von morgen. Ich habe in einem der anerkanntesten und besten Akku-Forschungslabore der Welt unter Prof. Dr. Jeff Dahn gearbeitet und von ihm als Pionier der Branche gelernt. Ich habe in diesem Labor in Kanada f\u00fcr Tesla geforscht und unsere Ergebnisse in hochklassigen Fachjournalen publiziert (u.a. nature materials). Dabei konnten wir ein weltweites Problem in der Herstellung von Batterien l\u00f6sen. Zusammen mit einem Freund haben wir unser eigenes (Natrium-Ionen-) Akku-Startup gegr\u00fcndet. Auf YouTube teile mein exklusives Wissen mit meiner Community. Wenn euch das interessiert, w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber ein Abonnement freuen. Im August 2024 habe ich meine Batterie-Schule, \u201cBattery Essentials\u201d gegr\u00fcndet, mit dem ihr euch ein tiefes Wissen in der Batterie-Technik erlernen k\u00f6nnt.\n\nGesch\u00e4ftlicher Kontakt: tom@espmedia.de\n\n\u25ac Kapitelmarken \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n0:00 Intro\n0:46 BMW\u2019s Elektro-Strategie\n1:46 Akku Gen5\n2:30 Zelltechnik Gen6\n6:37 Strategie zur Zellproduktion\n9:32 Akku-Pack-Technik Gen6\n12:24 Steuereinheit: Der \u201cEnergy Master\u201d\n13:45 E-Motoren der 6. Generation\n16:32 Fazit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271203",
                "likeCount": "9686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FAIuGblXJY1_VDsNAuKzIQf-LT4",
            "id": "L98FTH_3sEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:49:25Z",
                "channelId": "UCKQTX-NQmyOV_Uo-xFvlhcQ",
                "title": "Wir besuchen eure verr\u00fccktesten BAUMH\u00c4USER | Teil 1",
                "description": "Willkommen zu unserer ersten Community Baumhaus Serie, in der wir uns eure 3 krassesten Baumh\u00e4user angucken. Es ist echt absolut beeindruckend, was ihr f\u00fcr Baumhauser gebaut habt. Von einer H\u00e4ngebr\u00fccke zu gem\u00fctlichen R\u00e4umen und sogar verstecke Highlights war echt alles mit dabei. \nAlso seid gespannt auf unsere kleine Mini Baumhaus Serie. \n\nViel Spa\u00df beim Angucken, \neure Real Life Guys \n\nPS: Du hast auch etwas Cooles gebaut und m\u00f6chtest im n\u00e4chsten Video dabei sein? \ud83d\udee0\ufe0f\nDann zeig uns dein Projekt und trag es hier ein: https://do-something.perspectivefunnel.com/\n\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n_________\n\nSocial Media:\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nPhil: https://www.instagram.com/phil_graphy/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L98FTH_3sEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Life Guys Vlogs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir besuchen eure verr\u00fccktesten BAUMH\u00c4USER | Teil 1",
                    "description": "Willkommen zu unserer ersten Community Baumhaus Serie, in der wir uns eure 3 krassesten Baumh\u00e4user angucken. Es ist echt absolut beeindruckend, was ihr f\u00fcr Baumhauser gebaut habt. Von einer H\u00e4ngebr\u00fccke zu gem\u00fctlichen R\u00e4umen und sogar verstecke Highlights war echt alles mit dabei. \nAlso seid gespannt auf unsere kleine Mini Baumhaus Serie. \n\nViel Spa\u00df beim Angucken, \neure Real Life Guys \n\nPS: Du hast auch etwas Cooles gebaut und m\u00f6chtest im n\u00e4chsten Video dabei sein? \ud83d\udee0\ufe0f\nDann zeig uns dein Projekt und trag es hier ein: https://do-something.perspectivefunnel.com/\n\n_________\n\nWerbung*\nMit Shopify haben wir unseren eigenen Online-Shop gebaut \u2013 und wir sind total begeistert von der Plattform! \ud83d\ude4c \nFalls ihr auch schon mal dar\u00fcber nachgedacht habt, euren eigenen Online-Shop zu starten, dann schaut unbedingt hier vorbei: https://www.shopify.de/thereallifeguys \ud83d\ude80\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n_________\n\nSocial Media:\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nPhil: https://www.instagram.com/phil_graphy/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de\n\n___________________________________\n\nMIT \"*\" GEKENNZEICHNET = WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256875",
                "likeCount": "10211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rZR3KdZHICR5LuCAbOqtFKZjby4",
            "id": "eHSsSv9Z7Sg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T07:15:03Z",
                "channelId": "UC52X5wxOL_s5yw0dQk7NtgA",
                "title": "Strong 7.7 magnitude earthquake rocks Myanmar and Thailand",
                "description": "A strong 7.7 magnitude earthquake rocked the Thai capital Friday, causing buildings to sway. Germany\u2019s GFZ center for geosciences said the midday temblor was a shallow 10 kilometers, with an epicenter in neighboring Myanmar, according to temporary reports. There were no immediate reports of damage or casualties. Read more: https://bit.ly/429iaVh\n\r\n#thailand #bangkok #myanmar #earthquake \n\r\nSubscribe: http://smarturl.it/AssociatedPress\r\nRead more: https://apnews.com\u200b\r\n\r\nThis video may be available for archive licensing via https://newsroom.ap.org/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHSsSv9Z7Sg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Associated Press",
                "tags": [
                    "4564902",
                    "69d9a321c1554c4789568ea03dd57917",
                    "6bbc36bf7a514a63b64421fd5736c1a3",
                    "Associated Press",
                    "Bangkok",
                    "Germany",
                    "Myanmar",
                    "Thailand",
                    "Thailand Earthquake Bangkok (CR)",
                    "news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Strong 7.7 magnitude earthquake rocks Myanmar and Thailand",
                    "description": "A strong 7.7 magnitude earthquake rocked the Thai capital Friday, causing buildings to sway. Germany\u2019s GFZ center for geosciences said the midday temblor was a shallow 10 kilometers, with an epicenter in neighboring Myanmar, according to temporary reports. There were no immediate reports of damage or casualties. Read more: https://bit.ly/429iaVh\n\r\n#thailand #bangkok #myanmar #earthquake \n\r\nSubscribe: http://smarturl.it/AssociatedPress\r\nRead more: https://apnews.com\u200b\r\n\r\nThis video may be available for archive licensing via https://newsroom.ap.org/home"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153096",
                "likeCount": "3392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtZ1cz8cshx2AlmmqG3NrgjQK9c",
            "id": "so1hAOvpmh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T12:20:40Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Honkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" Special Program",
                "description": "The Special Program live stream has ended. Thank you to all the Trailblazers for watching!\nHonkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" will release on 2025/04/09. Stay in touch and follow our official social media channels for the latest game information!\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/mxH9laSeK\n\n* All characters, narratives, and settings in the program are solely portrayals limited to this program only, and are unrelated to the official Honkai: Star Rail game. The displayed scenes and rewards likewise are content that is in-development and are not the final versions. Please regard the launch version as final.\n\n#Castorice #Anaxa\n#HonkaiStarRail #HSRSpecialProgram",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/so1hAOvpmh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Honkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" Special Program",
                    "description": "The Special Program live stream has ended. Thank you to all the Trailblazers for watching!\nHonkai: Star Rail Version 3.2 \"Through the Petals in the Land of Repose\" will release on 2025/04/09. Stay in touch and follow our official social media channels for the latest game information!\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/mxH9laSeK\n\n* All characters, narratives, and settings in the program are solely portrayals limited to this program only, and are unrelated to the official Honkai: Star Rail game. The displayed scenes and rewards likewise are content that is in-development and are not the final versions. Please regard the launch version as final.\n\n#Castorice #Anaxa\n#HonkaiStarRail #HSRSpecialProgram"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717751",
                "likeCount": "35021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WJtTRb21wEeFp_6QShQdtynBYsQ",
            "id": "KeinPIozgLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:30:06Z",
                "channelId": "UC8Qjek9WqjFrTefeXxYmWDQ",
                "title": "ICON BARS | VOL. 9 | Ein letztes Mal",
                "description": "Icon Music x BzetBros pr\u00e4sentieren \u201cICON BARS VOL.9\u201c\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\u25ba \ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nLezzart - Blockanarchie:\nhttps://lnk.site/blockanarchie\n\nIlo - Gecelerde:\nhttps://lnk.site/gecelerde\n\nBiggie, D1NO & Mowgli - Diskotheka:\nhttps://lnk.site/diskotheka\n\nSalah - La Vie:\nhttps://lnk.site/lavie\n\nKubik & Don Lion - Didi:\nhttps://lnk.site/didi-made-kubik-donlion\n\nAsya - D\u00f6n Bana:\nhttps://lnk.site/doenbana\n\nAlbozz & Mowgli - Ibiza:\nhttps://lnk.site/ibiza\n\nNebbo & Lezzart - Misere:\nhttps://lnk.site/misere\n\nMufasa - Runterfahren:\nhttps://lnk.site/runterfahren\n\nDelil, Raqi & Brudi - Duft der Stra\u00dfe:\nhttps://lnk.site/duftderstrasse\n\nMasavell & Randale - Remontada:\nhttps://lnk.site/remontada\n\n\n\u27a4 ICON MUSIC: http://icon-music.de/\n\n\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\uddd8\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iconxmade?_t=ZN-8sk4OChAWBC&_r=1\nInstagram: https://www.instagram.com/iconmusicde/\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/2EahEAOUPPXAcncTr8laCj?si=4dzgSMMNTMCo2zIdJlC20g\n\n\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\nArtists: Delil, Raqi, Mowgli, Biggie68, Asya, Ilo, Lezzart, Randale, Masavell,\nDon Lion, Kubik, Salah, Mufasa069, Albozz, Nebbo, Brudi030\n\nVideo directed by Chaka REC\nVideo Cut by MumfiiVFX\n\nK\u00fcnstler-Management & Vertrieb: Dreamhall\nOrganisation, Planung, Scouting, Artwork & Design: Bleron Veliqi\nIcon Music Projektmanagement: Bzet & Emre\n\n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  / @Bzet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KeinPIozgLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICON MUSIC",
                "tags": [
                    "icon bars",
                    "icon 6",
                    "icon music",
                    "arlinda",
                    "ilo",
                    "dani681",
                    "mufasa069",
                    "hassuna",
                    "almo",
                    "noah amano",
                    "biggie68",
                    "rampampam",
                    "goodbye",
                    "bzetbros",
                    "icon 6 reaction",
                    "icon 6 ep 5 reaction",
                    "icon 6 ep 5",
                    "icon 6 ep 6",
                    "icon 6 reaction ep5",
                    "icon 6 masra",
                    "icon 6 delil",
                    "delil",
                    "masra",
                    "icon 6 vlog",
                    "icon 6 reaction 2bough",
                    "icon 6 reaction mert",
                    "icon 6 asya",
                    "icon 6 mufasa",
                    "icon 6 albozz",
                    "icon 6 nuhat",
                    "icon 6 arlinda",
                    "icon 6 ilo",
                    "icon bars 3",
                    "reaction icon 6",
                    "icon 6 reaktion",
                    "icon 6 icon bars",
                    "icon music vol 3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICON BARS | VOL. 9 | Ein letztes Mal",
                    "description": "Icon Music x BzetBros pr\u00e4sentieren \u201cICON BARS VOL.9\u201c\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\u25ba \ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nLezzart - Blockanarchie:\nhttps://lnk.site/blockanarchie\n\nIlo - Gecelerde:\nhttps://lnk.site/gecelerde\n\nBiggie, D1NO & Mowgli - Diskotheka:\nhttps://lnk.site/diskotheka\n\nSalah - La Vie:\nhttps://lnk.site/lavie\n\nKubik & Don Lion - Didi:\nhttps://lnk.site/didi-made-kubik-donlion\n\nAsya - D\u00f6n Bana:\nhttps://lnk.site/doenbana\n\nAlbozz & Mowgli - Ibiza:\nhttps://lnk.site/ibiza\n\nNebbo & Lezzart - Misere:\nhttps://lnk.site/misere\n\nMufasa - Runterfahren:\nhttps://lnk.site/runterfahren\n\nDelil, Raqi & Brudi - Duft der Stra\u00dfe:\nhttps://lnk.site/duftderstrasse\n\nMasavell & Randale - Remontada:\nhttps://lnk.site/remontada\n\n\n\u27a4 ICON MUSIC: http://icon-music.de/\n\n\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\uddd7\ud835\uddd8\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iconxmade?_t=ZN-8sk4OChAWBC&_r=1\nInstagram: https://www.instagram.com/iconmusicde/\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/2EahEAOUPPXAcncTr8laCj?si=4dzgSMMNTMCo2zIdJlC20g\n\n\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\nArtists: Delil, Raqi, Mowgli, Biggie68, Asya, Ilo, Lezzart, Randale, Masavell,\nDon Lion, Kubik, Salah, Mufasa069, Albozz, Nebbo, Brudi030\n\nVideo directed by Chaka REC\nVideo Cut by MumfiiVFX\n\nK\u00fcnstler-Management & Vertrieb: Dreamhall\nOrganisation, Planung, Scouting, Artwork & Design: Bleron Veliqi\nIcon Music Projektmanagement: Bzet & Emre\n\n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  / @Bzet"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65048",
                "likeCount": "2910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AYLK--aO8DIFm7pZ9UyaZnKzEa0",
            "id": "2ZmBQBd4xbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T12:19:18Z",
                "channelId": "UCqEUo0hgb3H4zIqUFJ6whMg",
                "title": "Der TRAURIGE ABSTURZ von SCHALKE 04!",
                "description": "Gibt es eine deutsche Fu\u00dfballmannschaft, die innerhalb weniger Jahre so brutal abgest\u00fcrzt ist wie Schalke 04? Es ist schon echtes Drama, was aus diesem Traditionsverein mit seinen vielen treuen Fans in den letzten Jahren geworden ist. Vom Champions League-Klub zum Zweitligisten in nur drei Jahren \u2013 das muss man erstmal so hinbekommen. F\u00fcr alle Schalker unter euch wird das hier heute sicher keine einfache Nummer. Deshalb schnappt euch en Tee, ne T\u00fcte Chips oder irgendwas, das die Nerven beruhigt. Denn da m\u00fcssen wir jetzt gemeinsam durch. Hier kommt der brutale Absturz des FC Schalke 04. \n\n\u25ba Abonnieren: https://www.youtube.com/@Kick11LIVE\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/kick11_official\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaWltzoD38CQ6sOYQ430\n\u25ba E-Mail-Adresse: infokick11@gmail.com\n\nBilder: maxppp\nVideos: pressbox by Stats Perform\nMusik: Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZmBQBd4xbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kick11 LIVE",
                "tags": [
                    "Kick11",
                    "Kick11LIVE",
                    "Bundesliga",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Schalke",
                    "Schalke 04",
                    "Der Downfall des FC Schalke",
                    "Schalke zweite Liga",
                    "Wie Schalke kaputt gemacht wurde",
                    "Uth",
                    "grammozis",
                    "terodde",
                    "jochen schneider"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der TRAURIGE ABSTURZ von SCHALKE 04!",
                    "description": "Gibt es eine deutsche Fu\u00dfballmannschaft, die innerhalb weniger Jahre so brutal abgest\u00fcrzt ist wie Schalke 04? Es ist schon echtes Drama, was aus diesem Traditionsverein mit seinen vielen treuen Fans in den letzten Jahren geworden ist. Vom Champions League-Klub zum Zweitligisten in nur drei Jahren \u2013 das muss man erstmal so hinbekommen. F\u00fcr alle Schalker unter euch wird das hier heute sicher keine einfache Nummer. Deshalb schnappt euch en Tee, ne T\u00fcte Chips oder irgendwas, das die Nerven beruhigt. Denn da m\u00fcssen wir jetzt gemeinsam durch. Hier kommt der brutale Absturz des FC Schalke 04. \n\n\u25ba Abonnieren: https://www.youtube.com/@Kick11LIVE\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/kick11_official\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaWltzoD38CQ6sOYQ430\n\u25ba E-Mail-Adresse: infokick11@gmail.com\n\nBilder: maxppp\nVideos: pressbox by Stats Perform\nMusik: Epidemic Sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96518",
                "likeCount": "2758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g2Tpa0DhcqV9Inq9XtvOfOlITIE",
            "id": "rF0cqSZPuik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:01:07Z",
                "channelId": "UCK6jlnWA8t-XgUxwZJJHkQA",
                "title": "Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei | SWR Doku",
                "description": "Das Mannheimer Ordnungsamt sorgt f\u00fcr Sicherheit in der Stadt - in den vergangenen Jahren ist das ein besonderes Thema in Mannheim geworden. Die SWR-Reportage begleitet die Ordnungsh\u00fcter auf bei ihren Eins\u00e4tzen. Die City-Polizisten sind Tag und Nacht in den Brennpunkten der Stadt im Einsatz, egal ob bei Gastst\u00e4ttenkontrollen, auf Spielpl\u00e4tzen oder in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone. Sie kennen Mannheim wie ihre Westentasche und wissen sich auch in Problemvierteln zu behaupten. Ebenfalls dazu geh\u00f6rt eine M\u00fclldetektivin, denn Ordnung fange im Kleinen an. Das gemeinsame Ziel der Frauen und M\u00e4nner vom \"besonderen Ordnungsdienst\": Die Mannheimer:innen sollen sich in ihrer Stadt sicher f\u00fchlen.\n\nDiese Doku tr\u00e4gt den Originaltitel: Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei, Ausstrahlungsdatum: 17.03.35 #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF0cqSZPuik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Doku",
                "tags": [
                    "Frauen",
                    "Gro\u00dfstadt",
                    "Mannheim",
                    "M\u00e4nner",
                    "M\u00fclldetektivin",
                    "Ordnung",
                    "Ordnungsamt",
                    "Ordnungsdienst",
                    "Problemvierteln",
                    "Stra\u00dfe",
                    "SWR Doku",
                    "Doku",
                    "betrifft SWR",
                    "SWR Filme auf dem Dokukanal",
                    "ARD Dokus",
                    "Dokus Das Erste",
                    "7 Tage",
                    "Mensch Leute",
                    "SWR Story",
                    "SWR Portr\u00e4t"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei | SWR Doku",
                    "description": "Das Mannheimer Ordnungsamt sorgt f\u00fcr Sicherheit in der Stadt - in den vergangenen Jahren ist das ein besonderes Thema in Mannheim geworden. Die SWR-Reportage begleitet die Ordnungsh\u00fcter auf bei ihren Eins\u00e4tzen. Die City-Polizisten sind Tag und Nacht in den Brennpunkten der Stadt im Einsatz, egal ob bei Gastst\u00e4ttenkontrollen, auf Spielpl\u00e4tzen oder in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone. Sie kennen Mannheim wie ihre Westentasche und wissen sich auch in Problemvierteln zu behaupten. Ebenfalls dazu geh\u00f6rt eine M\u00fclldetektivin, denn Ordnung fange im Kleinen an. Das gemeinsame Ziel der Frauen und M\u00e4nner vom \"besonderen Ordnungsdienst\": Die Mannheimer:innen sollen sich in ihrer Stadt sicher f\u00fchlen.\n\nDiese Doku tr\u00e4gt den Originaltitel: Ordnung muss sein - Ein Fall f\u00fcr Mannheims City-Polizei, Ausstrahlungsdatum: 17.03.35 #swrdoku #swr\nAlle Aussagen und Fakten entsprechen dem Zeitpunkt der Ausstrahlung und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\u25ba Wenn dir dieses Video gefallen hat, lass uns einen Like und Kommentar da! Und wir freuen uns noch mehr, wenn du unseren Kanal abonnierst: https://www.youtube.com/c/SWRDoku \n\n\u25ba Mehr Dokus findet ihr in unserem Kanal oder in der ARD Mediathek unter \nhttps://www.ardmediathek.de/dokus \n\n\u25ba Kommentare sind willkommen \u2013 aber bitte unter Beachtung der Netiquette: https://www.swr.de/home/netiquette-100.html \n\n\u25ba Impressum: https://www.swr.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109151",
                "likeCount": "2505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OfxzSmIlxt8lpQ3jt0qBTjo-fkw",
            "id": "u4GWCKGuZjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:30:29Z",
                "channelId": "UCNtBXP5XYTHClg6ovoTGVKg",
                "title": "DAVIE JONES vs BEASTBOY\u23aaRap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY / 2Bough REACTION",
                "description": "Mein  neuer Spass Kanal (Vlogs, Gaming, Producing):\nhttps://youtube.com/@ehrenglatze87\n\n\ud83d\udd3a Zum Original: https://youtu.be/2gujsLjMnU0?si=Y6yoBAIkfcPu9VO0\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\nCut by: https://www.instagram.com/_hvzle \n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nDavie Jones vs BEASTBOY \u23aa Rap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY // 2Bough REACTION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u4GWCKGuZjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2Bough",
                "tags": [
                    "2bough",
                    "producer",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "2bough reagiert",
                    "2bough reaktion",
                    "2bough reaction",
                    "taddl comeback",
                    "tj_beastboy",
                    "tj_beastboy rap battle",
                    "beastboy reaction",
                    "beastboy rap battle reaction",
                    "beastboy dltlly",
                    "reaktion taddl comeback",
                    "reaktion auf tj_beastboy",
                    "rap battle",
                    "battlerap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "DAVIE JONES vs BEASTBOY\u23aaRap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY / 2Bough REACTION",
                    "description": "Mein  neuer Spass Kanal (Vlogs, Gaming, Producing):\nhttps://youtube.com/@ehrenglatze87\n\n\ud83d\udd3a Zum Original: https://youtu.be/2gujsLjMnU0?si=Y6yoBAIkfcPu9VO0\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\nCut by: https://www.instagram.com/_hvzle \n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nDavie Jones vs BEASTBOY \u23aa Rap Battle @ NRWeekend 8 \u23aa DLTLLY // 2Bough REACTION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82791",
                "likeCount": "5165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4svrPKZ7lJUhVaqe_wbVaecUhcc",
            "id": "ocOkSD8UCag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:06Z",
                "channelId": "UCoBHyjPTvBxt87F6jfiEIEg",
                "title": "Wehrpflicht bei Vollmond. Das Gipfeltreffen (48) | MDR SPASSZONE",
                "description": "ALLE NEUEN Gipfeltreffen jetzt schon in der Mediathek: https://1.ard.de/das-gipfeltreffen-alle-folgen \n\nWer braucht mehr Spa\u00df im Leben? Fragt Olaf Schubert, Johann K\u00f6nig und Torsten Str\u00e4ter. Das Experten-Duo verdreht euch mit ihrem Wissen die Augen - garantiert. Heute im Men\u00fc: Warum gibt's die Wehrpflicht nur bei Vollmond? Ist der braune Strich der Realit\u00e4t schlimmer als Pippi in der Villa Kunterbunt? Und wie lang ist eigentlich der Willy vom Johannes? Mit der subtilen Axt der Erkenntnis dringen unsere drei Party-Rausschmei\u00dfer einmal mehr durch den dichten Nebel der Verg\u00e4nglichkeit. Mit Fragen von Anja Kling, Luise Befort, Cathy Hummels, Jan Hofer, Martina Hill, Marlene Lufen und Frank Buschmann.\n\n00:00 Herzlich Willkommen\n00:56 Anja Kling: Welches Zitat ist euer Lieblingszitat? \n04:25 Luise Befort: Welche moralischen Ansichten findet ihr \u00fcberbewertet? \n07:42 Cathy Hummels: Kommt ein Str\u00e4ter auf ne Party und kennt niemanden. Was nun? \n11:13 Jan Hofer: Werpflicht? Nur bei Vollmond! \n17:20 Martina Hill: Hat ein Sache, die sie sehr umtreibt ... \n22:27 Marlene Lufen: Warum ist das Leben sch\u00f6n? \n26:20 Frank Buschmann: Sitz, bitte sch\u00f6n! \n\n#dasistdochdergipfel #dasgipfeltreffen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocOkSD8UCag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MDR SPASSZONE",
                "tags": [
                    "comedy",
                    "Party",
                    "Tierschutz",
                    "Mats Hummels",
                    "schach",
                    "Jackenstapel",
                    "Halloween",
                    "werwolf",
                    "BUndesfreiwilligendienst",
                    "Musterung",
                    "Beziehungstipps",
                    "Gewaltfreie Kommunikation",
                    "klare Botschaften",
                    "codewort von Olaf schubert",
                    "ballett mit Anfang 60",
                    "Gefl\u00fcgel",
                    "spedition"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wehrpflicht bei Vollmond. Das Gipfeltreffen (48) | MDR SPASSZONE",
                    "description": "ALLE NEUEN Gipfeltreffen jetzt schon in der Mediathek: https://1.ard.de/das-gipfeltreffen-alle-folgen \n\nWer braucht mehr Spa\u00df im Leben? Fragt Olaf Schubert, Johann K\u00f6nig und Torsten Str\u00e4ter. Das Experten-Duo verdreht euch mit ihrem Wissen die Augen - garantiert. Heute im Men\u00fc: Warum gibt's die Wehrpflicht nur bei Vollmond? Ist der braune Strich der Realit\u00e4t schlimmer als Pippi in der Villa Kunterbunt? Und wie lang ist eigentlich der Willy vom Johannes? Mit der subtilen Axt der Erkenntnis dringen unsere drei Party-Rausschmei\u00dfer einmal mehr durch den dichten Nebel der Verg\u00e4nglichkeit. Mit Fragen von Anja Kling, Luise Befort, Cathy Hummels, Jan Hofer, Martina Hill, Marlene Lufen und Frank Buschmann.\n\n00:00 Herzlich Willkommen\n00:56 Anja Kling: Welches Zitat ist euer Lieblingszitat? \n04:25 Luise Befort: Welche moralischen Ansichten findet ihr \u00fcberbewertet? \n07:42 Cathy Hummels: Kommt ein Str\u00e4ter auf ne Party und kennt niemanden. Was nun? \n11:13 Jan Hofer: Werpflicht? Nur bei Vollmond! \n17:20 Martina Hill: Hat ein Sache, die sie sehr umtreibt ... \n22:27 Marlene Lufen: Warum ist das Leben sch\u00f6n? \n26:20 Frank Buschmann: Sitz, bitte sch\u00f6n! \n\n#dasistdochdergipfel #dasgipfeltreffen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324022",
                "likeCount": "8967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tv90YOOEqNPrkdP78dQpdoxnwoA",
            "id": "ZN4BUzKeImQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:14Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "SCHLECHTE NINTENDO DIRECT = Ich bin GL\u00dcCKLICH!",
                "description": "Domtendo reagiert auf Nintendo Direct vom 27.03.2025 [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS]\n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83e\udd1d Trinkgeld geben: https://bit.ly/DomtendoTrinkgeld\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f NINTENDO SWITCH kaufen*: https://amzn.to/39lhjV5\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Reaktionen Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoyo4QgTTtFuuQOgx-sTF23V\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nReaktion auf die Nintendo Direct vom 27.03.2025.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEine Nintendo Direct ist ein von Nintendo produziertes und ausgestrahltes Videoformat, in dem das Unternehmen Neuigkeiten und Ank\u00fcndigungen zu seinen Spielen, Konsolen und anderen Produkten pr\u00e4sentiert. Diese Videos sind in der Regel 20 bis 50 Minuten lang und enthalten Trailer, Gameplay-Demos, Ver\u00f6ffentlichungsdaten und oft auch \u00dcberraschungsank\u00fcndigungen. Nintendo Directs sind direkt an die Fans gerichtet und dienen dazu, diese regelm\u00e4\u00dfig \u00fcber kommende Produkte zu informieren.\nDie erste Nintendo Direct wurde am 21. Oktober 2011 ver\u00f6ffentlicht. Sie wurde damals von Satoru Iwata, dem damaligen Pr\u00e4sidenten von Nintendo, moderiert. Seitdem hat sich das Format zu einem zentralen Kommunikationsmittel f\u00fcr Nintendo entwickelt, das oft von Fans und der Spieleindustrie mit gro\u00dfer Spannung erwartet wird. Nintendo Directs werden regelm\u00e4\u00dfig ausgestrahlt, mit speziellen Ausgaben, die sich auf bestimmte Spiele, Franchises oder Anl\u00e4sse wie Messen oder Feiertage konzentrieren.\n\n\u25aa HASHTAGS: #Nintendo, #NintendoDirect, #nintendoswitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZN4BUzKeImQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Domtendo",
                    "Nintendo Direct",
                    "Nintendo Direct Reaktion",
                    "Nintendo Direct Domtendo",
                    "Nintendo Direct Reaktion Domtendo",
                    "Mario Odyssey 2",
                    "Mario Kart 9",
                    "Nintendo Switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SCHLECHTE NINTENDO DIRECT = Ich bin GL\u00dcCKLICH!",
                    "description": "Domtendo reagiert auf Nintendo Direct vom 27.03.2025 [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS]\n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83e\udd1d Trinkgeld geben: https://bit.ly/DomtendoTrinkgeld\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f NINTENDO SWITCH kaufen*: https://amzn.to/39lhjV5\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Reaktionen Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoyo4QgTTtFuuQOgx-sTF23V\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nReaktion auf die Nintendo Direct vom 27.03.2025.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nEine Nintendo Direct ist ein von Nintendo produziertes und ausgestrahltes Videoformat, in dem das Unternehmen Neuigkeiten und Ank\u00fcndigungen zu seinen Spielen, Konsolen und anderen Produkten pr\u00e4sentiert. Diese Videos sind in der Regel 20 bis 50 Minuten lang und enthalten Trailer, Gameplay-Demos, Ver\u00f6ffentlichungsdaten und oft auch \u00dcberraschungsank\u00fcndigungen. Nintendo Directs sind direkt an die Fans gerichtet und dienen dazu, diese regelm\u00e4\u00dfig \u00fcber kommende Produkte zu informieren.\nDie erste Nintendo Direct wurde am 21. Oktober 2011 ver\u00f6ffentlicht. Sie wurde damals von Satoru Iwata, dem damaligen Pr\u00e4sidenten von Nintendo, moderiert. Seitdem hat sich das Format zu einem zentralen Kommunikationsmittel f\u00fcr Nintendo entwickelt, das oft von Fans und der Spieleindustrie mit gro\u00dfer Spannung erwartet wird. Nintendo Directs werden regelm\u00e4\u00dfig ausgestrahlt, mit speziellen Ausgaben, die sich auf bestimmte Spiele, Franchises oder Anl\u00e4sse wie Messen oder Feiertage konzentrieren.\n\n\u25aa HASHTAGS: #Nintendo, #NintendoDirect, #nintendoswitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183378",
                "likeCount": "12597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NUHQe1FYNy9DH7US96UqYwCS5k4",
            "id": "ZiEh6GXwTAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:15:03Z",
                "channelId": "UC1GSWeLsWRIpr39_jCBteSA",
                "title": "OSCARS 2025 FASHION ROAST",
                "description": "Hallo meine Salamander \n\nViel Spa\u00df beim diesj\u00e4hrigen Oscars Fashion schajse labern in einem fiktionalen Band T Shirt von Gregs Tagebuch. \n\nHoffe bei euch ist alles gut, love you \nF\u00fchlt euch gedr\u00fcckt x\n\n\nKOMMT ZU MEINEN RELEASE KONZERTEN IM MAI:\n\nBERLIN: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-bundle-mit-cd-und-ticket-fur-das-releasekonzert-in-berlin\n\nHAMBURG: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg\n\nALBUMBOX mit Vinyl, Konzertrelease Ticket, CD und exklusiver Storytime Kassette:\nhttps://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZiEh6GXwTAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Kayla Shyx",
                "tags": [
                    "Kayla",
                    "Shyx",
                    "Fashion",
                    "Roast",
                    "Oscars",
                    "Kyla",
                    "Shx",
                    "Mwg",
                    "Cringe",
                    "Outfits",
                    "Outfit",
                    "Marke",
                    "Influencer",
                    "Stars",
                    "Kritik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OSCARS 2025 FASHION ROAST",
                    "description": "Hallo meine Salamander \n\nViel Spa\u00df beim diesj\u00e4hrigen Oscars Fashion schajse labern in einem fiktionalen Band T Shirt von Gregs Tagebuch. \n\nHoffe bei euch ist alles gut, love you \nF\u00fchlt euch gedr\u00fcckt x\n\n\nKOMMT ZU MEINEN RELEASE KONZERTEN IM MAI:\n\nBERLIN: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-bundle-mit-cd-und-ticket-fur-das-releasekonzert-in-berlin\n\nHAMBURG: https://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg\n\nALBUMBOX mit Vinyl, Konzertrelease Ticket, CD und exklusiver Storytime Kassette:\nhttps://shop.kayla-shyx.com/products/kayla-shyx-sad-girl-summer-ltd-album-box-releasekonzert-hamburg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100704",
                "likeCount": "7454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e1DkY6oiDJzl3rP8ygTpDCez0WM",
            "id": "1PQbbCIP9BI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:32:06Z",
                "channelId": "UCAEwCfBRlB3jIY9whEfSP5Q",
                "title": "Vertile - Where Legends Rise (Defqon.1 2025 Anthem)",
                "description": "The moment has arrived! The official Defqon.1 2025 Anthem, \u2018Where Legends Rise\u2019 by Vertile, has been unleashed and is officially out now on Defqon.1 Records. A tribute to 25 years of hardstyle, forged in fire and built to echo through eternity. \n\n\u25ba Stream it now via https://dq1records.lnk.to/DQ024-WhereLegendsRiseYT\n\n\u2694\ufe0f See you all at Defqon.1 from June 26th to June 29th, 2025.\n\ud83d\udd25 Tickets for Defqon.1 2025 is now available via https://bit.ly/DQ1-Tickets-2025\n\n\u25ba Visit the Defqon.1 Merchandise Store at http://store.q-dance.com\n\n\u25bc Follow Defqon.1 online:\nFacebook: https://www.facebook.com/Defqon1\nInstagram: https://www.instagram.com/defqon1/\nWebsite: https://defqon1.com/\nSpotify playlist: https://spoti.fi/3xMTcMz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@defqon1\nDiscord: https://discord.gg/u764NUqHHg\n\n\u25bc Become a DEDIQATED Member and get access to:\n- Early access to Defqon.1 ticket sales\n- Exclusive access to Defqon.1 experiences\n- Join online Defqon.1 specials\n- Participate in monthly raffles with the chance to win unique prizes\n- Access to exclusive Defqon.1 merchandise\n- Both editions of the Defqon.1 Magazine in 2025\n- Co-creation through DEDIQATED panels and surveys\n- Early access to limited merchandise collections\n- Discounts on Defqon.1 experiences\n\n#defqon1 #anthem #vertile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1PQbbCIP9BI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Q-dance",
                "tags": [
                    "Q-dance",
                    "Qdance",
                    "hardstyle",
                    "hardstyle (musical genre)",
                    "hardstyle songs",
                    "hardstyle mix",
                    "//hardstyle//",
                    "popular hardstyle",
                    "Hard Dance",
                    "defqon.1",
                    "qlimax",
                    "Defqon.1 Festival",
                    "Power Hour",
                    "Hardstyle 2024",
                    "The Endshow",
                    "Defqon.1",
                    "Vertile",
                    "Where Legends Rise",
                    "Defqon.1 2025",
                    "Defqon.1 2024",
                    "Ran-D",
                    "Defqon.1 2025 anthem",
                    "Hardstyle 2025",
                    "Rebirth anthem",
                    "Intents Festival",
                    "Golden Hour",
                    "D-Block & S-te-Fan",
                    "RAW Hardstyle",
                    "The Spotlight",
                    "The Opening Ceremony",
                    "Hardstyle mix",
                    "Dual Damage",
                    "Headhunterz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vertile - Where Legends Rise (Defqon.1 2025 Anthem)",
                    "description": "The moment has arrived! The official Defqon.1 2025 Anthem, \u2018Where Legends Rise\u2019 by Vertile, has been unleashed and is officially out now on Defqon.1 Records. A tribute to 25 years of hardstyle, forged in fire and built to echo through eternity. \n\n\u25ba Stream it now via https://dq1records.lnk.to/DQ024-WhereLegendsRiseYT\n\n\u2694\ufe0f See you all at Defqon.1 from June 26th to June 29th, 2025.\n\ud83d\udd25 Tickets for Defqon.1 2025 is now available via https://bit.ly/DQ1-Tickets-2025\n\n\u25ba Visit the Defqon.1 Merchandise Store at http://store.q-dance.com\n\n\u25bc Follow Defqon.1 online:\nFacebook: https://www.facebook.com/Defqon1\nInstagram: https://www.instagram.com/defqon1/\nWebsite: https://defqon1.com/\nSpotify playlist: https://spoti.fi/3xMTcMz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@defqon1\nDiscord: https://discord.gg/u764NUqHHg\n\n\u25bc Become a DEDIQATED Member and get access to:\n- Early access to Defqon.1 ticket sales\n- Exclusive access to Defqon.1 experiences\n- Join online Defqon.1 specials\n- Participate in monthly raffles with the chance to win unique prizes\n- Access to exclusive Defqon.1 merchandise\n- Both editions of the Defqon.1 Magazine in 2025\n- Co-creation through DEDIQATED panels and surveys\n- Early access to limited merchandise collections\n- Discounts on Defqon.1 experiences\n\n#defqon1 #anthem #vertile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94043",
                "likeCount": "4765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i2LUIxWod96gLqMBZJGO05ri8ZE",
            "id": "x0nSFVT-hs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:15:07Z",
                "channelId": "UC9Kq-yEt1iYsbUzNOoIRK0g",
                "title": "Snow White Pitch Meeting",
                "description": "Step inside the pitch meeting that led to Snow White!\n\nSubscribe for more Pitch Meetings: https://www.youtube.com/channel/UC9Kq-yEt1iYsbUzNOoIRK0g\n\nDisney continues its mission to churn out annual live-action remakes of their classic animated films, which we have to assume someone asked for. The latest is Snow White, the remake of the classic 1937 film.\n\nSnow White does raise some questions. Like what\u2019s up with her hair? Why did the Queen even keep her alive? Why are the dwarves magic and why are they so nightmare-enducing?\n\nTo answer all these questions and more, step inside Ryan George\u2019s Pitch Meeting for Snow White!\n\nCheck Out These Other Videos:\n\nKraven The Hunter Pitch Meeting\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vQOYgKePQK0\n\nBest Pitch Meetings Of 2024\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-TQPE1wxe1M\n\n#pitchmeeting #ryangeorge #snowwhite #disney #disneyremake #liveaction #rachelzegler #galgadot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x0nSFVT-hs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Meeting",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Snow White Pitch Meeting",
                    "description": "Step inside the pitch meeting that led to Snow White!\n\nSubscribe for more Pitch Meetings: https://www.youtube.com/channel/UC9Kq-yEt1iYsbUzNOoIRK0g\n\nDisney continues its mission to churn out annual live-action remakes of their classic animated films, which we have to assume someone asked for. The latest is Snow White, the remake of the classic 1937 film.\n\nSnow White does raise some questions. Like what\u2019s up with her hair? Why did the Queen even keep her alive? Why are the dwarves magic and why are they so nightmare-enducing?\n\nTo answer all these questions and more, step inside Ryan George\u2019s Pitch Meeting for Snow White!\n\nCheck Out These Other Videos:\n\nKraven The Hunter Pitch Meeting\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vQOYgKePQK0\n\nBest Pitch Meetings Of 2024\nhttps://www.youtube.com/watch?v=-TQPE1wxe1M\n\n#pitchmeeting #ryangeorge #snowwhite #disney #disneyremake #liveaction #rachelzegler #galgadot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1225732",
                "likeCount": "90512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXa2rfQJFHsfZilzU8GxaCKM0H4",
            "id": "87Jor5G_NBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:19Z",
                "channelId": "UCWpk9PSGHoJW1hZT4egxTNQ",
                "title": "The World's Largest Cave: It Has a Forest, a River, and Clouds Inside",
                "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Jor5G_NBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ruhi \u00c7enet",
                "tags": [
                    "ruhi \u00e7enet",
                    "ruhi cenet",
                    "documentary",
                    "ruhi cenet documentary",
                    "ruhi",
                    "cenet",
                    "\u00e7enet",
                    "education",
                    "travel",
                    "flight",
                    "plane ticket",
                    "son doong",
                    "Son Doong cave",
                    "Son Doong cave tour",
                    "cave tour",
                    "oxalis",
                    "vietnam cave",
                    "vietnam cave tour",
                    "buy cave tour",
                    "touristic cave",
                    "hang son doong",
                    "biggest cave",
                    "largest cave",
                    "biggest cave in the world",
                    "largest cave in the world",
                    "biggest cave on earth",
                    "largest cave on earth",
                    "deepest cave",
                    "krubera cave",
                    "ruhi cenet cave",
                    "ruhi \u00e7enet cave"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The World's Largest Cave: It Has a Forest, a River, and Clouds Inside",
                    "description": "Thank you, Opera, for sponsoring this video! Upgrade your browsing experience with Opera:  https://opr.as/03-Opera-browser-ruhicenetvideos\nIf you want to learn more about Son Doong or visit Son Doong, you can check Oxalis's website:  https://www.oxalisadventure.com\n\nSon Doong, the largest cave on our planet. This cave is so massive that it has a completely self-sustaining ecosystem with its own climate conditions. Hundreds of meters underground, the clouds you're used to seeing in the sky form inside this cave. \n\nSon Doong even has an untouched prehistoric rainforest hidden far below the surface and a vast underground river. From transparent fish to colorful monkeys, over 250 endemic plant and animal species live in this underground world. Seven new animal species were recently discovered here and are unique to this place. Stretching 9 kilometers in length, this cave holds 38.5 million cubic meters of space. And its passages are so enormous that a 40-story skyscraper could fit inside and its giant stalagmites are rising like the towers of ancient cities. Walking inside, it\u2019s impossible not to feel as small as a tiny bug. Son Doong even contains phytokarst rocks, which move towards the sun like semi-living organisms. Rare cave pearls and many other unique formations are also found here.\n\nFor 3 million years since its formation, the world had no idea about this cave's existence until it was fully explored in 2009 in Vietnam. Now, it\u2019s time for you to see the largest cave on earth. \nIndividual access is forbidden to protect both visitors and the fragile environment. This expedition is operated by Oxalis, the only authorized agency.\n\nNote: This video contains a paid promotion! Also, the flooding footage between 2:09 and 2:13 are shot by Ryan Deboodt.\nSubscribe to our channel from here \u25ba https://goo.gl/MKi8tn\n\"Rediscovery\" Series \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL40Eh9f0PRRXcCkyKxrtRvE3tbmcKYvHr\n\nJourney to the Center of the Earth (It Took 8 Days, I Lost 10kg) \u25ba https://youtu.be/OPUTLWhhqCo\nVisiting the Fattest, Most Cigarette-Addicted and Least Visited Country \ud83c\uddf3\ud83c\uddf7 \u25ba https://youtu.be/eUJgq9HerDQ\nVisiting the World's Hottest Place (70\u00b0C, 159\u00b0F) LUT DESERT \u25ba https://youtu.be/NhyDkHaUC8U\nVisiting the World\u2019s Most Da\u043fge\u0433ous Road: \u201cKarakoram D\u212eath Road\u201d (There are casuaIti\u212es!) \u25ba https://youtu.be/FryCzL17YRs\nVisiting the MOST AIR POLLUTED CITY in the World (Dust Hell) \u25ba https://youtu.be/zC4saZg6sG0\nVisiting the COLDEST CITY in the World (-71\u00b0C, -96\u00b0F) YAKUTSK / YAKUTIA \u25ba https://youtu.be/Fz4ZMLsPzqM\n8 Crazy Experiments at -55\u00b0C, -67\u00b0F (The coldest city in the World: Yakutsk) \u25ba https://youtu.be/ExoOL2lwlWE\nWorld's Poorest Country \"Burundi\" (I can\u2019t forget the things I saw) \u25ba https://youtu.be/n0gFsHf9cIw\n\nMy name is Ruhi \u00c7enet, I'm an independent documentary maker. I go to unique places or meet unique people and investigate or analyze them with a unique approach. My motto is \"curiosity is the best guide\". Join me, let's learn something different...\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/\nTwitter \u25bahttps://twitter.com/ruhicenet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9362856",
                "likeCount": "374375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eeA2P0mjovzEW3xwW_aq6-wTgZY",
            "id": "6lT-eXOKnH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:00:07Z",
                "channelId": "UCxdaFKaMlRHtVkBeGygsYTw",
                "title": "Wir spielen den Breaking Bad Simulator...",
                "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6lT-eXOKnH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte Gaming",
                "tags": [
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte games",
                    "papaplatte lets play",
                    "papalatte gaming",
                    "gaming channel papaplatte",
                    "gaming papaplatte",
                    "lets play",
                    "gaming deutsch",
                    "twitch highlights",
                    "twitch gaming",
                    "twitch games",
                    "livestreamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir spielen den Breaking Bad Simulator...",
                    "description": "Sei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nUnser Podcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\nUnser Podcast auf iTunes: https://apple.co/2zFsZlj \n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "963410",
                "likeCount": "57664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l9LQTHs3RzSl_N9Ua0H9kUbd0Js",
            "id": "wB4V1j88Z-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:10:54Z",
                "channelId": "UCeEp52asMZLHFCRUqsc9eww",
                "title": "Auf euren Wunsch: Neue Technik \u00e4ndert ALLES in der LEGO Stadt!",
                "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wB4V1j88Z-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brickman Brothers",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Auf euren Wunsch: Neue Technik \u00e4ndert ALLES in der LEGO Stadt!",
                    "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129008",
                "likeCount": "10192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58E4t3ww-I1eTzEOz7_nPJWADdI",
            "id": "_hAG5PhIZwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:00:30Z",
                "channelId": "UChFur_NwVSbUozOcF_F2kMg",
                "title": "I made Minecraft mechanical",
                "description": "In this Mumbo Jumbo Minecraft redstone, Mumbo builds mechanical cogs and gears in VANILLA MINECRAFT. There are no Minecraft mods being used here, this is pure redstone. This follows on from my recent working Minecraft fan video, which showcased animating Minecraft builds with redstone.\n\nI got recommended this video after uploading this. Some of these gear designs are INSANELY COOL. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=t4g_D2xnKKA\n\nJAKE KELTON CRAFTS FAN VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeUm8_ESD30\n\n\n\nFilming channel: https://www.youtube.com/user/ThatMumboJumbo2\nInstagram: https://www.instagram.com/officialmumbo/\nTwitter: https://twitter.com/ThatMumboJumbo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_hAG5PhIZwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mumbo Jumbo",
                "tags": [
                    "ideas",
                    "creative",
                    "build",
                    "survival",
                    "tutorial",
                    "How to",
                    "MumboJumbo",
                    "ThatMumboJumbo",
                    "Minecraft",
                    "Building",
                    "Mumbo",
                    "Redstone",
                    "Technical",
                    "Piston",
                    "1.9",
                    "1.8",
                    "1.10",
                    "1.11",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "spotlight",
                    "showcase",
                    "challenge",
                    "command",
                    "mini-game",
                    "gameplay",
                    "playthrough",
                    "Let's Play",
                    "No Swearing",
                    "Family Friendly",
                    "mc",
                    "mcpe",
                    "vanilla",
                    "Xbox",
                    "360",
                    "PS4",
                    "PE",
                    "pocket edition",
                    "mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I made Minecraft mechanical",
                    "description": "In this Mumbo Jumbo Minecraft redstone, Mumbo builds mechanical cogs and gears in VANILLA MINECRAFT. There are no Minecraft mods being used here, this is pure redstone. This follows on from my recent working Minecraft fan video, which showcased animating Minecraft builds with redstone.\n\nI got recommended this video after uploading this. Some of these gear designs are INSANELY COOL. \nhttps://www.youtube.com/watch?v=t4g_D2xnKKA\n\nJAKE KELTON CRAFTS FAN VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeUm8_ESD30\n\n\n\nFilming channel: https://www.youtube.com/user/ThatMumboJumbo2\nInstagram: https://www.instagram.com/officialmumbo/\nTwitter: https://twitter.com/ThatMumboJumbo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941124",
                "likeCount": "65523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSCox6Oe7wucdRWLcEh0O2Tg3Tw",
            "id": "DqWt-riIbMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:00:16Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "M\u00c4NNER BESTE FREUNDE TAG mit @papaplatte @zarbex @Faister",
                "description": "Echte M\u00e4nner machen einen M\u00c4NNERTAG! Dieser Tag wird in die Geschichte eingehen. \nMit dabei: @papaplatte, @zarbex, @Faister und unser toller Fahrer Tobi: https://www.instagram.com/tobifas\nDisclaimer: Das Video dient nur der Unterhaltung und soll kein Geschlecht diskriminieren.\n\nVielen Dank an unsere Locations:\nRaph\u2018s BBQ: https://www.raphs-bbq-truck.de\nThe Grid Bar: https://www.thegridbar.de\nwe care a lot: https://www.wecarealot.studio\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqWt-riIbMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster",
                    "papaplatte",
                    "kevin",
                    "papaplatte rewi",
                    "zarbex",
                    "maik",
                    "zarbex papaplatte",
                    "zarbex rewi",
                    "kevin maik",
                    "kevin rewi",
                    "maik rewi",
                    "m\u00e4nner",
                    "m\u00e4nnertag",
                    "faister",
                    "rewi faister"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00c4NNER BESTE FREUNDE TAG mit @papaplatte @zarbex @Faister",
                    "description": "Echte M\u00e4nner machen einen M\u00c4NNERTAG! Dieser Tag wird in die Geschichte eingehen. \nMit dabei: @papaplatte, @zarbex, @Faister und unser toller Fahrer Tobi: https://www.instagram.com/tobifas\nDisclaimer: Das Video dient nur der Unterhaltung und soll kein Geschlecht diskriminieren.\n\nVielen Dank an unsere Locations:\nRaph\u2018s BBQ: https://www.raphs-bbq-truck.de\nThe Grid Bar: https://www.thegridbar.de\nwe care a lot: https://www.wecarealot.studio\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "604454",
                "likeCount": "40359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "560gvxQYWH3lbRjS3Jt9CoKXBFo",
            "id": "MYRMUnqlUMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T16:00:21Z",
                "channelId": "UC78yJH3WrmLE6AyL0OgPV7g",
                "title": "POK\u00e9MON in 5 anderen STYLES",
                "description": "Ich habe f\u00fcnf legend\u00e4re Pok\u00e9mon-Soundtracks neu interpretiert und in frische, musikalische Gew\u00e4nder gekleidet. Ein nostalgischer Leckerbissen f\u00fcr echte Pok\u00e9mon-Fans und Musikliebhaber! Egal, ob ihr damals die rote, blaue oder sp\u00e4ter die gelbe Edition auf eurem Nintendo Gameboy gezockt habt \u2013 ihr werdet die ikonischen Melodien garantiert wieder erkennen. Taucht mit mir ein in die Welt von Pikachu, Glurak und Co. und erlebt die besten Pok\u00e9mon-Tracks in einem v\u00f6llig neuen Sound! \n\nSquarespace - Dein Website Designs warten auf dich!\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MYRMUnqlUMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Fischer",
                "tags": [
                    "marti",
                    "fischer",
                    "marti fischer",
                    "pokemon",
                    "musik",
                    "soundtrack",
                    "pokemon tcg",
                    "music",
                    "pokemon soundtrack",
                    "anime soundtrack",
                    "first time watching",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "backing track",
                    "handoftrash",
                    "tiktok",
                    "funk",
                    "music reaction",
                    "comedy",
                    "michael jackson",
                    "lady gaga",
                    "world wide wohnzimmer",
                    "trending",
                    "how to",
                    "chill video game music",
                    "modern talking",
                    "pokemon music",
                    "video game music",
                    "pok\u00e9mon",
                    "study music",
                    "8bit music",
                    "8-bit music theory",
                    "chiptune",
                    "nintendo switch",
                    "8bit",
                    "pokemon go",
                    "pokemon unite"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "POK\u00e9MON in 5 anderen STYLES",
                    "description": "Ich habe f\u00fcnf legend\u00e4re Pok\u00e9mon-Soundtracks neu interpretiert und in frische, musikalische Gew\u00e4nder gekleidet. Ein nostalgischer Leckerbissen f\u00fcr echte Pok\u00e9mon-Fans und Musikliebhaber! Egal, ob ihr damals die rote, blaue oder sp\u00e4ter die gelbe Edition auf eurem Nintendo Gameboy gezockt habt \u2013 ihr werdet die ikonischen Melodien garantiert wieder erkennen. Taucht mit mir ein in die Welt von Pikachu, Glurak und Co. und erlebt die besten Pok\u00e9mon-Tracks in einem v\u00f6llig neuen Sound! \n\nSquarespace - Dein Website Designs warten auf dich!\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127335",
                "likeCount": "13169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2qBgk8u6Gx03z5N5qC0hTWUNBUw",
            "id": "8kGJXINzEFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:45:00Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Wenn Spiritualit\u00e4t und Life-Coaching zum Scam wird",
                "description": "Anzeige | Lade dir Revolut kostenlos herunter und erhalte \u00fcber\nmeinen Link einen 20 \u20ac Willkommensbonus: https://get.revolut.com/z4lF/desy2 (18+, AGB gelten. G\u00fcltig bis 17/05/2025) \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\nMit gro\u00dfen Versprechen, kannst du mit Life-Coaching endlich deine Tr\u00e4ume erf\u00fcllen. Aber zwischen der ganzen Spiritualit\u00e4t, steckt mittlerweile auch ein milliardenschweres Gesch\u00e4ft. Zwischen Pseudowissenschaft und Scams, stellt sich die Frage: Geht es hier um deine Heilung? Oder darum mit Verkaufsmaschen, aus deiner Sehnsucht m\u00f6glichst viel Profit zu schlagen? \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1ZkcS2AboO2uhdPHitVevpCcJuYfuSe-gpkFUkaZ2ygg/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:   @desyuncut    \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8kGJXINzEFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "Zwischen Spiritualit\u00e4t & Scam: Wenn Life-Coaching zur Verkaufsmasche wird",
                    "life coaches",
                    "business",
                    "gesch\u00e4ft",
                    "pseudowissenschaft",
                    "manifestation",
                    "law of attactrion",
                    "the secret",
                    "wissenschaftlich",
                    "Quantenphysik",
                    "laura malina seiler",
                    "kritik",
                    "esoterik",
                    "spirituelle influencer",
                    "Raffael Bettencourt",
                    "gefahren",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "dokumentation",
                    "doku",
                    "kurse",
                    "zara secret",
                    "energy pearls",
                    "Glaskugeln",
                    "schumann frequenz",
                    "Therapie",
                    "psychologie",
                    "Heilsteine",
                    "kristalle",
                    "spiritualit\u00e4t",
                    "scam",
                    "betrug",
                    "abzocke",
                    "heilung",
                    "verkaufsmasche"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wenn Spiritualit\u00e4t und Life-Coaching zum Scam wird",
                    "description": "Anzeige | Lade dir Revolut kostenlos herunter und erhalte \u00fcber\nmeinen Link einen 20 \u20ac Willkommensbonus: https://get.revolut.com/z4lF/desy2 (18+, AGB gelten. G\u00fcltig bis 17/05/2025) \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\n\nMit gro\u00dfen Versprechen, kannst du mit Life-Coaching endlich deine Tr\u00e4ume erf\u00fcllen. Aber zwischen der ganzen Spiritualit\u00e4t, steckt mittlerweile auch ein milliardenschweres Gesch\u00e4ft. Zwischen Pseudowissenschaft und Scams, stellt sich die Frage: Geht es hier um deine Heilung? Oder darum mit Verkaufsmaschen, aus deiner Sehnsucht m\u00f6glichst viel Profit zu schlagen? \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1ZkcS2AboO2uhdPHitVevpCcJuYfuSe-gpkFUkaZ2ygg/edit?usp=sharing\n\nMein neuer Zweitkanal:   @desyuncut    \nTwitch: https://www.twitch.tv/thisisdesy\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135245",
                "likeCount": "6816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "693"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}