{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Dcr44y5wU_5h5VF86RWu4vNoJ3M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LTlaU9Ib4Oka9UCHQKWZnzFkfmY",
            "id": "a6MsxYJWE1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T22:59:34Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6MsxYJWE1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Liverpool / PSG - Ligue des champions 2024-25 (1/8e de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2020534",
                "likeCount": "36304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cbmUSRtPB4JvnZn99NZNDHv4yH8",
            "id": "2Qs3k7e6ECI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:22:27Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 LIVERPOOL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON ECRIT L'HISTOIRE !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Liverpool et le Paris Saint Germain.\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Qs3k7e6ECI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 LIVERPOOL - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON ECRIT L'HISTOIRE !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Liverpool et le Paris Saint Germain.\n\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\n#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool direct,paris sg vs liverpool en direct,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2025933",
                "likeCount": "60985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRfr1fR2cOr7FkVPuYprh7HF5mw",
            "id": "Qv9N9rMDuww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:00:31Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste une croisi\u00e8re not\u00e9e 1 \u00e9toile",
                "description": "3 jours sur la croisi\u00e8re la moins ch\u00e8re\nMerci \u00e0 HelloFresh https://cutt.ly/gruk4wpq \u00e0 partir de 2.86\u20ac/portion gr\u00e2ce au code CYRILMARS \ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M. , Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Titanic\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qv9N9rMDuww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "croisiere",
                    "1 etoile",
                    "bateau",
                    "note",
                    "avis",
                    "1 \u00e9toile",
                    "moins chere"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste une croisi\u00e8re not\u00e9e 1 \u00e9toile",
                    "description": "3 jours sur la croisi\u00e8re la moins ch\u00e8re\nMerci \u00e0 HelloFresh https://cutt.ly/gruk4wpq \u00e0 partir de 2.86\u20ac/portion gr\u00e2ce au code CYRILMARS \ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M. , Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"Titanic\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639863",
                "likeCount": "30741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PGYrf72w3X2jFF3bYvPWhg45dRA",
            "id": "xCOQgo3Ejcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:25:00Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & LACRIM en balade",
                "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Trade Republic, merci \u00e0 eux d'\u00eatre partenaire de cette vid\u00e9o de qualit\u00e9 \u2764\ufe0f(communication commerciale)\n\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Trade Republic https://trade.re/Loris",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xCOQgo3Ejcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & LACRIM en balade",
                    "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Trade Republic, merci \u00e0 eux d'\u00eatre partenaire de cette vid\u00e9o de qualit\u00e9 \u2764\ufe0f(communication commerciale)\n\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Trade Republic https://trade.re/Loris"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1451503",
                "likeCount": "60617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KIxzpvIOxxlalZy54bXFqckgdVk",
            "id": "ANaBf9EvMeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:51:34Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "EN SLIP HAAAAAAA !!!! (LIVERPOOL 0-1* PSG)",
                "description": "#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,dembele but,donnarumma,donnarumma liverpool psg,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANaBf9EvMeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "liverpool",
                    "psg liverpool",
                    "psg vs liverpool",
                    "paris liverpool",
                    "paris vs liverpool",
                    "paris sg liverpool",
                    "paris sg vs liverpool",
                    "paris saint germain liverpool",
                    "paris saint germain vs liverpool",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg liverpool live",
                    "psg liverpool match",
                    "paris liverpool live",
                    "live psg liverpool",
                    "psg live",
                    "psg match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN SLIP HAAAAAAA !!!! (LIVERPOOL 0-1* PSG)",
                    "description": "#LFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,liverpool live,liverpool direct,liverpool match,liverpool en direct,liverpool live match,liverpool match en direct,live liverpool,direct liverpool,en direct liverpool,match liverpool,match en direct liverpool,live match psg liverpool,psg liverpool live,psg liverpool direct,psg liverpool en direct,psg liverpool match,psg liverpool match en direct,live psg liverpool,direct psg liverpool,match psg liverpool,en direct psg liverpool,match en direct psg liverpool,paris liverpool live,paris liverpool direct,paris liverpool en direct,paris liverpool match,paris liverpool match en direct,live paris liverpool,direct paris liverpool,en direct paris liverpool,match paris liverpool,match en direct paris liverpool,paris sg liverpool live,paris sg liverpool direct,paris sg liverpool en direct,paris sg liverpool match,paris sg liverpool match en direct,live paris sg liverpool,direct paris sg liverpool, en direct paris sg liverpool,match paris sg liverpool,match en direct paris sg liverpool,paris saint germain liverpool live,live paris saint germain liverpool,psg lfc live,live psg lfc,match en direct aujourd'hui,psg vs liverpool live,psg vs liverpool direct,psg vs liverpool en direct,psg vs liverpool match,psg vs liverpool match en direct,live psg vs liverpool,direct psg vs liverpool,match psg vs liverpool,en direct psg vs liverpool,match en direct psg vs liverpool,paris vs liverpool live,paris vs liverpool direct,paris vs liverpool en direct,paris vs liverpool match,paris vs liverpool match en direct,live paris vs liverpool,direct paris vs liverpool,en direct paris vs liverpool,match paris vs liverpool,match en direct paris vs liverpool,live match paris vs liverpool,match psg aujourd'hui youtube,psg vs lfc live,live psg vs lfc,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg liverpool streaming,paris sg vs liverpool live,paris sg vs liverpool match,paris sg vs liverpool match en direct,live paris sg vs brest,direct paris sg vs liverpool,en direct paris sg vs liverpool,match paris sg vs liverpool,match en direct paris sg vs liverpool,paris saint germain liverpool,paris saint germain vs liverpool,ldc,psg liverpool ligue des champions,psg liverpool ldc live,psg liverpool champions league,canal plus live,liverpool fc,lfc,liverpool psg live,liverpool psg direct,liverpool psg en direct,liverpool psg match,liverpool psg match en direct,live liverpool psg,direct liverpool psg,en direct liverpool psg,match liverpool psg,match en direct liverpool psg,live match,psg liverpool canal,liverpool psg,liverpool vs psg,liverpool paris,liverpool vs paris,liverpool paris sg,liverpool vs paris sg,liverpool paris saint germain,liverpool vs paris saint germain,liverpool paris live,live liverpool paris,resume psg liverpool,r\u00e9sum\u00e9 psg liverpool,buts psg liverpool,but psg liverpool,debrief psg liverpool,highlights psg liverpool,resume paris liverpool,r\u00e9sum\u00e9 paris liverpool,buts paris liverpool,but paris liverpool,debrief paris liverpool,highlights paris liverpool,resume psg,debrief psg,hold up,dembele but,donnarumma,donnarumma liverpool psg,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369040",
                "likeCount": "27222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z7wz9An3WytWKIF1-0ClwR8DUCE",
            "id": "hQz67xkt6kU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T10:30:31Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste les CURRY JAPONAIS \ud83c\udf5b en France avec @MaloHalna",
                "description": "Le nouveau hoodie komainu est l\u00e0 ! C'est un lion qui garde les sanctuaires au Japon: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQz67xkt6kU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les CURRY JAPONAIS \ud83c\udf5b en France avec @MaloHalna",
                    "description": "Le nouveau hoodie komainu est l\u00e0 ! C'est un lion qui garde les sanctuaires au Japon: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104413",
                "likeCount": "6346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2n6SevDDsiqYH6mOA6EHZyVzAk",
            "id": "Qfv9CodTC_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:16:42Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "LIVERPOOL 0-1 PSG PARIS C'EST DES BANDITS ! LES REDS SONT \u00c9LIMIN\u00c9S (CHAMPIONS LEAGUE)",
                "description": "#LIVERPOOL #PSG #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qfv9CodTC_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIVERPOOL 0-1 PSG PARIS C'EST DES BANDITS ! LES REDS SONT \u00c9LIMIN\u00c9S (CHAMPIONS LEAGUE)",
                    "description": "#LIVERPOOL #PSG #UEFACHAMPIONSLEAGUE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163566",
                "likeCount": "9339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VDm_x1Te0tFEVZgi6Aq1-UvsORI",
            "id": "uZZaqd6UahU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:01:51Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Quarter-finals, here we come | Bayer 04 Leverkusen - FC Bayern | Champions League Highlights",
                "description": "FC Bayern beat Bayer Leverkusen 2-0 on Tuesday night to advance to the Champions League quarter-finals. Harry Kane handed Bayern the lead after half-time and Alphonso Davies rounded off the scoreline\u00a0as FCB won 5-0 on aggregate.\nMunich lined up with Jonas Urbig in goal and Konrad Laimer, Dayot Upamecano, Minjae Kim and Davies in defence. Joshua Kimmich and Leon Goretzka anchored a midfield featuring Michael Olise, Jamal Musiala and Kingsley Coman, with Kane up front.\u00a0Josip Stani\u0161i\u0107 came on for Laimer at half-time, with Serge Gnabry, Hiroki Ito,\u00a0Jo\u00e3o Palhinha and Thomas M\u00fcller taking over from Coman, Olise, Goretzka and Kane in the second half.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZZaqd6UahU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Quarter-finals, here we come | Bayer 04 Leverkusen - FC Bayern | Champions League Highlights",
                    "description": "FC Bayern beat Bayer Leverkusen 2-0 on Tuesday night to advance to the Champions League quarter-finals. Harry Kane handed Bayern the lead after half-time and Alphonso Davies rounded off the scoreline\u00a0as FCB won 5-0 on aggregate.\nMunich lined up with Jonas Urbig in goal and Konrad Laimer, Dayot Upamecano, Minjae Kim and Davies in defence. Joshua Kimmich and Leon Goretzka anchored a midfield featuring Michael Olise, Jamal Musiala and Kingsley Coman, with Kane up front.\u00a0Josip Stani\u0161i\u0107 came on for Laimer at half-time, with Serge Gnabry, Hiroki Ito,\u00a0Jo\u00e3o Palhinha and Thomas M\u00fcller taking over from Coman, Olise, Goretzka and Kane in the second half.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602524",
                "likeCount": "10617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lPsT-ovcF_JB1q8C-uLSuF8dCPk",
            "id": "r6KuppY-ENg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:28:25Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "Ils l'ont fait.. (Liverpool 0-1 PSG*)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r6KuppY-ENg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "psg",
                    "liverpool",
                    "riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highligths",
                    "highligts",
                    "ligue des champions",
                    "dembele",
                    "qualifi\u00e9",
                    "salah",
                    "real madrid",
                    "quart de final",
                    "8eme de finale",
                    "qualification",
                    "penalty",
                    "goal",
                    "canal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ils l'ont fait.. (Liverpool 0-1 PSG*)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183096",
                "likeCount": "13382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FKlmcAmY9CEtt7vNSf8Pd839zvM",
            "id": "4Bi_2yT7Hw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T00:00:06Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "RED DINGUE - PARIS SE QUALIFIE AUX TIRS AU BUT \u00c0 LIVERPOOL !",
                "description": "M\u00c9MORABLE !\n\nLe Paris Saint-Germain a renvers\u00e9 le huiti\u00e8me de finale de Ligue des champions face \u00e0 Liverpool ! Battus \u00e0 l'aller, au Parc des Princes (0-1), les Parisiens ont livr\u00e9 un combat \u00e9pique sur la pelouse d'Anfield pour s'imposer dans le temps r\u00e9glementaire, et d\u00e9crocher une qualification m\u00e9rit\u00e9e aux tirs au but !\n\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bi_2yT7Hw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RED DINGUE - PARIS SE QUALIFIE AUX TIRS AU BUT \u00c0 LIVERPOOL !",
                    "description": "M\u00c9MORABLE !\n\nLe Paris Saint-Germain a renvers\u00e9 le huiti\u00e8me de finale de Ligue des champions face \u00e0 Liverpool ! Battus \u00e0 l'aller, au Parc des Princes (0-1), les Parisiens ont livr\u00e9 un combat \u00e9pique sur la pelouse d'Anfield pour s'imposer dans le temps r\u00e9glementaire, et d\u00e9crocher une qualification m\u00e9rit\u00e9e aux tirs au but !\n\n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2437584",
                "likeCount": "35056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RLfcwJlgZRfypxJPWxFD8yDkAcU",
            "id": "asEI2qASMM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:17Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Sant\u00e9 - Faut-il prendre de la vitamine D ?",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek vous informe sur les effets de la vitamine D.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asEI2qASMM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "#telematin",
                    "dr g\u00e9rald kierzek",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "sant\u00e9",
                    "vitamine d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sant\u00e9 - Faut-il prendre de la vitamine D ?",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek vous informe sur les effets de la vitamine D."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257689",
                "likeCount": "1168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ifpnMHy_hrJhoBZVFEJ3iA49CPY",
            "id": "6F6fNSzEWCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T10:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6F6fNSzEWCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE DOIS FUGUER DE CHEZ MES PARENTS ! (SchoolBoy RunAway IRL)",
                    "description": "Merci encore \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 dans ce projet.\nProfitez de 10% de r\u00e9duction sur TOUT le site avec mon code BOY valable pendant 30jours, (*hors \u00e9dition Batman)\nLien pour commander : https://airup.link/MICHOU\n(Collaboration commerciale)\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\nhttps: //youtu. be/[MESSAGE CONFIDENTIEL 1/2]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3719657",
                "likeCount": "163791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q-uygwJbAJz1h-piUeQjg-hi-RQ",
            "id": "ceIzqktrK3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T17:40:00Z",
                "channelId": "UCHqcB-ZN9GcPH1om__T6ouA",
                "title": "On fait LE MEILLEUR BLINDTEST DESSIN ANIM\u00c9 avec Amine !",
                "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire \u200b\u2060 \u203c\ufe0f @inoxtag2.067 \n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch\n\nPour rappel les lives seront toujours sur la chaine principale, sauf en cas de soucis avec ceux-ci (copyrights, soucis de leak etc.)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ceIzqktrK3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InoxRediff",
                "tags": [
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "amine",
                    "amine ma tue",
                    "blind test",
                    "duo",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "live",
                    "stream",
                    "dr\u00f4le",
                    "chante"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On fait LE MEILLEUR BLINDTEST DESSIN ANIM\u00c9 avec Amine !",
                    "description": "Abonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire \u200b\u2060 \u203c\ufe0f @inoxtag2.067 \n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch\n\nPour rappel les lives seront toujours sur la chaine principale, sauf en cas de soucis avec ceux-ci (copyrights, soucis de leak etc.)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141024",
                "likeCount": "7657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XtOoMVwMaxRrk7IDSoSM7jQgDoQ",
            "id": "eJSWpRLAD50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:30:34Z",
                "channelId": "UCn85CkVMlJ0SmaGLjYfEi-w",
                "title": "WAO VA NOUS FAIRE BAN DE TWITCH ! BEST OF COR\u00c9E #2",
                "description": "Second Best of qui r\u00e9sume cette deuxi\u00e8me journ\u00e9e en Cor\u00e9e pour la Ktv ! \n\nRetrouvez les meilleurs moments de Kameto, Tiky, Wao, Riip, Kotei et Bibi dans ce rush lol en Cor\u00e9e, dans ces best of quotidiens ! \n\nRetrouve tous les best of de la KTV en Cor\u00e9e dans cette playlist \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL62fHUcEljPgnudj0tqBlA-pXvw5oItoG\n\nEn live tous les soirs : https://www.twitch.tv/kamet0\n\nChaine Principale de Best-of & Condens\u00e9s:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-bQ...\n\nChaine secondaire de Replays et VODs : \nhttps://www.youtube.com/c/KametoYTB\n\nLa nouvelle extension KametoTV : \nhttps://bit.ly/ktvEXT\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Kotei : https://twitter.com/KoteiZousa\n\u25ba Instagram Kotei : https://www.instagram.com/koteizousa/\n\n\u25ba Twitter Kameto : https://twitter.com/Kammeto\n\u25ba Instagram Kameto : https://www.instagram.com/kametolol/\n\nMontage by @Kuro_Editing \n\n\u2709\ufe0f Mail Pro : koteizousa@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJSWpRLAD50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kameto Live",
                "tags": [
                    "kameto",
                    "kamet0",
                    "kameto twitch",
                    "kameto live",
                    "kameto react",
                    "kamel",
                    "best of",
                    "best of lol",
                    "best of lol fr",
                    "best of lol korean",
                    "best of kameto",
                    "best of kameto lol",
                    "best of kameto cor\u00e9e",
                    "rush cor\u00e9e",
                    "rush cor\u00e9e kameto",
                    "tiky",
                    "best of tiky",
                    "best of Wao",
                    "Best of wao kameto",
                    "best of tiky et kameto",
                    "riip",
                    "kotei",
                    "befresh",
                    "best of rush cor\u00e9e kameto",
                    "best of rush cor\u00e9e",
                    "kameto league of legends",
                    "kameto league of legends best of",
                    "Wao ban twitch",
                    "rip kameto smolder"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WAO VA NOUS FAIRE BAN DE TWITCH ! BEST OF COR\u00c9E #2",
                    "description": "Second Best of qui r\u00e9sume cette deuxi\u00e8me journ\u00e9e en Cor\u00e9e pour la Ktv ! \n\nRetrouvez les meilleurs moments de Kameto, Tiky, Wao, Riip, Kotei et Bibi dans ce rush lol en Cor\u00e9e, dans ces best of quotidiens ! \n\nRetrouve tous les best of de la KTV en Cor\u00e9e dans cette playlist \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL62fHUcEljPgnudj0tqBlA-pXvw5oItoG\n\nEn live tous les soirs : https://www.twitch.tv/kamet0\n\nChaine Principale de Best-of & Condens\u00e9s:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-bQ...\n\nChaine secondaire de Replays et VODs : \nhttps://www.youtube.com/c/KametoYTB\n\nLa nouvelle extension KametoTV : \nhttps://bit.ly/ktvEXT\n\n\u2192  Nos r\u00e9seaux sociaux\n\u25ba Twitter Kotei : https://twitter.com/KoteiZousa\n\u25ba Instagram Kotei : https://www.instagram.com/koteizousa/\n\n\u25ba Twitter Kameto : https://twitter.com/Kammeto\n\u25ba Instagram Kameto : https://www.instagram.com/kametolol/\n\nMontage by @Kuro_Editing \n\n\u2709\ufe0f Mail Pro : koteizousa@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48018",
                "likeCount": "1979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OaggZw5zcmSzsqy00oGd-TbM6tU",
            "id": "G9Rh9cEsC78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T16:00:27Z",
                "channelId": "UCPt41nVZoMm0A3_YFy4l3BQ",
                "title": "QUI SERA LE MEILLEUR AU GEOGUESSR ! \ud83d\udccd (Ft Semko & Rico)",
                "description": "\ud83d\udc9b Le site HavoK : https://teamhavok.fr\n\ud83d\udd25 Code cr\u00e9ateur : \"zetfar\" #publicit\u00e9\n\ud83d\udc8e Pour devenir sponsor de la chaine : https://t.co/pDX8HuXI3r\n\ud83c\udfae 5% de r\u00e9duction chez SCUF avec le code \"zetfar\" : https://scuf.co/zetfar\n\ud83d\udce7 Contact : zetfarbusiness@gmail.com\n\n---------------------------------------------\n\n\u25ba Chaine secondaire : www.youtube.com/@zetfartv\n\u25ba Twitter (X) : https://twitter.com/ZetFarYT\n\u25ba Discord : https://discord.gg/zetfar\n\u25ba Instagram : https://Instagram.com/zetfaryt\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@zetfaryt \n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udc99 Monteur vid\u00e9o : https://x.com/noluzzedits \n\ud83d\udc99 Concepteur de miniatures : https://x.com/kyuuridesign\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83c\udfc6 Allez suivre HavoK sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u25ba YouTube : https://www.youtube.com/@HvKGGs\n\u25ba YouTube Replay : https://www.youtube.com/@HavoKReplay\n\u25ba Twitter (X) : https://x.com/HvKGGs\n\u25ba Discord : https://discord.gg/hvkggs\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/hvk_ggs/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@hvkggs\n\n--------------------------------------------\n\n\u2694\ufe0f RANKED 1v1 BUILD FIGHT : 3638-1091-4922\n\u2694\ufe0f 1v1 Build Fight HavoK : 8255-0356-0673\n\ud83c\udf6d Le code de la map Tycoon : 9413-6525-8427",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9Rh9cEsC78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZetFarTV",
                "tags": [
                    "zetfar",
                    "zetfartv",
                    "fortnite",
                    "qui",
                    "sera",
                    "le",
                    "meilleur",
                    "au",
                    "geoguessr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI SERA LE MEILLEUR AU GEOGUESSR ! \ud83d\udccd (Ft Semko & Rico)",
                    "description": "\ud83d\udc9b Le site HavoK : https://teamhavok.fr\n\ud83d\udd25 Code cr\u00e9ateur : \"zetfar\" #publicit\u00e9\n\ud83d\udc8e Pour devenir sponsor de la chaine : https://t.co/pDX8HuXI3r\n\ud83c\udfae 5% de r\u00e9duction chez SCUF avec le code \"zetfar\" : https://scuf.co/zetfar\n\ud83d\udce7 Contact : zetfarbusiness@gmail.com\n\n---------------------------------------------\n\n\u25ba Chaine secondaire : www.youtube.com/@zetfartv\n\u25ba Twitter (X) : https://twitter.com/ZetFarYT\n\u25ba Discord : https://discord.gg/zetfar\n\u25ba Instagram : https://Instagram.com/zetfaryt\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@zetfaryt \n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udc99 Monteur vid\u00e9o : https://x.com/noluzzedits \n\ud83d\udc99 Concepteur de miniatures : https://x.com/kyuuridesign\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83c\udfc6 Allez suivre HavoK sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u25ba YouTube : https://www.youtube.com/@HvKGGs\n\u25ba YouTube Replay : https://www.youtube.com/@HavoKReplay\n\u25ba Twitter (X) : https://x.com/HvKGGs\n\u25ba Discord : https://discord.gg/hvkggs\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/hvk_ggs/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@hvkggs\n\n--------------------------------------------\n\n\u2694\ufe0f RANKED 1v1 BUILD FIGHT : 3638-1091-4922\n\u2694\ufe0f 1v1 Build Fight HavoK : 8255-0356-0673\n\ud83c\udf6d Le code de la map Tycoon : 9413-6525-8427"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66443",
                "likeCount": "4978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qmcsFgeP8RVgJTKIvXGXcBuMKMU",
            "id": "ihFlSnvc9sM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:31:42Z",
                "channelId": "UC_yP2DpIgs5Y1uWC0T03Chw",
                "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ihFlSnvc9sM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joueur Du Grenier",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joueur du grenier - LA JAGUAR",
                    "description": "Vid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Nord VPN, 4 mois suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/joueur\n--------------------------------------------\nSalut \u00e0 tous ! Ce coup ci un \u00e9pisode de Joueur du grenier consacr\u00e9e \u00e0 la derni\u00e8re console d'ATARI, la JAGUAR. une console qui enterrera d\u00e9finitivement la marque avec au passage un des pire catalogue existant."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1160568",
                "likeCount": "116358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dVs14ZWr9qP9p4V9MDI70pa91Go",
            "id": "nhnWO7jAl-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T11:01:12Z",
                "channelId": "UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw",
                "title": "ON CONSTRUIT UN PUMPTRACK !",
                "description": "Mon site internet : https://philippecantenot.fr\n\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhnWO7jAl-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Cantenot",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON CONSTRUIT UN PUMPTRACK !",
                    "description": "Mon site internet : https://philippecantenot.fr\n\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87848",
                "likeCount": "6037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mx2MWl6jYo3PXIK2M3asBVmfWTE",
            "id": "kPZP0KAyD6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:02:00Z",
                "channelId": "UCnf0fDz1vTYW-sl36wbVMbg",
                "title": "Pourquoi vous ne vous trouvez pas assez joli(e)",
                "description": "Certaines \u00e9tudes nous disent qu'il existerait des crit\u00e8res \u201duniversels\u201d sur ce que repr\u00e9sente la Beaut\u00e9, pour preuve, le privil\u00e8ge de beaut\u00e9 existe ; mais de l\u2019autre l\u2019Histoire nous pr\u00e9sente des nuances excessivement diverses de ce qu\u2019on consid\u00e8re comme \u201cbeau\u201d. Une grande question demeure donc : Pourquoi ? Est-ce que oui ou non la beaut\u00e9 est universelle, ou au moins certains des crit\u00e8res de beaut\u00e9 sont universels ? Mais surtout, pourquoi est-ce que nos crit\u00e8res de beaut\u00e9 changent autant et en permanence ?\n\nUn grand merci au Mus\u00e9e du Louvre pour ce sublime parcours cr\u00e9\u00e9 avec le soutien de L\u2019Or\u00e9al Groupe. Allez d\u00e9couvrir d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent le superbe parcours \u00ab de toutes beaut\u00e9s ! \u00bb au mus\u00e9e du Louvre. \n\nPlus d\u2019infos : https://www.louvre.fr/decouvrir/les-parcours-de-visite/de-toutes-beautes \n\n[Collaboration commerciale]\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-m...\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:03:19 - G\u00e9n\u00e9rique\n00:03:44 - Antiquit\u00e9 grecque et la notion de \"canon\"\n00:11:55 - La sym\u00e9trie du visage est-elle vraiment la beaut\u00e9 ?\n00:16:40 - P\u00e9riode romaine et l'exemple du poil\n00:20:17 - Moyen Age et \"l'ing\u00e9nue\"\n00:27:50 - La JEUNESSE, un crit\u00e8re vraiment \"\u00e9volutif\" ? \n00:31:26 - Renaissance, d\u00e9but de l'individualisation\n00:34:45 - Le crit\u00e8re de la minceur \n00:36:54 - Epoque moderne, le d\u00e9but de l'effet de groupe\n00:44:00 - La beaut\u00e9, une question de biologie ou de culture ?\n\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nR\u00e9alisateur : Guillaume Natas\nDirectrice de Production : Paloma Sterzati\nAssistante de Production : Darja Tosheva\nCoordinateur Script : Florent Steiner\nChef Op\u00e9rateur : Hugo Leclerc\nChef \u00c9lectricien : Tom Martinelli\nCadreur : Mathieu Collet\nCadreur : Camille Guillemain\nIng\u00e9nieur Son : Angel Ignace\nPhotographe Plateau : Julie Reynaud\nProduction : EV.L prod\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nRelecture et conseils : Delphine Urbach\nMontage : Gauthier Spiser\nPost Production : Angel Ignace\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici / Charlie danger \nhttps://www.instagram.com/romana_dodici?igsh=ZDNyYmwydjZzazhx\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/17FT4HjHZCCFstHHVm51VOw_xyHhntXGWdj10bBCVbDs/edit?tab=t.0#heading=h.at621bxkbdjo\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPZP0KAyD6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Revues du Monde",
                "tags": [
                    "les revues du monde",
                    "charlie danger",
                    "histoire",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "charlie",
                    "danger",
                    "louvre",
                    "beaut\u00e9",
                    "belle",
                    "beau",
                    "looksmaxxing",
                    "maxxing",
                    "comment \u00eatre plus belle",
                    "pourquoi vous ne serez jamais la plus belle",
                    "jolie",
                    "beaut\u00e9 \u00e0 travers les \u00e2ges",
                    "beaut\u00e9 dans l'histoire",
                    "minceur",
                    "dictate"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi vous ne vous trouvez pas assez joli(e)",
                    "description": "Certaines \u00e9tudes nous disent qu'il existerait des crit\u00e8res \u201duniversels\u201d sur ce que repr\u00e9sente la Beaut\u00e9, pour preuve, le privil\u00e8ge de beaut\u00e9 existe ; mais de l\u2019autre l\u2019Histoire nous pr\u00e9sente des nuances excessivement diverses de ce qu\u2019on consid\u00e8re comme \u201cbeau\u201d. Une grande question demeure donc : Pourquoi ? Est-ce que oui ou non la beaut\u00e9 est universelle, ou au moins certains des crit\u00e8res de beaut\u00e9 sont universels ? Mais surtout, pourquoi est-ce que nos crit\u00e8res de beaut\u00e9 changent autant et en permanence ?\n\nUn grand merci au Mus\u00e9e du Louvre pour ce sublime parcours cr\u00e9\u00e9 avec le soutien de L\u2019Or\u00e9al Groupe. Allez d\u00e9couvrir d\u00e8s \u00e0 pr\u00e9sent le superbe parcours \u00ab de toutes beaut\u00e9s ! \u00bb au mus\u00e9e du Louvre. \n\nPlus d\u2019infos : https://www.louvre.fr/decouvrir/les-parcours-de-visite/de-toutes-beautes \n\n[Collaboration commerciale]\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-m...\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Introduction\n00:03:19 - G\u00e9n\u00e9rique\n00:03:44 - Antiquit\u00e9 grecque et la notion de \"canon\"\n00:11:55 - La sym\u00e9trie du visage est-elle vraiment la beaut\u00e9 ?\n00:16:40 - P\u00e9riode romaine et l'exemple du poil\n00:20:17 - Moyen Age et \"l'ing\u00e9nue\"\n00:27:50 - La JEUNESSE, un crit\u00e8re vraiment \"\u00e9volutif\" ? \n00:31:26 - Renaissance, d\u00e9but de l'individualisation\n00:34:45 - Le crit\u00e8re de la minceur \n00:36:54 - Epoque moderne, le d\u00e9but de l'effet de groupe\n00:44:00 - La beaut\u00e9, une question de biologie ou de culture ?\n\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nR\u00e9alisateur : Guillaume Natas\nDirectrice de Production : Paloma Sterzati\nAssistante de Production : Darja Tosheva\nCoordinateur Script : Florent Steiner\nChef Op\u00e9rateur : Hugo Leclerc\nChef \u00c9lectricien : Tom Martinelli\nCadreur : Mathieu Collet\nCadreur : Camille Guillemain\nIng\u00e9nieur Son : Angel Ignace\nPhotographe Plateau : Julie Reynaud\nProduction : EV.L prod\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Charlie Danger\nRelecture et conseils : Delphine Urbach\nMontage : Gauthier Spiser\nPost Production : Angel Ignace\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici / Charlie danger \nhttps://www.instagram.com/romana_dodici?igsh=ZDNyYmwydjZzazhx\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\nhttps://docs.google.com/document/d/17FT4HjHZCCFstHHVm51VOw_xyHhntXGWdj10bBCVbDs/edit?tab=t.0#heading=h.at621bxkbdjo\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244826",
                "likeCount": "18370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oJzpzcx7Sn7jeBCuCUG4FLAN_jo",
            "id": "VTXmVmvurgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:10:00Z",
                "channelId": "UCK586_DpQgPlK7_77trfdDw",
                "title": "ADIEU LE DENTISTE ? Ces 5 aliments blanchissent tes dents !",
                "description": "POUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME PERTE DE POIDS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\nSi tu as l\u2019habitude d\u2019aller faire blanchir tes dents chez ton dentiste ou de d\u00e9penser des milles et des cents dans des produits blancheur, cette vid\u00e9o pourrait bien te faire \u00e9conomiser un peu d\u2019argent. \n\nQuels sont les meilleurs aliments pour des dents blanches sans effort ?\n\nJe suis J\u00e9r\u00e9my MENET, di\u00e9t\u00e9ticien-nutritionniste \u00e0 Laon (02), nutrith\u00e9rapeute et expert en nutrition-sant\u00e9 \ud83e\udd55. En 10 ans de consultations, j\u2019ai aid\u00e9 plus de 5000 personnes \u00e0 se r\u00e9concilier avec leur corps et leur alimentation. \n\n______________________________________________________________\n\nPOUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME et SES OUTILS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\n______________________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 R\u00c9SEAUX :\n\n\ud83c\udfa5\u00a0TIKTOK : https://www.tiktok.com/@lenutriscope\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb FACEBOOK : https://www.facebook.com/LeNutriscope/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/le_nutriscope/?hl=fr\n\ud83d\udc26 TWITTER : https://twitter.com/LeNutriscope\n\ud83d\udcce LINKEDIN : https://www.linkedin.com/in/j%C3%A9r%C3%A9my-menet-949041113/\n\u270d\ufe0f BLOG : https://lenutriscope.fr/actualites\n\n\ud83d\udc49 CR\u00c9DITS :\n\n\u2702\ufe0f MONTAGE : Le_H\u00e9risson_Cr\u00e9a\n\ud83c\udfa8 MINIATURE : Hicham LATRECHE\n\n0:00 Economisez sur votre prochaine facture dentaire\n0:22 : Eliminer les t\u00e2ches sur les dents\n2:18 : Du fromage contre les gencives sensibles ?\n4:48 : Eliminer la plaque dentaire naturellement\n7:37 : Une brosse \u00e0 dents naturelle\n9:18 : Un bain de bouche antibact\u00e9rien\n10:46 : Menu sp\u00e9cial dents blanches",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VTXmVmvurgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Nutriscope",
                "tags": [
                    "perte de poids",
                    "Jean-Michel Cohen",
                    "J\u00e9r\u00e9my MENET",
                    "le nutriscope",
                    "graisses",
                    "s\u00e9maglutide",
                    "exiburn perte de poids",
                    "musculation",
                    "sant\u00e9",
                    "alimentation \u00e9quilibr\u00e9e",
                    "alimentation",
                    "Michel Cymes",
                    "Jimmy Mohamed",
                    "dents blanches",
                    "haleine fra\u00eeche",
                    "plaque dentaire",
                    "aliments pour prot\u00e9ger les dents",
                    "dents jaunes",
                    "dents solides",
                    "\u00e9mail",
                    "fortifier l\u2019\u00e9mail",
                    "bicarbonate de soude",
                    "eau oxyg\u00e9n\u00e9e",
                    "peroxyde d\u2019hydrog\u00e8ne",
                    "huile de coco",
                    "blanchiment dentaire",
                    "dentiste",
                    "caries",
                    "mauvaise haleine"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIEU LE DENTISTE ? Ces 5 aliments blanchissent tes dents !",
                    "description": "POUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME PERTE DE POIDS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\nSi tu as l\u2019habitude d\u2019aller faire blanchir tes dents chez ton dentiste ou de d\u00e9penser des milles et des cents dans des produits blancheur, cette vid\u00e9o pourrait bien te faire \u00e9conomiser un peu d\u2019argent. \n\nQuels sont les meilleurs aliments pour des dents blanches sans effort ?\n\nJe suis J\u00e9r\u00e9my MENET, di\u00e9t\u00e9ticien-nutritionniste \u00e0 Laon (02), nutrith\u00e9rapeute et expert en nutrition-sant\u00e9 \ud83e\udd55. En 10 ans de consultations, j\u2019ai aid\u00e9 plus de 5000 personnes \u00e0 se r\u00e9concilier avec leur corps et leur alimentation. \n\n______________________________________________________________\n\nPOUR PERDRE DU POIDS SANS FAIRE R\u00c9GIME :\n\n\ud83d\udc49\u00a0D\u00e9couvrez mon PROGRAMME et SES OUTILS :  https://lenutriscope.fr/mes-parcours-sante\n\n\ud83d\udc49\u00a0Demandez votre coaching personnalis\u00e9 pendant 6 mois en ENVOYANT \u201cGO\u201d par message sur INSTAGRAM @le_nutriscope\n\n______________________________________________________________\n\n\ud83d\udc49 R\u00c9SEAUX :\n\n\ud83c\udfa5\u00a0TIKTOK : https://www.tiktok.com/@lenutriscope\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb FACEBOOK : https://www.facebook.com/LeNutriscope/\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/le_nutriscope/?hl=fr\n\ud83d\udc26 TWITTER : https://twitter.com/LeNutriscope\n\ud83d\udcce LINKEDIN : https://www.linkedin.com/in/j%C3%A9r%C3%A9my-menet-949041113/\n\u270d\ufe0f BLOG : https://lenutriscope.fr/actualites\n\n\ud83d\udc49 CR\u00c9DITS :\n\n\u2702\ufe0f MONTAGE : Le_H\u00e9risson_Cr\u00e9a\n\ud83c\udfa8 MINIATURE : Hicham LATRECHE\n\n0:00 Economisez sur votre prochaine facture dentaire\n0:22 : Eliminer les t\u00e2ches sur les dents\n2:18 : Du fromage contre les gencives sensibles ?\n4:48 : Eliminer la plaque dentaire naturellement\n7:37 : Une brosse \u00e0 dents naturelle\n9:18 : Un bain de bouche antibact\u00e9rien\n10:46 : Menu sp\u00e9cial dents blanches"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64813",
                "likeCount": "2389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tU3JsVaS1J9zsrscGzGSvrNRz_E",
            "id": "0z1QQKY1iLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T20:06:05Z",
                "channelId": "UCgNY6R_mcv0NT27Ex2uaqHg",
                "title": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 les 5 000\u20ac de mcfly et carlito...(\u00e7a c'est du titre qui clic \u00e7a !!!) #INSIDE17",
                "description": "https://www.instagram.com/elian.ventre/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0z1QQKY1iLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre Inside",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai d\u00e9pens\u00e9 les 5 000\u20ac de mcfly et carlito...(\u00e7a c'est du titre qui clic \u00e7a !!!) #INSIDE17",
                    "description": "https://www.instagram.com/elian.ventre/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58197",
                "likeCount": "5150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T85NjjRsRRbLk9U2tz1Zn1V62fg",
            "id": "1N5HS4s6vAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T09:00:01Z",
                "channelId": "UC0oW9e0W6ACnHY48ZKw6c7g",
                "title": "NOUVEAU : LE TEMPS DE FORMATION EST SUPPRIM\u00c9 ! Clash of Clans",
                "description": "Une des plus grosses annonces que Clash of Clans a fait depuis sa sortie : le temps de formation des h\u00e9ros, troupes, sorts et engins va dispara\u00eetre !\n\n\ud83e\ude99 Le Supercell Store : https://store.supercell.com/en?boost=elchiki\n\n\ud83d\udc55 Pour soutenir la cha\u00eene et acheter un t-shirt : https://elchiki.store/\n\nActiver mon code cr\u00e9ateur : https://link.clashofclans.com/fr?action=SupportCreator&id=elchiki\n\nInsta : Elchiki_yt\nTiktok : https://www.tiktok.com/@elchiki_coc\nTwitter : https://twitter.com/elchiki_coc\nTwitch : https://www.twitch.tv/elchiki_coc\nDiscord : https://discord.gg/RfXFaB2\nContact : contact.elchiki@gmail.com\n\nDevenir membre : https://www.youtube.com/channel/UC0oW9e0W6ACnHY48ZKw6c7g/join\n\nMa cha\u00eene YouTube Elchiki est consacr\u00e9e au jeu mobile Clash of Clans. Vous y retrouverez du contenue divertissant et beaucoup de conseils pour progresser sur Clash Of Clans. Il y a des tutoriels pour faire 3 \u00e9toiles, des conseils pour farm, pour attaquer et des aventures \u00e0 suivre !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N5HS4s6vAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elchiki - Clash Of Clans",
                "tags": [
                    "elchiki",
                    "elchiki coc",
                    "clash of clans",
                    "coc fr",
                    "clash of clans fr",
                    "challenge",
                    "3 \u00e9toiles",
                    "nouveau",
                    "mise \u00e0 jour",
                    "familier",
                    "id\u00e9e",
                    "concept",
                    "leak",
                    "mini \u00e9vent",
                    "coffre",
                    "temps de formation",
                    "r\u00e9cup\u00e9ration"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOUVEAU : LE TEMPS DE FORMATION EST SUPPRIM\u00c9 ! Clash of Clans",
                    "description": "Une des plus grosses annonces que Clash of Clans a fait depuis sa sortie : le temps de formation des h\u00e9ros, troupes, sorts et engins va dispara\u00eetre !\n\n\ud83e\ude99 Le Supercell Store : https://store.supercell.com/en?boost=elchiki\n\n\ud83d\udc55 Pour soutenir la cha\u00eene et acheter un t-shirt : https://elchiki.store/\n\nActiver mon code cr\u00e9ateur : https://link.clashofclans.com/fr?action=SupportCreator&id=elchiki\n\nInsta : Elchiki_yt\nTiktok : https://www.tiktok.com/@elchiki_coc\nTwitter : https://twitter.com/elchiki_coc\nTwitch : https://www.twitch.tv/elchiki_coc\nDiscord : https://discord.gg/RfXFaB2\nContact : contact.elchiki@gmail.com\n\nDevenir membre : https://www.youtube.com/channel/UC0oW9e0W6ACnHY48ZKw6c7g/join\n\nMa cha\u00eene YouTube Elchiki est consacr\u00e9e au jeu mobile Clash of Clans. Vous y retrouverez du contenue divertissant et beaucoup de conseils pour progresser sur Clash Of Clans. Il y a des tutoriels pour faire 3 \u00e9toiles, des conseils pour farm, pour attaquer et des aventures \u00e0 suivre !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74314",
                "likeCount": "5703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YvEiK7lKTBE-6Gkg_A_H14yGwgg",
            "id": "rRVtmSa2lc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T18:47:04Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le show Lamine Yamal face au Benfica - Ligue des champions 2024-25 (Huiti\u00e8mes de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRVtmSa2lc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRVtmSa2lc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRVtmSa2lc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRVtmSa2lc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRVtmSa2lc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le show Lamine Yamal face au Benfica - Ligue des champions 2024-25 (Huiti\u00e8mes de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292301",
                "likeCount": "4399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q0M1BibsDw6-gPp1K0PxflzddSE",
            "id": "seARsMwjbEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard \nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital \nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/seARsMwjbEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "ExtraL",
                    "Like JENNIE",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE Handlebars",
                    "JENNIE Dua Lipa",
                    "JENNIE Dua",
                    "Future Nostalgia",
                    "Radical Optimism",
                    "trip and fall in love"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE & Dua Lipa - Handlebars (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cHandlebars\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nStarring JENNIE & Dua Lipa\n\nProd. Company: LFR Productions Inc.\nDirector: BRTHR\nExecutive Producer: Francesco Rizzo, Luigi Rossi, Chris Dodds\nLine Producer: Sergio Vaccaro\nProducer/Commissioner: Bryan Younce, Saul Levitz\nDirector of Photography: Ben Carey\nProduction Designer: Griffin Stoddard \nStylist: Brandon Tan\nCasting Director: Allison Twardziak\nB-cam Op: Jeremy Herron\nEditorial: Modern Post\nEditor: Graham Patterson @ Modern Post & Alex Lee / BRTHR\nColorist: Myles Bevan @ Studio R-M\nVFX Producer: BRTHR\nVFX by VHS ENTERTAINMENT @vhs_entertainment\nVFX by @chanhyungchun / Chanhyung Chun / @aquon / AQUON / @mo.ondan / Moon Dan\nVFX by AEFX @aefxwrks\nVFX by HIMIA @himia.digital \nVFX by JEDD LINGO @jeddlingo\nSound Mix & Design: Moritz Staub\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Dua Lipa -\nInstagram: https://www.instagram.com/dualipa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dualipaofficial\nTwitter: https://twitter.com/dualipa\n\nGet your exclusive digital Ruby photocard: https://sevenstages.jenn.ie\n\nFollow JENNIE HQ -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennie_hq\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennie_hq\nTwitter: https://twitter.com/jennie_hq\n\n#JENNIE #DuaLipa #Handlebars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8356456",
                "likeCount": "825439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "42qF7Vxuov40HaecukffG4f3dZY",
            "id": "jg0-lodZ3EA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:08:47Z",
                "channelId": "UCM8PgY92rf7mj8A5XkBdMwQ",
                "title": "TNT Records - Heartaches",
                "description": "Get This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : \n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#tomorrowland #tomorrowlandmusic #technodance #techno #technorave #technomusic #trancemusic #trance #trance_remix #trancefamily #trancemix #tntrecordsmusic #tntrecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jg0-lodZ3EA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT RecordsMusic",
                "tags": [
                    "TNT Records - Heartaches"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Records - Heartaches",
                    "description": "Get This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : \n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#tomorrowland #tomorrowlandmusic #technodance #techno #technorave #technomusic #trancemusic #trance #trance_remix #trancefamily #trancemix #tntrecordsmusic #tntrecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334299",
                "likeCount": "3560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NtQOtIZwaOJ6I0oujaSxcXBv-7w",
            "id": "hpOHySkBNSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:14:48Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpOHySkBNSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "pereira",
                    "ankalaev"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : Pereira vs Ankalaev, le Br\u00e9silien est-il toujours le roi des -93kg ?",
                    "description": "Alex Pereira tentait de d\u00e9fendre sa ceinture des -93kg face \u00e0 Magomed Ankalaev ce samedi, lors du main event de l'UFC 313. Le Br\u00e9silien est-il rest\u00e9 champion ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GeEfGNbZcmT9Od2jQJK_PqSo9lQ",
            "id": "pNr13sz9t7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T10:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pNr13sz9t7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "mastu prison",
                    "24h en prison",
                    "Mastu maghla",
                    "maghla",
                    "mastu elian",
                    "elian",
                    "mastu hctuan",
                    "elian prison",
                    "maghla prison",
                    "prison"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a pass\u00e9 24H en PRISON... (Avec Maghla, Elian et Hctuan)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Revolut gratuitement avec ce lien \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/mastu10\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). \nCollaboration\u00a0commerciale \n\nNouveau concept, prison RP IRL ! On a pass\u00e9 24h enferm\u00e9s en prison avec Maghla, Elian et Hctuan ! On ignore la raison pour laquelle on a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 dans cette prison, il va falloir qu'on d\u00e9couvre pourquoi on est ici, qui nous veut du mal, survivre, et surtout : on va devoir s'\u00e9vader ! \n\nCr\u00e9dits : \n\nScript : Mastu & Brice\nAgent : Bloom\nMontage : Jonas & Mewen\nMontage sponso : Sam\nDessins & motion design : Foxie Fern et Jonas\nMiniature : Staku\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistante r\u00e9al : Emma Prunault\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\nResponsable technique : Pierre Le Louarn\nDOP : Gio Bernardin\nCadreurs / Cadreuse : Maxime Cherifi, Anais Vasseur, Jules Schneider, Andy Caro\u00e7a, Romain Faure\nAssistant(e)s image : Lucie Lemoine, Garance Batisse-Albanesi, Gautier Etevenon\nChef electro : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\nPhotographie : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\nChef op\u00e9rateur son : Jonathan Musialski\nAssistant(e)s son : Ines Dos Santos et Lucas Manivel\nCharg\u00e9es production : Yasmine Rouar, Lou-Anne Gorin et M\u00e9lissa Serrano\nAssistant(e)s de production : Jeanne Phelippot, L\u00e9a Durier, Claire Laforgue et David Rousseau\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAgence de casting N\u00b01 : Act\u2019in Theatre - Candice Desmet\nAgence de casting N\u00b02 : Phoenix Casting - Caron Hughes\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9diennes :\n\nRomain le garde tyrannique : Romain Malgouyres\nChris le garde gentil : Thomas Caceres\nDirecteur de la prison : Pablo Reva\nInfirmi\u00e8re Bella : Juliette Grenat\nCharles Mental : Rapha\u00ebl Mondon\nMaman de Tuco : Manesca De Ternay\nEddy : Ilyes Lkhouane\nJohnny Iep : Florian Bel\nMichaels Covid : Guillaume Poux\nTuco : Jamel Elgharbi\nSbire Tuco : Selim Karrouchi et Bruno Vignon\nPrisonniers seniors : Catherine Taralle, R\u00e9mi Alexandre, Pascal Giotti, Jean Claude Matthey et Daniel Fournier\nFigurant Cascadeurs : Julien Meynier, Baptiste Ozannat, Titouan Martin, Mathis Plande, Nacer Elakredar, Tagirau Longine, Scott Rachedi et L\u00e9o PorcherFiguration : Julien Vergne, Freddie Rostand, Nick Stunt, Max Evans, C\u00e9cile Guilou,\nTimoth\u00e9e Helmstetter, Gabin Moalic, A\u00efssata Sy, Nathan Boudebza, Milo Guyot, Jaheem Guiose, Th\u00e9otime Cwynar, Maureen Dimailig, Denis Michallet, Paul Vu et Ly Sambo Norekpong\nFiguration Garde : Damien Acquart, Salom\u00e9 Ferru et Viviane Djiadeu\n\nRemerciements : Prison de Shepton Mallet\n\nMerci \u00e0 tout le monde globalement, exp\u00e9rience de fou !! Et j'suis d\u00e9gout\u00e9 j'ai pas pu tous vous voir ou prendre le temps de discuter avec vous mais c'\u00e9tait trop cool, vous \u00eates trop forts\n\nMon gars Malik on pense fort \u00e0 toi\n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3680778",
                "likeCount": "193733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0RvDVdbP0m1hCSipTWIQLSBL2Y8",
            "id": "jHFLDxTAT5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:05:28Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHFLDxTAT5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FILM\u00c9 DES OVNIS EN NORV\u00c8GE",
                    "description": "Hessdalen est un petit village d'une vall\u00e9e isol\u00e9e en Norv\u00e8ge. \nL\u00e0-bas sont observ\u00e9s depuis des ann\u00e9es des \u00e9tranges lumi\u00e8res dans le ciel.\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 d'aller y faire un tour :) \n\nD\u00e9couvrez N26 et surtout profitez de mon code GRANDJD30 \nen cliquant ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nMusique g\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/watch?v=lFMD4KuhlGY\npar https://www.youtube.com/@UCFFMBU8icNNiByGVm-QjJdw \n\nProjet Hessdalen \nhttps://www.hessdalen.org\n\nLive de la Blue Box\nhttps://www.youtube.com/watch?v=If94ksuy83U\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\r\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\r\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "792208",
                "likeCount": "46939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAHcCJao4QIaK05q-mpP_l894k0",
            "id": "68B51NniFkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T13:28:39Z",
                "channelId": "UCNqADXg6dTqov4klT703jYg",
                "title": "5 Ways to Make Moisture Problems Worse",
                "description": "Creating Moisture Problems or the Game of 5 Mistakes to Make\nOr how to be sure to attract moisture problems in old buildings.\u2026 \ud83d\udc47\n\nThat's all that happened to our building, the strong capillary rises at the bottom of the walls, and that we were able to identify as being the cause.\n\n\u2b50 A helping hand for our project?\n\u2013 TIPEEE \ud83d\udc49 http://bit.ly/2tDzJwG\n\u2013 PAYPALME \ud83d\udc49 http://bit.ly/2NvteVJ\n\n00:00 | Hi\n00:47 | 1 \u2013 Reassemble and waterproof the floors\n03:08 | 2 \u2013 Put cement everywhere\n05:12 | 3 \u2013 Do not maintain the water networks\n06:14 | 4 \u2013 Neglecting the solutions already in place.\n07:21 | 5 \u2013 Interrupting the flow of water\n08:30 | 6 \u2013 Digging a cellar under the foundations\n09:24 | Consequences\n10:22 | End\n\n#humidity #capillary #rising",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68B51NniFkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les J\u00e9r\u00f4mes",
                "tags": [
                    "Ch\u00e2teau d'Olly",
                    "Les J\u00e9r\u00f4mes"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "5 Ways to Make Moisture Problems Worse",
                    "description": "Creating Moisture Problems or the Game of 5 Mistakes to Make\nOr how to be sure to attract moisture problems in old buildings.\u2026 \ud83d\udc47\n\nThat's all that happened to our building, the strong capillary rises at the bottom of the walls, and that we were able to identify as being the cause.\n\n\u2b50 A helping hand for our project?\n\u2013 TIPEEE \ud83d\udc49 http://bit.ly/2tDzJwG\n\u2013 PAYPALME \ud83d\udc49 http://bit.ly/2NvteVJ\n\n00:00 | Hi\n00:47 | 1 \u2013 Reassemble and waterproof the floors\n03:08 | 2 \u2013 Put cement everywhere\n05:12 | 3 \u2013 Do not maintain the water networks\n06:14 | 4 \u2013 Neglecting the solutions already in place.\n07:21 | 5 \u2013 Interrupting the flow of water\n08:30 | 6 \u2013 Digging a cellar under the foundations\n09:24 | Consequences\n10:22 | End\n\n#humidity #capillary #rising"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45768",
                "likeCount": "6641",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JUhlm5_gRmJ1acq8zO0HrwQ-dyc",
            "id": "mqF1skRRz_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T12:30:54Z",
                "channelId": "UCBbVof4rmlPeIGG-rd8xD7g",
                "title": "Tarte Rapide (SANS P\u00c2TE) pour le D\u00eener / Quiche sans p\u00e2te Rapide",
                "description": "Aujourd'hui je vous partage ma recette de tarte au chou-fleur, poulet et oignon rouge ! Un d\u00e9lice simple pour un d\u00eener rapide et facile ! Une sorte de quiche, une tarte sans p\u00e2te \u00e0 tarte ! Riche en saveurs. Bonne d\u00e9gustation !\n\n\u2665 Retrouvez mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" en format num\u00e9rique et traduit en 10 langues juste ici : https://onedayonerecipe.com\n\nIngr\u00e9dients : \n700 grammes de chou fleur cuit\nFromage r\u00e2p\u00e9 (3 poign\u00e9es)\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curcuma\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de thym\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curry\n2 cuill\u00e8res \u00e0 caf\u00e9 de miel\n1 escalope de poulet\n1/2 oignon rouge\n200 grammes de fromage \u00e0 tartiner\n3 oeufs\nSel et poivre\n----------\nToday I share with you my recipe for cauliflower, chicken and red onion pie! A simple delight for a quick and easy dinner! A kind of quiche, a pie without pie crust! Rich in flavors. Enjoy!\n\n\u2665 Find my new book \"40 recipes: 5 ingredients maximum\" in digital format and translated into 10 languages \u200b\u200bright here: https://onedayonerecipe.com\n\nIngredients:\n700 grams of cooked cauliflower\nGrated cheese (3 handfuls)\n1/4 teaspoon of turmeric\n1/4 teaspoon of thyme\n1/4 teaspoon of curry\n2 teaspoons of honey\n1 chicken breast\n1/2 red onion\n200 grams of soft cheese\n3 eggs\nSalt and pepper\n----------\n\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0633\u0623\u0634\u0627\u0631\u0643\u0643\u0645 \u0648\u0635\u0641\u062a\u064a \u0644\u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u0628\u064a\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062f\u062c\u0627\u062c \u0648\u0627\u0644\u0628\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631! \u0645\u062a\u0639\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0629 \u0644\u0639\u0634\u0627\u0621 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0647\u0644! \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0634\u060c \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0642\u0634\u0631\u0629 \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629! \u063a\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0643\u0647\u0627\u062a. \u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643 \u0648\u062c\u0628\u0629 \u0634\u0647\u064a\u0629!\n----------\nHeute teile ich mein Rezept f\u00fcr Blumenkohl-H\u00e4hnchen-Rotzwiebel-Kuchen! Ein einfacher Genuss f\u00fcr ein schnelles und einfaches Abendessen! Eine Art Quiche, ein Kuchen ohne Kuchenboden! Reich an Aromen. Guten Appetit!\n----------\nOggi condivido la mia ricetta per la torta di cavolfiore, pollo e cipolla rossa! Una semplice delizia per una cena veloce e facile! Una specie di quiche, una torta senza pasta frolla! Ricco di sapori. Buon appetito!\n----------\n\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u044f \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u044e\u0441\u044c \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u043c \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433\u0430 \u0441 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439, \u043a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0435\u0439 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u043b\u0443\u043a\u043e\u043c! \u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0436\u0438\u043d\u0430! \u0421\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u043e\u0434\u0430 \u043a\u0438\u0448, \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433 \u0431\u0435\u0437 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0447\u043a\u0438! \u0411\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0439 \u0432\u043a\u0443\u0441. \u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043f\u043f\u0435\u0442\u0438\u0442\u0430!\n----------\n\u00a1Hoy les comparto mi receta de pastel de coliflor, pollo y cebolla roja! \u00a1Una delicia sencilla para una cena r\u00e1pida y f\u00e1cil! Una especie de quiche, \u00a1un pastel sin corteza! Rico en sabores. \u00a1Disfrute de su comida!\n----------\n\u4eca\u5929\u6211\u8981\u5206\u4eab\u6211\u7684\u82b1\u6930\u83dc\u3001\u9e21\u8089\u548c\u7ea2\u6d0b\u8471\u9985\u997c\u7684\u98df\u8c31\uff01\u7b80\u5355\u53c8\u5feb\u6377\u7684\u665a\u9910\uff0c\u4ee4\u4eba\u6109\u60a6\uff01\u4e00\u79cd\u4e73\u86cb\u997c\uff0c\u4e00\u79cd\u6ca1\u6709\u997c\u76ae\u7684\u9985\u997c\uff01\u53e3\u5473\u4e30\u5bcc\u3002\u8bf7\u4eab\u7528\uff01\n----------\n\u03a3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c0\u03af\u03b4\u03b9, \u03ba\u03bf\u03c4\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03bc\u03c5\u03b4\u03ac\u03ba\u03b9! \u039c\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bb\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03b4\u03b5\u03af\u03c0\u03bd\u03bf! \u0388\u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b9\u03c2, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1\u03c2! \u03a0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b3\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b3\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2!\n----------\n\u0906\u091c \u092e\u0948\u0902 \u092b\u0942\u0932\u0917\u094b\u092d\u0940, \u091a\u093f\u0915\u0928 \u0914\u0930 \u0932\u093e\u0932 \u092a\u094d\u092f\u093e\u091c \u092a\u093e\u0908 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0905\u092a\u0928\u0940 \u0930\u0947\u0938\u093f\u092a\u0940 \u0938\u093e\u091d\u093e \u0915\u0930 \u0930\u0939\u0940 \u0939\u0942\u0901! \u090f\u0915 \u0924\u094d\u0935\u0930\u093f\u0924 \u0914\u0930 \u0906\u0938\u093e\u0928 \u0930\u093e\u0924 \u0915\u0947 \u0916\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0938\u0930\u0932 \u0916\u0941\u0936\u0940! \u090f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0915\u094d\u0935\u093f\u091a, \u092c\u093f\u0928\u093e \u092a\u093e\u0908 \u0915\u094d\u0930\u0938\u094d\u091f \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u093e\u0908! \u0938\u094d\u0935\u093e\u0926 \u0938\u0947 \u092d\u0930\u092a\u0942\u0930. \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092d\u094b\u091c\u0928 \u0915\u093e \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n----------\nDzisiaj dziel\u0119 si\u0119 z wami przepisem na ciasto z kalafiorem, kurczakiem i czerwon\u0105 cebul\u0105! Prosta przek\u0105ska na szybk\u0105 i \u0142atw\u0105 kolacj\u0119! Rodzaj quiche, ciasta bez spodu! Bogate w smaki. Ciesz si\u0119 posi\u0142kiem!\n----------\nBug\u00fcn karnabahar, tavuk ve k\u0131rm\u0131z\u0131 so\u011fanl\u0131 turta tarifimi payla\u015f\u0131yorum! H\u0131zl\u0131 ve kolay bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in sade bir lezzet! Bir \u00e7e\u015fit ki\u015f, hamuru olmayan bir b\u00f6rek! Lezzet a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin. Afiyet olsun!\n----------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqF1skRRz_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Un jour Une recette",
                "tags": [
                    "easy recipe",
                    "Chicken Recipe",
                    "Crustless pie",
                    "Savory Pie",
                    "One Pan Meal",
                    "gluten recipe",
                    "recette",
                    "tarte",
                    "chou fleur",
                    "poulet",
                    "quiche",
                    "sans p\u00e2te",
                    "d\u00eener rapide",
                    "un jour une recette",
                    "recipe",
                    "pie",
                    "cauliflower",
                    "chicken",
                    "crustless",
                    "quick dinner",
                    "one day one recipe",
                    "Kuchen",
                    "ricetta",
                    "torta",
                    "cavolfiore",
                    "pollo",
                    "senza impasto",
                    "\u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442",
                    "\u043f\u0438\u0440\u043e\u0433",
                    "\u043a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0430",
                    "\u0648\u0635\u0641\u0629",
                    "\u0641\u0637\u064a\u0631\u0629",
                    "\u0642\u0631\u0646\u0628\u064a\u0637",
                    "\u0641\u0631\u062e\u0629",
                    "\u0643\u064a\u0634",
                    "przepis",
                    "ciasto",
                    "yt: cc = on"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tarte Rapide (SANS P\u00c2TE) pour le D\u00eener / Quiche sans p\u00e2te Rapide",
                    "description": "Aujourd'hui je vous partage ma recette de tarte au chou-fleur, poulet et oignon rouge ! Un d\u00e9lice simple pour un d\u00eener rapide et facile ! Une sorte de quiche, une tarte sans p\u00e2te \u00e0 tarte ! Riche en saveurs. Bonne d\u00e9gustation !\n\n\u2665 Retrouvez mon nouveau livre \"40 recettes : 5 ingr\u00e9dients maximum\" en format num\u00e9rique et traduit en 10 langues juste ici : https://onedayonerecipe.com\n\nIngr\u00e9dients : \n700 grammes de chou fleur cuit\nFromage r\u00e2p\u00e9 (3 poign\u00e9es)\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curcuma\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de thym\n1/4 d'une cuill\u00e8re \u00e0 caf\u00e9 de curry\n2 cuill\u00e8res \u00e0 caf\u00e9 de miel\n1 escalope de poulet\n1/2 oignon rouge\n200 grammes de fromage \u00e0 tartiner\n3 oeufs\nSel et poivre\n----------\nToday I share with you my recipe for cauliflower, chicken and red onion pie! A simple delight for a quick and easy dinner! A kind of quiche, a pie without pie crust! Rich in flavors. Enjoy!\n\n\u2665 Find my new book \"40 recipes: 5 ingredients maximum\" in digital format and translated into 10 languages \u200b\u200bright here: https://onedayonerecipe.com\n\nIngredients:\n700 grams of cooked cauliflower\nGrated cheese (3 handfuls)\n1/4 teaspoon of turmeric\n1/4 teaspoon of thyme\n1/4 teaspoon of curry\n2 teaspoons of honey\n1 chicken breast\n1/2 red onion\n200 grams of soft cheese\n3 eggs\nSalt and pepper\n----------\n\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0633\u0623\u0634\u0627\u0631\u0643\u0643\u0645 \u0648\u0635\u0641\u062a\u064a \u0644\u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0646\u0628\u064a\u0637 \u0648\u0627\u0644\u062f\u062c\u0627\u062c \u0648\u0627\u0644\u0628\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631! \u0645\u062a\u0639\u0629 \u0628\u0633\u064a\u0637\u0629 \u0644\u0639\u0634\u0627\u0621 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0647\u0644! \u0646\u0648\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0643\u064a\u0634\u060c \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0642\u0634\u0631\u0629 \u0641\u0637\u064a\u0631\u0629! \u063a\u0646\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0643\u0647\u0627\u062a. \u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643 \u0648\u062c\u0628\u0629 \u0634\u0647\u064a\u0629!\n----------\nHeute teile ich mein Rezept f\u00fcr Blumenkohl-H\u00e4hnchen-Rotzwiebel-Kuchen! Ein einfacher Genuss f\u00fcr ein schnelles und einfaches Abendessen! Eine Art Quiche, ein Kuchen ohne Kuchenboden! Reich an Aromen. Guten Appetit!\n----------\nOggi condivido la mia ricetta per la torta di cavolfiore, pollo e cipolla rossa! Una semplice delizia per una cena veloce e facile! Una specie di quiche, una torta senza pasta frolla! Ricco di sapori. Buon appetito!\n----------\n\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u044f \u043f\u043e\u0434\u0435\u043b\u044e\u0441\u044c \u0441\u0432\u043e\u0438\u043c \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u043c \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433\u0430 \u0441 \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u043e\u0439, \u043a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0435\u0439 \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u044b\u043c \u043b\u0443\u043a\u043e\u043c! \u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0436\u0438\u043d\u0430! \u0421\u0432\u043e\u0435\u0433\u043e \u0440\u043e\u0434\u0430 \u043a\u0438\u0448, \u043f\u0438\u0440\u043e\u0433 \u0431\u0435\u0437 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0447\u043a\u0438! \u0411\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u0439 \u0432\u043a\u0443\u0441. \u041f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043f\u043f\u0435\u0442\u0438\u0442\u0430!\n----------\n\u00a1Hoy les comparto mi receta de pastel de coliflor, pollo y cebolla roja! \u00a1Una delicia sencilla para una cena r\u00e1pida y f\u00e1cil! Una especie de quiche, \u00a1un pastel sin corteza! Rico en sabores. \u00a1Disfrute de su comida!\n----------\n\u4eca\u5929\u6211\u8981\u5206\u4eab\u6211\u7684\u82b1\u6930\u83dc\u3001\u9e21\u8089\u548c\u7ea2\u6d0b\u8471\u9985\u997c\u7684\u98df\u8c31\uff01\u7b80\u5355\u53c8\u5feb\u6377\u7684\u665a\u9910\uff0c\u4ee4\u4eba\u6109\u60a6\uff01\u4e00\u79cd\u4e73\u86cb\u997c\uff0c\u4e00\u79cd\u6ca1\u6709\u997c\u76ae\u7684\u9985\u997c\uff01\u53e3\u5473\u4e30\u5bcc\u3002\u8bf7\u4eab\u7528\uff01\n----------\n\u03a3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03bf\u03c5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c0\u03af\u03b4\u03b9, \u03ba\u03bf\u03c4\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03bc\u03c5\u03b4\u03ac\u03ba\u03b9! \u039c\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bb\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03b4\u03b5\u03af\u03c0\u03bd\u03bf! \u0388\u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03b4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b9\u03c2, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03af\u03c4\u03b1\u03c2! \u03a0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b3\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u0391\u03c0\u03bf\u03bb\u03b1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b3\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b1\u03c2!\n----------\n\u0906\u091c \u092e\u0948\u0902 \u092b\u0942\u0932\u0917\u094b\u092d\u0940, \u091a\u093f\u0915\u0928 \u0914\u0930 \u0932\u093e\u0932 \u092a\u094d\u092f\u093e\u091c \u092a\u093e\u0908 \u092c\u0928\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0940 \u0905\u092a\u0928\u0940 \u0930\u0947\u0938\u093f\u092a\u0940 \u0938\u093e\u091d\u093e \u0915\u0930 \u0930\u0939\u0940 \u0939\u0942\u0901! \u090f\u0915 \u0924\u094d\u0935\u0930\u093f\u0924 \u0914\u0930 \u0906\u0938\u093e\u0928 \u0930\u093e\u0924 \u0915\u0947 \u0916\u093e\u0928\u0947 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u090f\u0915 \u0938\u0930\u0932 \u0916\u0941\u0936\u0940! \u090f\u0915 \u092a\u094d\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0915\u093e \u0915\u094d\u0935\u093f\u091a, \u092c\u093f\u0928\u093e \u092a\u093e\u0908 \u0915\u094d\u0930\u0938\u094d\u091f \u0935\u093e\u0932\u093e \u092a\u093e\u0908! \u0938\u094d\u0935\u093e\u0926 \u0938\u0947 \u092d\u0930\u092a\u0942\u0930. \u0905\u092a\u0928\u0947 \u092d\u094b\u091c\u0928 \u0915\u093e \u0906\u0928\u0902\u0926 \u0932\u0947\u0902!\n----------\nDzisiaj dziel\u0119 si\u0119 z wami przepisem na ciasto z kalafiorem, kurczakiem i czerwon\u0105 cebul\u0105! Prosta przek\u0105ska na szybk\u0105 i \u0142atw\u0105 kolacj\u0119! Rodzaj quiche, ciasta bez spodu! Bogate w smaki. Ciesz si\u0119 posi\u0142kiem!\n----------\nBug\u00fcn karnabahar, tavuk ve k\u0131rm\u0131z\u0131 so\u011fanl\u0131 turta tarifimi payla\u015f\u0131yorum! H\u0131zl\u0131 ve kolay bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in sade bir lezzet! Bir \u00e7e\u015fit ki\u015f, hamuru olmayan bir b\u00f6rek! Lezzet a\u00e7\u0131s\u0131ndan zengin. Afiyet olsun!\n----------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67781",
                "likeCount": "2020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sWz7fYYYQ04l8sNkmPISKgtFUTM",
            "id": "DecGXyUct0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:30:05Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DecGXyUct0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STORYTIME : J\u2019AI FAILLI ACCOUCHER SUR LES TOILETTES !",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 -  merci \u00e0 Erborian d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\nProfitez de 20% de r\u00e9duction avec le code \u201cGAELLE\u201d sur le site https://bit.ly/3ElB7vB ( hors kit, soldes et coffrets ). La livraison est offerte en France, Belgique et au Luxembourg. \n\nD\u00e8s 50\u20ac avant remise, un Eye Patch brand\u00e9 Erborian offert ! (Pour info : il est possible d\u2019atteindre le pallier de 50\u20ac en achetant 1 Skin Therapy 10ml + 1 Skin Therapy Eye). \n\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\nC O N T A C T : gaelle@marrtinecosmetics.com\n\n\ufffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562598",
                "likeCount": "51271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74NXpyUHWQdj2nK0x0eJMPa6RwQ",
            "id": "D5dkaECJZc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:42:18Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "PAINBALL : si t\u2019es pas honn\u00eate, tu souffres #3 feat Cocottee",
                "description": "On a souffert une fois de plus pour une tr\u00e8s bonne cause : votre divertissement !\n\nVous voudriez voir qui souffrir sous les balles de Charlotte dans un prochain \u00e9pisode ?\n\nMerci Cocottee pour ton honn\u00eatet\u00e9 https://www.instagram.com/cocottee._/ \nhttps://www.twitch.tv/cocottee_?lang=fr \n \nD\u00e9mocratisez le \u201cpile ou phasme\u201d entre vous svp\n\nUne nouvelle fois merci \u00e0 la boss Charlotte https://www.instagram.com/charlotte.morel.10/\n\nDirecteur technique - Jeffrey Stockman\nOPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et \u00c9lise Herbert\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n04:55 : pile ou phasme\n05:40 : tour de carlito\n13:25 : tour de cocotte\n21:21 : tour de mcfly\n29:38 : conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5dkaECJZc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PAINBALL : si t\u2019es pas honn\u00eate, tu souffres #3 feat Cocottee",
                    "description": "On a souffert une fois de plus pour une tr\u00e8s bonne cause : votre divertissement !\n\nVous voudriez voir qui souffrir sous les balles de Charlotte dans un prochain \u00e9pisode ?\n\nMerci Cocottee pour ton honn\u00eatet\u00e9 https://www.instagram.com/cocottee._/ \nhttps://www.twitch.tv/cocottee_?lang=fr \n \nD\u00e9mocratisez le \u201cpile ou phasme\u201d entre vous svp\n\nUne nouvelle fois merci \u00e0 la boss Charlotte https://www.instagram.com/charlotte.morel.10/\n\nDirecteur technique - Jeffrey Stockman\nOPV - Elyon\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et \u00c9lise Herbert\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb\n\nCHAPITRAGE\n\n00:00 Intro\n04:55 : pile ou phasme\n05:40 : tour de carlito\n13:25 : tour de cocotte\n21:21 : tour de mcfly\n29:38 : conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1716808",
                "likeCount": "106208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYdstgkjHwoQwU11-93y98RJNl8",
            "id": "wMc0wMhkOxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:37:37Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wMc0wMhkOxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Inox",
                    "Inoxtag"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[GMK] 24 HEURES AVEC INOXTAG \u00c0 MONACO \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! ON S\u2019EST FAIT INSULTER \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c!!",
                    "description": "J\u2019ai pass\u00e9 24 heures \u00e0 Monaco avec inox. Comment te dire, \u00e7a ne s\u2019est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu on s\u2019est fait insulter par une dame \u00e0 cause de la voiture et on s\u2019est fait virer.\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2025736",
                "likeCount": "108753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rVmwzM0D9l75445fR00UXB9SZ40",
            "id": "hedY65wp3Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:54:10Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Irlande - France",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments d'Irlande vs France pour le compte de la 4e journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 \u00e0 l'Aviva Stadium de Dublin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hedY65wp3Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Antoine Dupont",
                    "Aviva Stadium",
                    "Blessure Dupont",
                    "Essai Bielle Biarrey",
                    "Irlande France",
                    "Resume France Irlande",
                    "Resume Irlande France",
                    "Resume Six Nations",
                    "Resume rugby",
                    "Six Nations",
                    "Six Nations 2025",
                    "Six Nations Irlande France"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Six Nations 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 d'Irlande - France",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments d'Irlande vs France pour le compte de la 4e journ\u00e9e du Tournoi des VI Nations 2025 \u00e0 l'Aviva Stadium de Dublin."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837264",
                "likeCount": "12078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PZbkEjctVglqP0wxHOvv2kcYvFU",
            "id": "DJZcV978xds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T23:12:45Z",
                "channelId": "UCIJZA6SJ3JjvuOZgYPYOHnA",
                "title": "\ud83d\ude0d QUALIFI\u00c9S !!!!!!!!!!!!! (Liverpool 0-1 PSG)",
                "description": "H\u00e9ro\u00efque, le Paris Saint-Germain a battu Liverpool \u00e0 Anfield (0-1 t.a.b.) pour se qualifier en 1/4 de LDC. R\u00e9action \u00e0 chaud.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd Premier d\u00e9p\u00f4t doubl\u00e9 : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\n#psg #liverpool #ldc \n\nwiloo, psg, liverpool, psg liverpool, liverpool psg, champions league, paris, paris saint-germain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJZcV978xds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJZcV978xds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJZcV978xds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJZcV978xds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJZcV978xds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiloo",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude0d QUALIFI\u00c9S !!!!!!!!!!!!! (Liverpool 0-1 PSG)",
                    "description": "H\u00e9ro\u00efque, le Paris Saint-Germain a battu Liverpool \u00e0 Anfield (0-1 t.a.b.) pour se qualifier en 1/4 de LDC. R\u00e9action \u00e0 chaud.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd Premier d\u00e9p\u00f4t doubl\u00e9 : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\n#psg #liverpool #ldc \n\nwiloo, psg, liverpool, psg liverpool, liverpool psg, champions league, paris, paris saint-germain"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190677",
                "likeCount": "12762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KQs6bywAbhSh-jLmPr4Zqzwcv9s",
            "id": "BFPQBqVxNdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T16:00:12Z",
                "channelId": "UCzabZYC0MYRR2MFkq62d6yQ",
                "title": "Le MONDE DE LA GUITARE est en train de CHANGER",
                "description": "\ud83d\udc9b  Ma toute nouvelle m\u00e9thode FLOW ARTICULATION - https://frgarciaflorent.clickfunnels.com/flow-articulation1717686943813\n\n\u25ba La liste d'une grande partie de mon matos chez Thomann : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\nPeu importe ce que vous achetez (m\u00eame en dehors de mes listes), passer par mon lien affili\u00e9 permet de soutenir la chaine, merci !\n\n\u25ba Mon matos musique : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\n\n\u25ba Mon ampli : https://thmn.to/thoprod/368476?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Le micro dont je me sers pour repiquer l'ampli : https://thmn.to/thoprod/598567?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Envie d'acheter votre premi\u00e8re carte son ? Voil\u00e0 une selection des meilleures choix pour tous les budgets : https://www.thomann.de/fr/thlpg_zknjbmjak7.html\n\n\u25ba Mon matos vid\u00e9o :\n\nHub USB : https://amzn.to/3iExshZ\nCamera/appareil photo : https://amzn.to/3ZCQfuS  et https://amzn.to/3wyPPZm\nObjectif 50mm : https://amzn.to/3CESnZG\nObjectif 35mm : https://amzn.to/3R0keIn\nCasque audio : https://amzn.to/3e4EgCF\nEclairage : https://amzn.to/48EEWX4 et https://amzn.to/3Tr4QpS\nClavier MIDI : https://shareasale.com/r.cfm?b=117734\nOnduleur studio : https://amzn.to/3SnUOr1\n\n00:00 Contexte actuel\n02:00 Pr\u00e9senatation de Mk.Gee\n05:20 L'harmonie de Mk.Gee\n10:22 Flow Articulation\n12:14 Le SON de Mk.Gee\n16:15 Le paradoxe Mk.Gee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFPQBqVxNdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Florent Garcia",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le MONDE DE LA GUITARE est en train de CHANGER",
                    "description": "\ud83d\udc9b  Ma toute nouvelle m\u00e9thode FLOW ARTICULATION - https://frgarciaflorent.clickfunnels.com/flow-articulation1717686943813\n\n\u25ba La liste d'une grande partie de mon matos chez Thomann : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\nPeu importe ce que vous achetez (m\u00eame en dehors de mes listes), passer par mon lien affili\u00e9 permet de soutenir la chaine, merci !\n\n\u25ba Mon matos musique : https://thmn.to/thocf/tu9xzfdgeu\n\n\u25ba Mon ampli : https://thmn.to/thoprod/368476?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Le micro dont je me sers pour repiquer l'ampli : https://thmn.to/thoprod/598567?offid=1&affid=1575\n\n\u25ba Envie d'acheter votre premi\u00e8re carte son ? Voil\u00e0 une selection des meilleures choix pour tous les budgets : https://www.thomann.de/fr/thlpg_zknjbmjak7.html\n\n\u25ba Mon matos vid\u00e9o :\n\nHub USB : https://amzn.to/3iExshZ\nCamera/appareil photo : https://amzn.to/3ZCQfuS  et https://amzn.to/3wyPPZm\nObjectif 50mm : https://amzn.to/3CESnZG\nObjectif 35mm : https://amzn.to/3R0keIn\nCasque audio : https://amzn.to/3e4EgCF\nEclairage : https://amzn.to/48EEWX4 et https://amzn.to/3Tr4QpS\nClavier MIDI : https://shareasale.com/r.cfm?b=117734\nOnduleur studio : https://amzn.to/3SnUOr1\n\n00:00 Contexte actuel\n02:00 Pr\u00e9senatation de Mk.Gee\n05:20 L'harmonie de Mk.Gee\n10:22 Flow Articulation\n12:14 Le SON de Mk.Gee\n16:15 Le paradoxe Mk.Gee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81503",
                "likeCount": "2773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hoz6JIrx6Gu7EZkiyKdWx1huVtc",
            "id": "SWqPx7FKvfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T17:45:06Z",
                "channelId": "UCj_g27elG2ZlXErlxX4EFmQ",
                "title": "L'ERREUR qui a failli D\u00c9TRUIRE RiotGames",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! http://fr.weareholy.com/Ridou/Youtube\n-Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Ridou5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande.\n\nCodes promo et offre :\n\u25cb Ridou5 (5\u20ac de r\u00e9duction sur les premi\u00e8res commandes\nautomatiquement appliqu\u00e9 en passant par le lien)\n\u25cb Ridou (10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes r\u00e9guli\u00e8res)\n\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/ridoulechat\n\n\u25ba Patreon: https://www.patreon.com/ridoulechat\n\n\u25ba X/Twitter: https://x.com/RidouC\n\n\u25ba Cha\u00eene secondaire: https://youtube.com/@RidouLive?si=yPjOxi3nRSP3gDge\n\nMusiques:\nSoon\n\nSources:\nleague of Legends, cecelea, Akira, Epic Slow Mo, Wert, C E, loleurope, Anzariel, Imnestyx, UpskirtPower, Pulp Fiction, AHeroReborn, Warcraft3, RawrPandaPanda, League Of Feeders, OoBakaDnyce, laugh, trick2g, JNORJT, France 2, France 3, Vandiril, MrDalekJD, HUMAN the movie, Worst Gaming Lord, Oliver!, reikooters, CNN, MGG, SkinSpotlights, LCI, SQUPO, Tyler1, Sardoche, Breaking Bad, sot gamer?, LoL Esports, Alderiate, Kameto, Chips et Noi, Monster Hunter Wilds, Elden Ring, Saigofu, nontimetis, Arthis, Ready Player One, Vakin, Scudei, UnitSeven, NightFore, John Wick, Piotr the Phrog, TheBaltazarTV, RageGamingVideos, Ohmwrecker.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWqPx7FKvfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ridou le Chat",
                "tags": [
                    "league of legends",
                    "lol",
                    "ridou",
                    "ridou le chat",
                    "aram",
                    "rework",
                    "urf",
                    "faker",
                    "riot",
                    "rito",
                    "stream",
                    "Ryze",
                    "d\u00e9traqu\u00e9",
                    "phreak",
                    "alderiate",
                    "Worlds",
                    "champion",
                    "beta",
                    "saison 15",
                    "Bard",
                    "documentaire",
                    "KCORP",
                    "KCX",
                    "Cabochard",
                    "docu",
                    "narratif",
                    "arurf",
                    "coffre hextech",
                    "meeps",
                    "christmas",
                    "champion design",
                    "200 ans",
                    "saison 5",
                    "storytelling",
                    "old",
                    "hextech chest",
                    "hub",
                    "dylan jadeja",
                    "monetisation",
                    "my shop",
                    "meddler",
                    "pabro",
                    "jeux flash",
                    "free to play",
                    "holy",
                    "cosm\u00e9tique",
                    "skin",
                    "exalt\u00e9",
                    "exalted skin",
                    "loot",
                    "esport",
                    "nostalgia",
                    "enshitification",
                    "netflix",
                    "macron",
                    "memes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ERREUR qui a failli D\u00c9TRUIRE RiotGames",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! http://fr.weareholy.com/Ridou/Youtube\n-Des Iced Teas sains, et des boissons \u00e9nergisantes, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nUtilisez mon code \"Ridou5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande.\n\nCodes promo et offre :\n\u25cb Ridou5 (5\u20ac de r\u00e9duction sur les premi\u00e8res commandes\nautomatiquement appliqu\u00e9 en passant par le lien)\n\u25cb Ridou (10% de r\u00e9duction sur toutes les commandes r\u00e9guli\u00e8res)\n\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/ridoulechat\n\n\u25ba Patreon: https://www.patreon.com/ridoulechat\n\n\u25ba X/Twitter: https://x.com/RidouC\n\n\u25ba Cha\u00eene secondaire: https://youtube.com/@RidouLive?si=yPjOxi3nRSP3gDge\n\nMusiques:\nSoon\n\nSources:\nleague of Legends, cecelea, Akira, Epic Slow Mo, Wert, C E, loleurope, Anzariel, Imnestyx, UpskirtPower, Pulp Fiction, AHeroReborn, Warcraft3, RawrPandaPanda, League Of Feeders, OoBakaDnyce, laugh, trick2g, JNORJT, France 2, France 3, Vandiril, MrDalekJD, HUMAN the movie, Worst Gaming Lord, Oliver!, reikooters, CNN, MGG, SkinSpotlights, LCI, SQUPO, Tyler1, Sardoche, Breaking Bad, sot gamer?, LoL Esports, Alderiate, Kameto, Chips et Noi, Monster Hunter Wilds, Elden Ring, Saigofu, nontimetis, Arthis, Ready Player One, Vakin, Scudei, UnitSeven, NightFore, John Wick, Piotr the Phrog, TheBaltazarTV, RageGamingVideos, Ohmwrecker."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55292",
                "likeCount": "4053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HubUgh2bK3IjvbUOMERALRiNQn4",
            "id": "V3IxpFiz-4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T16:45:02Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "IL EST DE RETOUR ! \ud83e\udd2f (Hello Neighbor Acte 1)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\n[MESSAGE CONFIDENTIEL 2/2]atWSRUy9jZA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3IxpFiz-4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3IxpFiz-4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3IxpFiz-4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3IxpFiz-4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V3IxpFiz-4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IL EST DE RETOUR ! \ud83e\udd2f (Hello Neighbor Acte 1)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com\n\n[MESSAGE CONFIDENTIEL 2/2]atWSRUy9jZA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484885",
                "likeCount": "22863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2--2gsQzxjkxpjyBVOmedVw7wg",
            "id": "TamDOXponnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T08:58:22Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TamDOXponnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "ITZY",
                    "\uc788\uc9c0",
                    "\u30a4\u30c3\u30c1",
                    "\uc608\uc9c0",
                    "\ub9ac\uc544",
                    "\ub958\uc9c4",
                    "\ucc44\ub839",
                    "\uc720\ub098",
                    "YEJI",
                    "LIA",
                    "RYUJIN",
                    "CHAERYEONG",
                    "YUNA",
                    "\u30a4\u30a7\u30b8",
                    "\u30ea\u30a2",
                    "\u30ea\u30e5\u30b8\u30f3",
                    "\u30c1\u30a7\u30ea\u30e7\u30f3",
                    "\u30e6\u30ca",
                    "\u0e2d\u0e34\u0e17\u0e08\u0e35",
                    "\u0e40\u0e22\u0e08\u0e35",
                    "\u0e25\u0e35\u0e2d\u0e32",
                    "\u0e23\u0e22\u0e39\u0e08\u0e34\u0e19",
                    "\u0e41\u0e0a\u0e23\u0e22\u0e2d\u0e07",
                    "\u0e22\u0e39\u0e19\u0e32",
                    "ITZY VIDEOS",
                    "MV",
                    "ITZY MV",
                    "ITZY MUSIC VIDEOS",
                    "Teaser",
                    "ITZY Teaser",
                    "ITZY VLOG",
                    "VLOG",
                    "IT'z Different",
                    "IT'z ICY",
                    "IT'z ME",
                    "Not Shy",
                    "GUESS WHO",
                    "CRAZY IN LOVE",
                    "DALLA DALLA",
                    "ICY",
                    "WANNABE",
                    "\ub9c8.\ud53c.\uc544.IN THE MORNING",
                    "LOCO",
                    "ITZY?ITZY!",
                    "ITZY CHECKMATE",
                    "CHECKMATE",
                    "ITZY COMEBACK",
                    "SNEAKERS",
                    "Boys Like You",
                    "CHESHIRE",
                    "KILL MY DOUBT",
                    "CAKE",
                    "BORN TO BE",
                    "UNTOUCHABLE",
                    "GOLD",
                    "AIR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "YEJI \"Air\" M/V",
                    "description": "YEJI \"Air\" M/V\n\nYEJI 'AIR' \n https://itzy.lnk.to/YejiAir\n\n[ITZY Official]\n\u25b6 https://www.youtube.com/c/ITZY\n\u25b6 https://www.instagram.com/itzy.all.in.us\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@itzyofficial\n\u25b6 http://www.twitter.com/ITZYOfficial\n\u25b6 http://www.facebook.com/OfficialITZY\n\u25b6 https://www.weibo.com/u/7462077750?is\n\u25b6 http://ITZY.jype.com\n\n#ITZY #YEJI #YEJI_AIR\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4544794",
                "likeCount": "383794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ql-as_Vz9Xk6b-g9TFZGFu_W92A",
            "id": "kp9ZiIITkV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T23:01:00Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OGC Nice - OL : Une victoire et une belle op\u00e9ration pour les Gones (0-2)",
                "description": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais a remport\u00e9 une victoire importante \u00e0 Nice (0-2) qui restait pourtant sur quatre succ\u00e8s de rang, lors de la 25e journ\u00e9e de Ligue 1. Gr\u00e2ce \u00e0 ses entrants Cherki et Nuamah et une prestation XXL de Lucas Perri, les Gones ont ramen\u00e9 trois points et reviennent \u00e0 seulement quatre unit\u00e9s de la 3e place au classement.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #ligue1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kp9ZiIITkV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "mercato OL",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "nice lyon",
                    "nice OL",
                    "nice Ol highlights",
                    "nice Ol r\u00e9sum\u00e9",
                    "nice ol buts",
                    "classement ligue 1",
                    "but nuamah nice"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OGC Nice - OL : Une victoire et une belle op\u00e9ration pour les Gones (0-2)",
                    "description": "LIGUE 1 - L'Olympique Lyonnais a remport\u00e9 une victoire importante \u00e0 Nice (0-2) qui restait pourtant sur quatre succ\u00e8s de rang, lors de la 25e journ\u00e9e de Ligue 1. Gr\u00e2ce \u00e0 ses entrants Cherki et Nuamah et une prestation XXL de Lucas Perri, les Gones ont ramen\u00e9 trois points et reviennent \u00e0 seulement quatre unit\u00e9s de la 3e place au classement.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #ligue1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237504",
                "likeCount": "4505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dk0j-0FCYekrig_7JWQ-OGPc2pk",
            "id": "3fQlGWI5Im8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T09:06:28Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : une v\u00e9ritable guerre entre Gaethje et Fiziev",
                "description": "Quel combat entre Justin Gaethje et Rafael Fiziev ce samedi soir, lors du co-main event de l'UFC 313 \u00e0 Las V\u00e9gas. Les deux hommes ont assur\u00e9 le spectacle. Un r\u00e9gal ! \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQlGWI5Im8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 313 : une v\u00e9ritable guerre entre Gaethje et Fiziev",
                    "description": "Quel combat entre Justin Gaethje et Rafael Fiziev ce samedi soir, lors du co-main event de l'UFC 313 \u00e0 Las V\u00e9gas. Les deux hommes ont assur\u00e9 le spectacle. Un r\u00e9gal ! \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222792",
                "likeCount": "4194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y8QkDdHJTetheCZs0EBrwaScU3k",
            "id": "_CSgW6MgEXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T20:18:12Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "L'iPhone qu'Apple ne veut pas vous vendre.",
                "description": "Quand un produit ne se vend pas, on baisse son prix.\nOu alors on fait strictement l'inverse.\n4 mois NordVPN offerts : https://nordvpn.com/leoduff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec NordVPN.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_CSgW6MgEXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "iphone",
                    "iphone 16e",
                    "iphone 16",
                    "gamme",
                    "apple",
                    "apple intelligence",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'iPhone qu'Apple ne veut pas vous vendre.",
                    "description": "Quand un produit ne se vend pas, on baisse son prix.\nOu alors on fait strictement l'inverse.\n4 mois NordVPN offerts : https://nordvpn.com/leoduff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec NordVPN.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423178",
                "likeCount": "26718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vG_JJjIuTlfevuxE_-DDIWU8HpI",
            "id": "CUbYX4s-n8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T23:00:08Z",
                "channelId": "UCnj0TjaM0wyxkAWW_nz8_1g",
                "title": "Ronaldo & Dur\u00e1n fire Al Nassr through! | Al Nassr (KSA) - Esteghlal FC (IRN) | Highlights ACL Elite\u2122",
                "description": "Enjoy the highlights of the match between Al Nassr (KSA) and Esteghlal FC (IRN) from the Round of 16 of the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25.\n\nGoals: 1-0 Jhon Dur\u00e1n (9'), 2-0 Cristiano Ronaldo (27'), 3-0 Jhon Dur\u00e1n (84')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUbYX4s-n8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The AFC Hub",
                "tags": [
                    "2024/25",
                    "ACL",
                    "AFC",
                    "AFC Champions League Elite\u2122",
                    "Al Nassr",
                    "Asian Football Confederation",
                    "Champions League",
                    "Elite",
                    "Esteghlal FC",
                    "Football Asia",
                    "Football highlights",
                    "Highlights",
                    "asian football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronaldo & Dur\u00e1n fire Al Nassr through! | Al Nassr (KSA) - Esteghlal FC (IRN) | Highlights ACL Elite\u2122",
                    "description": "Enjoy the highlights of the match between Al Nassr (KSA) and Esteghlal FC (IRN) from the Round of 16 of the AFC Champions League Elite\u2122 2024/25.\n\nGoals: 1-0 Jhon Dur\u00e1n (9'), 2-0 Cristiano Ronaldo (27'), 3-0 Jhon Dur\u00e1n (84')\n\nSubscribe now: https://goo.gl/vsuKp3 \n\n\u27a1\ufe0f The Home of Asian Football - Download the AFC LIVE APP now to follow all your club\u2019s action in one place: https://tr.ee/vCUMnRlTPB \n-\nFollow all the AFC Champions League Elite\u2122 & AFC Champions League Two\u2122 action on the official platforms:\nFacebook: https://www.facebook.com/theafccl\nInstagram: https://www.instagram.com/theafchub\nTikTok: https://www.tiktok.com/@theafchub\nX: https://x.com/TheAFCCL\nX Arabic: https://x.com/TheAFCCL_ar\nX Japanese: https://x.com/TheAFCCL_jp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1438235",
                "likeCount": "26425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72iEC7zCQZncbCm5kkkOr-BUs4E",
            "id": "j1DTIaDJy4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-11T04:36:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j1DTIaDJy4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "Musical guests",
                    "j-hope",
                    "featuring",
                    "Miguel",
                    "perform",
                    "Sweet Dreams",
                    "live performance",
                    "music performance",
                    "live music",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Bangtan Boys",
                    "Bangtan",
                    "K Pop",
                    "Kpop",
                    "music",
                    "Korean Pop",
                    "J-Hope",
                    "RM",
                    "Jin",
                    "Jimin",
                    "Jungkook",
                    "Suga",
                    "boy band",
                    "Boy With Luv",
                    "Blood Sweat & Tears",
                    "Euphoria",
                    "IDOL",
                    "Make It Right",
                    "HOME"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "j-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guests j-hope featuring Miguel perform \"Sweet Dreams\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nj-hope ft. Miguel: Sweet Dreams | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight\n#jhope\n#Miguel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "967972",
                "likeCount": "158748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_t9IHPD0TgFYW4Nar6YMRr_bJgk",
            "id": "S-VLzICd2FE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:28Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-VLzICd2FE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "\uc2ac\uae30",
                    "seulgi",
                    "\uc2ac\uae30 \uc194\ub85c",
                    "\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3",
                    "red velvet",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Accidentally On Purpose",
                    "\uc561\uc2dc\ub374\ud138\ub9ac \uc628 \ud37c\ud3ec\uc988",
                    "\ubca0\uc774\ube44 \ub0ab \ubca0\uc774\ube44",
                    "Baby Not Baby",
                    "\uc2ac\uae30 \ubbf8\ub2c8 2\uc9d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV",
                    "description": "SEULGI's 2nd mini album \"Accidentally On Purpose\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://SEULGI.lnk.to/Accidentally_On_Purpose\n\n[Tracklist] \n01 Baby, Not Baby\n02 Better Dayz\n03 Rollin\u2019 (With My Homies)\n04 Whatever\n05 Praying\n06 Weakness\n\nSEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://twitter.com/RVsmtown\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\n\n#SEULGI #\uc2ac\uae30 #BabyNotBaby \n#SEULGI_BabyNotBaby \n#AccidentallyOnPurpose \n#SEULGI_AccidentallyOnPurpose\n#RedVelvet #\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3\nSEULGI \uc2ac\uae30 'Baby, Not Baby' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1733197",
                "likeCount": "191566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NmBOif1d_jNS_g-vvQA9uUq4f3w",
            "id": "aHTI0SXGVS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T09:00:00Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHTI0SXGVS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "NEW DNA",
                    "HESONOO",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "ANESSA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XG - IS THIS LOVE (Official Music Video)",
                    "description": "IS THIS LOVE\nAvailable Now\n\n01. IS THIS LOVE\n02. IS THIS LOVE (Piano Ver.)\n03. IS THIS LOVE (Instrumental)\n04. IS THIS LOVE (Piano Ver.) (Instrumental)\n\n\ud83c\udfa7Streaming/Download  \nhttps://XG.lnk.to/ISTHISLOVE\n\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nOfficial Website: https://xgalx.com/xg/\nWeverse: https://www.weverse.io/xg/artist\nWeibo: https://weibo.com/u/7745703614\nXG OFFICIAL FANCLUB \"\"\"\"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n-------\n\n#XG \n#XG_ISTHISLOVE\n#ANESSA\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2645856",
                "likeCount": "215934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C1hdyaI-uFueJaLMdDUlx34jb4E",
            "id": "5MhAwMCUyfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON SURVIT UNE JOURN\u00c9E \u00e0 -40\u00b0C DANS UNE CHAMBRE FROIDE !",
                "description": "On s'est enferm\u00e9s dans une chambre froide avec Yvan par -40 \u00b0C pendant toute une journ\u00e9e !\nRetrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent Polyvalent : Enrique Fevrier\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Florent Bodenez, Alo\u00efs Mathey,\nR\u00e9gie : Pierre Grardel\nResponsables de post-production : Lucie Pineau\nChef Monteur : Florent Bodenez\nMonteurs : Arthur Despr\u00e8s, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\n\u00c9talonnage : Th\u00e9o Sauvion, Florent Bodenez\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5MhAwMCUyfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON SURVIT UNE JOURN\u00c9E \u00e0 -40\u00b0C DANS UNE CHAMBRE FROIDE !",
                    "description": "On s'est enferm\u00e9s dans une chambre froide avec Yvan par -40 \u00b0C pendant toute une journ\u00e9e !\nRetrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent Polyvalent : Enrique Fevrier\n\nR\u00e9alisateur plateau et chef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadrage : Loann Le Guyader, Florent Bodenez, Alo\u00efs Mathey,\nR\u00e9gie : Pierre Grardel\nResponsables de post-production : Lucie Pineau\nChef Monteur : Florent Bodenez\nMonteurs : Arthur Despr\u00e8s, Morgane Valat, Alo\u00efs Mathey\n\u00c9talonnage : Th\u00e9o Sauvion, Florent Bodenez\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2530606",
                "likeCount": "130022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mLFcTKBJtYY5Vn8jaaHWvgYA3WM",
            "id": "8pYAf3-85rY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T10:51:56Z",
                "channelId": "UCIwqXBOPVdJrXLBRTNOOHzA",
                "title": "180gr de PROTEINES en 2 repas (pour prendre un max de muscle)",
                "description": "Arriver \u00e0 caler autant de prot\u00e9ines en seulement deux repas c'est pas la mission la plus simple au monde mais je pense que j'ai fait du bon travail. Vous auriez fait les choses diff\u00e9remment ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me le dire dans les commentaires.\n\n00:01 \u25ba Comment je repartis mes aliments\n05:09 \u25ba Les bienfaits du je\u00fbne intermittent\n08:30 \u25ba Ma lecture du moment\n09:01 \u25ba S\u00e9ance Pecs / Dos\n10:02 \u25ba Dernier repas et analyse des calories\n\nMes compl\u00e9ments COALITION \u25ba https://www.coalition-nutrition.com/\nMes programmes FITMASS \u25ba https://www.fitmass.fr/\nInstagram \u25ba https://instagram.com/nassim.sahili/\nCha\u00eene principale \u25ba  @NassimSahili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8pYAf3-85rY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nass IRL",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "180gr de PROTEINES en 2 repas (pour prendre un max de muscle)",
                    "description": "Arriver \u00e0 caler autant de prot\u00e9ines en seulement deux repas c'est pas la mission la plus simple au monde mais je pense que j'ai fait du bon travail. Vous auriez fait les choses diff\u00e9remment ? N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me le dire dans les commentaires.\n\n00:01 \u25ba Comment je repartis mes aliments\n05:09 \u25ba Les bienfaits du je\u00fbne intermittent\n08:30 \u25ba Ma lecture du moment\n09:01 \u25ba S\u00e9ance Pecs / Dos\n10:02 \u25ba Dernier repas et analyse des calories\n\nMes compl\u00e9ments COALITION \u25ba https://www.coalition-nutrition.com/\nMes programmes FITMASS \u25ba https://www.fitmass.fr/\nInstagram \u25ba https://instagram.com/nassim.sahili/\nCha\u00eene principale \u25ba  @NassimSahili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53877",
                "likeCount": "3001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jd1gA9RmKAcRPokO2fvA7igdut0",
            "id": "HdzIwQhYABQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T21:12:51Z",
                "channelId": "UC6lUqvh42Oc3XL19Edgd9QA",
                "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdzIwQhYABQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOJIMA PRODUCTIONS",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: ON THE BEACH | Pre-Order Trailer",
                    "description": "\u201cDEATH STRANDING 2: ON THE BEACH\u201d Releases on June 26, 2025 on PlayStation\u00ae5.\n\nPre-orders begin on March 17, 2025, 10:00 a.m. (local time)\n\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS Official Site\nhttps://www.kojimaproductions.jp\n\n\ud83d\udd17KOJIMA PRODUCTIONS SNS\nX(EN)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015_EN\nX(JP)\uff1ahttps://X.com/KojiPro2015\nInstagram\uff1ahttps://www.instagram.com/kojipro2015_official\nFacebook\uff1ahttps://www.facebook.com/KojiPro2015\nBluesky: https://bsky.app/profile/en.bsky.kojimaproductions.jp\nThreads: https://www.threads.net/@kojipro2015_official\n\n\u00a92025 KOJIMA PRODUCTIONS Co., Ltd. /HIDEO KOJIMA. Produced by Sony Interactive Entertainment Inc.\n\n#DeathStranding2 #KojimaProductions #PS5 #SXSW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2010635",
                "likeCount": "127753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bx7N5mZpS-x71R3Hg52yk3KWqsg",
            "id": "07uuxcRsdRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T11:17:20Z",
                "channelId": "UC7ijkNcwtGN9qohTn70OsMw",
                "title": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                "description": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !\nMon snap : Chocohoff\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocohoff\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07uuxcRsdRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHOCOH",
                "tags": [
                    "chocoh",
                    "toinelag",
                    "chocoh maroc",
                    "chocoh france",
                    "chocoh toinelag",
                    "toinelag chocoh",
                    "d\u00e9gustation",
                    "france",
                    "nourriture",
                    "voiture",
                    "willibed",
                    "choco",
                    "24H",
                    "bloqu\u00e9e",
                    "permis",
                    "SEULE sur UNE \u00ceLE",
                    "j\u2019avais besoin de fuir",
                    "fuir",
                    "\u00eele",
                    "vlog",
                    "maldives",
                    "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                    "snap",
                    "contr\u00f4le",
                    "maldive",
                    "madives"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !",
                    "description": "SNAPCHAT Contr\u00f4le ma VIE pendant 24H aux MALDIVES !\nMon snap : Chocohoff\n------------------------\n\ud83d\udc95Mes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udfe3Twitch https://www.twitch.tv/chocolatandvanillahh\n \ud83d\udcf8Instagram https://www.instagram.com/chocolatandvanillah/?hl=fr\n\ud83c\udf3a TikTok : https://www.tiktok.com/@chocolatandvanillah?lang=fr\n\ud83d\udc7b Snapchat @Chocohoff\n\ud83c\udf08Cha\u00eene secondaire  @ChocolatAndVanillah 2  \n\ud83c\udfaeDiscord  https://discord.gg/XvbF5z53Fe\n\u2705Twitter : https://twitter.com/ChocoVanillah\n\ud83c\udf1f Code cr\u00e9ateur : CHOCOH\n------------------------\n\nQ U E S T I O N S :\n\ud83d\udccd comment t'envoyer du courrier : CHOCOH 2 Rue Paul Vaillant Couturier, 92300 Levallois-Perret Webedia\n\ud83d\udceb comment te contacter ?  chocolatandvanillapro@gmail.com ou par DM Instagram \n\ud83d\udcb0 comment te soutenir ? code CHOCOH dans la boutique de Fortnite !\nMontage  Sami Boukermi le gourmand"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201986",
                "likeCount": "9104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3R2Boifl6a3rq2t56kJgAk5JVZM",
            "id": "L6_It4U0pGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T16:38:46Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "J'AI \u00c9COUT\u00c9 VOS CONSEILS MAIS ...",
                "description": "Faites ce que je dis mais pas ce que je fais (:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6_It4U0pGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'AI \u00c9COUT\u00c9 VOS CONSEILS MAIS ...",
                    "description": "Faites ce que je dis mais pas ce que je fais (:"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156436",
                "likeCount": "10932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}