{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6_AaJoNXZkxa_hWBnvY1qRKXBhc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SbftNws1uH2vS6pCEvEqyxZ0cdU",
            "id": "RFKy8VXKL9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T07:00:28Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "FLUCHTHU\u0308TTE im TIEFSCHNEE - Trotz starkem FROST & KA\u0308LTE bewohnbar machen | Survival Mattin",
                "description": "Werbung - Gratis Thermo-Shaker im Holy Starter-Set Deluxe: https://weareholy.com/Mattin\nCode: \"Mattin10\" f\u00fcr 10% RABATT und Code: \"Mattin5\" f\u00fcr 5\u20ac ERSTKAUF RABATT\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian: @DasLebendesBrian69 \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nTransportkiste: https://onfireshop.de/products/onfire-aufbewahrungsbox-mit-holztischplatte\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RFKy8VXKL9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUCHTHU\u0308TTE im TIEFSCHNEE - Trotz starkem FROST & KA\u0308LTE bewohnbar machen | Survival Mattin",
                    "description": "Werbung - Gratis Thermo-Shaker im Holy Starter-Set Deluxe: https://weareholy.com/Mattin\nCode: \"Mattin10\" f\u00fcr 10% RABATT und Code: \"Mattin5\" f\u00fcr 5\u20ac ERSTKAUF RABATT\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\nZu Brian: @DasLebendesBrian69 \n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nTransportkiste: https://onfireshop.de/products/onfire-aufbewahrungsbox-mit-holztischplatte\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \u201eu.\u00fc.n.k. Production\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324313",
                "likeCount": "26900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KC3Rqth1IQYleVa3sJJH2UF1fUs",
            "id": "2qR39Ko6icc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T08:51:10Z",
                "channelId": "UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg",
                "title": "JAAAAA!!! \ud83d\udc99 Spa\u0308te ESKALATION & Karius Debu\u0308t \ud83d\udd25 Schalke 04 vs Preu\u00dfen Mu\u0308nster\u00a0STADION\u00a0VLOG\u00a0\ud83c\udfdf",
                "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u27bd  Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/ \n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Stadion Vlogs: https://www.youtube.com/playlist?list=PLerJ_GyWqi_Geoaw0qKIYjwJDlpNFt52c\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qR39Ko6icc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qR39Ko6icc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qR39Ko6icc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qR39Ko6icc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2qR39Ko6icc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Broski",
                "tags": [
                    "gamerbrother",
                    "gamerbrother 2 kanal",
                    "gamerbrother musik",
                    "gamerbrother pack opening",
                    "gamerbrother real life",
                    "broski",
                    "broski fifa",
                    "gamerbrother fifa 22",
                    "gamerbrother vlog",
                    "broski vlog",
                    "broski kanal",
                    "stadion vlog",
                    "staion",
                    "vlog",
                    "gamerbrother stadion vlog",
                    "broski stadion vlog",
                    "stadion vlog deutsch",
                    "schalke vs m\u00fcnster",
                    "schalke m\u00fcnster",
                    "broski schalke",
                    "broski schalke vlog",
                    "schalke vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAAAAA!!! \ud83d\udc99 Spa\u0308te ESKALATION & Karius Debu\u0308t \ud83d\udd25 Schalke 04 vs Preu\u00dfen Mu\u0308nster\u00a0STADION\u00a0VLOG\u00a0\ud83c\udfdf",
                    "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u27bd  Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/ \n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Stadion Vlogs: https://www.youtube.com/playlist?list=PLerJ_GyWqi_Geoaw0qKIYjwJDlpNFt52c\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165645",
                "likeCount": "13501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WO1XQKNwJJil09KdT1g6_69noJ8",
            "id": "sUO7BjwObR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T20:03:30Z",
                "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA",
                "title": "Die dramatischen Minuten der Selenskyj-Abreise - Nach Eklat mit Trump und J.D. Vance",
                "description": "\"Eine kalkulierte PR-Aktion\" - Weltweites Entsetzen \u00fcber eskaliertes Trump-Selenskyj-Gespr\u00e4ch\nhttps://www.n-tv.de/politik/Trump-und-Selenskyj-Weltweites-Entsetzen-ueber-eskaliertes-Gespraech-article25597951.html\n\nEs ist ein denkw\u00fcrdiger Besuch des ukrainischen Pr\u00e4sidenten in Washington bei US-Pr\u00e4sident Trump. Nach dem Eklat vor Pressevertretern verl\u00e4sst Selenskyj das Weisse Haus durch den Westfl\u00fcgel, beobachtet von ntv-Reporter Gordian Fritz.\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUO7BjwObR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUO7BjwObR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUO7BjwObR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUO7BjwObR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sUO7BjwObR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ntv Nachrichten",
                "tags": [
                    "n-tv",
                    "ntv",
                    "n-t-v",
                    "ntvNachrichtenGmbH",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "TV",
                    "Aktuell"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die dramatischen Minuten der Selenskyj-Abreise - Nach Eklat mit Trump und J.D. Vance",
                    "description": "\"Eine kalkulierte PR-Aktion\" - Weltweites Entsetzen \u00fcber eskaliertes Trump-Selenskyj-Gespr\u00e4ch\nhttps://www.n-tv.de/politik/Trump-und-Selenskyj-Weltweites-Entsetzen-ueber-eskaliertes-Gespraech-article25597951.html\n\nEs ist ein denkw\u00fcrdiger Besuch des ukrainischen Pr\u00e4sidenten in Washington bei US-Pr\u00e4sident Trump. Nach dem Eklat vor Pressevertretern verl\u00e4sst Selenskyj das Weisse Haus durch den Westfl\u00fcgel, beobachtet von ntv-Reporter Gordian Fritz.\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1189374",
                "likeCount": "11576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o11VPxWfHfQxN9lSyOOqeId4ELI",
            "id": "siDLgWjq8Gk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T19:14:31Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "Eklat im Wei\u00dfen Haus: Trump und Selenskyj brechen Treffen ab",
                "description": "Nach einem beispiellosen Streit vor laufenden Kameras haben US-Pr\u00e4sident Trump und sein ukrainischer Kollege Selenskyj ihr Treffen in Washington abgebrochen. Zuvor hatte Trump Selenskyj mit Vorw\u00fcrfen \u00fcberzogen. Dieser riskiere einen Dritten Weltkrieg.\n\nErst Eklat, dann Abreise: Vor laufenden Kameras haben US-Pr\u00e4sident Donald Trump und sein Vize JD Vance den ukrainischen Pr\u00e4sidenten Wolodymyr Selenskyj zurechtgewiesen. Danach wurde das Treffen abgebrochen - eigentlich h\u00e4tten Trump und Selenskyj eine Rohstoffpartnerschaft unterzeichnen sollen.\n\nTrump griff Selenskyj in scharfer Form an: \"Sie setzen das Leben von Millionen Menschen aufs Spiel. Sie riskieren einen Dritten Weltkrieg\", sagte Trump. Es sei respektlos von Selenskyj, auf Sicherheitszusagen der USA zu dr\u00e4ngen.\nW\u00e4hrend einer lautstarken Auseinandersetzung warf Trump Selenskyj vor, er sei \"\u00fcberhaupt nicht dankbar\". \"Es wird schwer sein, auf diese Weise ins Gesch\u00e4ft zu kommen\", f\u00fcgte der US-Pr\u00e4sident hinzu.\n\nTrump verlangte von Selenskyj, seine Haltung zu \u00e4ndern. Er unterbrach ihn immer wieder, w\u00e4hrend der ukrainische Pr\u00e4sident versuchte, etwas zu erwidern. Stellenweise entwickelten sich heftige Wortgefechte.\n\nTrump drohte, die Ukraine im Kampf gegen Russland im Stich zu lassen, sollte es nicht zu einer Einigung mit Kremlchef Wladimir Putin kommen. \"Sie werden entweder einen Deal machen oder wir sind raus\", sagte er.\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #trump #selenskyj #ukraine #usa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siDLgWjq8Gk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siDLgWjq8Gk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siDLgWjq8Gk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siDLgWjq8Gk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/siDLgWjq8Gk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live",
                    "trump",
                    "selenskyj",
                    "eklat",
                    "streit",
                    "wei\u00dfes haus",
                    "usa",
                    "vance",
                    "rohstoff",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Eklat im Wei\u00dfen Haus: Trump und Selenskyj brechen Treffen ab",
                    "description": "Nach einem beispiellosen Streit vor laufenden Kameras haben US-Pr\u00e4sident Trump und sein ukrainischer Kollege Selenskyj ihr Treffen in Washington abgebrochen. Zuvor hatte Trump Selenskyj mit Vorw\u00fcrfen \u00fcberzogen. Dieser riskiere einen Dritten Weltkrieg.\n\nErst Eklat, dann Abreise: Vor laufenden Kameras haben US-Pr\u00e4sident Donald Trump und sein Vize JD Vance den ukrainischen Pr\u00e4sidenten Wolodymyr Selenskyj zurechtgewiesen. Danach wurde das Treffen abgebrochen - eigentlich h\u00e4tten Trump und Selenskyj eine Rohstoffpartnerschaft unterzeichnen sollen.\n\nTrump griff Selenskyj in scharfer Form an: \"Sie setzen das Leben von Millionen Menschen aufs Spiel. Sie riskieren einen Dritten Weltkrieg\", sagte Trump. Es sei respektlos von Selenskyj, auf Sicherheitszusagen der USA zu dr\u00e4ngen.\nW\u00e4hrend einer lautstarken Auseinandersetzung warf Trump Selenskyj vor, er sei \"\u00fcberhaupt nicht dankbar\". \"Es wird schwer sein, auf diese Weise ins Gesch\u00e4ft zu kommen\", f\u00fcgte der US-Pr\u00e4sident hinzu.\n\nTrump verlangte von Selenskyj, seine Haltung zu \u00e4ndern. Er unterbrach ihn immer wieder, w\u00e4hrend der ukrainische Pr\u00e4sident versuchte, etwas zu erwidern. Stellenweise entwickelten sich heftige Wortgefechte.\n\nTrump drohte, die Ukraine im Kampf gegen Russland im Stich zu lassen, sollte es nicht zu einer Einigung mit Kremlchef Wladimir Putin kommen. \"Sie werden entweder einen Deal machen oder wir sind raus\", sagte er.\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #trump #selenskyj #ukraine #usa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "966283",
                "likeCount": "11820",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kfj7HFnTt_MiGcHB0jvooHmohAk",
            "id": "wZIlmVwCJyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T10:26:45Z",
                "channelId": "UCXZfp4MdSAzT4VMuPzllAmA",
                "title": "Der erste Sprint der Saison | MotoGP Sprint - Highlights | \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP | MotoGP 2025",
                "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Sprintrennen beim \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP auf dem Chang International Circuit in Buriram im 1. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZIlmVwCJyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZIlmVwCJyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZIlmVwCJyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZIlmVwCJyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZIlmVwCJyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport MotoGP",
                "tags": [
                    "Buriram",
                    "Chang International Circuit",
                    "Chang International Circuit in Buriram",
                    "Grand Prix",
                    "Moto2",
                    "Moto3",
                    "MotoGP",
                    "MotoGP Highlights",
                    "MotoGP Sprint - Highlights",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Moto GP",
                    "Sky Sport MotoGP",
                    "Sky Sport Motorsport",
                    "Sprint",
                    "Thailand",
                    "Thailand GP",
                    "Thailand Grand Prix",
                    "sky deutschland",
                    "\ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der erste Sprint der Saison | MotoGP Sprint - Highlights | \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP | MotoGP 2025",
                    "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Sprintrennen beim \ud83c\uddf9\ud83c\udded Thailand GP auf dem Chang International Circuit in Buriram im 1. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99695",
                "likeCount": "1879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usi_2d5yqOx8Ho2kbYQS3ssbRCI",
            "id": "6DW4l5TQBkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T14:45:00Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "Mein schlimmster Fehler in Japan",
                "description": "\u25ba Danke an Duolingo f\u00fcrs Unterst\u00fctzen vom Video \ud83d\udc95 (Werbung) \nLadet euch Duolingo hier kostenlos herunter: https://bit.ly/duolingo-holzkopf\n\nschafft ihr ne h\u00f6hrere Streak als Stein? \ud83d\udc40\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6DW4l5TQBkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6DW4l5TQBkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6DW4l5TQBkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6DW4l5TQBkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6DW4l5TQBkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen",
                    "Reise",
                    "Japan",
                    "Urlaub",
                    "Gl\u00fcck",
                    "Gesundheit",
                    "Wetter",
                    "Hotel",
                    "Bus Fahren",
                    "Reisekosten",
                    "Reiseziel",
                    "Traumreise"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mein schlimmster Fehler in Japan",
                    "description": "\u25ba Danke an Duolingo f\u00fcrs Unterst\u00fctzen vom Video \ud83d\udc95 (Werbung) \nLadet euch Duolingo hier kostenlos herunter: https://bit.ly/duolingo-holzkopf\n\nschafft ihr ne h\u00f6hrere Streak als Stein? \ud83d\udc40\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374530",
                "likeCount": "23726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_378cy8jcWF66qCb9lPZ4lWQW_4",
            "id": "310VwRRy7DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T16:51:04Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Verstappen-Mittelfinger & Bus auf der Strecke! | Testfahrten in Bahrain | Tag 3 | Formel 1",
                "description": "\u25b6\u25b6Die Formel 1 LIVE auf Sky!\nhttps://zly.de/sky/F1-LIVE\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights der Testfahrten in Bahrain auf dem Bahrain International Circuit der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\n\u25b6\u25b6 Streaming war noch nie so WOW - mehr Infos: https://zly.de/sky/WOW-F1\n\nKostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren \u25b6 https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6   / skysportformel1  \nSky Sport auf Tik Tok \u25b6   / skysportde  \nSky Sport auf Twitter \u25b6   / skysportformel1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/310VwRRy7DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/310VwRRy7DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/310VwRRy7DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/310VwRRy7DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/310VwRRy7DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Bahrain",
                    "Bus",
                    "Fenster",
                    "Ferrari",
                    "McLaren",
                    "Mercedes",
                    "Mittelfinger",
                    "PreSeasonTest",
                    "Red Bull",
                    "Rot",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Tag 3",
                    "Test",
                    "letzter Test",
                    "rote Flagge",
                    "sky deutschland",
                    "Verstappen",
                    "rot",
                    "Testfahrten",
                    "RedBull"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Verstappen-Mittelfinger & Bus auf der Strecke! | Testfahrten in Bahrain | Tag 3 | Formel 1",
                    "description": "\u25b6\u25b6Die Formel 1 LIVE auf Sky!\nhttps://zly.de/sky/F1-LIVE\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights der Testfahrten in Bahrain auf dem Bahrain International Circuit der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\n\u25b6\u25b6 Streaming war noch nie so WOW - mehr Infos: https://zly.de/sky/WOW-F1\n\nKostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren \u25b6 https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6   / skysportformel1  \nSky Sport auf Tik Tok \u25b6   / skysportde  \nSky Sport auf Twitter \u25b6   / skysportformel1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296845",
                "likeCount": "6112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kTTYySrMw_StRoSssE1KtajK3uQ",
            "id": "zlNUbqAtU6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T15:45:10Z",
                "channelId": "UCDIDXF4WM1qQzerrxeEfSdA",
                "title": "TELEKADDI \u2013 Pok\u00e9boobs",
                "description": "Ich w\u00e4hle dich: TELEKADDI! In dieser Folge deckt Coldmirror die dunkelsten Geheimnisse von Pok\u00e9mon auf, es geht um falsche Donuts und falsche \u201ePok\u00e9b\u00e4lle\u201c und die Frage, wer hier eigentlich DER BESTE ist. Ohrw\u00fcrmer inklusive, sorry.\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u00a0\nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlNUbqAtU6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlNUbqAtU6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlNUbqAtU6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlNUbqAtU6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlNUbqAtU6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "coldmirror",
                "tags": [
                    "Coldmirror funk",
                    "Pok\u00e9mon serie",
                    "anime",
                    "cold mirror",
                    "coldmiror",
                    "coldmirror",
                    "coldmirror podcast",
                    "coldmirror pokemon",
                    "coldmirror pok\u00e9mon",
                    "coldmirror telekaddi",
                    "pikachu",
                    "pokeboobs",
                    "pokemon",
                    "pokemon serie",
                    "pokemonkarten",
                    "pok\u00e9boobs",
                    "pok\u00e9mon",
                    "pok\u00e9monkarten",
                    "telekaddi",
                    "telekaddi pokeboobs",
                    "telekaddi pokemon",
                    "telekaddi pok\u00e9mon"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TELEKADDI \u2013 Pok\u00e9boobs",
                    "description": "Ich w\u00e4hle dich: TELEKADDI! In dieser Folge deckt Coldmirror die dunkelsten Geheimnisse von Pok\u00e9mon auf, es geht um falsche Donuts und falsche \u201ePok\u00e9b\u00e4lle\u201c und die Frage, wer hier eigentlich DER BESTE ist. Ohrw\u00fcrmer inklusive, sorry.\n\nIch geh\u00f6re auch zu #funk. Schaut doch da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\u00a0\nWebsite: https://go.funk.net\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\n\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237015",
                "likeCount": "25967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9I2WOF8NL0IyMzmckslEhp5QVw",
            "id": "6yIFl2ckOW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:59:37Z",
                "channelId": "UCR42P1Uub9py2H5RkdcTnWA",
                "title": "Die klassische Gamescom Erfahrung",
                "description": "G\u00f6nnt euch Holy: https://weareholy.com/jules \nMit den Codes: JULES5 und JULES gibt es Rabatt!\nDas Starterpack Deluxe ist sehr zu empfehlen :) \n(werbung)\n=======================================================\n\n\ud83d\udcc0 \u27a5 Hauptkanal: https://www.youtube.com/c/Jules1\n\ud83d\udcac \u27a5 Discord: https://discord.gg/julesyt\n\ud83d\udcf7 \u27a5 Instagram: https://www.instagram.com/jules__yt/\n\ud83c\udfae \u27a5 Twitch: https://www.twitch.tv/julesaufyoutube\n\ud83d\udc26 \u27a5 Twitter: https://twitter.com/Jules1Youtube\n\n\ud83d\udcf7 mitunter geschnitten von: \n\ndiscord: j4sooon \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgOjisG1gOgqqJcqUrcd0Xg\nhttps://twitter.com/JasoonVE\n\ndiscord: kothito\n\ndiscord: silaasss_ \nhttps://www.youtube.com/@silasvfx\nhttps://twitter.com/silasvfx\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcddQuellenangaben, Credits, Verweise, Copyright & \ud83c\udfb5 Musik:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1KQ-XARpBgrMAD8Qw7_fokGyQ300K8EigAobXJy-jxPM/edit?usp=sharing \n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcf7  \u27a5 Reaction-Regel:\n\nIhr k\u00f6nnt gerne auf das Video reagieren, bitte wartet jedoch 48 Stunden, bevor ihr auf Twitch oder Youtube auf dieses Video reagiert. Videos die den Werbeblock in ihrer Reaction rausschneiden werden gestriked. Selbiges gilt f\u00fcr Uploads auf Youtube, die in den ersten 48 Stunden online gehen. Habt bitte Respekt vor der Arbeit.\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcac \u27a5 Disclaimer: \n\nAlle Copyright Inhalte (Medien, Bilder, Musik, Videos) geh\u00f6ren dem urt\u00fcmlichen Besitzer an.\nAlles im Video ist satirische und journalistische Arbeit und soll niemanden angreifen oder verletzen, weder dazu motivieren, im Video beschriebenes nachzuahmen!\n\nDieses Video erf\u00fcllt die Kriterien der legalen fairen Nutzung und die der Richtlinien von YouTube.\nkeine Zitate oder Beispielmedien hierin stellen eine Verletzung des Digital Millenium Copyright Act dar.\nAlle Bilder und Medien stammen aus \u00f6ffentlichen Quellen, und es wurde besonders darauf geachtet, dass Namen, Gesichter, bestimmte Orte, Aufzeichnungen und pers\u00f6nliche Informationen der abgebildeten Personen zensiert wurden, um ihre Privatsph\u00e4re zu sch\u00fctzen.\n\nDie Namen der in diesem Video erw\u00e4hnten Personen erf\u00fcllen die Kriterien einer \u00f6ffentlichen Person. Trotzdem wurde darauf geachtet, irrelevante Informationen wegzulassen.\nKeine der in diesem Video gezeigten Personen wird in irgendeiner Weise bef\u00fcrwortet oder aufgefordert, die in diesem Video gezeigten Personen zu bel\u00e4stigen oder zu misbilligen.\n\n=======================================================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yIFl2ckOW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yIFl2ckOW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yIFl2ckOW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yIFl2ckOW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yIFl2ckOW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jules der II.",
                "tags": [
                    "jules",
                    "gamescom"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die klassische Gamescom Erfahrung",
                    "description": "G\u00f6nnt euch Holy: https://weareholy.com/jules \nMit den Codes: JULES5 und JULES gibt es Rabatt!\nDas Starterpack Deluxe ist sehr zu empfehlen :) \n(werbung)\n=======================================================\n\n\ud83d\udcc0 \u27a5 Hauptkanal: https://www.youtube.com/c/Jules1\n\ud83d\udcac \u27a5 Discord: https://discord.gg/julesyt\n\ud83d\udcf7 \u27a5 Instagram: https://www.instagram.com/jules__yt/\n\ud83c\udfae \u27a5 Twitch: https://www.twitch.tv/julesaufyoutube\n\ud83d\udc26 \u27a5 Twitter: https://twitter.com/Jules1Youtube\n\n\ud83d\udcf7 mitunter geschnitten von: \n\ndiscord: j4sooon \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgOjisG1gOgqqJcqUrcd0Xg\nhttps://twitter.com/JasoonVE\n\ndiscord: kothito\n\ndiscord: silaasss_ \nhttps://www.youtube.com/@silasvfx\nhttps://twitter.com/silasvfx\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcddQuellenangaben, Credits, Verweise, Copyright & \ud83c\udfb5 Musik:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/1KQ-XARpBgrMAD8Qw7_fokGyQ300K8EigAobXJy-jxPM/edit?usp=sharing \n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcf7  \u27a5 Reaction-Regel:\n\nIhr k\u00f6nnt gerne auf das Video reagieren, bitte wartet jedoch 48 Stunden, bevor ihr auf Twitch oder Youtube auf dieses Video reagiert. Videos die den Werbeblock in ihrer Reaction rausschneiden werden gestriked. Selbiges gilt f\u00fcr Uploads auf Youtube, die in den ersten 48 Stunden online gehen. Habt bitte Respekt vor der Arbeit.\n\n=======================================================\n\n\ud83d\udcac \u27a5 Disclaimer: \n\nAlle Copyright Inhalte (Medien, Bilder, Musik, Videos) geh\u00f6ren dem urt\u00fcmlichen Besitzer an.\nAlles im Video ist satirische und journalistische Arbeit und soll niemanden angreifen oder verletzen, weder dazu motivieren, im Video beschriebenes nachzuahmen!\n\nDieses Video erf\u00fcllt die Kriterien der legalen fairen Nutzung und die der Richtlinien von YouTube.\nkeine Zitate oder Beispielmedien hierin stellen eine Verletzung des Digital Millenium Copyright Act dar.\nAlle Bilder und Medien stammen aus \u00f6ffentlichen Quellen, und es wurde besonders darauf geachtet, dass Namen, Gesichter, bestimmte Orte, Aufzeichnungen und pers\u00f6nliche Informationen der abgebildeten Personen zensiert wurden, um ihre Privatsph\u00e4re zu sch\u00fctzen.\n\nDie Namen der in diesem Video erw\u00e4hnten Personen erf\u00fcllen die Kriterien einer \u00f6ffentlichen Person. Trotzdem wurde darauf geachtet, irrelevante Informationen wegzulassen.\nKeine der in diesem Video gezeigten Personen wird in irgendeiner Weise bef\u00fcrwortet oder aufgefordert, die in diesem Video gezeigten Personen zu bel\u00e4stigen oder zu misbilligen.\n\n======================================================="
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "901749",
                "likeCount": "87856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRpLwPzfD4pbrGOVAFXfLamaSNI",
            "id": "GMNa2voxecA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:49:50Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "Bayern-Basta? Eberl reagiert auf Kimmich-Frage",
                "description": "Der FC Bayern hat sein Vertragsangebot an Joshua Kimmich zur\u00fcckgezogen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMNa2voxecA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMNa2voxecA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMNa2voxecA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMNa2voxecA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMNa2voxecA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "FCB",
                    "FC",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bundesliga",
                    "Fussball",
                    "Vincent kompany",
                    "Harry Kane",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "olise",
                    "kimmich",
                    "Leroy sane",
                    "champions league",
                    "Musiala",
                    "stuttgart",
                    "abseits",
                    "Vfb"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayern-Basta? Eberl reagiert auf Kimmich-Frage",
                    "description": "Der FC Bayern hat sein Vertragsangebot an Joshua Kimmich zur\u00fcckgezogen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111727",
                "likeCount": "745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uGgl-Qz8dCn6G2jwrr-HQOpHQZk",
            "id": "SwQy__SvIQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T22:30:06Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE x JR. - PPP",
                "description": "'PPP' Streamen ~ https://bfan.link/ppp-1\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nJR.: https://www.instagram.com/junior37__\nhttps://www.tiktok.com/@junior37__ \n\nVideo: https://www.instagram.com/orkan.ce\n\nBeat: https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc x https://www.instagram.com/iamslakin?\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwQy__SvIQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwQy__SvIQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwQy__SvIQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwQy__SvIQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwQy__SvIQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE x JR. - PPP",
                    "description": "'PPP' Streamen ~ https://bfan.link/ppp-1\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nJR.: https://www.instagram.com/junior37__\nhttps://www.tiktok.com/@junior37__ \n\nVideo: https://www.instagram.com/orkan.ce\n\nBeat: https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc x https://www.instagram.com/iamslakin?\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298626",
                "likeCount": "16680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eHqHVHAWXBfleR6LytKjcNrvYO4",
            "id": "pGGlJwLYel8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T07:45:04Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Tracking events is now easier than ever in Hay Day!",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=8e608660-8d98-42ed-a44d-78819beecfb0\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tracking events is now easier than ever in Hay Day!",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=8e608660-8d98-42ed-a44d-78819beecfb0\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941040",
                "likeCount": "18743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NYcKEa0ybieCwlp-7Gbs2cWjleg",
            "id": "r5VRqWkFpEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T05:01:26Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - FUTW (Vixi Solo Version) (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah\nThey watch me on the stages\nThey watch me goin\u2019 crazy\nI\u2019m \u2018bout to make \u2018em pick the pieces up\nThen lock them into cages\nA lot can happen in a couple minutes\nLots of reasons, lots of things in action\nLots of people watching things unravel\nWatch the moment, watch me go in\nLocked and loaded\nSaying some shit that\u2019ll make \u2018em think it\nThought provoking\nOnly do things that are making history\nTry to make moves that\u2019ll make \u2018em miss me\nStay as busy as I want to\nTakin\u2019 trips to escape a bit\nMake it shift to a different gear\nTaking things to a different tier\nPop up wid it on the roof like a proper villain\nAll this spendin\u2019 got me in a mood, driven by the vision\nI been livin\u2019, sittin\u2019 pretty, pretty fits in pretty cities\nBusy busy uh really getting busy with it, giddy up\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nNever seen no girl like this\nStone cold, plus ice on wrist\nAs bad as it gets\nFace card, crazy down to my fit\nI\u2019m a chart-topping, exotic\nGoddamn heart throbbin\u2019 hit dropper\nJust walked in and made jaws drop\nSee me wearing it and watch it pop \nGet it and double it\nMy bad went Byles, it\u2019s tumblin\u2019\nHigh currency, I\u2019m thumbin\u2019 it\nOh you thought I went hard? I\u2019m uppin\u2019 it\nI don\u2019t do generic \nLanded in Paris\nLookin\u2019 real healthy, all of my carats \nGave \u2018em a look now, got \u2018em all starin\u2019\nGave me the crown so might as well wear it \n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nRappin\u2019 like my lease up, I told \u2018em that I\u2019m focused\nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nRap it like a deep cut, flowin\u2019 like the ocean \nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \n\n#LISA #FUTW #AlterEgo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e22\u0e38\u0e04\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48",
                    "\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0",
                    "\uba38\ub2c8",
                    "\ub77c\ud2f4 \uc74c\uc545"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - FUTW (Vixi Solo Version) (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah\nThey watch me on the stages\nThey watch me goin\u2019 crazy\nI\u2019m \u2018bout to make \u2018em pick the pieces up\nThen lock them into cages\nA lot can happen in a couple minutes\nLots of reasons, lots of things in action\nLots of people watching things unravel\nWatch the moment, watch me go in\nLocked and loaded\nSaying some shit that\u2019ll make \u2018em think it\nThought provoking\nOnly do things that are making history\nTry to make moves that\u2019ll make \u2018em miss me\nStay as busy as I want to\nTakin\u2019 trips to escape a bit\nMake it shift to a different gear\nTaking things to a different tier\nPop up wid it on the roof like a proper villain\nAll this spendin\u2019 got me in a mood, driven by the vision\nI been livin\u2019, sittin\u2019 pretty, pretty fits in pretty cities\nBusy busy uh really getting busy with it, giddy up\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nNever seen no girl like this\nStone cold, plus ice on wrist\nAs bad as it gets\nFace card, crazy down to my fit\nI\u2019m a chart-topping, exotic\nGoddamn heart throbbin\u2019 hit dropper\nJust walked in and made jaws drop\nSee me wearing it and watch it pop \nGet it and double it\nMy bad went Byles, it\u2019s tumblin\u2019\nHigh currency, I\u2019m thumbin\u2019 it\nOh you thought I went hard? I\u2019m uppin\u2019 it\nI don\u2019t do generic \nLanded in Paris\nLookin\u2019 real healthy, all of my carats \nGave \u2018em a look now, got \u2018em all starin\u2019\nGave me the crown so might as well wear it \n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nRappin\u2019 like my lease up, I told \u2018em that I\u2019m focused\nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nRap it like a deep cut, flowin\u2019 like the ocean \nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \n\n#LISA #FUTW #AlterEgo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10477369",
                "likeCount": "1120639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6TwI8PSqXTRVCtvv59SDhF5stk",
            "id": "JNeGb4ORA3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T23:00:33Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "YAKARY - ME & YOU (Official Video)",
                "description": "Jetzt Yakary - me & you  streamen:\nhttps://yakary.lnk.to/MEANDYOU\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?igsh=MWt1cnlzOXY3bHd2ZQ==\n\nDirector\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?igsh=MWt1cnlzOXY3bHd2ZQ==\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nExecutive Co- Producer:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nDOP\nKevin Jerome & Maximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nBest Boy:\nDenni\n\nStylist:\nGiulia Li\n@jayella.julia\n\nEditor:\nKevin Jerome\n\nColor\nKevin Jerome\n\nVFX\nThomas Gellert & Johann Scherer\n@thomas.gellert & @jayomahayo\n\nPhotographer\nViktor\nfinestcut_media\n\nModel Agency\nJay Models | Events\n@Jaymodels_events\n\nSpecial Thank\nVincent Master, Giulia Li",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNeGb4ORA3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNeGb4ORA3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNeGb4ORA3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNeGb4ORA3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JNeGb4ORA3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKARY - ME & YOU (Official Video)",
                    "description": "Jetzt Yakary - me & you  streamen:\nhttps://yakary.lnk.to/MEANDYOU\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?igsh=MWt1cnlzOXY3bHd2ZQ==\n\nDirector\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?igsh=MWt1cnlzOXY3bHd2ZQ==\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nExecutive Co- Producer:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nDOP\nKevin Jerome & Maximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nBest Boy:\nDenni\n\nStylist:\nGiulia Li\n@jayella.julia\n\nEditor:\nKevin Jerome\n\nColor\nKevin Jerome\n\nVFX\nThomas Gellert & Johann Scherer\n@thomas.gellert & @jayomahayo\n\nPhotographer\nViktor\nfinestcut_media\n\nModel Agency\nJay Models | Events\n@Jaymodels_events\n\nSpecial Thank\nVincent Master, Giulia Li"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136954",
                "likeCount": "7675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zkd-QNekQvXUj06bYvM168n86_U",
            "id": "FEtqiySxSH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:00:18Z",
                "channelId": "UCanbTgWMvESZy3xhXcxjHcg",
                "title": "CHAOS IN DEN USA: Ein Hammer nach dem anderen! Donald Trump mischt Amerika, EU und Nato auf!",
                "description": "CHAOS IN DEN USA: Ein Hammer nach dem anderen! Donald Trump mischt Amerika, EU und Nato auf! \n\nDie EU hat eine entschiedene Antwort auf die von US-Pr\u00e4sident Donald Trump angek\u00fcndigten Sonderz\u00f6lle auf die Einfuhr von Autos und anderen G\u00fcter aus Europa angek\u00fcndigt. Man werde umgehend auf ungerechtfertigte Hindernisse f\u00fcr den freien und fairen Handel reagieren, sagte ein Sprecher der zust\u00e4ndigen EU-Kommission in Br\u00fcssel. Dies gelte insbesondere, wenn Z\u00f6lle eingesetzt w\u00fcrden, um eine rechtm\u00e4\u00dfige und nicht diskriminierende Politik infrage zu stellen.\n\nTrump hatte zuvor in Washington angek\u00fcndigt, eine Entscheidung \u00fcber die Einf\u00fchrung von neuen Importz\u00f6llen auf G\u00fcter aus der EU getroffen zu haben. Diese sollten sehr bald auch \u00f6ffentlich gemacht werden. Dann schob er nach: \u00abEs werden 25 Prozent sein, allgemein gesprochen, und zwar f\u00fcr Autos und alle anderen Dinge.\u00bb Trump warf den Europ\u00e4ern dabei erneut vor, die USA auszunutzen. Die EU sei gegr\u00fcndet worden, \u00abum die USA \u00fcber den Tisch zu ziehen\u00bb. Dies sei \u00abder Zweck\u00bb der EU, sagte er.\n\n#weltnetzreporter #usa #trump #elonmusk \n\nAbonniere den WELT Netzreporter Channel https://www.youtube.com/c/DieNetzreporter\nWELT Nachrichtensender Channel https://www.youtube.com/c/WELTVideoTV\nWELT DOKU Channel https://www.youtube.com/c/WELTDoku\nWELT Podcast Channel https://www.youtube.com/c/WELTPodcast\nDer WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de http://bit.ly/2rQQD9Q\nDie Mediathek auf WELT.de http://bit.ly/2Iydxv8\nWELT Nachrichtensender auf Instagram https://bit.ly/IGWELTTV\nWELT auf Instagram http://bit.ly/2X1M7Hk\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\nDas Video wurde 2025 erstellt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEtqiySxSH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEtqiySxSH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEtqiySxSH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEtqiySxSH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEtqiySxSH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WELT Netzreporter",
                "tags": [
                    "netzreporter",
                    "welt",
                    "n24",
                    "news",
                    "nachrichten",
                    "kurznachrichten",
                    "shorts",
                    "fernsehen",
                    "tv",
                    "aktuell",
                    "nachrichten aktuell",
                    "2025",
                    "usa",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "eu",
                    "z\u00f6lle",
                    "usa z\u00f6lle",
                    "elon musk",
                    "ki",
                    "k\u00fcnstliche intelligenz",
                    "us pr\u00e4sident",
                    "nato"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "CHAOS IN DEN USA: Ein Hammer nach dem anderen! Donald Trump mischt Amerika, EU und Nato auf!",
                    "description": "CHAOS IN DEN USA: Ein Hammer nach dem anderen! Donald Trump mischt Amerika, EU und Nato auf! \n\nDie EU hat eine entschiedene Antwort auf die von US-Pr\u00e4sident Donald Trump angek\u00fcndigten Sonderz\u00f6lle auf die Einfuhr von Autos und anderen G\u00fcter aus Europa angek\u00fcndigt. Man werde umgehend auf ungerechtfertigte Hindernisse f\u00fcr den freien und fairen Handel reagieren, sagte ein Sprecher der zust\u00e4ndigen EU-Kommission in Br\u00fcssel. Dies gelte insbesondere, wenn Z\u00f6lle eingesetzt w\u00fcrden, um eine rechtm\u00e4\u00dfige und nicht diskriminierende Politik infrage zu stellen.\n\nTrump hatte zuvor in Washington angek\u00fcndigt, eine Entscheidung \u00fcber die Einf\u00fchrung von neuen Importz\u00f6llen auf G\u00fcter aus der EU getroffen zu haben. Diese sollten sehr bald auch \u00f6ffentlich gemacht werden. Dann schob er nach: \u00abEs werden 25 Prozent sein, allgemein gesprochen, und zwar f\u00fcr Autos und alle anderen Dinge.\u00bb Trump warf den Europ\u00e4ern dabei erneut vor, die USA auszunutzen. Die EU sei gegr\u00fcndet worden, \u00abum die USA \u00fcber den Tisch zu ziehen\u00bb. Dies sei \u00abder Zweck\u00bb der EU, sagte er.\n\n#weltnetzreporter #usa #trump #elonmusk \n\nAbonniere den WELT Netzreporter Channel https://www.youtube.com/c/DieNetzreporter\nWELT Nachrichtensender Channel https://www.youtube.com/c/WELTVideoTV\nWELT DOKU Channel https://www.youtube.com/c/WELTDoku\nWELT Podcast Channel https://www.youtube.com/c/WELTPodcast\nDer WELT Nachrichten-Livestream http://bit.ly/2fwuMPg\nDie Top-Nachrichten auf WELT.de http://bit.ly/2rQQD9Q\nDie Mediathek auf WELT.de http://bit.ly/2Iydxv8\nWELT Nachrichtensender auf Instagram https://bit.ly/IGWELTTV\nWELT auf Instagram http://bit.ly/2X1M7Hk\n\nIn eigener Sache: Wegen des hohen Aufkommens unsachlicher und beleidigender Beitr\u00e4ge k\u00f6nnen wir zurzeit keine Kommentare mehr zulassen. \n\nDanke f\u00fcr Eurer Verst\u00e4ndnis - das WELT-Team\n\nDas Video wurde 2025 erstellt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462409",
                "likeCount": "4304",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zBIg9ptO9l0njM3u1s1lfBPCi9M",
            "id": "KbiwL74KyJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:01:18Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Shrek 5 Cast Announcement",
                "description": "Shrek 5 - In Theaters Christmas 2026\n\nFar Far Away's Finest are coming.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Shrek 5 Cast Announcement",
                    "description": "Shrek 5 - In Theaters Christmas 2026\n\nFar Far Away's Finest are coming."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9359694",
                "likeCount": "174986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9RK1avqyIfX_L7Cys4__LyMdag",
            "id": "DYB-G_4pTCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:00:17Z",
                "channelId": "UCUZt4aGPkirYE-CBZm-Wk6w",
                "title": "Fabian Rashagai wird hops genommen | falsch, aber lustig | Ana Lucia, Till Reiners, Moritz Neumeier",
                "description": "Bekommen hier eigentlich alle Comedians die gleichen Spiele? Welche Szenen werden rausgeschnitten, was bleibt drin? Die neue Folge mit Till Reiners, Ana Lucia und Fabian Rashagai gibt Antworten und unvorhergesehene Wendungen! \n\nDieses mal werden die passendsten Redewendungen f\u00fcr den ungl\u00fccklichen Tritt in Hundeschei\u00dfe abgefragt, sowie kluge Tipps f\u00fcr Moritz Neumeier, wenn seine Kinder mal wieder nicht ins Bett wollen. \n\nMehr vom Comedy Kollektiv?  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@comedykollektiv \n\nMehr von #fritz? Schaut da mal rein:  \nFritz Homepage: https://www.fritz.de/  \nFritz Instagram: https://www.instagram.com/fritz_offiziell/  \nFritz TikTok: https://www.tiktok.com/@fritz_live \n\nDas Comedy Kollektiv ist eine Produktion von Fritz, der jungen Digitalmarke des Rundfunk Berlin-Brandenburg (rbb). Fritz ist Teil des deutschen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunks: https://bit.ly/2Uscnso (Wikipedia)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYB-G_4pTCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYB-G_4pTCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYB-G_4pTCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYB-G_4pTCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYB-G_4pTCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Comedy Kollektiv",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fabian Rashagai wird hops genommen | falsch, aber lustig | Ana Lucia, Till Reiners, Moritz Neumeier",
                    "description": "Bekommen hier eigentlich alle Comedians die gleichen Spiele? Welche Szenen werden rausgeschnitten, was bleibt drin? Die neue Folge mit Till Reiners, Ana Lucia und Fabian Rashagai gibt Antworten und unvorhergesehene Wendungen! \n\nDieses mal werden die passendsten Redewendungen f\u00fcr den ungl\u00fccklichen Tritt in Hundeschei\u00dfe abgefragt, sowie kluge Tipps f\u00fcr Moritz Neumeier, wenn seine Kinder mal wieder nicht ins Bett wollen. \n\nMehr vom Comedy Kollektiv?  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@comedykollektiv \n\nMehr von #fritz? Schaut da mal rein:  \nFritz Homepage: https://www.fritz.de/  \nFritz Instagram: https://www.instagram.com/fritz_offiziell/  \nFritz TikTok: https://www.tiktok.com/@fritz_live \n\nDas Comedy Kollektiv ist eine Produktion von Fritz, der jungen Digitalmarke des Rundfunk Berlin-Brandenburg (rbb). Fritz ist Teil des deutschen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunks: https://bit.ly/2Uscnso (Wikipedia)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341540",
                "likeCount": "14869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ac6LZkBBXDVMXjUWpgpifIo-yZ4",
            "id": "jl-sgSDwJHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T13:32:07Z",
                "channelId": "UCKZSn5C-RzrLjuWJF8wWiDw",
                "title": "Good Bad Ugly Tamil Teaser | Ajith Kumar | Trisha | Adhik Ravichandran | Mythri Movie Makers",
                "description": "Good Bad Ugly Tamil Teaser on Mythri Movie Makers. \n\nGood Bad Ugly is an Upcoming 2025 Latest Movie Starring Ajith Kumar, Trisha Krishnan & Others. Written & Directed by Adhik Ravichandran. Produced by Naveen Yerneni & Y. Ravi Shankar under Mythri Movie Makers Banner. Music Composed by GV Prakash Kumar.\n\nIn Cinemas from April 10th, 2025. \n\n#GoodBadUglyTamilTeaser #AjithKumar #TrishaKrishnan #AdhikRavichandran #GoodBadUgly #GoodBadUglyTeaser #GoodBadUglyMovie #NaveenYerneni #YRavishankar #MythriMovieMakers #TrishaLatestMovie #AjithKumarLatestMovie #GVPrakash #LatestTamilMovies2025  \n\nCast & Crew Details:-\n\nCast: Ajith Kumar, Trisha Krishnan & Others\n\nTechnical Crew:-\nProducers : NAVEEN YERNENI - Y RAVI SHANKAR\nCEO : Cherry \nChief Executive Producer : Dinesh Narasimhan\nWriter & Director : ADHIK RAVICHANDRAN\nMusic : GV Prakash Kumar\nDOP : Abinandhan Ramanujam\nEditor : Vijay Velukutty\nProduction Designer : G M Sekhar \nStunts : Supreme Sundar, Kaloian Vodenicharov\nStylist : Anu Vardhan / Rajesh Kamarsu\nPRO : Suresh Chandra \nPRO (Telugu) : Vamsi Shekar\nMarketing : First Show\nMarketing (Tamil) : D'one\nSound design : Suren \nStills : G Anand Kumar \nPublicity designs : ADFX Studio\nMusic Supervisor: Jehovahson Alghar\nHead of VFX - Narendra Logisa\n\nTEASER EDIT : VIJAY VELUKUTTY\n\nDIRECTION TEAM:\nCo-Directors: Ravi Kandasamy, Harish Manikandan\nAssociate Directors: K Raja, V G Balasubramanian\nAsst Directors: S Vijai prabu, Rishabh Ravindhar\n\nDOP TEAM: Arvi, Arun Damodaran, Jackson, Ajay\nEDITING TEAM: Hariharan V, Danachezhian S\n\nClick here to watch:\n\nDragon Telugu Trailer: https://youtu.be/m1i-sYxTX8I \n\nRobinhood Teaser: https://youtu.be/B8XMLMz0pvk\n\n8 Vasantalu Teaser 1: https://youtu.be/Wp7emkCa50o \n\nPushpa 2 - The Rule Trailer: https://youtu.be/g3JUbgOHgdw\n\nRAPO 22 Pooja Ceremony: https://youtu.be/NE7pIUYgCGs?si=TmLPKyGAFY9VTOGb\n\nJai Hanuman Theme Song: https://youtu.be/EC9HZ3Ve16E \n\nFor more updates from Mythri Movie Makers:\n\nLike - https://www.facebook.com/MythriMovieMakers\nSubscribe - https://goo.gl/eJiVkt\u200b\u200b\nTwitter - https://twitter.com/MythriOfficial\u200b\u200b\nInstagram: https://instagram.com/MythriOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jl-sgSDwJHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jl-sgSDwJHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jl-sgSDwJHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jl-sgSDwJHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jl-sgSDwJHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mythri Movie Makers",
                "tags": [
                    "Good Bad Ugly Tamil Teaser",
                    "Ajith Kumar",
                    "Trisha Krishnan",
                    "Adhik Ravichandran",
                    "Mythri Movie Makers",
                    "Good Bad Ugly",
                    "Good Bad Ugly Teaser",
                    "Good Bad Ugly Movie Teaser",
                    "Good Bad Ugly Movie",
                    "Good Bad Ugly Tamil Movie",
                    "Thala Ajith",
                    "Thala Ajith New Movie",
                    "Trisha New Movies",
                    "Trisha Upcoming Movies",
                    "Naveen Yerneni",
                    "Y Ravi shankar",
                    "Abinandhan Ramanujam",
                    "Vijay Velukutty",
                    "G M Sekha",
                    "Dinesh Narasimhan",
                    "Latest Tamil Movie",
                    "Kollywood Teasers 2025",
                    "Latest 2025 Tamil Movies"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Good Bad Ugly Tamil Teaser | Ajith Kumar | Trisha | Adhik Ravichandran | Mythri Movie Makers",
                    "description": "Good Bad Ugly Tamil Teaser on Mythri Movie Makers. \n\nGood Bad Ugly is an Upcoming 2025 Latest Movie Starring Ajith Kumar, Trisha Krishnan & Others. Written & Directed by Adhik Ravichandran. Produced by Naveen Yerneni & Y. Ravi Shankar under Mythri Movie Makers Banner. Music Composed by GV Prakash Kumar.\n\nIn Cinemas from April 10th, 2025. \n\n#GoodBadUglyTamilTeaser #AjithKumar #TrishaKrishnan #AdhikRavichandran #GoodBadUgly #GoodBadUglyTeaser #GoodBadUglyMovie #NaveenYerneni #YRavishankar #MythriMovieMakers #TrishaLatestMovie #AjithKumarLatestMovie #GVPrakash #LatestTamilMovies2025  \n\nCast & Crew Details:-\n\nCast: Ajith Kumar, Trisha Krishnan & Others\n\nTechnical Crew:-\nProducers : NAVEEN YERNENI - Y RAVI SHANKAR\nCEO : Cherry \nChief Executive Producer : Dinesh Narasimhan\nWriter & Director : ADHIK RAVICHANDRAN\nMusic : GV Prakash Kumar\nDOP : Abinandhan Ramanujam\nEditor : Vijay Velukutty\nProduction Designer : G M Sekhar \nStunts : Supreme Sundar, Kaloian Vodenicharov\nStylist : Anu Vardhan / Rajesh Kamarsu\nPRO : Suresh Chandra \nPRO (Telugu) : Vamsi Shekar\nMarketing : First Show\nMarketing (Tamil) : D'one\nSound design : Suren \nStills : G Anand Kumar \nPublicity designs : ADFX Studio\nMusic Supervisor: Jehovahson Alghar\nHead of VFX - Narendra Logisa\n\nTEASER EDIT : VIJAY VELUKUTTY\n\nDIRECTION TEAM:\nCo-Directors: Ravi Kandasamy, Harish Manikandan\nAssociate Directors: K Raja, V G Balasubramanian\nAsst Directors: S Vijai prabu, Rishabh Ravindhar\n\nDOP TEAM: Arvi, Arun Damodaran, Jackson, Ajay\nEDITING TEAM: Hariharan V, Danachezhian S\n\nClick here to watch:\n\nDragon Telugu Trailer: https://youtu.be/m1i-sYxTX8I \n\nRobinhood Teaser: https://youtu.be/B8XMLMz0pvk\n\n8 Vasantalu Teaser 1: https://youtu.be/Wp7emkCa50o \n\nPushpa 2 - The Rule Trailer: https://youtu.be/g3JUbgOHgdw\n\nRAPO 22 Pooja Ceremony: https://youtu.be/NE7pIUYgCGs?si=TmLPKyGAFY9VTOGb\n\nJai Hanuman Theme Song: https://youtu.be/EC9HZ3Ve16E \n\nFor more updates from Mythri Movie Makers:\n\nLike - https://www.facebook.com/MythriMovieMakers\nSubscribe - https://goo.gl/eJiVkt\u200b\u200b\nTwitter - https://twitter.com/MythriOfficial\u200b\u200b\nInstagram: https://instagram.com/MythriOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "te"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33062667",
                "likeCount": "839312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "50CawJSsNytrx-PYCe5PR9TMG-s",
            "id": "X7OLO1Sjhuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T22:59:28Z",
                "channelId": "UCBtjXaOlnPb1k6WSrnF-HEw",
                "title": "OMAR x MUCCO - EWIG",
                "description": "\u25ba\"WINTERALBUM\" jetzt streamen:\n\n\u25ba umg.lnk.to/Winteralbum\n\nWINTERALBUM OUT NOW \n\nOMAR folgen:\n\u25bahttps://instagram.com/omar76\n\u25bahttps://www.tiktok.com/@omar76_offiziell\n\u25bahttps://spoti.fi/3pMegSz\n\n\nMUCCO:\n\u25bahttps://instagram.com/muccosinsta\n\nAbonniert den LOST LIFE Kanal:\n\u25ba https://bit.ly/33bc6kh\n\n\n\u25ba PRODUCED: Jonas Mengler & Mo Orient\n\u25baMIX: JONAS Mengler\n\u25baMaster: VOLKER \"IDR\" Gebhardt\n\u25baVIDEO: Directed by Luka Katic \nhttps://instagram.com/luk_katic  \n\u25baProducer: Native MND \n\u25baPhotographer: Native MND\nhttps://instagram.com/native.mnd\n\n\n\n\n \n\n\n#OMAR #EWIG #MUCCO #WINTERALBUM \n#COLLAB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7OLO1Sjhuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7OLO1Sjhuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7OLO1Sjhuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7OLO1Sjhuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7OLO1Sjhuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOST LIFE",
                "tags": [
                    "OMAR",
                    "TEKTEK",
                    "MUSIK",
                    "RAP",
                    "DEUTSCHRAP",
                    "lostlife",
                    "omar76"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OMAR x MUCCO - EWIG",
                    "description": "\u25ba\"WINTERALBUM\" jetzt streamen:\n\n\u25ba umg.lnk.to/Winteralbum\n\nWINTERALBUM OUT NOW \n\nOMAR folgen:\n\u25bahttps://instagram.com/omar76\n\u25bahttps://www.tiktok.com/@omar76_offiziell\n\u25bahttps://spoti.fi/3pMegSz\n\n\nMUCCO:\n\u25bahttps://instagram.com/muccosinsta\n\nAbonniert den LOST LIFE Kanal:\n\u25ba https://bit.ly/33bc6kh\n\n\n\u25ba PRODUCED: Jonas Mengler & Mo Orient\n\u25baMIX: JONAS Mengler\n\u25baMaster: VOLKER \"IDR\" Gebhardt\n\u25baVIDEO: Directed by Luka Katic \nhttps://instagram.com/luk_katic  \n\u25baProducer: Native MND \n\u25baPhotographer: Native MND\nhttps://instagram.com/native.mnd\n\n\n\n\n \n\n\n#OMAR #EWIG #MUCCO #WINTERALBUM \n#COLLAB"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111086",
                "likeCount": "6320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wHiX3A3JQaY6MsS9eso_rRYsLGM",
            "id": "gk61rmCgeaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T17:06:12Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Die ersten Top-Teams drehen auf! | Testfahrten in Bahrain | Tag 2 | Formel 1",
                "description": "\u25b6\u25b6Die Formel 1 LIVE auf Sky!\nhttps://zly.de/sky/F1-LIVE\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des zweiten Testtags der Formel-1-Saison 2025 auf dem Bahrain International Circuit! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\n\u25b6\u25b6 Streaming war noch nie so WOW - mehr Infos: https://zly.de/sky/WOW-F1\n\nKostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren \u25b6 https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6   / skysportformel1  \nSky Sport auf Tik Tok \u25b6   / skysportde  \nSky Sport auf Twitter \u25b6   / skysportformel1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk61rmCgeaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk61rmCgeaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk61rmCgeaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk61rmCgeaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gk61rmCgeaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Bahrain",
                    "F1",
                    "Formel1",
                    "Highlights",
                    "PreSeasonTest",
                    "Qualifying",
                    "Simulation",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Tag 2",
                    "Test",
                    "Training",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die ersten Top-Teams drehen auf! | Testfahrten in Bahrain | Tag 2 | Formel 1",
                    "description": "\u25b6\u25b6Die Formel 1 LIVE auf Sky!\nhttps://zly.de/sky/F1-LIVE\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des zweiten Testtags der Formel-1-Saison 2025 auf dem Bahrain International Circuit! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\n\u25b6\u25b6 Streaming war noch nie so WOW - mehr Infos: https://zly.de/sky/WOW-F1\n\nKostenlos unseren YouTube-Kanal abonnieren \u25b6 https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6   / skysportformel1  \nSky Sport auf Tik Tok \u25b6   / skysportde  \nSky Sport auf Twitter \u25b6   / skysportformel1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261739",
                "likeCount": "5463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QyX-9_hLZagCo-4sMw7BmB2VhxE",
            "id": "aKVrMF-JPg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T22:59:07Z",
                "channelId": "UCvnCXuh_zhm75EJ89qJ95Kw",
                "title": "Olexesh - Ich werd Rapper (prod. von LuciG) [Official Video]",
                "description": "\"Ich werd Rapper\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfa4 https://umg.lnk.to/IchwerdRapper \ud83c\udfa4\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von LuciG:\n  https://www.instagram.com/heylucig\n\n\ud83c\udfa5 ein100Kfilm:\n  https://www.instagram.com/ein100kfilm  \n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n  https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Olexiykosarev  #Ichwerdrapper  #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKVrMF-JPg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKVrMF-JPg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKVrMF-JPg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKVrMF-JPg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKVrMF-JPg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "385id\u00e9al",
                "tags": [
                    "385ideal",
                    "olexesh",
                    "nimo",
                    "azzlackz",
                    "celoabdi",
                    "haftbefehl",
                    "bornheim",
                    "frankfurt",
                    "rap",
                    "bushido",
                    "kollegah",
                    "farid bang",
                    "xatar",
                    "video",
                    "hanybal",
                    "og",
                    "feuerbach",
                    "sis kat",
                    "aje",
                    "64",
                    "leonberg",
                    "229",
                    "official video",
                    "offiziell",
                    "Krime",
                    "freiburg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olexesh - Ich werd Rapper (prod. von LuciG) [Official Video]",
                    "description": "\"Ich werd Rapper\" jetzt streamen!\n\ud83c\udfa4 https://umg.lnk.to/IchwerdRapper \ud83c\udfa4\n\n\"Olexiy Kosarev\" jetzt pre-saven:\n\ud83d\udd25 https://umg.lnk.to/OlexiyKosarev \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfb9 Olexesh streamen:\nhttps://385i.lnk.to/olexesh\u200b\n\n\ud83d\udcf1 Olexesh folgen:\nhttps://385i.lnk.to/olexeshsocials\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von LuciG:\n  https://www.instagram.com/heylucig\n\n\ud83c\udfa5 ein100Kfilm:\n  https://www.instagram.com/ein100kfilm  \n\n\ud83c\udf9b Mix von Felix Eschmann:\n  https://www.instagram.com/immerfokussiert  \n\n\ud83c\udf9a\ufe0f Master von Lex Barkey:\n  https://www.instagram.com/lexbarkey  \n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\n   www.youtube.com/385ideal  \n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Olexesh #Olexiykosarev  #Ichwerdrapper  #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108466",
                "likeCount": "8765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QUfCronqU4BrG8cGsXEwhXBE2Kg",
            "id": "dv5cXrter1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T11:01:00Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Marco L\u00dcFTET das GEHEIMNIS! - Werkstattalltag Halle77 - Marco nimmt EUCH mit!",
                "description": "Heute enth\u00fcllt Marco das wohl gr\u00f6\u00dfte Projekt in der Geschichte der Halle77, denn wir er\u00f6ffnen das Autohaus Zeitlos! Ihr bekommt einen ersten Einblick in die R\u00e4umlichkeiten und erfahrt, wie wir uns das alles vorstellen! :D\n\nFalls ihr bei diesem Projekt mitwirken wollt und euch f\u00fcr eine der im Video ausgewiesenen Stellen interessiert, bewerbt euch gerne unter:\nbewerbung@autohaus-zeitlos.de\n\nWenn ihr euch nach diesem Video dazu berufen f\u00fchlt, den Pr\u00fcfstand in der Halle77 zu \u00fcbernehmen, bewerbt euch gerne unter:\nbewerbung@halle-77.de\n\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dv5cXrter1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dv5cXrter1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dv5cXrter1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dv5cXrter1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dv5cXrter1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Marco L\u00dcFTET das GEHEIMNIS! - Werkstattalltag Halle77 - Marco nimmt EUCH mit!",
                    "description": "Heute enth\u00fcllt Marco das wohl gr\u00f6\u00dfte Projekt in der Geschichte der Halle77, denn wir er\u00f6ffnen das Autohaus Zeitlos! Ihr bekommt einen ersten Einblick in die R\u00e4umlichkeiten und erfahrt, wie wir uns das alles vorstellen! :D\n\nFalls ihr bei diesem Projekt mitwirken wollt und euch f\u00fcr eine der im Video ausgewiesenen Stellen interessiert, bewerbt euch gerne unter:\nbewerbung@autohaus-zeitlos.de\n\nWenn ihr euch nach diesem Video dazu berufen f\u00fchlt, den Pr\u00fcfstand in der Halle77 zu \u00fcbernehmen, bewerbt euch gerne unter:\nbewerbung@halle-77.de\n\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484395",
                "likeCount": "31726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_3wbGTFEJvUShiQL2wyN7SmE9A",
            "id": "YdNmwZ3-MaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T17:00:47Z",
                "channelId": "UCI7nAQdTWYGUQQY0DVzu4lA",
                "title": "Da geht's um's GELDMACHEN! \ud83d\ude21 Privatfirma ZOCKT mit \"reservierten\" Parkpl\u00e4tzen ab! | Achtung Abzocke",
                "description": "\u25ba Alle Folgen kostenlos auf JOYN: https://url.joyn.de/achtungabzocke/description\n\nPeter Giesel besucht Zuschauer Julian K\u00f6nig in Wuppertal. Er wurde beim Parken \u00fcber den Tisch gezogen. Er hat 15 Minuten auf einem vermeintlich falschen Parkplatz geparkt und muss nun blechen. Peter Giesel geht dem auf die Spur.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n***************************************\n\n\u25ba Peter Giesel auf Facebook: https://de-de.facebook.com/petergieseltv/ \n\u25ba Kabel eins auf Facebook: https://www.facebook.com/kabeleins/\n\u25ba Kabel eins auf Instagram: https://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n***************************************\n\n#kabeleins\n\n\nImpressum:\nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YdNmwZ3-MaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YdNmwZ3-MaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YdNmwZ3-MaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YdNmwZ3-MaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Achtung Abzocke",
                "tags": [
                    "achtung abzocke",
                    "peter giesel",
                    "abzocke",
                    "kabel eins",
                    "neue staffel",
                    "website",
                    "kabel1",
                    "kabeleins",
                    "fernsehen",
                    "sendung",
                    "aufkl\u00e4rung",
                    "spur",
                    "test",
                    "enth\u00fcllen",
                    "entlarven",
                    "reportage",
                    "ganze folge",
                    "betrug",
                    "betr\u00fcger",
                    "kontrolle",
                    "betrugsexperte",
                    "abgezockt",
                    "enth\u00fcllung",
                    "masche",
                    "achtung abzocke ganze folgen",
                    "urlaubsbetr\u00fcgern auf der spur",
                    "achtung abzocke urlaubsbetr\u00fcgern auf der spur",
                    "urlaubsbetr\u00fcger",
                    "achtung abzocke urlaub",
                    "urlaub",
                    "peter giesel urlaub"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Da geht's um's GELDMACHEN! \ud83d\ude21 Privatfirma ZOCKT mit \"reservierten\" Parkpl\u00e4tzen ab! | Achtung Abzocke",
                    "description": "\u25ba Alle Folgen kostenlos auf JOYN: https://url.joyn.de/achtungabzocke/description\n\nPeter Giesel besucht Zuschauer Julian K\u00f6nig in Wuppertal. Er wurde beim Parken \u00fcber den Tisch gezogen. Er hat 15 Minuten auf einem vermeintlich falschen Parkplatz geparkt und muss nun blechen. Peter Giesel geht dem auf die Spur.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n***************************************\n\n\u25ba Peter Giesel auf Facebook: https://de-de.facebook.com/petergieseltv/ \n\u25ba Kabel eins auf Facebook: https://www.facebook.com/kabeleins/\n\u25ba Kabel eins auf Instagram: https://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n***************************************\n\n#kabeleins\n\n\nImpressum:\nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318333",
                "likeCount": "5676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-wbs4j4nwkxrkSfr8gbm_XleZM",
            "id": "GZfFPI8LJrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T13:37:16Z",
                "channelId": "UCHQDjDDW8w2RieO-IuqYlyg",
                "title": "All You Need for Gaming \u2013 AMD RDNA\u2122 4 and RX 9000 Series Reveal",
                "description": "The moment is now\u2014AMD RDNA\u2122 4 graphics cards have arrived, delivering breakthrough performance to every battle, mission, and victory empowering you to make every play count. Experience a new era of gaming innovation with AMD.\n\nDiscover more: https://www.amd.com/en/products/graphics/desktops/radeon.html\n\n00:06 Intro - AMD's 25-year commitment to gaming\n04:34 RDNA 4 Architecture - A deep dive into AMD's latest graphics architecture\n11:11 Toy Shop Demo - A glimpse into the future of gaming visuals\n13:47 Software Innovations - Enhancing the gaming experience with software\n17:53 FSR 4 - Introducing AMD's new machine learning powered upscaling\n21:40 Radeon RX 9000 Series - Unveiling the new graphics cards\n23:16 RX 9070 & 9070 XT - Details on performance, pricing, and availability\n28:55 Crimson Desert - A sneak peek at the upcoming game\n31:12 Availability & Outro - When and where to buy the new cards\n\n***\n\nSubscribe: https://bit.ly/Subscribe_to_AMD \nJoin the AMD Red Team Community: https://community.amd.com/t5/red-team/ct-p/red-team\nJoin the AMD Red Team Discord Server: https://discord.gg/amd-red-team\nLike us on Facebook: https://bit.ly/AMD_on_Facebook\nFollow us on Twitter: https://bit.ly/AMD_On_Twitter \nFollow us on Twitch: https://Twitch.tv/AMD \nFollow us on LinkedIn: https://bit.ly/AMD_on_Linkedin \nFollow us on Instagram: https://bit.ly/AMD_on_Instagram\n\n\u00a92025 Advanced Micro Devices, Inc. AMD, the AMD Arrow Logo, and combinations thereof are trademarks of Advanced Micro Devices, Inc. in the United States and other jurisdictions. Other names are for informational purposes only and may be trademarks of their respective owners.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZfFPI8LJrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZfFPI8LJrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZfFPI8LJrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZfFPI8LJrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GZfFPI8LJrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AMD",
                "tags": [
                    "AMD",
                    "Advanced Micro Devices"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "All You Need for Gaming \u2013 AMD RDNA\u2122 4 and RX 9000 Series Reveal",
                    "description": "The moment is now\u2014AMD RDNA\u2122 4 graphics cards have arrived, delivering breakthrough performance to every battle, mission, and victory empowering you to make every play count. Experience a new era of gaming innovation with AMD.\n\nDiscover more: https://www.amd.com/en/products/graphics/desktops/radeon.html\n\n00:06 Intro - AMD's 25-year commitment to gaming\n04:34 RDNA 4 Architecture - A deep dive into AMD's latest graphics architecture\n11:11 Toy Shop Demo - A glimpse into the future of gaming visuals\n13:47 Software Innovations - Enhancing the gaming experience with software\n17:53 FSR 4 - Introducing AMD's new machine learning powered upscaling\n21:40 Radeon RX 9000 Series - Unveiling the new graphics cards\n23:16 RX 9070 & 9070 XT - Details on performance, pricing, and availability\n28:55 Crimson Desert - A sneak peek at the upcoming game\n31:12 Availability & Outro - When and where to buy the new cards\n\n***\n\nSubscribe: https://bit.ly/Subscribe_to_AMD \nJoin the AMD Red Team Community: https://community.amd.com/t5/red-team/ct-p/red-team\nJoin the AMD Red Team Discord Server: https://discord.gg/amd-red-team\nLike us on Facebook: https://bit.ly/AMD_on_Facebook\nFollow us on Twitter: https://bit.ly/AMD_On_Twitter \nFollow us on Twitch: https://Twitch.tv/AMD \nFollow us on LinkedIn: https://bit.ly/AMD_on_Linkedin \nFollow us on Instagram: https://bit.ly/AMD_on_Instagram\n\n\u00a92025 Advanced Micro Devices, Inc. AMD, the AMD Arrow Logo, and combinations thereof are trademarks of Advanced Micro Devices, Inc. in the United States and other jurisdictions. Other names are for informational purposes only and may be trademarks of their respective owners."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581155",
                "likeCount": "32412",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oTOVzJHd_MFOeOk-RV-qj-Y9bAA",
            "id": "yhML0TEmV5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T23:00:21Z",
                "channelId": "UCl_54gsLbJ5Ecgi5nwQHszw",
                "title": "Kane - Frieden",
                "description": "\u201eFrieden\u201c hier streamen: https://kanee.lnk.to/2025\nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vag9...\n\nProd. by: BABYBLUE, BLURRY, Berky\nMix: BABYBLUE\nMaster: GKG Mastering\n\nVideocredits:\nDirector: Jakub 100BD, Jonas Minner\nEdit/VFX: Jonas Minner\nProduction: silkrock \nExecutive Producer: Marlon Beat Helmeke\nPA on Set: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\nDOP: Nicolas Thiel\n1.AC: Trung Bui\nGaffer: Eric Odavas\nMake-Up: Till Korte\n3D: Ole Richter / LW25\n\nCast: Seyed Bardia Hashemizadeh, Julian Sinan Staab, Noah Alban Zapata, Martin G\u00fcnther, Jaro Krebs, Ilker Karaca\n\nSpecial thanks to SEEYOU RENT & Leon Action Team\n\n#Kane #Frieden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhML0TEmV5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhML0TEmV5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhML0TEmV5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhML0TEmV5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhML0TEmV5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kane ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kane - Frieden",
                    "description": "\u201eFrieden\u201c hier streamen: https://kanee.lnk.to/2025\nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vag9...\n\nProd. by: BABYBLUE, BLURRY, Berky\nMix: BABYBLUE\nMaster: GKG Mastering\n\nVideocredits:\nDirector: Jakub 100BD, Jonas Minner\nEdit/VFX: Jonas Minner\nProduction: silkrock \nExecutive Producer: Marlon Beat Helmeke\nPA on Set: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\nDOP: Nicolas Thiel\n1.AC: Trung Bui\nGaffer: Eric Odavas\nMake-Up: Till Korte\n3D: Ole Richter / LW25\n\nCast: Seyed Bardia Hashemizadeh, Julian Sinan Staab, Noah Alban Zapata, Martin G\u00fcnther, Jaro Krebs, Ilker Karaca\n\nSpecial thanks to SEEYOU RENT & Leon Action Team\n\n#Kane #Frieden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53909",
                "likeCount": "4957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5NTvUkJLUb83S_LDdTK3lfkfy4g",
            "id": "Fz_Luw1V1ho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T13:00:23Z",
                "channelId": "UC8LJZNHnqXKg5TMgyvxszPA",
                "title": "STATEMENT 1/2",
                "description": "Drobna sprawa to i STATEMENT kr\u00f3tki\u2026 \nA \u017ce w t\u0142usty czwartek zobowi\u0105zany si\u0119 czu\u0142em to pu\u015bci\u0142em par\u0119 s\u0142\u00f3w od siebie. \n\nZrobi\u0119 drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 ale zbieram my\u015bli.\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nScript: Kamil Labudda, Marcin Feltynowski, Piotr Zaj\u0105czkowski\nDOP: Dima Zinych\nProduction Manager: Karolina Sus\u0142o\nProduction Manager Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nSet Manager: Dominik Dardzi\u0144ski\n\n1AC: Kajetan Zieli\u0144ski\nFocus Puller: Stanis\u0142aw Smutniak\nGaffer: Mateusz \u015awiderski\nBest Boy: Patryk Wa\u015b, Jakub Stypu\u0142a\nGrip: Jurek Barba\u015b\nGrip Assistant: Pawe\u0142 Sudak\nSet Designers: Kamil Malinowski, Dawid Wojtecki\nCostume Designer: Joanna Opi\u0144ska\nCostume Designer Assistant: Klaudia Warmi\u0144ska\nMake Up Artist: Olczak Zawadzka\nMake Up Artist Assistant: R\u00f3\u017ca Zimnoch\nPhotographer: Wojtek Koziara\nCasting Director: Karolina Sus\u0142o\nCasting Director Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nRunner & Casting Coordinator: Zosia Pionka\nStagehand: Hubert Bia\u0142ek\nEquipment: ATM, Van4Plan, Dardzin Film\n\nEdit: Grzegorz Skonecki\nColor Grading: Szymon Ronowicz\nVFX Supervisor: Tymon \u017bak (@siematuhari)\nVFX: Bartek Majchrzak (@siematurompy), Tymon \u017bak\nSFX: Artur Twardy (@slodziakfr)\n\nAI VFX: Platige Image\nAI VFX Creator: Damian Misiura\nAI Supervisor: Arkadiusz Leszko\nAI VFX Producer: Justyna Supernak\nAI VFX Producer: Karolina Mann\n\nSpecial thanks: Micha\u0142 Bartu\u015b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz_Luw1V1ho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz_Luw1V1ho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz_Luw1V1ho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz_Luw1V1ho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fz_Luw1V1ho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Budda. TV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STATEMENT 1/2",
                    "description": "Drobna sprawa to i STATEMENT kr\u00f3tki\u2026 \nA \u017ce w t\u0142usty czwartek zobowi\u0105zany si\u0119 czu\u0142em to pu\u015bci\u0142em par\u0119 s\u0142\u00f3w od siebie. \n\nZrobi\u0119 drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 ale zbieram my\u015bli.\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski (@zajacofficial)\nScript: Kamil Labudda, Marcin Feltynowski, Piotr Zaj\u0105czkowski\nDOP: Dima Zinych\nProduction Manager: Karolina Sus\u0142o\nProduction Manager Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nSet Manager: Dominik Dardzi\u0144ski\n\n1AC: Kajetan Zieli\u0144ski\nFocus Puller: Stanis\u0142aw Smutniak\nGaffer: Mateusz \u015awiderski\nBest Boy: Patryk Wa\u015b, Jakub Stypu\u0142a\nGrip: Jurek Barba\u015b\nGrip Assistant: Pawe\u0142 Sudak\nSet Designers: Kamil Malinowski, Dawid Wojtecki\nCostume Designer: Joanna Opi\u0144ska\nCostume Designer Assistant: Klaudia Warmi\u0144ska\nMake Up Artist: Olczak Zawadzka\nMake Up Artist Assistant: R\u00f3\u017ca Zimnoch\nPhotographer: Wojtek Koziara\nCasting Director: Karolina Sus\u0142o\nCasting Director Assistant: Krystian Lipi\u0144ski\nRunner & Casting Coordinator: Zosia Pionka\nStagehand: Hubert Bia\u0142ek\nEquipment: ATM, Van4Plan, Dardzin Film\n\nEdit: Grzegorz Skonecki\nColor Grading: Szymon Ronowicz\nVFX Supervisor: Tymon \u017bak (@siematuhari)\nVFX: Bartek Majchrzak (@siematurompy), Tymon \u017bak\nSFX: Artur Twardy (@slodziakfr)\n\nAI VFX: Platige Image\nAI VFX Creator: Damian Misiura\nAI Supervisor: Arkadiusz Leszko\nAI VFX Producer: Justyna Supernak\nAI VFX Producer: Karolina Mann\n\nSpecial thanks: Micha\u0142 Bartu\u015b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2647648",
                "likeCount": "209095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-mICg_NGOFxvUkm9Znr6ZbIVcPE",
            "id": "co4PVbewN9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T18:00:06Z",
                "channelId": "UCVYzSWPzEISUBjBrxXE_eqQ",
                "title": "ZAH1DE - Mona Lisa Motion (Official Video)",
                "description": "\ud83c\udfb6 Stream \u201eMona Lisa Motion\u201c: https://zah1de.lnk.to/MonaLisaMotion\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop: https://shop.zah1de.com/\n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc?lang=de-DE\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n \n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, Dejo, Soyhan,\n\ud83d\udcbf Song produced by: Mattpurrp, SHYY, Dejo, NOAH\n\ud83d\udcbf Song mastered by: G\u00f6khan G\u00fcler\n\ud83d\udcbf Song mixed by: Dejo\n\ud83c\udfa5 Video produced by Niclas Andree: https://www.instagram.com/niclas.andree/\nFotos by Minh Kieu: https://www.instagram.com/traviezthedirector/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix?lang=de-DE                                                           \nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii?lang=de-DE                                                                                                            Instagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii?lang=de-DE                                                                           \nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJadan      \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jadan.s.m_zay?lang=de-DE                                                                                                        \nInstagram: https://www.instagram.com/jadan.s.m/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus?lang=de-DE                                                                                                                         Instagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76?lang=de-DE                                                                                                                      Instagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2                                                                                                                        Instagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski                                                                                                                               \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n\n#ZAH1DE #MonaLisaMotion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co4PVbewN9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co4PVbewN9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co4PVbewN9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co4PVbewN9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co4PVbewN9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE",
                "tags": [
                    "Zahide",
                    "ZAHIDE",
                    "ZAH1DE",
                    "zah1de",
                    "lunatix",
                    "lunatix dance",
                    "lunatix dance crew",
                    "zahide lunatix",
                    "zahide tik tok sportlich",
                    "tik tok sportlich",
                    "TikTok Sportlich",
                    "tiktok sportlich zahide",
                    "zahide tiktok",
                    "Zah1de Mona Lisa Motion",
                    "Mona Lisa Motion",
                    "zah1de mona lisa lyrics",
                    "zah1de mona lisa song"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAH1DE - Mona Lisa Motion (Official Video)",
                    "description": "\ud83c\udfb6 Stream \u201eMona Lisa Motion\u201c: https://zah1de.lnk.to/MonaLisaMotion\n\ud83d\udecd\ufe0f Shop: https://shop.zah1de.com/\n\ud83d\udcf1 Follow ZAH1DE:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@zah1de_kyc?lang=de-DE\nInstagram: https://www.instagram.com/kyc_za/\n \n\ud83c\udfb5 Song written by: ZAH1DE, Dejo, Soyhan,\n\ud83d\udcbf Song produced by: Mattpurrp, SHYY, Dejo, NOAH\n\ud83d\udcbf Song mastered by: G\u00f6khan G\u00fcler\n\ud83d\udcbf Song mixed by: Dejo\n\ud83c\udfa5 Video produced by Niclas Andree: https://www.instagram.com/niclas.andree/\nFotos by Minh Kieu: https://www.instagram.com/traviezthedirector/\n \nLunatix Dance\nTikTok: https://www.tiktok.com/@serdar_lunatix?lang=de-DE                                                           \nInstagram: https://www.instagram.com/serdar_lunatix/\n \nBerkay\nTikTok: https://www.tiktok.com/@berkibooiii?lang=de-DE                                                                                                            Instagram: https://www.instagram.com/berkibooiii/\n \nAsal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@asaliraniii?lang=de-DE                                                                           \nInstagram: https://www.instagram.com/asaliraniii/\n \nJadan      \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jadan.s.m_zay?lang=de-DE                                                                                                        \nInstagram: https://www.instagram.com/jadan.s.m/\n \nJunus\nTikTok: https://www.tiktok.com/@my_junus?lang=de-DE                                                                                                                         Instagram: https://www.instagram.com/_junus__/\n \nSara\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sara.ak76?lang=de-DE                                                                                                                      Instagram: https://www.instagram.com/sara_ak2728/\n \nCatinca\nTikTok: https://www.tiktok.com/@catinca_thatscrazy2                                                                                                                        Instagram: https://www.instagram.com/catinca_bln1/\n \nMariana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marianamski                                                                                                                               \nInstagram: https://www.instagram.com/84mski/\n\n#ZAH1DE #MonaLisaMotion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "988887",
                "likeCount": "35197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nvG2Uww8XrnQnedFKWWaUZajJMg",
            "id": "8B1EtVPBSMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T20:00:04Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "A Minecraft Movie | Final Trailer",
                "description": "Get ready for the greatest adventure ever built. \u26cf\ufe0f Tickets are on sale NOW for #MinecraftMovie \u2013 only in theaters April 4. https://www.fandango.com/MinecraftMovie\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, \u201cA Minecraft Movie,\u201d directed by Jared Hess, is the first-ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. \n\nThe film also stars Emma Myers (\u201cWednesday\u201d), Oscar nominee Danielle Brooks (\u201cThe Color Purple\u201d), Sebastian Hansen (\u201cJust Mercy, \u201cLisey\u2019s Story\u201d), with Jennifer Coolidge. \n\nWelcome to the world of Minecraft, where creativity doesn\u2019t just help you craft, it\u2019s essential to one\u2019s survival! Four misfits\u2014Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they\u2019ll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world. \n\nOscar nominee Hess (\u201cNinety-Five Senses,\u201d \u201cNacho Libre\u201d) directed from a screenplay by Chris Bowman & Hubbel Palmer and Neil Widener & Gavin James and Chris Galletta, story by Allison Schroeder and Chris Bowman & Hubbel Palmer, based on the Minecraft video game. Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson and Vu Bui produced, and Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza and Jon Spaihts executive produced. \n\nThe director\u2019s creative team behind the camera includes BAFTA-nominated director of photography Enrique Chediak (\u201c127 Hours,\u201d \u201cTransformers: Rise of the Beasts\u201d), Oscar-winning production designer Grant Major (\u201cThe Lord of the Rings: The Return of the King,\u201d \u201cThe Meg\u201d), editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detective Pikachu\u201d, the \u201cBorat\u201d films), Oscar-winning VFX supervisor Dan Lemmon (\u201cThe Jungle Book,\u201d \u201cThe Batman\u201d), and costume designer Amanda Neale (\u201cThe Meg,\u201d \u201cWhat We Do in the Shadows\u201d). Casting is by Rachel Tenner. The music supervisors are Gabe Hilfer and Karyn Rachtman, and the music is by Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok,\u201d the \u201cLEGO\u00ae\u201d movies). \n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present A Vertigo Entertainment/On The Roam/Mojang Studios Production, A Jared Hess Film, \u201cA Minecraft Movie.\u201d The film will be distributed by Warner Bros. Pictures worldwide and by Legendary East in China, and released only in theaters and IMAX in North America on April 4, 2025, and internationally beginning 2 April 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Coming Soon",
                    "Danielle Brooks",
                    "Emma Myers",
                    "Eugene Hansen",
                    "Film",
                    "Jack Black",
                    "Jared Hess",
                    "Jason Momoa",
                    "Jennifer Coolidge",
                    "Legendary Pictures",
                    "Live Action",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Movie",
                    "Official Trailer",
                    "Trailer",
                    "Video Game",
                    "WB",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A Minecraft Movie | Final Trailer",
                    "description": "Get ready for the greatest adventure ever built. \u26cf\ufe0f Tickets are on sale NOW for #MinecraftMovie \u2013 only in theaters April 4. https://www.fandango.com/MinecraftMovie\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, \u201cA Minecraft Movie,\u201d directed by Jared Hess, is the first-ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. \n\nThe film also stars Emma Myers (\u201cWednesday\u201d), Oscar nominee Danielle Brooks (\u201cThe Color Purple\u201d), Sebastian Hansen (\u201cJust Mercy, \u201cLisey\u2019s Story\u201d), with Jennifer Coolidge. \n\nWelcome to the world of Minecraft, where creativity doesn\u2019t just help you craft, it\u2019s essential to one\u2019s survival! Four misfits\u2014Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they\u2019ll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world. \n\nOscar nominee Hess (\u201cNinety-Five Senses,\u201d \u201cNacho Libre\u201d) directed from a screenplay by Chris Bowman & Hubbel Palmer and Neil Widener & Gavin James and Chris Galletta, story by Allison Schroeder and Chris Bowman & Hubbel Palmer, based on the Minecraft video game. Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson and Vu Bui produced, and Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza and Jon Spaihts executive produced. \n\nThe director\u2019s creative team behind the camera includes BAFTA-nominated director of photography Enrique Chediak (\u201c127 Hours,\u201d \u201cTransformers: Rise of the Beasts\u201d), Oscar-winning production designer Grant Major (\u201cThe Lord of the Rings: The Return of the King,\u201d \u201cThe Meg\u201d), editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detective Pikachu\u201d, the \u201cBorat\u201d films), Oscar-winning VFX supervisor Dan Lemmon (\u201cThe Jungle Book,\u201d \u201cThe Batman\u201d), and costume designer Amanda Neale (\u201cThe Meg,\u201d \u201cWhat We Do in the Shadows\u201d). Casting is by Rachel Tenner. The music supervisors are Gabe Hilfer and Karyn Rachtman, and the music is by Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok,\u201d the \u201cLEGO\u00ae\u201d movies). \n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present A Vertigo Entertainment/On The Roam/Mojang Studios Production, A Jared Hess Film, \u201cA Minecraft Movie.\u201d The film will be distributed by Warner Bros. Pictures worldwide and by Legendary East in China, and released only in theaters and IMAX in North America on April 4, 2025, and internationally beginning 2 April 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17370277",
                "likeCount": "253622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvuyAdBfaa8yy9j7xHchyWxbLNw",
            "id": "o0CFeS_EJR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:01:01Z",
                "channelId": "UCp68_FLety0O-n9QU6phsgw",
                "title": "Digging a SECRET GARAGE Part 5 Major Progress",
                "description": "Go to http://www.surfshark.com/colin for 4 extra months of Surfshark\n\nGet your NEW FURZE SPANNER.S N TEE'S at https://www.colinfurzeshop.com\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\nThanks to Barrett Steel for the supply, if you want steel....buy from them!!\nhttps://www.barrettsteel.com\nThanks to CESL for taking all the Dirt https://earthmoving-peterborough.co.uk\nThanks to Graphic Brands for Printing the wall on the boards\nhttps://graphicbrands.co.uk\n\nMusic\n\nTrack 1 is \"Bitter Man\" by \"Staplers\"\nhttps://open.spotify.com/album/2VQWJHfANAA5uBqjmlsQFR?si=c67d4508ace94883\nLinktree: https://linktr.ee/STAPLERSx \n\nTrack 2 is \"Hokey Pokey\" by \"Project Revise\"\nhttps://www.projectrevise.co.uk\n\nTrack 3 is \"Hello God Again\" by \"Primative State\"\nhttps://open.spotify.com/album/5OuiT8ccqXXjEA8P2ygedf?si=zMdtnWCTStu-v3fZuzE5tA\n\nTrack 4 under the Surfshark ad Is \"Dolce and Gabbana\" by \"Galivantes\"\nhttps://open.spotify.com/artist/1jLJGaMOZ68r0pPyTUoBSv\n\nTrack 5 is \"Drive\" by \"Ramona\"\nhttps://open.spotify.com/artist/7BnMSB7Ux2wC2ikokfSLqX\nhttps://ramonahq.bandcamp.com\n\nTrack 6 is \"Listplatzboki\" by OKA Over\"\nhttps://okaover.bandcamp.com/album/over\n\nTrack 7 is \"LOst At Sea\" by \"Julian Fulco Perron\"\nhttps://linktr.ee/julianfulcoperron\n\nTrack 8 is \"Ba=Barium\" by \"Absent Crowd\"\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3K8MwFYW1NoKpj5UmStZAf\nSoundcloud: https://soundcloud.com/user-994838051/sets/sa-skongs-and-other-shucked-up-fit\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/the-absent-crowd/1159462502\n\nTrack 9 is \"No Time For Money\" by \"TheLikelihood\"\nhttps://linktr.ee/thelikelihood \n\nTrack 10 is Old Lang Sign from library music\n\nTrack 11 is \"SeaSide\" by \"Rescape\"\nhttps://www.youtube.com/@rescapeofficial\nhttps://www.facebook.com/RescapeOfficial/\nhttps://www.instagram.com/rescapeofficial/\nhttps://www.tiktok.com/@rescapeofficial\n\nTrack 12 is \"White Rabbit\"by \"Tame Your Fear\"\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/29zlCx9ZrEnEKwqpJamDyJ\nInstagram: https://www.instagram.com/tame_your_fears/\nApple Music: https://music.apple.com/gb/artist/tame-your-fears/1557108388\n\nTrack 13 is Elevator music from the library plus the accordian thing\n\nTrack 14 is \"Vacant Smile\" by \"Staplers\"\nLinktree: https://linktr.ee/STAPLERSx \n\nTrack 15 is \"Handle\" by \"Look Mum No Computer\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=suFMi8VHopQ\n\nLast track is Vintage Funk from Libary Music\n\nIn a band, want your music on my videos! Send your tracks to furzemail@yahoo.co.uk as all music on this channel is from viewer's.\n\n#colinfurze #secretgarage #secrettunnel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0CFeS_EJR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0CFeS_EJR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0CFeS_EJR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0CFeS_EJR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o0CFeS_EJR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "colinfurze",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Digging a SECRET GARAGE Part 5 Major Progress",
                    "description": "Go to http://www.surfshark.com/colin for 4 extra months of Surfshark\n\nGet your NEW FURZE SPANNER.S N TEE'S at https://www.colinfurzeshop.com\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\nThanks to Barrett Steel for the supply, if you want steel....buy from them!!\nhttps://www.barrettsteel.com\nThanks to CESL for taking all the Dirt https://earthmoving-peterborough.co.uk\nThanks to Graphic Brands for Printing the wall on the boards\nhttps://graphicbrands.co.uk\n\nMusic\n\nTrack 1 is \"Bitter Man\" by \"Staplers\"\nhttps://open.spotify.com/album/2VQWJHfANAA5uBqjmlsQFR?si=c67d4508ace94883\nLinktree: https://linktr.ee/STAPLERSx \n\nTrack 2 is \"Hokey Pokey\" by \"Project Revise\"\nhttps://www.projectrevise.co.uk\n\nTrack 3 is \"Hello God Again\" by \"Primative State\"\nhttps://open.spotify.com/album/5OuiT8ccqXXjEA8P2ygedf?si=zMdtnWCTStu-v3fZuzE5tA\n\nTrack 4 under the Surfshark ad Is \"Dolce and Gabbana\" by \"Galivantes\"\nhttps://open.spotify.com/artist/1jLJGaMOZ68r0pPyTUoBSv\n\nTrack 5 is \"Drive\" by \"Ramona\"\nhttps://open.spotify.com/artist/7BnMSB7Ux2wC2ikokfSLqX\nhttps://ramonahq.bandcamp.com\n\nTrack 6 is \"Listplatzboki\" by OKA Over\"\nhttps://okaover.bandcamp.com/album/over\n\nTrack 7 is \"LOst At Sea\" by \"Julian Fulco Perron\"\nhttps://linktr.ee/julianfulcoperron\n\nTrack 8 is \"Ba=Barium\" by \"Absent Crowd\"\nSpotify: https://open.spotify.com/album/3K8MwFYW1NoKpj5UmStZAf\nSoundcloud: https://soundcloud.com/user-994838051/sets/sa-skongs-and-other-shucked-up-fit\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/the-absent-crowd/1159462502\n\nTrack 9 is \"No Time For Money\" by \"TheLikelihood\"\nhttps://linktr.ee/thelikelihood \n\nTrack 10 is Old Lang Sign from library music\n\nTrack 11 is \"SeaSide\" by \"Rescape\"\nhttps://www.youtube.com/@rescapeofficial\nhttps://www.facebook.com/RescapeOfficial/\nhttps://www.instagram.com/rescapeofficial/\nhttps://www.tiktok.com/@rescapeofficial\n\nTrack 12 is \"White Rabbit\"by \"Tame Your Fear\"\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/29zlCx9ZrEnEKwqpJamDyJ\nInstagram: https://www.instagram.com/tame_your_fears/\nApple Music: https://music.apple.com/gb/artist/tame-your-fears/1557108388\n\nTrack 13 is Elevator music from the library plus the accordian thing\n\nTrack 14 is \"Vacant Smile\" by \"Staplers\"\nLinktree: https://linktr.ee/STAPLERSx \n\nTrack 15 is \"Handle\" by \"Look Mum No Computer\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=suFMi8VHopQ\n\nLast track is Vintage Funk from Libary Music\n\nIn a band, want your music on my videos! Send your tracks to furzemail@yahoo.co.uk as all music on this channel is from viewer's.\n\n#colinfurze #secretgarage #secrettunnel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3647297",
                "likeCount": "240901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zk1tbtxcuLQ6PA7j9fEEGROvwjg",
            "id": "lu3UYRVysX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T14:00:06Z",
                "channelId": "UCMGuKEGaZA6T_O1ytHIRIGQ",
                "title": "Pok\u00e9mon\u00a0Presents | 27.02.2025",
                "description": "Wir w\u00fcnschen euch allen einen fr\u00f6hlichen Pok\u00e9mon\u00a0Day!\n\nDie neueste Pr\u00e4sentation von Pok\u00e9mon\u00a0Presents erwartet euch. \ud83e\udd73\n\nSchaut um 15:00\u00a0Uhr\u00a0(MEZ) vorbei f\u00fcr aufregende Pok\u00e9mon-Neuigkeiten zur Feier des Pok\u00e9mon\u00a0Day\u00a02025!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lu3UYRVysX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lu3UYRVysX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lu3UYRVysX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lu3UYRVysX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lu3UYRVysX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Offizieller Pok\u00e9mon Youtube Kanal",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon\u00a0Presents | 27.02.2025",
                    "description": "Wir w\u00fcnschen euch allen einen fr\u00f6hlichen Pok\u00e9mon\u00a0Day!\n\nDie neueste Pr\u00e4sentation von Pok\u00e9mon\u00a0Presents erwartet euch. \ud83e\udd73\n\nSchaut um 15:00\u00a0Uhr\u00a0(MEZ) vorbei f\u00fcr aufregende Pok\u00e9mon-Neuigkeiten zur Feier des Pok\u00e9mon\u00a0Day\u00a02025!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCpwEjJ3qq5nBamnarYlusy26e0",
            "id": "mmt0j0RsUmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T01:11:26Z",
                "channelId": "UC1YADBsoDnowlqQbtx0PjbA",
                "title": "Sam Sulek holt Pro Card und William ist Sieger der Herzen | Arnold Amateur Classic Physique 2025",
                "description": "Mit einem Einkauf bei https://www.esn.com/ kannst du unsere Arbeit und Projekte unterst\u00fctzen. Mit den Codes HOFF, LISA, SHED, WILLIAM, LUDWIG und BOSS gibt es immer die besten Angebote.\n\nRepOne Instagram \ud83d\udc49 https://bit.ly/44Dz6lG\nRepOne Facebook \ud83d\udc49 https://bit.ly/3svzplh\nESN.com Instagram \ud83d\udc49 https://bit.ly/ESNbeiInstagram\n\n#arnoldclassic #bodybuilding #classicphysique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmt0j0RsUmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmt0j0RsUmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmt0j0RsUmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmt0j0RsUmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mmt0j0RsUmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RepOne",
                "tags": [
                    "Sam Sulek IFBB Pro",
                    "William Niewiara vs Sam Sulek",
                    "Classic Physique Arnold Classic",
                    "Classic Physique Posing",
                    "New IFBB Pro",
                    "William Niewiara Bodybuilding"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sam Sulek holt Pro Card und William ist Sieger der Herzen | Arnold Amateur Classic Physique 2025",
                    "description": "Mit einem Einkauf bei https://www.esn.com/ kannst du unsere Arbeit und Projekte unterst\u00fctzen. Mit den Codes HOFF, LISA, SHED, WILLIAM, LUDWIG und BOSS gibt es immer die besten Angebote.\n\nRepOne Instagram \ud83d\udc49 https://bit.ly/44Dz6lG\nRepOne Facebook \ud83d\udc49 https://bit.ly/3svzplh\nESN.com Instagram \ud83d\udc49 https://bit.ly/ESNbeiInstagram\n\n#arnoldclassic #bodybuilding #classicphysique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120119",
                "likeCount": "3810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adFmCaDk1Do-1hzpgQNGESPN-DI",
            "id": "cuv8ht_ZAeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T12:30:42Z",
                "channelId": "UC4r8bOegpKu642BZJYZX6mA",
                "title": "Sorge um Donald Trumps Gesundheitszustand \u2013 jetzt meldet sich das Wei\u00dfe Haus",
                "description": "Was ist mit Donald Trumps Hand los? Nun meldet sich das Wei\u00dfe Haus zum Gesundheitszustand des amerikanischen Pr\u00e4sidenten zu Wort.\n\n\n\n***************************************\n\n\u25ba Jetzt kostenlos abonnieren: https://bit.ly/2xrdyzb\n\u25ba Mehr zu Bunte: https://www.bunte.de\n\u25ba Facebook: @BUNTE.de\n\u25ba Snapchat: @BUNTE.de\n\u25ba Instagram: @bunte_magazin\n\n***************************************\n#bunte #buntetv\n\n\nBUNTE.de \u2013 Das Beste aus der Welt der Stars & Royals! Bleibe immer up-to-date mit den frischesten News: Finde heraus, wie die Stars & Promis leben, lass dich von den m\u00e4rchenhaften Bildern der Royals verzaubern, entdecke neue Fashion- & Beauty-Trends und die besten Tipps f\u00fcr Gesundheit, Familie und Beziehung. \n\nImpressum: \nBurda Forward\nSt.-Martin-Stra\u00dfe 66\n81541 M\u00fcnchen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuv8ht_ZAeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuv8ht_ZAeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuv8ht_ZAeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuv8ht_ZAeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuv8ht_ZAeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BUNTE TV",
                "tags": [
                    "BUNTE TV",
                    "BUNTE.de",
                    "bunte-de",
                    "news heute",
                    "nachrichten heute",
                    "promi news",
                    "aktuell",
                    "heute",
                    "Royals",
                    "Stars",
                    "bunte",
                    "bunte news aktuell",
                    "bunte news heute",
                    "promi news aktuell",
                    "promi news heute",
                    "www.bunte",
                    "promiflash",
                    "www.bunte de",
                    "bild-de",
                    "bild.",
                    "die bunte.de",
                    "gala online",
                    "K\u00f6nigshaus",
                    "Royal",
                    "Adel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Sorge um Donald Trumps Gesundheitszustand \u2013 jetzt meldet sich das Wei\u00dfe Haus",
                    "description": "Was ist mit Donald Trumps Hand los? Nun meldet sich das Wei\u00dfe Haus zum Gesundheitszustand des amerikanischen Pr\u00e4sidenten zu Wort.\n\n\n\n***************************************\n\n\u25ba Jetzt kostenlos abonnieren: https://bit.ly/2xrdyzb\n\u25ba Mehr zu Bunte: https://www.bunte.de\n\u25ba Facebook: @BUNTE.de\n\u25ba Snapchat: @BUNTE.de\n\u25ba Instagram: @bunte_magazin\n\n***************************************\n#bunte #buntetv\n\n\nBUNTE.de \u2013 Das Beste aus der Welt der Stars & Royals! Bleibe immer up-to-date mit den frischesten News: Finde heraus, wie die Stars & Promis leben, lass dich von den m\u00e4rchenhaften Bildern der Royals verzaubern, entdecke neue Fashion- & Beauty-Trends und die besten Tipps f\u00fcr Gesundheit, Familie und Beziehung. \n\nImpressum: \nBurda Forward\nSt.-Martin-Stra\u00dfe 66\n81541 M\u00fcnchen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72396",
                "likeCount": "169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYqbNso_ezv1zHTl1nopTtjQ1Ew",
            "id": "-ED8q1Ob13Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:27:34Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Gaziantep FK 1-4 Fenerbah\u00e7e | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 B Grubu | 27.02.2025",
                "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda heyecan devam ediyor.\n\nB Grubu 3. ma\u00e7\u0131nda Fenerbah\u00e7e, deplasmanda Gaziantep FK ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi.\n\nGaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'ndaki m\u00fccadeleden 4-1 galip ayr\u0131lan sar\u0131 lacivertliler, gruptan lider olarak \u00e7\u0131kt\u0131 ve ad\u0131n\u0131 \u00e7eyrek finale yazd\u0131rd\u0131.\n\nFenerbah\u00e7e'nin gollerini Talisca (2), En-Nesyri ve Kostic kaydetti.\n\nEv sahibi ekibin tek gol\u00fc ise Anel Husic'ten geldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ED8q1Ob13Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ED8q1Ob13Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ED8q1Ob13Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ED8q1Ob13Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ED8q1Ob13Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "fb",
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "aspor canl\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e gaziantep",
                    "gaziantep fk fenerbah\u00e7e",
                    "fenerbah\u00e7e \u00f6zet",
                    "fenerbah\u00e7e gaziantep golleri",
                    "gaziantep fenerbah\u00e7e",
                    "gaziantep fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "gaziantep fenerbah\u00e7e ma\u00e7 \u00f6zet",
                    "gaziantep fenerbah\u00e7e \u00f6zeti",
                    "gaziantep fenerbah\u00e7e \u00f6zet",
                    "gaziantep fenerbah\u00e7e \u00f6zet izle",
                    "fenerbah\u00e7e gaziantep \u00f6zeti izle",
                    "gfk fb",
                    "gfk fb ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "gaziantep fenerbah\u00e7e izle",
                    "fb \u00f6zet izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Gaziantep FK 1-4 Fenerbah\u00e7e | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 B Grubu | 27.02.2025",
                    "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda heyecan devam ediyor.\n\nB Grubu 3. ma\u00e7\u0131nda Fenerbah\u00e7e, deplasmanda Gaziantep FK ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi.\n\nGaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'ndaki m\u00fccadeleden 4-1 galip ayr\u0131lan sar\u0131 lacivertliler, gruptan lider olarak \u00e7\u0131kt\u0131 ve ad\u0131n\u0131 \u00e7eyrek finale yazd\u0131rd\u0131.\n\nFenerbah\u00e7e'nin gollerini Talisca (2), En-Nesyri ve Kostic kaydetti.\n\nEv sahibi ekibin tek gol\u00fc ise Anel Husic'ten geldi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1545953",
                "likeCount": "14011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ETiA89H-xgHcus0PHApGcdgNdE",
            "id": "XMCNcvhBTGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T22:59:06Z",
                "channelId": "UC6F9JDAamE4sQ2LzRCxRLLA",
                "title": "Cashmo - Deutscher (Official Video) prod Paix",
                "description": "Die dritte Single zu dem kommenden Album \u201eAlman\u201c\n\nBox vorbestellen: https://distributionz.com/alman-ltd.-deluxebox\n\nAlman auf die 1\n\nAnfragen aller Art: info@rapperausprinzip.de\n\nCashmo folgen:\nInstagram: https://www.instagram.com/cashmomusik\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cashmomusik\n\nProd by Paix\nInstagram: https://www.instagram.com/paix_298\n\nMix & Master: Emin\nInstagram: https://www.instagram.com/prod.byemin\n\nVideo by Tk Cinematics\nInstagram: https://www.instagram.com/tk.cinematics_videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMCNcvhBTGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMCNcvhBTGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMCNcvhBTGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMCNcvhBTGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMCNcvhBTGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CASHMO",
                "tags": [
                    "cashmo",
                    "video",
                    "brudi",
                    "hecklah",
                    "64bars",
                    "rapper",
                    "aus",
                    "prinzip",
                    "echte",
                    "storys",
                    "im",
                    "visier",
                    "blokkmukke",
                    "stories",
                    "spielsucht",
                    "ich",
                    "suche",
                    "dich",
                    "halt",
                    "distanz",
                    "kies",
                    "leben",
                    "fame",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "1994",
                    "griff",
                    "offiziell",
                    "twin",
                    "kollegah",
                    "bushido",
                    "eno",
                    "dardan",
                    "187",
                    "strassenbande",
                    "mexwell",
                    "bonez",
                    "mc",
                    "raf",
                    "camora",
                    "xatar",
                    "motrip",
                    "ssio",
                    "olexesh",
                    "farid",
                    "bang",
                    "kc",
                    "rebel",
                    "18",
                    "karat",
                    "shindy",
                    "summer",
                    "cem",
                    "schwesta",
                    "ewa",
                    "freunde",
                    "von",
                    "niemand",
                    "bosca",
                    "vega",
                    "kmn",
                    "gang",
                    "miami",
                    "yacine",
                    "zuna",
                    "azet",
                    "capital",
                    "bra",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "sido",
                    "kool",
                    "savas",
                    "pa",
                    "sports",
                    "kianush",
                    "kurdo",
                    "haftbefehl",
                    "luciano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cashmo - Deutscher (Official Video) prod Paix",
                    "description": "Die dritte Single zu dem kommenden Album \u201eAlman\u201c\n\nBox vorbestellen: https://distributionz.com/alman-ltd.-deluxebox\n\nAlman auf die 1\n\nAnfragen aller Art: info@rapperausprinzip.de\n\nCashmo folgen:\nInstagram: https://www.instagram.com/cashmomusik\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cashmomusik\n\nProd by Paix\nInstagram: https://www.instagram.com/paix_298\n\nMix & Master: Emin\nInstagram: https://www.instagram.com/prod.byemin\n\nVideo by Tk Cinematics\nInstagram: https://www.instagram.com/tk.cinematics_videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106132",
                "likeCount": "13131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kt9-fGjelHZSJ7X15as5fM8m7KQ",
            "id": "uIAwAAx9mP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T10:30:28Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Track-Tool, oder Dragster? Unser 1000PS Monster auf der LaSiSe!",
                "description": "Und ab geht die Lutzi!\n- - -\n#jpperformance \n#toyotires \n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIAwAAx9mP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIAwAAx9mP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIAwAAx9mP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIAwAAx9mP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uIAwAAx9mP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "140i",
                    "kotteperformance"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Track-Tool, oder Dragster? Unser 1000PS Monster auf der LaSiSe!",
                    "description": "Und ab geht die Lutzi!\n- - -\n#jpperformance \n#toyotires \n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "483386",
                "likeCount": "22970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iD3-m32PU6lySVBG-rRfeDYuEbI",
            "id": "drEfteACl-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:44:15Z",
                "channelId": "UCLNoXf8gq6vhwsrYp-l0J-Q",
                "title": "Apes Freaked Out When I Spoke Their Language",
                "description": "Thanks to MyHeritage for sponsoring this video \u2013 go to https://bit.ly/XIAO_MH and use coupon code XIAO for free shipping on your order!\n\nI spent weeks secretly studying ape communication and then I convinced these apes into thinking I was one of them. Bonobos are the closest living relatives of human beings, and while attempts have been made to teach them to use human language, it is very rare for human beings to try to communicate with bonobos on their terms using bonobo vocalizations and gestures, and so when I attempted to do this as an innocent visitor to this bonobo research center, the bonobos were genuinely shocked and we bonded pretty hard.\n\nI\u2019m running this video as a fundraiser for Ape Initiative, a federally-recognized non-profit which is the world\u2019s only bonobo research center. Bonobos are an endangered species and Ape Initiative works with scientists and educators to help understand bonobo behavior with an aim towards ensuring their preservation in the wild. Consider donating to the fundraiser if you can or visit their website at https://www.apeinitiative.org/\n\n0:00 Introduction\n2:17 Where are we?\n2:45 What are bonobos?\n4:46 Making friends with a bonobo\n6:26 Kanzi comes to play\n7:45 They were shocked I knew how to do this\n8:12 Kanzi uses his human language keyboard\n9:23 Bonobos think I'm a bonobo\n10:32 Showing my submissiveness\n11:48 Scaring me with my back turned\n13:01 Closing thoughts\n\nLEARN A FOREIGN LANGUAGE WITH MY METHOD!\n\n\u2709\ufe0f Join my newsletter and discover how I pick up new languages quickly\n(and learn how you can do the same):\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.streetsmartlanguages.com/signup\n\n\ud83d\udcda Check out my Street-Smart Language courses:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.streetsmartlanguages.com\n\nSubscribe to my channel: https://www.youtube.com/channel/UCLNoXf8gq6vhwsrYp-l0J-Q?sub_confirmation=1\nFollow me on Instagram: https://www.instagram.com/xiaomanyc/\nFollow me on Facebook: https://www.facebook.com/xiaomanyc/\n\nIf you guys like the music in my videos, you can check out all the AMAZING music Epidemic Sound has at my affiliate link here: http://share.epidemicsound.com/xiaomanyc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drEfteACl-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drEfteACl-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drEfteACl-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drEfteACl-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/drEfteACl-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xiaomanyc \u5c0f\u9a6c\u5728\u7ebd\u7ea6",
                "tags": [
                    "xiaomanyc",
                    "bonobo",
                    "bonobos",
                    "apes",
                    "ape",
                    "animals",
                    "animal language",
                    "lexigram",
                    "ape sign language",
                    "gorilla sign language",
                    "kanzi",
                    "animal sign language"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Apes Freaked Out When I Spoke Their Language",
                    "description": "Thanks to MyHeritage for sponsoring this video \u2013 go to https://bit.ly/XIAO_MH and use coupon code XIAO for free shipping on your order!\n\nI spent weeks secretly studying ape communication and then I convinced these apes into thinking I was one of them. Bonobos are the closest living relatives of human beings, and while attempts have been made to teach them to use human language, it is very rare for human beings to try to communicate with bonobos on their terms using bonobo vocalizations and gestures, and so when I attempted to do this as an innocent visitor to this bonobo research center, the bonobos were genuinely shocked and we bonded pretty hard.\n\nI\u2019m running this video as a fundraiser for Ape Initiative, a federally-recognized non-profit which is the world\u2019s only bonobo research center. Bonobos are an endangered species and Ape Initiative works with scientists and educators to help understand bonobo behavior with an aim towards ensuring their preservation in the wild. Consider donating to the fundraiser if you can or visit their website at https://www.apeinitiative.org/\n\n0:00 Introduction\n2:17 Where are we?\n2:45 What are bonobos?\n4:46 Making friends with a bonobo\n6:26 Kanzi comes to play\n7:45 They were shocked I knew how to do this\n8:12 Kanzi uses his human language keyboard\n9:23 Bonobos think I'm a bonobo\n10:32 Showing my submissiveness\n11:48 Scaring me with my back turned\n13:01 Closing thoughts\n\nLEARN A FOREIGN LANGUAGE WITH MY METHOD!\n\n\u2709\ufe0f Join my newsletter and discover how I pick up new languages quickly\n(and learn how you can do the same):\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.streetsmartlanguages.com/signup\n\n\ud83d\udcda Check out my Street-Smart Language courses:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.streetsmartlanguages.com\n\nSubscribe to my channel: https://www.youtube.com/channel/UCLNoXf8gq6vhwsrYp-l0J-Q?sub_confirmation=1\nFollow me on Instagram: https://www.instagram.com/xiaomanyc/\nFollow me on Facebook: https://www.facebook.com/xiaomanyc/\n\nIf you guys like the music in my videos, you can check out all the AMAZING music Epidemic Sound has at my affiliate link here: http://share.epidemicsound.com/xiaomanyc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3134429",
                "likeCount": "167854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9hdj1Xr_8cBd2qt7JW6aMVmWq94",
            "id": "2osX14btAZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T17:00:05Z",
                "channelId": "UC8pjLJQfWP2K2FpEzBAkCrg",
                "title": "Die Too Hot to Handle: Germany S2 Reunion mit Mirella | Netflix",
                "description": "Knutschen, Kuscheln, Cashverlust\u00b2 \ud83d\udd25: Die offizielle Reunion von Netflix\u2019 Too Hot to Handle Germany: Staffel 2 exklusiv und nur hier. Wie ging\u2019s weiter nach dem Retreat f\u00fcr die Kandidat*innen, die zwischendurch 169.000 Euro \u00e4rmer wurden? Konnte Lana einen bleibenden Eindruck bei einigen von ihnen hinterlassen? Und am wichtigsten: Wer von unseren Couples ist noch zusammen?! All das und noch viel mehr gibt\u2019s jetzt!\n \nWERBUNG: Die Reunion wurde im Auftrag von NETFLIX produziert und von NETFLIX bereitgestellt. \n\nAlle Folgen von Too Hot to Handle: Germany gibt es auf Netflix: https://bit.ly/MirellaxTHTH #THTHGermany2\n \nToo Hot to Handle: Germany Staffel 2 \u2013 Die Reunion \nEine Netflix Serie produziert von Seapoint Productions GmbH & Co. KG\n\nProduzentin  \nNina Klink\n\nExecutive Producer  \nNora Kauven\n\nProducer  \nNina Weber\n\nRegie  \nJay Schmidt\n\nModeratorin  \nMirella Precek\n\nAutorin  \nRicarda Hofmann\n\nStimme \"Lana\" \nAnna-Sophia Lumpe\n\nHerstellungsleitung  \nMathis Kreye\n\nProduktionsleitung  \nRoland Bott\nMaria Hlavka\n\nRedaktion  \nVerena Emig\nCeline Habighorst\nAnna Lambertz\n\nRedaktion Moderation  \nDamaris S\u00e1nchez Parellada\n\nSocial Media  \nMaria Polch\nMaria Rathmann\n\nAufnahmeleitung  \nFelix Braun\n\nProduktionskoordination \nJennifer Maria H\u00f6ller\n\nReisekoordination\nClaudia Bakic\nSandra Friedhoff\n\nTrainee\nMax M\u00fcller\nSelina Scheer\n\nSet-Aufnahmeleitung  \nReza Tash\n\nAssistenz Aufnahmeleitung  \nSebastian Zierentz\n\nG\u00e4stebetreuung\nStefanie Notthoff\nLena Bick\nSarah Cremer\nCarolin Knauf\nTheresa Krehnke\nSara Shahbaz\nSascha Stenzel\n\nSzenenbild & Requisite  \nJens Mommertz\n\nJunior Set-Dresser\nCharlotte Hinckel\nCarlo Possardt \n\nLichtdesign\nDavid Floss\n\nOberbeleuchter\nWillie Hoch\n\nLichtpult-Operator\nMilan Spira\n\nKost\u00fcmbild  \nCatharina Convents\n\nHair & Make-Up Artists  \nJenny Die\u00dfner\nMaike Engelhardt\nLisa Falk\nTran Grewert\nAnja Heymann\nSelina Weierh\u00e4user\n\nProduktionspartner Audio & Video  \n24 25 TV & Medienproduktion\n\nCEO  \nRoland Gross\n\nProjektleitung  \nAlix Kirsch\n\nTechnische Gesamtleitung  \nChristian Brauksiepe\n\nToningenieur   \nMaximilian Schoepe\n\nSet-Technik Bild  \nKai Brandt\n\nSet-Technik Ton  \nPaul Haase\nFelix Holtrop\n\nSet-Technik  \nNick Sahm\nLucie Lewald\n\nData-Wrangler  \nChristoph Buscham\n\nTim Jurczyk\nKamera\nJan Krosch\nUdo Lachnit\nJens Lackmann\nTimothy Liedtke\nAntonia Modrow\n\nLichttechnik  \nmls | magic light+sound\n\nProjektleitung  \nStefan Moser\n\nDisposition  \nIngo Jost\n\nTechnischer Leiter  \nKevin Hugo\n\nSystemtechniker  \nPatrick Pelz\n\nLichttechniker \nAbdullah Alkhateeb\nLevin Deniz\nJacques Fischer\nJan Mischke\nAlexei Mourychkine\nBenedikt Stritt\n\nRigger  \nArne Stephani\nChristian Hofmann\n\nLichthelfer \nPaul Gertler\nPascal Laqua\nDavid Muanza\nNiklas R\u00f6ttel\nDustin Scheuren\n\nPostproduktionspartner   \nAct HeadQuarter Media\n\nHead of Post Production  \nMalte Kandil\n\nPost Production Supervisor\nSvenja Bender\n\nProjektmanagement\nLuisa Beuschlein\n\nPostproduktionsleitung Seapoint\nPatrik Siudmak\n\nPostproduktionsassistenz\nLiana Henz\n\nSchnittrealisation  \nOliver B\u00fcgener\nCeline Habighorst\n\nVideo Editors \nSebastian Gutte\nJonathan Strangh\u00f6ner\n\nCreative Edit Consultant  \nMichael Lenga\n\nAssistant Editor  \nGina Tilgert\n\nSound Designer & Re-Recording Mixer  \nHendrik Bleier\nColorist \nKai Klassen\nGrafikdesign  \nNico Cronau\nHelen Kingate\n\nIngest  \nPeter Eckes\n\nConforming & Mastering  \nRobin M\u00fcller-Paulus\nYannic Sch\u00e4fer\nMarlon Wenzel\nPsychologen  \nPD Dr. Dr. Daniel Wagner\nAnnika Diekmann\nZeki Efe\n\nSicherheitsbeauftragter  \nHans Lassek\n\nSecurity \nPatrick K\u00f6pper\n\nFahrservice  \nRaphael R\u00f6ttinger\nEugen R\u00f6ttinger\n\nFahrdienstleitung\nNikolas Janik\n\nProduktionsfahrer \nPhillip Jabusch\nUwe L\u00f6tters\n\nCatering\nChristopher Rath\n\nKabelhilfe\nTim Gotta\nMoritz Gra\u00dfler\nTobias Rinke\nSofian Sirri\n\nFremantle\nProduziert von Seapoint Productions\n\u00a9 [2025] Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2osX14btAZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2osX14btAZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2osX14btAZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2osX14btAZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2osX14btAZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mirellativegal",
                "tags": [
                    "Too Hot to Handle",
                    "Too Hot to Handle Germany",
                    "Netflix Reality TV",
                    "Netflix Deutschland",
                    "Reality TV",
                    "Netflix 2025",
                    "Netflix Original",
                    "Mirella",
                    "Mirella Precek",
                    "Reunion",
                    "Dating",
                    "Dating Show",
                    "Deutsche Realitystars",
                    "Cassy Cassau",
                    "Jasmina Heiliger",
                    "Joena Steilen",
                    "Fabian Hesdahl",
                    "Tanina Aramba\u0161i\u0107",
                    "Calvin Ogara",
                    "Laurenz Pesch",
                    "Lennert Hose",
                    "Jennifer Lopes di Gaspare",
                    "Godfrey Osarobo Egbon",
                    "Samira Hastenteufel",
                    "Leonidas Repas",
                    "Mikael Monafred",
                    "Brenda Brinkmann",
                    "Mirellativegal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Too Hot to Handle: Germany S2 Reunion mit Mirella | Netflix",
                    "description": "Knutschen, Kuscheln, Cashverlust\u00b2 \ud83d\udd25: Die offizielle Reunion von Netflix\u2019 Too Hot to Handle Germany: Staffel 2 exklusiv und nur hier. Wie ging\u2019s weiter nach dem Retreat f\u00fcr die Kandidat*innen, die zwischendurch 169.000 Euro \u00e4rmer wurden? Konnte Lana einen bleibenden Eindruck bei einigen von ihnen hinterlassen? Und am wichtigsten: Wer von unseren Couples ist noch zusammen?! All das und noch viel mehr gibt\u2019s jetzt!\n \nWERBUNG: Die Reunion wurde im Auftrag von NETFLIX produziert und von NETFLIX bereitgestellt. \n\nAlle Folgen von Too Hot to Handle: Germany gibt es auf Netflix: https://bit.ly/MirellaxTHTH #THTHGermany2\n \nToo Hot to Handle: Germany Staffel 2 \u2013 Die Reunion \nEine Netflix Serie produziert von Seapoint Productions GmbH & Co. KG\n\nProduzentin  \nNina Klink\n\nExecutive Producer  \nNora Kauven\n\nProducer  \nNina Weber\n\nRegie  \nJay Schmidt\n\nModeratorin  \nMirella Precek\n\nAutorin  \nRicarda Hofmann\n\nStimme \"Lana\" \nAnna-Sophia Lumpe\n\nHerstellungsleitung  \nMathis Kreye\n\nProduktionsleitung  \nRoland Bott\nMaria Hlavka\n\nRedaktion  \nVerena Emig\nCeline Habighorst\nAnna Lambertz\n\nRedaktion Moderation  \nDamaris S\u00e1nchez Parellada\n\nSocial Media  \nMaria Polch\nMaria Rathmann\n\nAufnahmeleitung  \nFelix Braun\n\nProduktionskoordination \nJennifer Maria H\u00f6ller\n\nReisekoordination\nClaudia Bakic\nSandra Friedhoff\n\nTrainee\nMax M\u00fcller\nSelina Scheer\n\nSet-Aufnahmeleitung  \nReza Tash\n\nAssistenz Aufnahmeleitung  \nSebastian Zierentz\n\nG\u00e4stebetreuung\nStefanie Notthoff\nLena Bick\nSarah Cremer\nCarolin Knauf\nTheresa Krehnke\nSara Shahbaz\nSascha Stenzel\n\nSzenenbild & Requisite  \nJens Mommertz\n\nJunior Set-Dresser\nCharlotte Hinckel\nCarlo Possardt \n\nLichtdesign\nDavid Floss\n\nOberbeleuchter\nWillie Hoch\n\nLichtpult-Operator\nMilan Spira\n\nKost\u00fcmbild  \nCatharina Convents\n\nHair & Make-Up Artists  \nJenny Die\u00dfner\nMaike Engelhardt\nLisa Falk\nTran Grewert\nAnja Heymann\nSelina Weierh\u00e4user\n\nProduktionspartner Audio & Video  \n24 25 TV & Medienproduktion\n\nCEO  \nRoland Gross\n\nProjektleitung  \nAlix Kirsch\n\nTechnische Gesamtleitung  \nChristian Brauksiepe\n\nToningenieur   \nMaximilian Schoepe\n\nSet-Technik Bild  \nKai Brandt\n\nSet-Technik Ton  \nPaul Haase\nFelix Holtrop\n\nSet-Technik  \nNick Sahm\nLucie Lewald\n\nData-Wrangler  \nChristoph Buscham\n\nTim Jurczyk\nKamera\nJan Krosch\nUdo Lachnit\nJens Lackmann\nTimothy Liedtke\nAntonia Modrow\n\nLichttechnik  \nmls | magic light+sound\n\nProjektleitung  \nStefan Moser\n\nDisposition  \nIngo Jost\n\nTechnischer Leiter  \nKevin Hugo\n\nSystemtechniker  \nPatrick Pelz\n\nLichttechniker \nAbdullah Alkhateeb\nLevin Deniz\nJacques Fischer\nJan Mischke\nAlexei Mourychkine\nBenedikt Stritt\n\nRigger  \nArne Stephani\nChristian Hofmann\n\nLichthelfer \nPaul Gertler\nPascal Laqua\nDavid Muanza\nNiklas R\u00f6ttel\nDustin Scheuren\n\nPostproduktionspartner   \nAct HeadQuarter Media\n\nHead of Post Production  \nMalte Kandil\n\nPost Production Supervisor\nSvenja Bender\n\nProjektmanagement\nLuisa Beuschlein\n\nPostproduktionsleitung Seapoint\nPatrik Siudmak\n\nPostproduktionsassistenz\nLiana Henz\n\nSchnittrealisation  \nOliver B\u00fcgener\nCeline Habighorst\n\nVideo Editors \nSebastian Gutte\nJonathan Strangh\u00f6ner\n\nCreative Edit Consultant  \nMichael Lenga\n\nAssistant Editor  \nGina Tilgert\n\nSound Designer & Re-Recording Mixer  \nHendrik Bleier\nColorist \nKai Klassen\nGrafikdesign  \nNico Cronau\nHelen Kingate\n\nIngest  \nPeter Eckes\n\nConforming & Mastering  \nRobin M\u00fcller-Paulus\nYannic Sch\u00e4fer\nMarlon Wenzel\nPsychologen  \nPD Dr. Dr. Daniel Wagner\nAnnika Diekmann\nZeki Efe\n\nSicherheitsbeauftragter  \nHans Lassek\n\nSecurity \nPatrick K\u00f6pper\n\nFahrservice  \nRaphael R\u00f6ttinger\nEugen R\u00f6ttinger\n\nFahrdienstleitung\nNikolas Janik\n\nProduktionsfahrer \nPhillip Jabusch\nUwe L\u00f6tters\n\nCatering\nChristopher Rath\n\nKabelhilfe\nTim Gotta\nMoritz Gra\u00dfler\nTobias Rinke\nSofian Sirri\n\nFremantle\nProduziert von Seapoint Productions\n\u00a9 [2025] Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779636",
                "likeCount": "19962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HIXaoJdZQDf_0yoGbtg_4mtdhBI",
            "id": "Vz0BD1v8N5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:00:38Z",
                "channelId": "UCPD_bxCRGpmmeQcbe2kpPaA",
                "title": "Lisa Dances Through the Pain While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                "description": "Lisa is a record-shattering global pop star who broke through with the best-selling group, BLACKPINK. These days, you can catch her making her acting debut in Season 3 of The White Lotus, now streaming on Max. And she has a brand-new album on the way\u2014it's called Alter Ego, and it's slated to arrive February 28th. But how is she with spicy food? Find out as Lalisa discusses Rockstar choreography, working with Max Martin, and the best Thai street-food dishes.\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vz0BD1v8N5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vz0BD1v8N5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vz0BD1v8N5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vz0BD1v8N5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vz0BD1v8N5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "First We Feast",
                "tags": [
                    "hot ones",
                    "LISA",
                    "blackpink",
                    "the white lotus",
                    "lalisa",
                    "born again",
                    "alter ego",
                    "First we feast",
                    "fwf",
                    "firstwefeast",
                    "food",
                    "food porn",
                    "cook",
                    "cooking",
                    "chef",
                    "recipe",
                    "cocktail",
                    "bartender",
                    "craft beer",
                    "complex",
                    "complex networks",
                    "spicy food",
                    "foodie",
                    "burgers",
                    "food documentary",
                    "k-pop",
                    "hbo",
                    "max"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lisa Dances Through the Pain While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                    "description": "Lisa is a record-shattering global pop star who broke through with the best-selling group, BLACKPINK. These days, you can catch her making her acting debut in Season 3 of The White Lotus, now streaming on Max. And she has a brand-new album on the way\u2014it's called Alter Ego, and it's slated to arrive February 28th. But how is she with spicy food? Find out as Lalisa discusses Rockstar choreography, working with Max Martin, and the best Thai street-food dishes.\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2651980",
                "likeCount": "190478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aUn351uJiBUupxv6ByLxi9MkQxw",
            "id": "jjUVRznlfeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T20:30:13Z",
                "channelId": "UCpkyh0kLgCzPv_XqS-xmP2w",
                "title": "Finding out we're pregnant for the last time!!",
                "description": "We're feeling beyond grateful and lucky to be doing this for the third and final time :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjUVRznlfeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjUVRznlfeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjUVRznlfeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjUVRznlfeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jjUVRznlfeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Beeston Bunch",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finding out we're pregnant for the last time!!",
                    "description": "We're feeling beyond grateful and lucky to be doing this for the third and final time :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325155",
                "likeCount": "17890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dGB1l-5vGmaR0a25iMmUtuCyOeI",
            "id": "qF4vZxbSmjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T02:00:39Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "iPhone 16e Review: Who Are You?",
                "description": "The new iPhone 16e costs $599. Who is it for?\n\nSave 15% when you bundle a dbrand Prism and Grip case at https://dbrand.com/bundle\n\nApple iPhone 16e: https://geni.us/6rPErQ3\nApple iPhone 15 Pro: https://geni.us/aSjdqeY\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nPhone provided by Apple for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qF4vZxbSmjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qF4vZxbSmjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qF4vZxbSmjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qF4vZxbSmjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qF4vZxbSmjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "iPhone 16e",
                    "16e",
                    "16E",
                    "iPhone 16e review",
                    "iPhone 16e vs",
                    "MKBHD",
                    "iPhone 16E review",
                    "iPhone 16e vs iPhone 16"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "iPhone 16e Review: Who Are You?",
                    "description": "The new iPhone 16e costs $599. Who is it for?\n\nSave 15% when you bundle a dbrand Prism and Grip case at https://dbrand.com/bundle\n\nApple iPhone 16e: https://geni.us/6rPErQ3\nApple iPhone 15 Pro: https://geni.us/aSjdqeY\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nPhone provided by Apple for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6180930",
                "likeCount": "204297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9-GowHp-yCLRs5uVGHPwmCyvihQ",
            "id": "dNGqe9MCTiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T18:00:27Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "ATTEMPTING TO DRIVE THE PORSCHE GT3RS THAT WENT SWIMMING",
                "description": "FOR THE CHANCE TO WIN MY RANGE ROVER SVR CLICK HERE - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-range-rover-svr-10000/\n\nI rebuilt a Porsche GT3RS that was underwater and today I attempt to drive it for the first time. We also travel across the Sahara Desert back home to bring the SVR, that one of you guys are going to win, home.\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dNGqe9MCTiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dNGqe9MCTiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dNGqe9MCTiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dNGqe9MCTiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dNGqe9MCTiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "issue",
                    "rebuilding",
                    "rebuild",
                    "wrecked",
                    "damaged",
                    "fix",
                    "fixing",
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "mat",
                    "armstrong",
                    "porsche",
                    "porsche gt3rs",
                    "gt3rs",
                    "992 gt3rs",
                    "swimming",
                    "flood damaged",
                    "flooded"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "ATTEMPTING TO DRIVE THE PORSCHE GT3RS THAT WENT SWIMMING",
                    "description": "FOR THE CHANCE TO WIN MY RANGE ROVER SVR CLICK HERE - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-range-rover-svr-10000/\n\nI rebuilt a Porsche GT3RS that was underwater and today I attempt to drive it for the first time. We also travel across the Sahara Desert back home to bring the SVR, that one of you guys are going to win, home.\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1994307",
                "likeCount": "85765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sjq3WOPkQMxTi_qXFH9Fznyxelk",
            "id": "3xvSJXFZ9fQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T14:00:04Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Der \u00d6sterreich Trip war ein Fehler...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter: Terrix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xvSJXFZ9fQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xvSJXFZ9fQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xvSJXFZ9fQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xvSJXFZ9fQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xvSJXFZ9fQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der \u00d6sterreich Trip war ein Fehler...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter: Terrix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382206",
                "likeCount": "20398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_UPPZHDDsVJD9jzVegMOmJr12Gc",
            "id": "mN1kr_F_ESs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T15:04:07Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "POK\u00c9MON PRESENTS 27.02.2025 | Domtendo Reaktion",
                "description": "Domtendo reagiert auf Pok\u00e9mon Presents vom 27.02.2025 [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Live \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f NINTENDO SWITCH kaufen*: https://amzn.to/39lhjV5\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Reaktionen Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoyo4QgTTtFuuQOgx-sTF23V\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nDomtendos Reaktion auf die Pok\u00e9mon Presents vom 27.02.2025.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25aa HASHTAGS: #pokemon #pokemonpresents #pokemonlegendsza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN1kr_F_ESs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN1kr_F_ESs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN1kr_F_ESs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN1kr_F_ESs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mN1kr_F_ESs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Pok\u00e9mon Presents",
                    "Pokemon Presents",
                    "Pok\u00e9mon",
                    "Pokemon",
                    "Pok\u00e9mon Presents deutsch",
                    "Pok\u00e9mon Presents Reaktion",
                    "Pok\u00e9mon Presents Domtendo",
                    "Pok\u00e9mon Company",
                    "Pok\u00e9mon Open World",
                    "Pok\u00e9mon Legenden Z-A",
                    "Pok\u00e9mon Legenden",
                    "Pok\u00e9mon Legends Z-A"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "POK\u00c9MON PRESENTS 27.02.2025 | Domtendo Reaktion",
                    "description": "Domtendo reagiert auf Pok\u00e9mon Presents vom 27.02.2025 [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Live \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f NINTENDO SWITCH kaufen*: https://amzn.to/39lhjV5\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Reaktionen Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoyo4QgTTtFuuQOgx-sTF23V\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nDomtendos Reaktion auf die Pok\u00e9mon Presents vom 27.02.2025.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25aa HASHTAGS: #pokemon #pokemonpresents #pokemonlegendsza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138585",
                "likeCount": "8566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sioao_C1MsgLOr4PxOfxlmXCBYQ",
            "id": "-duxgYDaXIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:00:00Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Wie in Afrika ein neuer Ozean entsteht",
                "description": "Check jetzt die Tarife von Naturstrom und sichere dir exklusive 30\u20ac Guthaben beim Abschluss: https://simpli.deals/naturstrom25 (Werbung)\n\nIn Afrika entsteht ein neuer Ozean. Wir sind hingereist, um uns das mal genauer anzuschauen. \n\nDanke an Vali! Schaut bei ihm vorbei: \n@valilevi \nhttps://www.instagram.com/vali.levi/\n\nDanke an Dr. Derek Keir f\u00fcr das Interview! \n\n\nCheckt Unfassbar ab:  @unfassbar   \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/18Q6ROWd8CTvM0OPn3iu-_6B8lppgR-XvZSz0aTLsdkU/edit?tab=t.0\n\nMusik:\n\nEigenkomposition von Marcel Becker-Neu\n\nArtlist:\nidokay - What Floor.\nJimit - Pelicans\nTURPAK - Over the Horizon\nAlchemorph - Reconcile\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-duxgYDaXIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-duxgYDaXIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-duxgYDaXIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-duxgYDaXIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-duxgYDaXIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie in Afrika ein neuer Ozean entsteht",
                    "description": "Check jetzt die Tarife von Naturstrom und sichere dir exklusive 30\u20ac Guthaben beim Abschluss: https://simpli.deals/naturstrom25 (Werbung)\n\nIn Afrika entsteht ein neuer Ozean. Wir sind hingereist, um uns das mal genauer anzuschauen. \n\nDanke an Vali! Schaut bei ihm vorbei: \n@valilevi \nhttps://www.instagram.com/vali.levi/\n\nDanke an Dr. Derek Keir f\u00fcr das Interview! \n\n\nCheckt Unfassbar ab:  @unfassbar   \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/18Q6ROWd8CTvM0OPn3iu-_6B8lppgR-XvZSz0aTLsdkU/edit?tab=t.0\n\nMusik:\n\nEigenkomposition von Marcel Becker-Neu\n\nArtlist:\nidokay - What Floor.\nJimit - Pelicans\nTURPAK - Over the Horizon\nAlchemorph - Reconcile\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1027042",
                "likeCount": "60676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wy0SW7J9R109xrqHCpV3VM2KpgY",
            "id": "p_gbuXacPq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T17:00:40Z",
                "channelId": "UCyHDQ5C6z1NDmJ4g6SerW8g",
                "title": "Die 100.000\u20ac-Verschw\u00f6rung",
                "description": "Was, wenn deine Lieblingshom\u00f6opathin selbst gar keine Globuli nimmt, sondern nur so tut? Was, wenn dein Heilpraktiker, der vor \u201cSchulmedizin\u201d warnt, sich heimlich regelm\u00e4\u00dfig Ibu800 reinpfeift? Was, wenn der Guru, der seinen Krebs angeblich durch \u201cQuantenenergie\u201d geheilt hat, in Wirklichkeit bei ner Chemo war? Und vor allem: Was hat das alles mit 100.000 Euro zu tun?\n\nUNBEDINGT DAS GESAMTE VIDEO VON VORNE BIS HINTEN SCHAUEN!!!\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:51 Falsifizierbare Hypothesen\n04:34 Nicht-falsifizierbare Hypothesen\n08:29 100.000 Euro, wenn Du DAS beweisen kannst\n11:22 Wor\u00fcber wir WIRKLICH reden m\u00fcssen\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba Noch mehr Folgen in der Mediathek: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN & WEITERE INFOS\nDie wissenschaftlichen Beobachtungen bei der Sonnenfinsternis 1919 in Zusammenhang mit Einsteins Relativit\u00e4tstheorie (Bauer 1920): https://www.science.org/doi/abs/10.1126/science.51.1317.301\n\nFalsifikationismus geht auf Karl Popper zur\u00fcck. Dieser Artikel beschreibt im letzten Abschnitt \u201cDie Falsifizierbarkeit von Bullshit\u201d anschaulich wie Desinformation und \"Bl\u00f6dsinn\" schwieriger zu falsifizieren sind (European External Action Service 2025): https://euvsdisinfo.eu/de/karl-popper-und-die-nicht-falsifizierbarkeit-des-bloedsinns/ \n\nEinf\u00fchrung zu Verschw\u00f6rungstheorien: https://www.bpb.de/shop/zeitschriften/apuz/verschwoerungstheorien-2021/339276/verschwoerungstheorien-eine-einfuehrung/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_gbuXacPq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_gbuXacPq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_gbuXacPq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_gbuXacPq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_gbuXacPq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAITHINK X",
                "tags": [
                    "Mai",
                    "maiLab",
                    "Lab",
                    "Sch\u00f6nschlau",
                    "Sch\u00f6n schlau",
                    "Wissen",
                    "Wissenschaft",
                    "Wissenschaftlerin",
                    "Chemikerin",
                    "Chemie",
                    "Technik",
                    "Physik",
                    "Doktor",
                    "Promotion",
                    "Wissensyoutuber",
                    "Youtuber",
                    "funk",
                    "ard",
                    "zdf",
                    "swr",
                    "mai thi",
                    "nguyen",
                    "kim",
                    "zdfneo",
                    "erkl\u00e4rt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die 100.000\u20ac-Verschw\u00f6rung",
                    "description": "Was, wenn deine Lieblingshom\u00f6opathin selbst gar keine Globuli nimmt, sondern nur so tut? Was, wenn dein Heilpraktiker, der vor \u201cSchulmedizin\u201d warnt, sich heimlich regelm\u00e4\u00dfig Ibu800 reinpfeift? Was, wenn der Guru, der seinen Krebs angeblich durch \u201cQuantenenergie\u201d geheilt hat, in Wirklichkeit bei ner Chemo war? Und vor allem: Was hat das alles mit 100.000 Euro zu tun?\n\nUNBEDINGT DAS GESAMTE VIDEO VON VORNE BIS HINTEN SCHAUEN!!!\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:51 Falsifizierbare Hypothesen\n04:34 Nicht-falsifizierbare Hypothesen\n08:29 100.000 Euro, wenn Du DAS beweisen kannst\n11:22 Wor\u00fcber wir WIRKLICH reden m\u00fcssen\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba Noch mehr Folgen in der Mediathek: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN & WEITERE INFOS\nDie wissenschaftlichen Beobachtungen bei der Sonnenfinsternis 1919 in Zusammenhang mit Einsteins Relativit\u00e4tstheorie (Bauer 1920): https://www.science.org/doi/abs/10.1126/science.51.1317.301\n\nFalsifikationismus geht auf Karl Popper zur\u00fcck. Dieser Artikel beschreibt im letzten Abschnitt \u201cDie Falsifizierbarkeit von Bullshit\u201d anschaulich wie Desinformation und \"Bl\u00f6dsinn\" schwieriger zu falsifizieren sind (European External Action Service 2025): https://euvsdisinfo.eu/de/karl-popper-und-die-nicht-falsifizierbarkeit-des-bloedsinns/ \n\nEinf\u00fchrung zu Verschw\u00f6rungstheorien: https://www.bpb.de/shop/zeitschriften/apuz/verschwoerungstheorien-2021/339276/verschwoerungstheorien-eine-einfuehrung/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254957",
                "likeCount": "19726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cHFOgqm6HyHEOOoo-BZDqvdI-oQ",
            "id": "O8SHrVCq8ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T06:00:08Z",
                "channelId": "UClwxxo8vNcVOvenD6_7XzNw",
                "title": "Seiler und Speer - In ana aundan Sproch",
                "description": "Die 2. Single auf dem kommenden Album \u201eH\u00f6dn\u201c. \n\nKonzept, Produktion, Regie, Schnitt und Colour Grading: Bernhard Speer\nDOP: Stefan R\u00f6tzer\nKamera Assistent und Making Of : Stefan Six-Murent\nProduktionsassistent : Zsolti Briski\nHair & Makeup: Julia Kirchsteiger\nPlayback Operator: Edmund Summerer\nSet Fotograf: Pascal Riesinger\nProduktion: SR-Media & Jokebrothers Productions OG\n\nim Video :\n\nDirigent: Christian Kolonovits\nGeigerin: Antonia-Alexa Georgiew\nGitarrist: Daniel Fellner\n\nMusik Produziert von: Daniel Fellner\nMusik: Christian Kolonovits und Christopher Seiler\nOrchester:  Christian Kolonovits\n\n\u2117 & \u00a9 2025 Jokebrothers Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8SHrVCq8ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8SHrVCq8ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8SHrVCq8ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8SHrVCq8ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8SHrVCq8ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "jokebrothersproductions",
                "tags": [
                    "neu",
                    "austropop",
                    "2025",
                    "italo",
                    "cosi tanta",
                    "kolonovits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Seiler und Speer - In ana aundan Sproch",
                    "description": "Die 2. Single auf dem kommenden Album \u201eH\u00f6dn\u201c. \n\nKonzept, Produktion, Regie, Schnitt und Colour Grading: Bernhard Speer\nDOP: Stefan R\u00f6tzer\nKamera Assistent und Making Of : Stefan Six-Murent\nProduktionsassistent : Zsolti Briski\nHair & Makeup: Julia Kirchsteiger\nPlayback Operator: Edmund Summerer\nSet Fotograf: Pascal Riesinger\nProduktion: SR-Media & Jokebrothers Productions OG\n\nim Video :\n\nDirigent: Christian Kolonovits\nGeigerin: Antonia-Alexa Georgiew\nGitarrist: Daniel Fellner\n\nMusik Produziert von: Daniel Fellner\nMusik: Christian Kolonovits und Christopher Seiler\nOrchester:  Christian Kolonovits\n\n\u2117 & \u00a9 2025 Jokebrothers Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68040",
                "likeCount": "2940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r3_XbEoMRkQ74Wcmys8VRVm9Aag",
            "id": "PkLUt7v6Q54",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T16:13:25Z",
                "channelId": "UCeEp52asMZLHFCRUqsc9eww",
                "title": "LEGO hat nichts mehr im Griff: Katastrophale unvollst\u00e4ndige Bestellungen...",
                "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMuseums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkLUt7v6Q54/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkLUt7v6Q54/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkLUt7v6Q54/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkLUt7v6Q54/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkLUt7v6Q54/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brickman Brothers",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEGO hat nichts mehr im Griff: Katastrophale unvollst\u00e4ndige Bestellungen...",
                    "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMuseums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259672",
                "likeCount": "13342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qo_Gcdy8Z3dkZQSb_nnIIHIUqpI",
            "id": "kYWUF6-7uGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T19:15:01Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "The new stadium anthem of FC Bayern - a present by the S\u00fcdkurve M\u00fcnchen \ud83c\udfb6",
                "description": "Special gift for our anniversary! To mark its 125th birthday, FC Bayern is getting a new stadium anthem. Club No. 12, the fans' association and the S\u00fcdkurve groups planned and organized the entire project on their own initiative.\n\nThe new stadium anthem is based on the fan chant \u201cAlways forward FC Bayern - German champions, Munich's pride. We want to celebrate in every stadium, we the fans of FCB. As it has been for over 100 years, it will remain until death: Our club, FC Bayern, in the colors white and red\u201d.\n\nThe new anthem, which was sung by 8,000 fans in the S\u00fcdkurve of the Allianz Arena after the Bundesliga home match against Heidenheim together with star tenor Jonas Kaufmann, will in future be played as the last song before the run-in at FC Bayern home matches. This special ritual created by the fans is intended to create goosebump moments and involve and involve all fans of the record champions.\n\n\u201cThis project shows what is possible when an idea meets passion and is backed by a community full of dedication. The anthem belongs to all of us. It is the echo of our love for FC Bayern and a sign of our connection to the club's unique 125-year history,\u201d reads a joint statement from the FCB supporters involved in the creation of the anthem. The result will be heard for the first time at the Allianz Arena in the home match against VfL Bochum on March 8.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYWUF6-7uGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYWUF6-7uGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYWUF6-7uGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYWUF6-7uGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kYWUF6-7uGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern",
                    "Hymne",
                    "Anthem",
                    "Song",
                    "Kurve",
                    "S\u00fcdkurve"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The new stadium anthem of FC Bayern - a present by the S\u00fcdkurve M\u00fcnchen \ud83c\udfb6",
                    "description": "Special gift for our anniversary! To mark its 125th birthday, FC Bayern is getting a new stadium anthem. Club No. 12, the fans' association and the S\u00fcdkurve groups planned and organized the entire project on their own initiative.\n\nThe new stadium anthem is based on the fan chant \u201cAlways forward FC Bayern - German champions, Munich's pride. We want to celebrate in every stadium, we the fans of FCB. As it has been for over 100 years, it will remain until death: Our club, FC Bayern, in the colors white and red\u201d.\n\nThe new anthem, which was sung by 8,000 fans in the S\u00fcdkurve of the Allianz Arena after the Bundesliga home match against Heidenheim together with star tenor Jonas Kaufmann, will in future be played as the last song before the run-in at FC Bayern home matches. This special ritual created by the fans is intended to create goosebump moments and involve and involve all fans of the record champions.\n\n\u201cThis project shows what is possible when an idea meets passion and is backed by a community full of dedication. The anthem belongs to all of us. It is the echo of our love for FC Bayern and a sign of our connection to the club's unique 125-year history,\u201d reads a joint statement from the FCB supporters involved in the creation of the anthem. The result will be heard for the first time at the Allianz Arena in the home match against VfL Bochum on March 8.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306336",
                "likeCount": "20253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xYAx0nr_WOSMqdFj1WiGxrn7j0Y",
            "id": "Z7asWF9oInQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T13:00:47Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "WARUM BIST DU NICHT NETT?",
                "description": "[Werbung] Seid mit air up auf den n\u00e4chsten Tiger vorbereitet: https://airup.link/HungrigerHugo-airup\n\u200b#werbung #airup #healthsosimpleitsstupid\n\n\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 94\n\nQuellen:\n@Knossi @montanablack @AlphaMusicEmpire @papaplatte @StayHigh @zarbex @unsympathischtv @maximalschradin @Trymacs @rewinside @marc.gebauer @ungespielt @Rohaze @HoneyPuu @FOKUS_Eldos @BreitenvonBerg @AbuGoku9999 @BundeskanzlerAggu \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7asWF9oInQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7asWF9oInQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7asWF9oInQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7asWF9oInQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7asWF9oInQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WARUM BIST DU NICHT NETT?",
                    "description": "[Werbung] Seid mit air up auf den n\u00e4chsten Tiger vorbereitet: https://airup.link/HungrigerHugo-airup\n\u200b#werbung #airup #healthsosimpleitsstupid\n\n\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 94\n\nQuellen:\n@Knossi @montanablack @AlphaMusicEmpire @papaplatte @StayHigh @zarbex @unsympathischtv @maximalschradin @Trymacs @rewinside @marc.gebauer @ungespielt @Rohaze @HoneyPuu @FOKUS_Eldos @BreitenvonBerg @AbuGoku9999 @BundeskanzlerAggu \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675792",
                "likeCount": "48101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TVnWcnumxGVFTWcbWWMJkCaGvb4",
            "id": "2zrBU_2tjOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T07:56:34Z",
                "channelId": "UCh_XM4lbKHjAz_szr_VPmqQ",
                "title": "Ich bin zur\u00fcck in HAMBURG und brauche ein neues Sommerauto",
                "description": "Mit dem Code \"HAGEN\" bekommst du 5% Extrarabatt bei AUTODOC!\nLade dir hier die App runter und entdecke tolle Angebote: https://bit.ly/42XvMon 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zrBU_2tjOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zrBU_2tjOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zrBU_2tjOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zrBU_2tjOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2zrBU_2tjOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hagen Lau\u00dfe",
                "tags": [
                    "hagen amstep",
                    "spa\u00df",
                    "lustig",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "werkstatt",
                    "f\u00fchrerschein",
                    "maeximiliano",
                    "schrauben",
                    "reparatur",
                    "eicko performance",
                    "auto",
                    "jp performance",
                    "jr garage",
                    "legitstreetcars",
                    "car wrapping",
                    "autoteile",
                    "hoovies garage",
                    "fritz meinecke",
                    "tanzverbot",
                    "moji",
                    "marco degenhardt",
                    "motoren zimmer",
                    "mercedes",
                    "seltene autos",
                    "automarkt",
                    "rarit\u00e4t",
                    "g\u00fcnstige mercedes amg",
                    "import auto",
                    "brabus",
                    "cl 500",
                    "sound",
                    "ferrari",
                    "rolls royce",
                    "mansory",
                    "lamborghini",
                    "huracan",
                    "urus",
                    "boberg",
                    "t\u00fcrkei",
                    "japan import",
                    "g-klasse",
                    "amg gt",
                    "Haus update"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich bin zur\u00fcck in HAMBURG und brauche ein neues Sommerauto",
                    "description": "Mit dem Code \"HAGEN\" bekommst du 5% Extrarabatt bei AUTODOC!\nLade dir hier die App runter und entdecke tolle Angebote: https://bit.ly/42XvMon 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121038",
                "likeCount": "8544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}