{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PGOFoOJFSOzw-mcsQtIf3piqKH4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1HvPaQvlZQAxk7W8napVjnipWmk",
            "id": "AfCA2toBFdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:05:58Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Mario Kart World \u2013 Bande-annonce de r\u00e9v\u00e9lation (Nintendo Switch 2)",
                "description": "Page du jeu : https://www.nintendo.com/fr-fr/Jeux/Jeux-Nintendo-Switch-2/Mario-Kart-World-2790000.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=MarioKartWorld%7CNULL%7CNDirectAnnouncement%7Cm_id_BgvswwxnpQ%7C2790000\n\nLe monde entier est votre circuit !\nRoulez pratiquement o\u00f9 vous voulez dans Mario Kart World, disponible en exclusivit\u00e9 sur Nintendo Switch 2 le 5 juin\u00a0!\n\nFacebook Nintendo Switch : https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nFacebook Mario Kart : https://facebook.com/MarioKartFR\nX Nintendo France : https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France : https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France : https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#MarioKartWorld #NintendoSwitch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfCA2toBFdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfCA2toBFdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfCA2toBFdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfCA2toBFdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AfCA2toBFdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "officiel",
                    "nouveau",
                    "console",
                    "fran\u00e7ais",
                    "fr",
                    "Mario Kart",
                    "MK World",
                    "Balade",
                    "Survie",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World \u2013 Bande-annonce de r\u00e9v\u00e9lation (Nintendo Switch 2)",
                    "description": "Page du jeu : https://www.nintendo.com/fr-fr/Jeux/Jeux-Nintendo-Switch-2/Mario-Kart-World-2790000.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=MarioKartWorld%7CNULL%7CNDirectAnnouncement%7Cm_id_BgvswwxnpQ%7C2790000\n\nLe monde entier est votre circuit !\nRoulez pratiquement o\u00f9 vous voulez dans Mario Kart World, disponible en exclusivit\u00e9 sur Nintendo Switch 2 le 5 juin\u00a0!\n\nFacebook Nintendo Switch : https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nFacebook Mario Kart : https://facebook.com/MarioKartFR\nX Nintendo France : https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France : https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France : https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#MarioKartWorld #NintendoSwitch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120026",
                "likeCount": "4392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pgGpksnP01Qa0rGVXpSNWEXNvrE",
            "id": "ys46IHv0VEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:30:22Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Vincent Cassel quitte la table",
                "description": "Cassel c'est l'anagramme de \"classe\", et pour manger du piment on en a rarement vu autant... Du moins sur le d\u00e9but de l\u2019\u00e9mission. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ys46IHv0VEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Vincent Cassel quitte la table",
                    "description": "Cassel c'est l'anagramme de \"classe\", et pour manger du piment on en a rarement vu autant... Du moins sur le d\u00e9but de l\u2019\u00e9mission. \n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682875",
                "likeCount": "24896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ml8CqDGBEeDr8IXYK552ryjPXeA",
            "id": "Qgh7ozkTqQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T15:16:04Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Elle n'aurait jamais d\u00fb fouiller son t\u00e9l\u00e9phone... - SIP & GOSSIP #16 (ft. Billy)",
                "description": "Bienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83e\uded6\nMaghla revient avec un seizi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Billy pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nQue ce soit un d\u00e9tournement de fonds pour des cartes Pok\u00e9mon ou une histoire de Catfish scandaleuse, venez d\u00e9couvrir les 8 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nAvec Billy\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/USoLBi1V61xMtY8F7\n\nBient\u00f4t sur toutes vos plateformes de podcast !\n\n00:00 Introduction\n04:38 J\u2019ai \u00e9ject\u00e9 la meilleure amie de ma pote pour prendre sa place\"\n17:54 Catfish : Cancer & d\u00e9c\u00e8s\n25:51 J'ai d\u00e9tourn\u00e9 de l'argent pour des cartes pok\u00e9mon\n40:58 Mon responsable et ma coll\u00e8gue\n53:20 La partie de jambe en l'air qui tourne au drame\n57:40 Anecdote de caca de Billy \n1:01:18 Une fille pas si muette que \u00e7a\n1:06:39 Je ne fouillerai plus jamais dans le t\u00e9l\u00e9phone d'autrui\n1:15:47 Un amour digne d'un film\n\n\n---\nEdito : Maghla \nR\u00e9alisateur : Sefy\nDirection artistique : Maghla \nD\u00e9coration : Maghla\nMotion Design : Blakhat\n---\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgh7ozkTqQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "concept",
                    "sip&gossip",
                    "gossip",
                    "Histoires",
                    "Billy",
                    "Rebeudeter",
                    "Sip & Gossip",
                    "Anecdotes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elle n'aurait jamais d\u00fb fouiller son t\u00e9l\u00e9phone... - SIP & GOSSIP #16 (ft. Billy)",
                    "description": "Bienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s \ud83e\uded6\nMaghla revient avec un seizi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Billy pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nQue ce soit un d\u00e9tournement de fonds pour des cartes Pok\u00e9mon ou une histoire de Catfish scandaleuse, venez d\u00e9couvrir les 8 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nAvec Billy\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\nPour voter pour ton histoire pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e : https://forms.gle/USoLBi1V61xMtY8F7\n\nBient\u00f4t sur toutes vos plateformes de podcast !\n\n00:00 Introduction\n04:38 J\u2019ai \u00e9ject\u00e9 la meilleure amie de ma pote pour prendre sa place\"\n17:54 Catfish : Cancer & d\u00e9c\u00e8s\n25:51 J'ai d\u00e9tourn\u00e9 de l'argent pour des cartes pok\u00e9mon\n40:58 Mon responsable et ma coll\u00e8gue\n53:20 La partie de jambe en l'air qui tourne au drame\n57:40 Anecdote de caca de Billy \n1:01:18 Une fille pas si muette que \u00e7a\n1:06:39 Je ne fouillerai plus jamais dans le t\u00e9l\u00e9phone d'autrui\n1:15:47 Un amour digne d'un film\n\n\n---\nEdito : Maghla \nR\u00e9alisateur : Sefy\nDirection artistique : Maghla \nD\u00e9coration : Maghla\nMotion Design : Blakhat\n---\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "534483",
                "likeCount": "30986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zKWSCJyElpOZKljpFskvPBevSZg",
            "id": "yWvP3e5j5bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:01:21Z",
                "channelId": "UCKeL_a8Pu3bdt251ICPV8bA",
                "title": "La vie d\u2019artiste #1 (avec Fary)",
                "description": "On s\u2019entend bien avec Fary. \n\nLa Vie d\u2019Artiste, c\u2019est l\u2019histoire d\u2019un humoriste qui pensait avoir tout bien fait. Il pr\u00e9pare son prochain spectacle, le pr\u00e9c\u00e9dent pla\u00eet aux diffuseurs\u2026Tout va pour le mieux jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un soir, alors qu\u2019il essaye ses nouveaux textes, une blague ne passe pas. Elle est relay\u00e9e sur les r\u00e9seaux et c\u2019est le Bad Buzz.\nEntre les plans de com foireux et un community manager pas clair qui le tra\u00eene dans ses histoires, il tente de sauver sa carri\u00e8re tant bien que mal.\nMais plus il essaie\u2026 plus il \u00e9choue.\n\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab\u00a0Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : https://harounbillets.com/YT\n\n\u00c0 mercredi prochain pour l'\u00e9pisode 2 !\n\u25b6\ufe0f\u00a0Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udcf0\u00a0Pour \u00eatre le 1er au courant des mes actus et exclus, abonne-toi \u00e0 ma newsletter : https://harounbillets.com/newsletter\n\n\ud83d\udc55\u00a0Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f\u00a0 Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : https://haroun.fr\n\n#Humour #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWvP3e5j5bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWvP3e5j5bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWvP3e5j5bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWvP3e5j5bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWvP3e5j5bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haroun",
                "tags": [
                    "Haroun",
                    "stand-up fran\u00e7ais",
                    "humour engag\u00e9",
                    "humoriste ind\u00e9pendant",
                    "humour noir fran\u00e7ais",
                    "satire politique",
                    "meilleurs humoristes fran\u00e7ais",
                    "stand-up complet",
                    "TikTok humoriste",
                    "sketch dr\u00f4le",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Humour Fran\u00e7ais",
                    "Com\u00e9die 2025",
                    "haaroun",
                    "haroune",
                    "essonne",
                    "marseille",
                    "en vrac",
                    "internet",
                    "terre plate",
                    "fary",
                    "documentaire",
                    "documentaire haroun",
                    "humour noir",
                    "malaise"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "La vie d\u2019artiste #1 (avec Fary)",
                    "description": "On s\u2019entend bien avec Fary. \n\nLa Vie d\u2019Artiste, c\u2019est l\u2019histoire d\u2019un humoriste qui pensait avoir tout bien fait. Il pr\u00e9pare son prochain spectacle, le pr\u00e9c\u00e9dent pla\u00eet aux diffuseurs\u2026Tout va pour le mieux jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un soir, alors qu\u2019il essaye ses nouveaux textes, une blague ne passe pas. Elle est relay\u00e9e sur les r\u00e9seaux et c\u2019est le Bad Buzz.\nEntre les plans de com foireux et un community manager pas clair qui le tra\u00eene dans ses histoires, il tente de sauver sa carri\u00e8re tant bien que mal.\nMais plus il essaie\u2026 plus il \u00e9choue.\n\n\nDe toute fa\u00e7on, on ne peut plus rien rire. \n\ud83c\udfab\u00a0Si tu veux quand m\u00eame essayer, mon prochain spectacle sera partout en France : https://harounbillets.com/YT\n\n\u00c0 mercredi prochain pour l'\u00e9pisode 2 !\n\u25b6\ufe0f\u00a0Pour t\u2019abonner \u00e0 ma cha\u00eene : https://tinyurl.com/YouTubeHaroun \n\n\ud83d\udcf0\u00a0Pour \u00eatre le 1er au courant des mes actus et exclus, abonne-toi \u00e0 ma newsletter : https://harounbillets.com/newsletter\n\n\ud83d\udc55\u00a0Si toi aussi t\u2019aimes pas la mode mais que t\u2019aimes bien les vannes : https://tinyurl.com/MonMerch \n\n\u25b6\ufe0f\u00a0 Et retrouve-moi aussi sur\nFacebook : https://tinyurl.com/FBHaroun\nInstagram : https://tinyurl.com/InstagramHaroun\nTikTok : https://tinyurl.com/TikTokHaroun\nTwitter / X : https://tinyurl.com/XHaroun \n\nEt si tu veux te balader sur mon site : https://haroun.fr\n\n#Humour #StandUp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151704",
                "likeCount": "8964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J5CV4-YLdpnmC-X79HsJG_5Vx2k",
            "id": "lg0ndhp3ULI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:00:02Z",
                "channelId": "UCgXIDZzs8ksN7k9pl3K-50Q",
                "title": "Vald juge le rap fran\u00e7ais : SDM, Gims, Gazo, Theodora... | GQ",
                "description": "SDM, Gazo, Theodora\u2026 Vald s\u2019est frott\u00e9 \u00e0 la playlist du Versus et a jug\u00e9 le rap fran\u00e7ais lors de son passage dans les locaux de GQ France.\r\n\r\nDepuis son \u00e9mergence au milieu des ann\u00e9es 2010, Vald est devenu un poids lourd du rap fran\u00e7ais : en cinq albums, deux concerts \u00e0 l\u2019Accor Arena complets, et un nombre incalculable de certifications, le rappeur d\u2019Aulnay Sous Bois a su devenir un nom essentiel de sa g\u00e9n\u00e9ration avec son rap \u00e0 la fois technique, dr\u00f4le, et cynique. Une capacit\u00e9 \u00e0 marquer le public qui s\u2019est aussi accompagn\u00e9e d\u2019un grand nombre de tubes : D\u00e9saccord\u00e9, Journal Perso II, Vitrine avec Damso, Ma Meilleure Amie, Annunaki, Rappel, Bonjour, Eurotrap, Gris, Deviens G\u00e9nial, Bitch avec Lefa ou P\u00e9on avec Orelsan. Aujourd\u2019hui, il revient apr\u00e8s trois ann\u00e9es de silence avec PANDEMONIUM, un cinqui\u00e8me album qui le voit encore plus se confier, tout en rappant encore plus qu\u2019auparavant.\r\n\r\nAu menu de ce Versus :\r\n\r\nCartier Santos de SDM\r\nNinao de Gims\r\nSexy Woman de La Mano 1.9\r\nKaboul Kitchen de H JeuneCrack\r\n\u00e9chec et mat de Miki\r\nSans surprise de Georgio\r\nAnchorage de Asinine\r\nKongolese Sous BBL de Theodora\r\nAlexis / T\u00e9l\u00e9foot de Luidji\r\nOn tombe, on r\u00e9essaye de BEN plg\r\nNanani Nanana de Gazo\r\nP\u00e9tunias de Werenoi \r\nDialryckx\r\n\r\nEt la carte blanche : Auntie Ain't Playin de 1900Rugrat (ft. Skrilla) et Foutou de IGO\r\n\r\nPlace au rap !\r\n\r\nR\u00e9alisateur : Louis Faury\r\nAssistante Cadreuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nJournaliste : Brice Bossavie\r\nResponsable de la Production : Amaury Delcambre\r\nAssistante de Production : Pauline Sarlande\r\nDirectrice du Casting Vid\u00e9o : Ad\u00e8le Ligerot\r\nCoordinatrice du Casting Vid\u00e9o : Maxine Poirier\r\n___________\r\nMonteuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nIng\u00e9nieur de Mix : Manuel Lormel\r\nMotion Design : Gabriel Delmas\u00a0\r\nAssistant Motion Design : Valentin Delmas\u00a0\r\nResponsable de Post-Production : Agathe Romain\r\n____________\r\nD\u00e9veloppement Vid\u00e9o: Mathias Holst\r\nResponsable des Op\u00e9rations Vid\u00e9os : Marie Jaso\r\nDirecteur de la Vid\u00e9o : Thomas Leroy\r\n\r\n#Vald #Versus #GQFrance #Rap #SDM #Gims #Miki #Theodora #Luidji #Georgio\n\nS'ABONNER :\r\nhttps://www.youtube.com/user/GQmagazinefr?sub_confirmation=1\r\n--\r\n\u00c0 VOIR AUSSI :\r\n\u2022 Sneaker Holics\r\nhttps://youtu.be/Ee2R0T8JGhU\r\n\u2022 Iconic Characters\r\nhttps://youtu.be/C945DSFy8rM\r\n\u2022 Don't Touch my...\r\nhttps://youtu.be/nmKUIA6sbq8\r\n\u2022 24H avec...\r\nhttps://youtu.be/fIiPR2a1MyM\r\n--\r\nGQ.fr : http://www.gqmagazine.fr\r\nFacebook : https://www.facebook.com/GQFrance\r\nTwitter : https://twitter.com/gq_france\r\nInstagram : http://instagram.com/gqfrance\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gqfrance\r\nPinterest : http://www.pinterest.com/gqfrance\r\n\r\n\u00c0 PROPOS DE GQ.FR\r\nLe magazine qui parle aux hommes sur un autre ton. GQ est le magazine de r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de style au masculin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg0ndhp3ULI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg0ndhp3ULI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg0ndhp3ULI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg0ndhp3ULI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg0ndhp3ULI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GQ France",
                "tags": [
                    "damso",
                    "georgio",
                    "gims",
                    "gq",
                    "gq france",
                    "gq rap",
                    "jeunecrack",
                    "juge le rap gq",
                    "jul",
                    "la mano",
                    "la mano 1.9",
                    "luidji",
                    "miki",
                    "orelsan",
                    "pandemonium",
                    "plan\u00e8te rap",
                    "prozaczopixan vald",
                    "rap",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "sdm",
                    "skyrock",
                    "theodora",
                    "vald",
                    "vald album",
                    "vald damso",
                    "vald dieu merci",
                    "vald gauche droite",
                    "vald interview",
                    "vald juge le rap",
                    "vald orelsan",
                    "vald pandemonium",
                    "vald pandemonium reaction",
                    "vald pandomium album",
                    "vald plan\u00e8te rap",
                    "vald rap",
                    "vald reaction",
                    "vald skyrock",
                    "vald versus",
                    "versus",
                    "versus gq"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vald juge le rap fran\u00e7ais : SDM, Gims, Gazo, Theodora... | GQ",
                    "description": "SDM, Gazo, Theodora\u2026 Vald s\u2019est frott\u00e9 \u00e0 la playlist du Versus et a jug\u00e9 le rap fran\u00e7ais lors de son passage dans les locaux de GQ France.\r\n\r\nDepuis son \u00e9mergence au milieu des ann\u00e9es 2010, Vald est devenu un poids lourd du rap fran\u00e7ais : en cinq albums, deux concerts \u00e0 l\u2019Accor Arena complets, et un nombre incalculable de certifications, le rappeur d\u2019Aulnay Sous Bois a su devenir un nom essentiel de sa g\u00e9n\u00e9ration avec son rap \u00e0 la fois technique, dr\u00f4le, et cynique. Une capacit\u00e9 \u00e0 marquer le public qui s\u2019est aussi accompagn\u00e9e d\u2019un grand nombre de tubes : D\u00e9saccord\u00e9, Journal Perso II, Vitrine avec Damso, Ma Meilleure Amie, Annunaki, Rappel, Bonjour, Eurotrap, Gris, Deviens G\u00e9nial, Bitch avec Lefa ou P\u00e9on avec Orelsan. Aujourd\u2019hui, il revient apr\u00e8s trois ann\u00e9es de silence avec PANDEMONIUM, un cinqui\u00e8me album qui le voit encore plus se confier, tout en rappant encore plus qu\u2019auparavant.\r\n\r\nAu menu de ce Versus :\r\n\r\nCartier Santos de SDM\r\nNinao de Gims\r\nSexy Woman de La Mano 1.9\r\nKaboul Kitchen de H JeuneCrack\r\n\u00e9chec et mat de Miki\r\nSans surprise de Georgio\r\nAnchorage de Asinine\r\nKongolese Sous BBL de Theodora\r\nAlexis / T\u00e9l\u00e9foot de Luidji\r\nOn tombe, on r\u00e9essaye de BEN plg\r\nNanani Nanana de Gazo\r\nP\u00e9tunias de Werenoi \r\nDialryckx\r\n\r\nEt la carte blanche : Auntie Ain't Playin de 1900Rugrat (ft. Skrilla) et Foutou de IGO\r\n\r\nPlace au rap !\r\n\r\nR\u00e9alisateur : Louis Faury\r\nAssistante Cadreuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nJournaliste : Brice Bossavie\r\nResponsable de la Production : Amaury Delcambre\r\nAssistante de Production : Pauline Sarlande\r\nDirectrice du Casting Vid\u00e9o : Ad\u00e8le Ligerot\r\nCoordinatrice du Casting Vid\u00e9o : Maxine Poirier\r\n___________\r\nMonteuse : Pauline Pietr\u00e9\r\nIng\u00e9nieur de Mix : Manuel Lormel\r\nMotion Design : Gabriel Delmas\u00a0\r\nAssistant Motion Design : Valentin Delmas\u00a0\r\nResponsable de Post-Production : Agathe Romain\r\n____________\r\nD\u00e9veloppement Vid\u00e9o: Mathias Holst\r\nResponsable des Op\u00e9rations Vid\u00e9os : Marie Jaso\r\nDirecteur de la Vid\u00e9o : Thomas Leroy\r\n\r\n#Vald #Versus #GQFrance #Rap #SDM #Gims #Miki #Theodora #Luidji #Georgio\n\nS'ABONNER :\r\nhttps://www.youtube.com/user/GQmagazinefr?sub_confirmation=1\r\n--\r\n\u00c0 VOIR AUSSI :\r\n\u2022 Sneaker Holics\r\nhttps://youtu.be/Ee2R0T8JGhU\r\n\u2022 Iconic Characters\r\nhttps://youtu.be/C945DSFy8rM\r\n\u2022 Don't Touch my...\r\nhttps://youtu.be/nmKUIA6sbq8\r\n\u2022 24H avec...\r\nhttps://youtu.be/fIiPR2a1MyM\r\n--\r\nGQ.fr : http://www.gqmagazine.fr\r\nFacebook : https://www.facebook.com/GQFrance\r\nTwitter : https://twitter.com/gq_france\r\nInstagram : http://instagram.com/gqfrance\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gqfrance\r\nPinterest : http://www.pinterest.com/gqfrance\r\n\r\n\u00c0 PROPOS DE GQ.FR\r\nLe magazine qui parle aux hommes sur un autre ton. GQ est le magazine de r\u00e9f\u00e9rence en mati\u00e8re de style au masculin."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125340",
                "likeCount": "8102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8UmWvMuDrcZkz5VkhdDFbEqBdGo",
            "id": "B02wy4rRDqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T22:20:25Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Coupe du Roi - 8 BUTS ! Le Real Madrid se qualifie pour la finale \u00e0 l'issue d'un match fou",
                "description": "Apr\u00e8s sa victoire \u00e0 l'aller (1-0), le Real Madrid s'est sorti d'un sc\u00e9nario dingue pour se qualifier mardi soir en finale de la Coupe du Roi aux d\u00e9pens de la Real Sociedad. Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B02wy4rRDqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "Real Madrid",
                    "Real Madrid r\u00e9sum\u00e9",
                    "Real Madrid buts",
                    "Real Madrid highlights",
                    "Real Madrid Real Sociedad",
                    "Real Madrid Real Sociedad r\u00e9sum\u00e9",
                    "Coupe du roi r\u00e9sum\u00e9",
                    "Copa del rey",
                    "Coupe du roi",
                    "Vinicius",
                    "Mbapp\u00e9 buts",
                    "Rudiger",
                    "Bellingham",
                    "Rodrygo",
                    "Endrick",
                    "Real Madrid qualification"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Roi - 8 BUTS ! Le Real Madrid se qualifie pour la finale \u00e0 l'issue d'un match fou",
                    "description": "Apr\u00e8s sa victoire \u00e0 l'aller (1-0), le Real Madrid s'est sorti d'un sc\u00e9nario dingue pour se qualifier mardi soir en finale de la Coupe du Roi aux d\u00e9pens de la Real Sociedad. Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853234",
                "likeCount": "12777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WMtWRPVVTTfimKoTGyH6fYMVazY",
            "id": "y2-Mydag7qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:01:29Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Le meilleur rapport prix/puissance du march\u00e9 - Honda CB1000 Hornet",
                "description": "La nouvelle Honda CB1000 Hornet est arriv\u00e9e sur le march\u00e9 en affichant 2 chiffres allant rarement ensemble : un tarif aux alentours des 10 000\u20ac et une puissance de plus de 150 chevaux. Elle est ainsi devenue la moto avec le meilleur rapport prix/puissance du march\u00e9. \nMais est-ce que cela en fait pour autant une bonne machine dans l\u2019absolu ?\nR\u00e9ponse avec un essai complet sauce High Side et un test \u201c\u00e0 l\u2019aveugle\u201d pour tenter de savoir si cette moto est vraiment diff\u00e9rente de la concurrence\u2026 \n\nREMERCIEMENTS \ud83d\ude4f\ud83c\udffb :\nLe Ranch Luke pour leur disponibilit\u00e9 et sympathie : https://www.facebook.com/ranch.luke.9/?locale=fr_FR\nLe circuit Sunkart de Gruissan pour le pr\u00eat de leur magnifique piste de karting : https://www.sunkart.fr/\nLa concession Suzuki Pole Moto Passion de Perpignan pour le pr\u00eat de la GSX-S 1000 : https://www.motos-web.fr/\nLa concession Kawasaki Prestige Moto de Perpignan pour le pr\u00eat de la Z900 : https://www.prestige-motos.fr/\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nYoutube : @adrianparassol5017 \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2-Mydag7qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2-Mydag7qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2-Mydag7qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2-Mydag7qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2-Mydag7qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "honda",
                    "cb1000",
                    "hornet",
                    "test",
                    "aveugle",
                    "moto",
                    "extreme",
                    "honda cb1000 hornet",
                    "honda hornet",
                    "hornet 1000"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le meilleur rapport prix/puissance du march\u00e9 - Honda CB1000 Hornet",
                    "description": "La nouvelle Honda CB1000 Hornet est arriv\u00e9e sur le march\u00e9 en affichant 2 chiffres allant rarement ensemble : un tarif aux alentours des 10 000\u20ac et une puissance de plus de 150 chevaux. Elle est ainsi devenue la moto avec le meilleur rapport prix/puissance du march\u00e9. \nMais est-ce que cela en fait pour autant une bonne machine dans l\u2019absolu ?\nR\u00e9ponse avec un essai complet sauce High Side et un test \u201c\u00e0 l\u2019aveugle\u201d pour tenter de savoir si cette moto est vraiment diff\u00e9rente de la concurrence\u2026 \n\nREMERCIEMENTS \ud83d\ude4f\ud83c\udffb :\nLe Ranch Luke pour leur disponibilit\u00e9 et sympathie : https://www.facebook.com/ranch.luke.9/?locale=fr_FR\nLe circuit Sunkart de Gruissan pour le pr\u00eat de leur magnifique piste de karting : https://www.sunkart.fr/\nLa concession Suzuki Pole Moto Passion de Perpignan pour le pr\u00eat de la GSX-S 1000 : https://www.motos-web.fr/\nLa concession Kawasaki Prestige Moto de Perpignan pour le pr\u00eat de la Z900 : https://www.prestige-motos.fr/\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nYoutube : @adrianparassol5017 \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88059",
                "likeCount": "6424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gDl2u7yvQpFUVU64Q5mdsrgOTis",
            "id": "q4xa-zUSoho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T17:20:40Z",
                "channelId": "UCgoxc-VKU0cw9BcM9z_qokg",
                "title": "Nintendo SWITCH 2 : Jeux, Prix, Fonctions, Dispo\u2026 ON SAIT TOUT !",
                "description": "Le Nintendo Direct du 2 avril 2025 a enfin lev\u00e9 le voile sur la tr\u00e8s attendue Switch 2, et le moins qu\u2019on puisse dire, c\u2019est que Nintendo a vu les choses en grand.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 L'article complet \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/nintendo/2566605_nintendo-switch-2-comment-suivre-le-direct-et-a-quoi-sattendre\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 Les grosses nouveaut\u00e9s de la Nintendo Switch 2\n00:14 Le nouveau bouton C \"GameChat\"\n02:00 GameShare\n02:23 Les nouveaux Joycons\n03:05 Les deux ports USB-C\n03:16 L'\u00e9cran\n04:02 Le stockage\n04:48 Le dock modifi\u00e9 !\n05:07 Mario Kart World\n05:57 3 types de jeu\n06:15 Les jeux \"Switch 2 Edition\"\n07:47 Nintendo Switch Online feat GameCube !\n08:52 Le prix\n09:39 Restriction des pr\u00e9commandes !\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4xa-zUSoho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4xa-zUSoho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4xa-zUSoho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4xa-zUSoho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4xa-zUSoho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Frandroid",
                "tags": [
                    "Android",
                    "tech",
                    "high-tech",
                    "smartphone",
                    "technologie",
                    "Frandroid",
                    "test",
                    "tests",
                    "iOS",
                    "tuto",
                    "ASK",
                    "nintendo",
                    "switch 2",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2",
                    "Switch Pro",
                    "Switch",
                    "Nintendo Switch",
                    "4K",
                    "DLSS",
                    "LCD",
                    "OLED",
                    "jeux Switch",
                    "jeux Switch 2",
                    "rumeur",
                    "Nintendo Direct",
                    "2025",
                    "date",
                    "prix",
                    "Dock",
                    "retro compatibilit\u00e9",
                    "joycon",
                    "leak",
                    "fuite",
                    "trailer",
                    "chat vocal",
                    "Nintendo Switch 2 UI",
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "open world",
                    "gamechat",
                    "game chat",
                    "gameshare",
                    "game share"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo SWITCH 2 : Jeux, Prix, Fonctions, Dispo\u2026 ON SAIT TOUT !",
                    "description": "Le Nintendo Direct du 2 avril 2025 a enfin lev\u00e9 le voile sur la tr\u00e8s attendue Switch 2, et le moins qu\u2019on puisse dire, c\u2019est que Nintendo a vu les choses en grand.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 L'article complet \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/nintendo/2566605_nintendo-switch-2-comment-suivre-le-direct-et-a-quoi-sattendre\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 Les grosses nouveaut\u00e9s de la Nintendo Switch 2\n00:14 Le nouveau bouton C \"GameChat\"\n02:00 GameShare\n02:23 Les nouveaux Joycons\n03:05 Les deux ports USB-C\n03:16 L'\u00e9cran\n04:02 Le stockage\n04:48 Le dock modifi\u00e9 !\n05:07 Mario Kart World\n05:57 3 types de jeu\n06:15 Les jeux \"Switch 2 Edition\"\n07:47 Nintendo Switch Online feat GameCube !\n08:52 Le prix\n09:39 Restriction des pr\u00e9commandes !\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58594",
                "likeCount": "2125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eCi15Jhzu8LfgCWcsgawBz4-8NU",
            "id": "wchPFmaTpa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:15:13Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On confronte nos pires haters IRL (ft Maxime Biaggi, Billy, Locklear)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Avec mon code \u00ab NATSU \u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect et en magasin jusqu\u2019au 03/05/2025 (code valable en France et en Belgique) \nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=squeezie-youtube-28022025 publicit\u00e9\n\nAvec\nMaxime https://www.youtube.com/@MaximeBiaggi\nBilly https://www.youtube.com/@RebeuDeter\nLocklear https://www.youtube.com/@L0ckl34r\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\nCom\u00e9diens : \nGardien de Prison 1 : Steve Tagheu\nGardien de Prison 2 : Yann Brabant\nPire Date : Clara Botte\n\nSilhouette : \nJournaliste / Banni : Guillaume Bruno\n\nChef Op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Johan Ravaute, Louis Blin, Pierre Amilhat, Magali Faizeau\n1er assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nde assistante cam\u00e9ra : Amandine Pereira\nPhotographe plateau : Alix Malnati \n\nChefs \u00c9lectriciens : Jean Riou, C\u00e9dric Zakrzewski\n\u00c9lectriciens : C\u00e9cile Royer, Pierre-Yves Riou\nStagiaires \u00e9lectriciens : Pierre Taldir, Emeline Japel\n\nChefs Machinistes : Charlotte Pochart, Mathieu Jourdan\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nChef OPS : Yo\u00ebn Cousot--Paoli\nOPS : June Beshay\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle, Lorenzo Cruz-Alves \n\nD\u00e9coration :  Accessoirement V\u00f4tre - Fred Andr\u00e9, Earvin Epistolin, Wanda Naceri \n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier \nMonteurs : Wekyt\nGraphiste g\u00e9n\u00e9rique & synth\u00e9s : Guillaume Griffoni\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re, Hugues Dardart \nMiniature : Fleaksand\n\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere, Amandine Bar\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9.e.s et aux mod\u00e9rateurs ! \n\n\nMAIRIE DU 14EME ARRONDISSEMENT DE PARIS / PLANIPRESSE / CININTER / DINOSAURE / RVZ / CARGO / SOMMIER ET FILS / MARATIER / SENTINELLE AGENCY / VIP ORCHESTRA / CINE CASCADE / SARL FAUSTO LSP / GURU / MERLIN MACHINERIE / EST LIGHTING / \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On confronte nos pires haters IRL (ft Maxime Biaggi, Billy, Locklear)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Avec mon code \u00ab NATSU \u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect et en magasin jusqu\u2019au 03/05/2025 (code valable en France et en Belgique) \nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=squeezie-youtube-28022025 publicit\u00e9\n\nAvec\nMaxime https://www.youtube.com/@MaximeBiaggi\nBilly https://www.youtube.com/@RebeuDeter\nLocklear https://www.youtube.com/@L0ckl34r\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\nCom\u00e9diens : \nGardien de Prison 1 : Steve Tagheu\nGardien de Prison 2 : Yann Brabant\nPire Date : Clara Botte\n\nSilhouette : \nJournaliste / Banni : Guillaume Bruno\n\nChef Op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Johan Ravaute, Louis Blin, Pierre Amilhat, Magali Faizeau\n1er assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nde assistante cam\u00e9ra : Amandine Pereira\nPhotographe plateau : Alix Malnati \n\nChefs \u00c9lectriciens : Jean Riou, C\u00e9dric Zakrzewski\n\u00c9lectriciens : C\u00e9cile Royer, Pierre-Yves Riou\nStagiaires \u00e9lectriciens : Pierre Taldir, Emeline Japel\n\nChefs Machinistes : Charlotte Pochart, Mathieu Jourdan\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nChef OPS : Yo\u00ebn Cousot--Paoli\nOPS : June Beshay\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle, Lorenzo Cruz-Alves \n\nD\u00e9coration :  Accessoirement V\u00f4tre - Fred Andr\u00e9, Earvin Epistolin, Wanda Naceri \n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier \nMonteurs : Wekyt\nGraphiste g\u00e9n\u00e9rique & synth\u00e9s : Guillaume Griffoni\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re, Hugues Dardart \nMiniature : Fleaksand\n\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere, Amandine Bar\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9.e.s et aux mod\u00e9rateurs ! \n\n\nMAIRIE DU 14EME ARRONDISSEMENT DE PARIS / PLANIPRESSE / CININTER / DINOSAURE / RVZ / CARGO / SOMMIER ET FILS / MARATIER / SENTINELLE AGENCY / VIP ORCHESTRA / CINE CASCADE / SARL FAUSTO LSP / GURU / MERLIN MACHINERIE / EST LIGHTING / \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4796752",
                "likeCount": "272136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bcn4zg8WUcv3Fayc7J8mbc5mOJs",
            "id": "dDHZAwMoN_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T10:24:47Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - DIEU MERCI (Clip officiel)",
                "description": "PANDEMONIUM NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store/\nDIEU MERCI - Disponible sur toutes les plateformes : bio.to/vald\n\nProd : BBP\nMix : Hugo Martinez\nMaster : Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet pour Masterdisk Europe\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #DIEUMERCI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHZAwMoN_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "tags": [
                    "vald",
                    "echelon",
                    "gotaga",
                    "gaming",
                    "rap fr",
                    "clip",
                    "hip hop",
                    "meilleur",
                    "best",
                    "video",
                    "new",
                    "nouveau",
                    "suikon blaz ad",
                    "seezy",
                    "nqnt",
                    "v4ld",
                    "retour",
                    "nouvel album",
                    "le V",
                    "vlad",
                    "bbp",
                    "rap",
                    "pademonium",
                    "pandemoniun",
                    "interview",
                    "ecoute",
                    "entretien",
                    "crypto",
                    "russie",
                    "trump",
                    "gauche",
                    "droite",
                    "politique",
                    "complot",
                    "solana",
                    "bitcoin",
                    "xeu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - DIEU MERCI (Clip officiel)",
                    "description": "PANDEMONIUM NOUVEL ALBUM DISPO : https://vald.store/\nDIEU MERCI - Disponible sur toutes les plateformes : bio.to/vald\n\nProd : BBP\nMix : Hugo Martinez\nMaster : Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet pour Masterdisk Europe\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan    \n\n#VALD #PANDEMONIUM #DIEUMERCI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "744845",
                "likeCount": "17934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L6Ldm2-eFbThias7nbisVvNYIG0",
            "id": "u6GAB0OjV6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:01:14Z",
                "channelId": "UCYflpzCNR3pA49KiyGkxNmQ",
                "title": "1 SEMAINE POUR BATTRE KEVIN AUX \u00c9CHECS !",
                "description": "Venez me suivre sur : \n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\u27a1\ufe0f IG: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\u27a1\ufe0f Discord: http://discord.gg/henry\n\n\u27a1\ufe0f Chaine principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine Secondaire: https://www.youtube.com/@henrylive\n\u27a1\ufe0f Chaine Rediffusions: https://www.youtube.com/@HenryRediffusions\n\nGestion de la cha\u00eene: https://www.instagram.com/samjk/\nMontage par https://x.com/Sozeiga\nMiniature par https://x.com/dimehart_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6GAB0OjV6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6GAB0OjV6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6GAB0OjV6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6GAB0OjV6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u6GAB0OjV6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HENRY LIVE",
                "tags": [
                    "Henry Tran",
                    "Henrirejaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Le Rire Jaune",
                    "SuperHenryTran",
                    "SuperKevinTran",
                    "Best Of",
                    "\u00c9checs",
                    "Julien song"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMAINE POUR BATTRE KEVIN AUX \u00c9CHECS !",
                    "description": "Venez me suivre sur : \n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\u27a1\ufe0f IG: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\u27a1\ufe0f Discord: http://discord.gg/henry\n\n\u27a1\ufe0f Chaine principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine Secondaire: https://www.youtube.com/@henrylive\n\u27a1\ufe0f Chaine Rediffusions: https://www.youtube.com/@HenryRediffusions\n\nGestion de la cha\u00eene: https://www.instagram.com/samjk/\nMontage par https://x.com/Sozeiga\nMiniature par https://x.com/dimehart_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83587",
                "likeCount": "6949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dvdxkhU6W-UiFYPr3Ljid6Es4DM",
            "id": "RLGIC3GUav8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:55:20Z",
                "channelId": "UCZTxOvGsnZ_BpCwyO8SBkaw",
                "title": "AZAYA - CERCLE DE FEU (New Vid\u00e9oclip 2025)",
                "description": "D\u00e9couvrez le titre \u2018\u2019CERCLE DE FEU\u2019\u2019 du Messi AZAYA , une chanson pleine de messages instructifs .\n\n\u25aa\ufe0fTraduction : Mamoudou Nagnalen Barry \n\u25aa\ufe0fRealisation : NOVA NTG \n\u25aa\ufe0fAuteur : AZAYA\n\u25aa\ufe0fCompositeur : AZAYA et KOUDOU ATHANASE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLGIC3GUav8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLGIC3GUav8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLGIC3GUav8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLGIC3GUav8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLGIC3GUav8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Azaya Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZAYA - CERCLE DE FEU (New Vid\u00e9oclip 2025)",
                    "description": "D\u00e9couvrez le titre \u2018\u2019CERCLE DE FEU\u2019\u2019 du Messi AZAYA , une chanson pleine de messages instructifs .\n\n\u25aa\ufe0fTraduction : Mamoudou Nagnalen Barry \n\u25aa\ufe0fRealisation : NOVA NTG \n\u25aa\ufe0fAuteur : AZAYA\n\u25aa\ufe0fCompositeur : AZAYA et KOUDOU ATHANASE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VhSHysCkfy2V-cfOCR60YzEWiek",
            "id": "1qNHnUyBzXU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:00:02Z",
                "channelId": "UCKpOpDFWOZQ2QXjDkVU3WTQ",
                "title": "Ce gamin qui a battu des hackers pro\u2026 sans faire expr\u00e8s",
                "description": "Cr\u00e9e un compte Deblock en utilisant ce lien (et utilise le code VICTOR3 pour 3 mois d'abo premium offert) : https://deblock.com/b-overflowpremium\n\nAujourd'hui, on parle de WannaCry, l'une des plus grandes cyberattaques de l'histoire ! Non seulement, le c\u00f4t\u00e9 technique est tr\u00e8s int\u00e9ressant, mais la mani\u00e8re dont l'attaque a \u00e9t\u00e9 stopp\u00e9 l'est tout autant. En effet, c'est un petit gars de 22 ans qui a, accidentellement, stopp\u00e9 net la propagation de ce virus ! Bref, toutes les infos dans cette vid\u00e9o !\n\n\u2022 Ma cha\u00eene principale :  @V2F \n\u2022 Mon Tipeee et Patreon : https://www.patreon.com/c/V2F ou https://fr.tipeee.com/v2f\n\u2022 Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/APz8EYVqng\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/IV2FI\n\u2022 Tiktok : https://www.tiktok.com/@iv2fi\n\u2022 X : https://x.com/IV2FI\n\u2022 Facebook : https://www.facebook.com/IV2FI\n\nPour aller plus loin : \n- Computerphile qui d\u00e9crit le chiffrement de WannaCry : https://www.youtube.com/watch?v=pLluFxHrc30\n- Eternal Blue : https://research.checkpoint.com/2017/eternalblue-everything-know/#:~:text=,from%20a%20transaction%20of%20the\n- Eternal Blue : https://cloud.google.com/blog/topics/threat-intelligence/smb-exploited-wannacry-use-of-eternalblue?hl=en#:~:text=Next%20it%20sends%20out%20an,using%20a%20special%20crafted%20packet\n- WannaCry en action : https://www.youtube.com/watch?v=Zy4G30kSPnY\n\nA bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qNHnUyBzXU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qNHnUyBzXU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qNHnUyBzXU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qNHnUyBzXU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1qNHnUyBzXU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "overfl0w",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce gamin qui a battu des hackers pro\u2026 sans faire expr\u00e8s",
                    "description": "Cr\u00e9e un compte Deblock en utilisant ce lien (et utilise le code VICTOR3 pour 3 mois d'abo premium offert) : https://deblock.com/b-overflowpremium\n\nAujourd'hui, on parle de WannaCry, l'une des plus grandes cyberattaques de l'histoire ! Non seulement, le c\u00f4t\u00e9 technique est tr\u00e8s int\u00e9ressant, mais la mani\u00e8re dont l'attaque a \u00e9t\u00e9 stopp\u00e9 l'est tout autant. En effet, c'est un petit gars de 22 ans qui a, accidentellement, stopp\u00e9 net la propagation de ce virus ! Bref, toutes les infos dans cette vid\u00e9o !\n\n\u2022 Ma cha\u00eene principale :  @V2F \n\u2022 Mon Tipeee et Patreon : https://www.patreon.com/c/V2F ou https://fr.tipeee.com/v2f\n\u2022 Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/APz8EYVqng\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/IV2FI\n\u2022 Tiktok : https://www.tiktok.com/@iv2fi\n\u2022 X : https://x.com/IV2FI\n\u2022 Facebook : https://www.facebook.com/IV2FI\n\nPour aller plus loin : \n- Computerphile qui d\u00e9crit le chiffrement de WannaCry : https://www.youtube.com/watch?v=pLluFxHrc30\n- Eternal Blue : https://research.checkpoint.com/2017/eternalblue-everything-know/#:~:text=,from%20a%20transaction%20of%20the\n- Eternal Blue : https://cloud.google.com/blog/topics/threat-intelligence/smb-exploited-wannacry-use-of-eternalblue?hl=en#:~:text=Next%20it%20sends%20out%20an,using%20a%20special%20crafted%20packet\n- WannaCry en action : https://www.youtube.com/watch?v=Zy4G30kSPnY\n\nA bient\u00f4t !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58771",
                "likeCount": "5941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5vte4x-rDY9DNmczHpHIjTl-7U",
            "id": "QJwVUExjlC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:00:35Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Le hacker qui gagnait bizarrement toujours en bourse",
                "description": "Voici l'histoire folle d'un analyste financier qui devient millionnaire en piratant les bo\u00eetes mails des directeurs financiers.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nMontage : Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\nAgent : Julie Jouanne\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QJwVUExjlC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le hacker qui gagnait bizarrement toujours en bourse",
                    "description": "Voici l'histoire folle d'un analyste financier qui devient millionnaire en piratant les bo\u00eetes mails des directeurs financiers.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Trade Republic : https://trade.re/Micode25\nMa vid\u00e9o avec le directeur Europe de Trade Republic : https://youtu.be/lKoFpO82asU\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\nProducteur : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9alisation : Thibault Fotr\u00e9\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nMontage : Jean Lanot\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\nAgent : Julie Jouanne\n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568547",
                "likeCount": "26521",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f8v9b9ZoxjgtJD6Zrd6qD-22tXM",
            "id": "y4yntelI424",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T16:00:00Z",
                "channelId": "UCroNr00O68n25IqSNapMK8w",
                "title": "Ast\u00e9rix & Ob\u00e9lix : Le Combat des Chefs | Extrait officiel \"\u00c0 l'attaque !\" | Netflix France",
                "description": "Les irr\u00e9ductibles Gaulois affrontent de nouveau l'Empire romain dans une bataille \u00e9pique, pour d\u00e9fendre leur village face \u00e0 C\u00e9sar !\n\nAST\u00c9RIX & OB\u00c9LIX : Le Combat des Chefs, la s\u00e9rie d\u2019animation d\u2019Alain Chabat, le 30 avril sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81316607\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance\n\nAlors que Panoramix a oubli\u00e9 la recette de la potion magique, Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix doivent repousser C\u00e9sar, qui compte bien arriver \u00e0 ses fins gr\u00e2ce \u00e0 une loi ancestrale.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4yntelI424/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4yntelI424/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4yntelI424/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4yntelI424/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y4yntelI424/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix France",
                "tags": [
                    "Netflix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ast\u00e9rix & Ob\u00e9lix : Le Combat des Chefs | Extrait officiel \"\u00c0 l'attaque !\" | Netflix France",
                    "description": "Les irr\u00e9ductibles Gaulois affrontent de nouveau l'Empire romain dans une bataille \u00e9pique, pour d\u00e9fendre leur village face \u00e0 C\u00e9sar !\n\nAST\u00c9RIX & OB\u00c9LIX : Le Combat des Chefs, la s\u00e9rie d\u2019animation d\u2019Alain Chabat, le 30 avril sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81316607\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance\n\nAlors que Panoramix a oubli\u00e9 la recette de la potion magique, Ast\u00e9rix et Ob\u00e9lix doivent repousser C\u00e9sar, qui compte bien arriver \u00e0 ses fins gr\u00e2ce \u00e0 une loi ancestrale."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58552",
                "likeCount": "1086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N2AYTELWNNdPS6uH-tkUsYJkuBA",
            "id": "-QB-RvT3yj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T20:23:26Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA - DAGBACHI [Official Music Video]",
                "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/BAK4AK\n\nHIMRA - DAGBACHI\nDirected By LTEQ\nPROD BY REDKA\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QB-RvT3yj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA - DAGBACHI [Official Music Video]",
                    "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/BAK4AK\n\nHIMRA - DAGBACHI\nDirected By LTEQ\nPROD BY REDKA\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1270083",
                "likeCount": "96519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oPxrWl0QJoAq6-C4tJvONRn_2sc",
            "id": "GdbLdEG80jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T21:26:33Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : DEMB\u00c9L\u00c9 et le PSG renversent DUNKERQUE dans un MATCH FOU et foncent en FINALE !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #CoupeDeFrance #USLDPSG \n\ud83e\udd2f Le PSG renverse Dunkerque au terme d'un match fou : 4-2 !\n\ud83d\udca5 Men\u00e9s 2-0 apr\u00e8s 27 min, les Parisiens ont su r\u00e9agir !\n\ud83e\udd29 Un doubl\u00e9 de Demb\u00e9l\u00e9 et des buts de Dou\u00e9 et Marquinhos envoient le PSG en finale !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GdbLdEG80jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "dunkerque",
                    "usld",
                    "usl dunkerque",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "foot",
                    "football",
                    "coupe",
                    "france",
                    "coupe de france",
                    "game",
                    "games",
                    "challenge",
                    "score"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : DEMB\u00c9L\u00c9 et le PSG renversent DUNKERQUE dans un MATCH FOU et foncent en FINALE !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfc6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #CoupeDeFrance #USLDPSG \n\ud83e\udd2f Le PSG renverse Dunkerque au terme d'un match fou : 4-2 !\n\ud83d\udca5 Men\u00e9s 2-0 apr\u00e8s 27 min, les Parisiens ont su r\u00e9agir !\n\ud83e\udd29 Un doubl\u00e9 de Demb\u00e9l\u00e9 et des buts de Dou\u00e9 et Marquinhos envoient le PSG en finale !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750628",
                "likeCount": "12675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wOxdl399ByCMIdnXew2bJEfT30g",
            "id": "N8DMrP38Uvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T17:14:50Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "Qui est le MEILLEUR CHAUVE des MANGAS \ud83e\udd5a",
                "description": "Les Chauves prennent cher au Japon ! 40% d\u2019entre eux se sentent moqu\u00e9s, voire pers\u00e9cut\u00e9s ! \u00c7a a un nom : \"Kami Hara\". Le harc\u00e8lement capillaire.\nEt je vous jure que c\u2019est vrai, j\u2019\u00e9tais au Japon l\u2019an dernier et beaucoup de japonais me regardaient du coin de l\u2019\u0153il.\n\nComme ils repr\u00e9sentent plus d\u2019un quart de la population masculine, les mangas se devaient de les repr\u00e9senter ! Anime-Planet en recense plus de 280 000. Ils abusent sans doute un peu, mais je suis s\u00fbr que vous pouvez en citer de t\u00eate\n\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8DMrP38Uvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "Chauve Burlesque",
                    "Oeuf",
                    "Krillin",
                    "Booba",
                    "Vin Diesel",
                    "Mike Tyson",
                    "Kaaris",
                    "Jean-Pierre Coffe",
                    "Kyan Khojandi",
                    "le mec de Bref l\u00e0"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui est le MEILLEUR CHAUVE des MANGAS \ud83e\udd5a",
                    "description": "Les Chauves prennent cher au Japon ! 40% d\u2019entre eux se sentent moqu\u00e9s, voire pers\u00e9cut\u00e9s ! \u00c7a a un nom : \"Kami Hara\". Le harc\u00e8lement capillaire.\nEt je vous jure que c\u2019est vrai, j\u2019\u00e9tais au Japon l\u2019an dernier et beaucoup de japonais me regardaient du coin de l\u2019\u0153il.\n\nComme ils repr\u00e9sentent plus d\u2019un quart de la population masculine, les mangas se devaient de les repr\u00e9senter ! Anime-Planet en recense plus de 280 000. Ils abusent sans doute un peu, mais je suis s\u00fbr que vous pouvez en citer de t\u00eate\n\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95932",
                "likeCount": "7619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5uSDIetZrK8c4-4outBUyzpNXmA",
            "id": "Y1yG6i5aLEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T10:00:44Z",
                "channelId": "UCBuee5JCBlI_VuKjxmqtyUA",
                "title": "TR\u00c8S CHARMANTE | BEST OF #8",
                "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nAntoine Daniel - Clips : https://www.youtube.com/channel/UC9AuYOzdl9a1AMdhYAtYpRg\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1yG6i5aLEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Best Of Antoine Daniel",
                "tags": [
                    "antoine",
                    "daniel",
                    "mrantoinedaniel",
                    "antoinedaniel",
                    "bestof",
                    "best",
                    "of",
                    "jdg",
                    "mynthos",
                    "Joueur du grenier",
                    "Angle Droit",
                    "Zerator",
                    "Florence",
                    "pubg",
                    "Bagh",
                    "Zera",
                    "global",
                    "horty",
                    "Hello Kitty",
                    "dealos",
                    "Tower Unite",
                    "Smash",
                    "Etoiles",
                    "Pok\u00e9rayou",
                    "Sunday",
                    "Naka",
                    "DFG",
                    "Ultime G@merZ",
                    "Ultime GAMERZ",
                    "Headliner",
                    "Zort",
                    "Lonely mountains",
                    "Ouais ouais ouais",
                    "minecraft",
                    "Speedons"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TR\u00c8S CHARMANTE | BEST OF #8",
                    "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nAntoine Daniel - Clips : https://www.youtube.com/channel/UC9AuYOzdl9a1AMdhYAtYpRg\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112790",
                "likeCount": "7047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DtsZS9nYoap0XLYa7zs_6Z8h-X0",
            "id": "H5VyDTUIFAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T16:58:14Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "Je code vos id\u00e9es les plus stupides #2",
                "description": "\u2728 Transformez votre id\u00e9e en r\u00e9alit\u00e9 avec Hostinger Horizons depuis ce lien https://www.hostg.xyz/SHHDs et utilisez le code AYWEN pour obtenir 10% de r\u00e9duction !\n\nVous aviez ador\u00e9 le premier \u00e9pisode... et bien on est reparti... pour le meilleur mais surtout pour le pire de vos id\u00e9es \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:25 Instagram Puzzle\n1:27 Le pire r\u00e9veil\n3:07 Un compagnon nerd\n4:33 Jeu du dino sans jambes\n5:05 Presse papier partag\u00e9\n5:27 Une IA rebelle\n6:32 L'inverse d'AdBlock\n7:49 Un virus courtois\n8:55 Gogole Maps\n10:05 Un jeu invers\u00e9\n10:49 Courir pour voir son t\u00e9l\u00e9phone\n11:50 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H5VyDTUIFAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "tags": [
                    "aywen",
                    "aiwen",
                    "code",
                    "je code",
                    "exp\u00e9riences",
                    "id\u00e9es",
                    "id\u00e9e d\u00e9bile",
                    "programme"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je code vos id\u00e9es les plus stupides #2",
                    "description": "\u2728 Transformez votre id\u00e9e en r\u00e9alit\u00e9 avec Hostinger Horizons depuis ce lien https://www.hostg.xyz/SHHDs et utilisez le code AYWEN pour obtenir 10% de r\u00e9duction !\n\nVous aviez ador\u00e9 le premier \u00e9pisode... et bien on est reparti... pour le meilleur mais surtout pour le pire de vos id\u00e9es \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:25 Instagram Puzzle\n1:27 Le pire r\u00e9veil\n3:07 Un compagnon nerd\n4:33 Jeu du dino sans jambes\n5:05 Presse papier partag\u00e9\n5:27 Une IA rebelle\n6:32 L'inverse d'AdBlock\n7:49 Un virus courtois\n8:55 Gogole Maps\n10:05 Un jeu invers\u00e9\n10:49 Courir pour voir son t\u00e9l\u00e9phone\n11:50 Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78658",
                "likeCount": "7071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KBQrNSNtppaTHG8BBxsfkFxx26w",
            "id": "IG1Rbzo1u4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T19:30:02Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Melania Trump : les tenues tr\u00e8s calcul\u00e9es de la premi\u00e8re Dame - Le dessous des images - ARTE",
                "description": "Un chapeau qui fait mouche\u202f! \u00c0 l\u2019occasion de l\u2019investiture de son \u00e9poux, Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son large couvre-chef. Un choix calcul\u00e9 qui prouve combien la mode peut devenir une v\u00e9ritable arme de communication.\u00a0\u00a0\r\n\r\nL\u2019image est solennelle. Donald Trump, visage ferm\u00e9, pr\u00eate serment lors de son investiture le 20 janvier 2024. Mais c\u2019est son \u00e9pouse, Melania Trump, qui a concentr\u00e9 tous les regards avec son large couvre-chef. Un chapeau, venu accompagner une tenue sombre, qui tranche avec le style traditionnellement color\u00e9 des Premi\u00e8res dames. Vanessa Friedman, cheffe du service mode du New York Times, nous explique pourquoi cette tenue a particuli\u00e8rement \u00e9t\u00e9 comment\u00e9e. Philippe Corb\u00e9, ancien correspondant aux \u00c9tats-Unis, revient sur la mani\u00e8re dont Melania Trump a forg\u00e9 son image de femme de pouvoir.\r\n\r\n#MelaniaTrump #EtatsUnis #Trump \n\nCr\u00e9dits : \nAFP / MORRY GASH / SAUL LOEB / TIMOTHY A. CLARY\nALAMY / HEALAH CRAIGHEAD / WHITE HOUSE / REGINE MAHAUX\nAP ARCHIVE\nDC POOL / SEBASTIEN VUAGNAT / AGNES BUN / DAPHNE LEMELIN\nERIC JAVITZ\nGETTY IMAGES / DIANA WALKER / SAUL LOEB / MARK GAIL/MCT / KEVIN CARTER / JED CULLEN/DAVE BENETT / CHIP SOMODEVILLA / SCOTT OLSON / CHRIS KLEPONIS/KEVIN DIETSCH/BLOOMBERG / RON GALELLA / EVAN AGOSTINI / JABIN BOTSFORD/CHARLES OMMANNEY/THE WASHINGTON POST / VIACOM/MTV / FEDNET / JEREMY HOGAN / ANNA MONEYMAKER\nNETFLIX\nR\u00c9A / DOUG MILLS/THE NEW YORK TIMES\nREUTERS / JULIA DEMAREE NIKHINSON / LEAH MILLIS\nSTANE JERKO \nTRUNK ARCHIVE / PATRICK DEMARCHELIER\n\n00:09 : G\u00e9n\u00e9rique\n00:46 : Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son chapeau\n02:19 : La tenue de Melania pour l'investiture de Donald Trump en 2025\n04:14 : Autre style pour l'investiture de Donald Trump en 2017\n06:29 : Melania Trump fascine les m\u00e9dias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IG1Rbzo1u4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "arte replay",
                    "arte",
                    "le dessous des images",
                    "sonia devillers",
                    "Melania Trump : les tenues tr\u00e8s calcul\u00e9es de la premi\u00e8re Dame",
                    "melania trump",
                    "donald trump",
                    "maison blanche",
                    "c\u00e9r\u00e9monie investiture trump",
                    "chapeau melania trump",
                    "premi\u00e8res dames usa",
                    "politique \u00e9tats-unis",
                    "melania trump style",
                    "pouvoir v\u00eatements politique",
                    "chapeau premi\u00e8re dame",
                    "nancy reagan",
                    "mamie eisenhower",
                    "hillary clinton"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Melania Trump : les tenues tr\u00e8s calcul\u00e9es de la premi\u00e8re Dame - Le dessous des images - ARTE",
                    "description": "Un chapeau qui fait mouche\u202f! \u00c0 l\u2019occasion de l\u2019investiture de son \u00e9poux, Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son large couvre-chef. Un choix calcul\u00e9 qui prouve combien la mode peut devenir une v\u00e9ritable arme de communication.\u00a0\u00a0\r\n\r\nL\u2019image est solennelle. Donald Trump, visage ferm\u00e9, pr\u00eate serment lors de son investiture le 20 janvier 2024. Mais c\u2019est son \u00e9pouse, Melania Trump, qui a concentr\u00e9 tous les regards avec son large couvre-chef. Un chapeau, venu accompagner une tenue sombre, qui tranche avec le style traditionnellement color\u00e9 des Premi\u00e8res dames. Vanessa Friedman, cheffe du service mode du New York Times, nous explique pourquoi cette tenue a particuli\u00e8rement \u00e9t\u00e9 comment\u00e9e. Philippe Corb\u00e9, ancien correspondant aux \u00c9tats-Unis, revient sur la mani\u00e8re dont Melania Trump a forg\u00e9 son image de femme de pouvoir.\r\n\r\n#MelaniaTrump #EtatsUnis #Trump \n\nCr\u00e9dits : \nAFP / MORRY GASH / SAUL LOEB / TIMOTHY A. CLARY\nALAMY / HEALAH CRAIGHEAD / WHITE HOUSE / REGINE MAHAUX\nAP ARCHIVE\nDC POOL / SEBASTIEN VUAGNAT / AGNES BUN / DAPHNE LEMELIN\nERIC JAVITZ\nGETTY IMAGES / DIANA WALKER / SAUL LOEB / MARK GAIL/MCT / KEVIN CARTER / JED CULLEN/DAVE BENETT / CHIP SOMODEVILLA / SCOTT OLSON / CHRIS KLEPONIS/KEVIN DIETSCH/BLOOMBERG / RON GALELLA / EVAN AGOSTINI / JABIN BOTSFORD/CHARLES OMMANNEY/THE WASHINGTON POST / VIACOM/MTV / FEDNET / JEREMY HOGAN / ANNA MONEYMAKER\nNETFLIX\nR\u00c9A / DOUG MILLS/THE NEW YORK TIMES\nREUTERS / JULIA DEMAREE NIKHINSON / LEAH MILLIS\nSTANE JERKO \nTRUNK ARCHIVE / PATRICK DEMARCHELIER\n\n00:09 : G\u00e9n\u00e9rique\n00:46 : Melania Trump a captiv\u00e9 l\u2019attention avec son chapeau\n02:19 : La tenue de Melania pour l'investiture de Donald Trump en 2025\n04:14 : Autre style pour l'investiture de Donald Trump en 2017\n06:29 : Melania Trump fascine les m\u00e9dias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128429",
                "likeCount": "2566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ka8IK5C4WXfyA9l9v5ENJ7I3hPc",
            "id": "v5i7edj2bdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T17:59:38Z",
                "channelId": "UCDfGCQqgOKPYeiaG3I4vl4w",
                "title": "iOS 18.4 & Apple Intelligence sont Disponibles ! Toutes les Nouveaute\u0301s a\u0300 Activer !",
                "description": "iOS 18.4 et Apple Intelligence viennent tout juste de sortir, dans cette nouvelle vid\u00e9o, je vous propose de passer en revue toutes les nouveaut\u00e9s ! \n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcf7 Mon Mat\u00e9riel : \n\n\ud83d\udcf1 Smartphone 1 : https://amzn.to/4icbyvq\n\ud83d\udcf1 Smartphone 2 : https://amzn.to/3EUpkVj\n\ud83c\udfa7 \u00c9couteurs : https://amzn.to/3OJL1dk\n\ud83d\udcbb Ordinateur : https://amzn.to/4kbja3n\n\ud83c\udfa4 Micro : https://amzn.to/47kJpOs\n\ud83c\udf9b\ufe0f Carte Son : https://amzn.to/3qikrOV\n\ud83c\udfa7 Casque :  https://amzn.to/3OmTxgX\n\ud83d\udcf9 Cam\u00e9ra : https://amzn.to/41z9eJK\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcd6 Les Chapitres : \n\n0:00 Introduction \n0:28 Taille de la M\u00e0J\n0:38 Emojis\n0:42 Centre de contr\u00f4le\n2:23 iPadOS 18.4\n2:31 Confidentialit\u00e9\n2:48 Photos \n3:33 Mail\n3:56 Wallet \n4:09 Maison\n4:21 CarPlay\n4:24 Vision Pro\n4:36 Configurer un Mac avec un iPhone\n4:47 RCS \n5:12 Lossless AirPods Max \n5:18 Apple Intelligence \n5:45 Pays & Langues support\u00e9s \n5:56 Activer Apple Intelligence \n6:18 Notifications Prioritaires \n6:44 Image Playground \n7:15 Visual Intelligence\n8:02 \u00c9crire \u00e0 Siri \n8:25 ChatGPT\n8:53 Retouche Photos\n9:47 Outils de r\u00e9\u00e9criture \n10:15 GenMoji\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udce9 Business contact : contact.it3ch@gmail.com \n\n\ud83c\udf0d Mes r\u00e9seaux sociaux : \n\nTwitter :   / marty_ytb  \n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcb0Lorsqu'il y a des liens dans la description, ceux-ci sont pour la plupart du temps, des liens affili\u00e9s. Je touche donc une commission si jamais vous passez par ces liens. :)\n\n#appleintelligence #ios184 #marty",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v5i7edj2bdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marty",
                "tags": [
                    "iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 mise \u00e0 jour",
                    "mise \u00e0 jour iOS 18.4",
                    "Apple intelligence iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 apple intelligence",
                    "iOS 18.4 nouveaut\u00e9s",
                    "nouveaut\u00e9s iOS 18.4",
                    "activer apple intelligence",
                    "Apple Intelligence nouveaut\u00e9s",
                    "apple intelligence iOS 18.4",
                    "apple intelligence france",
                    "iOS 18.4 batterie",
                    "iOS 18.4 features fr",
                    "iOS 18.4 en fran\u00e7ais",
                    "apple intelligence en fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.4 & Apple Intelligence sont Disponibles ! Toutes les Nouveaute\u0301s a\u0300 Activer !",
                    "description": "iOS 18.4 et Apple Intelligence viennent tout juste de sortir, dans cette nouvelle vid\u00e9o, je vous propose de passer en revue toutes les nouveaut\u00e9s ! \n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcf7 Mon Mat\u00e9riel : \n\n\ud83d\udcf1 Smartphone 1 : https://amzn.to/4icbyvq\n\ud83d\udcf1 Smartphone 2 : https://amzn.to/3EUpkVj\n\ud83c\udfa7 \u00c9couteurs : https://amzn.to/3OJL1dk\n\ud83d\udcbb Ordinateur : https://amzn.to/4kbja3n\n\ud83c\udfa4 Micro : https://amzn.to/47kJpOs\n\ud83c\udf9b\ufe0f Carte Son : https://amzn.to/3qikrOV\n\ud83c\udfa7 Casque :  https://amzn.to/3OmTxgX\n\ud83d\udcf9 Cam\u00e9ra : https://amzn.to/41z9eJK\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcd6 Les Chapitres : \n\n0:00 Introduction \n0:28 Taille de la M\u00e0J\n0:38 Emojis\n0:42 Centre de contr\u00f4le\n2:23 iPadOS 18.4\n2:31 Confidentialit\u00e9\n2:48 Photos \n3:33 Mail\n3:56 Wallet \n4:09 Maison\n4:21 CarPlay\n4:24 Vision Pro\n4:36 Configurer un Mac avec un iPhone\n4:47 RCS \n5:12 Lossless AirPods Max \n5:18 Apple Intelligence \n5:45 Pays & Langues support\u00e9s \n5:56 Activer Apple Intelligence \n6:18 Notifications Prioritaires \n6:44 Image Playground \n7:15 Visual Intelligence\n8:02 \u00c9crire \u00e0 Siri \n8:25 ChatGPT\n8:53 Retouche Photos\n9:47 Outils de r\u00e9\u00e9criture \n10:15 GenMoji\n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udce9 Business contact : contact.it3ch@gmail.com \n\n\ud83c\udf0d Mes r\u00e9seaux sociaux : \n\nTwitter :   / marty_ytb  \n\n\u00b0\u00b0\n\ud83d\udcb0Lorsqu'il y a des liens dans la description, ceux-ci sont pour la plupart du temps, des liens affili\u00e9s. Je touche donc une commission si jamais vous passez par ces liens. :)\n\n#appleintelligence #ios184 #marty"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65667",
                "likeCount": "1831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4pSSKKacc__9LTE8PScwvIwoE7M",
            "id": "yLU2JLKKUzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T13:58:29Z",
                "channelId": "UCJCYhGLtq-dYmUDTWjiBrqg",
                "title": "Les chiens, la muscu, la Bretagne... de Gauche ou de Droite ?",
                "description": "Pand\u00e9monium dispo partout ! \n\nLe mec qui pose les questions : Lucalacrem \nLe mec derri\u00e8re la cam\u00e9ra : Camulo James \nLe mec qui a fait la DA : John",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLU2JLKKUzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLU2JLKKUzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLU2JLKKUzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLU2JLKKUzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yLU2JLKKUzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lacrem TV",
                "tags": [
                    "vald",
                    "bretagne",
                    "gauche",
                    "chien",
                    "droite",
                    "marine",
                    "lepen",
                    "muscu",
                    "musculation",
                    "body",
                    "rap",
                    "rapfr",
                    "pandemonium",
                    "lacrem",
                    "melenchon",
                    "politique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les chiens, la muscu, la Bretagne... de Gauche ou de Droite ?",
                    "description": "Pand\u00e9monium dispo partout ! \n\nLe mec qui pose les questions : Lucalacrem \nLe mec derri\u00e8re la cam\u00e9ra : Camulo James \nLe mec qui a fait la DA : John"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38054",
                "likeCount": "3485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z74Smx1ZLLMXEn5q0j6k9yoxBFk",
            "id": "8ekJMC8OtGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T21:54:35Z",
                "channelId": "UCByOQJjav0CUDwxCk-jVNRQ",
                "title": "DRAKE - NOKIA (Official Music Video)",
                "description": "Listen to $ome $exy $ongs 4 U: https://ovo-partynextdoor.ffm.to/4u\n$$$4U Vinyl: https://ffm.link/sss4uvinyl\n\nWebsite: https://drakerelated.com/rooms/bedroom\nInstagram: https://www.instagram.com/champagnepapi/\nTwitter: https://x.com/Drake\nFacebook: https://www.facebook.com/Drake\nYouTube: https://www.youtube.com/@DrakeOfficial/videos\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TVXtAsR1Inumwj472S9r4\n\nDirected by Theo Skudra \nProduction Company: denim \nMD/EP: Christian Tyler\nEP: Alex Dall'Orso, Cameron Frengopoulos \nProducer: Jason Aita\nProducers: Cameron Frengopoulos, Alex Dall'Orso, Christian Tyler \nDOP: Kelly Jeffrey\nChoreographer: Tanisha Scott\nSet Design/Scenography: Lewis James \nPD: David Dennis\nStylist: Drew Ferguson \nEditor: Theo Skudra \nColorist: Myles Bevan\nIMAX\nEP: John Turner\nSupervisor, Post Production: Greg Ciaccio \nTechnical Advisor: Paul Constantinou \nDirector, Production DMR: Peter Osborn\nSupervisor Soundtrack Mastering: Devon Hoare\nScanning & Film Recording: Fred Masselink, Germ\u00e1n N\u00fa\u00f1ez \nFilm Technicians: Irving Barrios, Ivan Tobar, Anacleto Burgos Associate Producer: Amber Warus\nProduction Supervisor: Avery Chan \nCoordinator: Connor Brown\nTalent Coord: Thomas Masmejean\n1st AD: Chris Simon \n2nd AD: Chavin Martel UPM: Michael Starr\nIMAX Tech: Scott Hoffman \nIMAX Focus Puller: Jeff Packer \nIMAX 2nd AC: Nathan O'Brien \nIMAX Loader: Dave Stuart\n35mm Focus Puller: Matthew Veen \n35mm 2nd AC: Susan Liu\nVTR: Dylan Pouliot, Kristian Wood \nVTR Assist: Makar Bougaev\nLead Photographer: Norman Wong \nStills Assist: Patrick Marcoux\nBTS: Dylan Reid, Tristan Clarke-McMurchy, Brian Mergulhao, Kit Weyman Gaffer: Neil Munro\nBest Boy: Steve Murray Board OP: Stephen Gotschel\nKey Grip: Adam McDonald \nBest Boy: Chris Davies\nCrane Operator: Richard D Leko\nArt Director: Michael Cameron \nDecorator: Brenden Nerfa \nBuyer: Nikhil Venugopal \nIllustration: Lucas Gordon\nKey Props: Allen Pavela\nSPFX Lead: Roberts Cifersons \nSPFX Key: Patrick Svilans\nSPFX Assist: Tom Hobson, Andrew Surmeyan \nCarp Lead: Allen Barriento, Lance Rotten\nWardrobe Designer/Stylist Assist: Sofia Andrade \nWardrobe Designer: Hilary Olsen, Zoba Martin\nWardrobe Assist: Lilyana Khoshaba, Sabrina Campana, Bea Evans Seamstress: Lynne Weare\nDrake\u2019s HMUA: Luisa Duran \nKey HMUA: Sierra Elliot\nHMU Assist: Gabrielle Jovellanos, Lori Fabrizio\nAssist Editor: Nic Houghton\nPost Producer: Chantelle Blagrove \nColour and Finishing: Studio RM \nHead of Colour: Tomas Katter \nColour EP: Mike Coley\nColour Producer: Paloma Bido \nLead VFX: Miriam Oladejo \nVFX: Koffee Coley\nOnline Editor: Max Sharman \n3D Artist: Reduciano\nLED Visuals: Ben Wollin, Frank Xavier\nIntro Composition: Chris Stiliadis, Jimmy Nguyen\nRoller Girls: Javelyn Lewis, Kyria Fischl \nWelders: Brendan Ruck, David Nolan \nModel: Luiza Khovanska\nAssistant Choreo: Myrosia Palmer, Fizz\nDancers: Adrianna Perryman, Akira Dawn, Alessia Geresolo, Amanda Macevicius, Amanda Videla, Amy Missy, Ange Bailey, Aryanna Silvera, Beatriz Fructuoso, Briia Lewis, Carina Kanaan, Cassandra Toutou, Cherise Christina Williams, Christina De La Cruz, Daisphia Francis, Danah Rosales, Daniela Kareah Calamayan, Destiny Smith, Diane Louis, Faith Sodipo, Oluwagbenisola Gbemi Olajide, Gloria Elogo, Jadien Lyons, Janice Ellis, Jazmine Thomas, Jenna Shortt, Jess Saunders, Jonna Abrams, Jordanae Marie, Julia Baile, Kaliyah Williams, Kayanna Aldred, Lindsay Aquin, Lindsay Fuentes, Marion Kang, Marquisha Sparkes-Whonder, McKenna Warwick, Megan Cartwright, Megan Gonzalvo, Michelle Lin, Meydge Anguiley, Miambi Kasse, Monique Pascall, Myrosia Palmer, Nicole Rosove, Olivia Radcliffe, Patricia Gordon, Petra Ayedzi, Rashae Wilson, Rebecca Chan, Reine Huynh, Rose Harris, Sabrina Ballesteros, Sammi Vassell, Sarah Francis Jones, Seanna Bailey, Sentayehu Kingdon, Serena Tran, Shane Tubog, Shaniece Phillips, Shaniece Watkis, Shayla Lewis, Sofia Khachi, Tayjah Nedrick, Treshonna Wolliston, Vanessa Cobham, Victoria Barrie, Zoe Edwards, Zyanna Rodrigues-Wishart\nTribal Carnival Agency\nCreative Direction & Casting: Celena Seusahai \nLead Body Wear Designer: Gail Seusahai\nBig Mas Costume \nDesigner & Lead: Dexter Seusahai \nAssistant Body Wear Designer: Justin Baird\nCasting: Tyrell MacLennan\nDancers: Adriana Roy - Rohozneanu, Alexia Bowen, Alishia Rampersad, Aneka Campbell, Arnelle Douglas, Briged Beckles Irwin, Celena Seusahai, Chandelle King, Dion-Tae John, Gizelle Fray, Jada Bassaragh, Jadah Idowu, Kadina Diaz, Kayla Thompson, Kam Willie, Kiara Cipriani, Latesha Dailey, Lavanya Sivagnanam, Lorrel Williams, Malika Hull, Merce Arismendy, Mikaylah Jairam, Miriam Ali, Moesha Dominique, Olivia Michalczak, Porsche Williams, Raquelle Castillo, Selena Kwok, ShakivaWilliams, Shea Betton, Shevon Sewbans, Sierrah Singh, Tanisha Teape, Taylor Shin, Tiah Arnold, Tianna Teape, Tr\u00e9Ann Billings-Shaw, Yasmine Johnson\nLA Unit\nService Production Company: freenjoy \nEP/Producer: Nathan Scherrer, Tara Sheree \nProducer: Aiden Magarian\nSet Dresser: Jonathan Rodriguez Shai \nMUA: Esther Foster",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ekJMC8OtGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drake",
                "tags": [
                    "Drake",
                    "Drizzy",
                    "NOKIA",
                    "Partynextdoor",
                    "Some Sexy Songs 4 U",
                    "$$$4U"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRAKE - NOKIA (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to $ome $exy $ongs 4 U: https://ovo-partynextdoor.ffm.to/4u\n$$$4U Vinyl: https://ffm.link/sss4uvinyl\n\nWebsite: https://drakerelated.com/rooms/bedroom\nInstagram: https://www.instagram.com/champagnepapi/\nTwitter: https://x.com/Drake\nFacebook: https://www.facebook.com/Drake\nYouTube: https://www.youtube.com/@DrakeOfficial/videos\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/3TVXtAsR1Inumwj472S9r4\n\nDirected by Theo Skudra \nProduction Company: denim \nMD/EP: Christian Tyler\nEP: Alex Dall'Orso, Cameron Frengopoulos \nProducer: Jason Aita\nProducers: Cameron Frengopoulos, Alex Dall'Orso, Christian Tyler \nDOP: Kelly Jeffrey\nChoreographer: Tanisha Scott\nSet Design/Scenography: Lewis James \nPD: David Dennis\nStylist: Drew Ferguson \nEditor: Theo Skudra \nColorist: Myles Bevan\nIMAX\nEP: John Turner\nSupervisor, Post Production: Greg Ciaccio \nTechnical Advisor: Paul Constantinou \nDirector, Production DMR: Peter Osborn\nSupervisor Soundtrack Mastering: Devon Hoare\nScanning & Film Recording: Fred Masselink, Germ\u00e1n N\u00fa\u00f1ez \nFilm Technicians: Irving Barrios, Ivan Tobar, Anacleto Burgos Associate Producer: Amber Warus\nProduction Supervisor: Avery Chan \nCoordinator: Connor Brown\nTalent Coord: Thomas Masmejean\n1st AD: Chris Simon \n2nd AD: Chavin Martel UPM: Michael Starr\nIMAX Tech: Scott Hoffman \nIMAX Focus Puller: Jeff Packer \nIMAX 2nd AC: Nathan O'Brien \nIMAX Loader: Dave Stuart\n35mm Focus Puller: Matthew Veen \n35mm 2nd AC: Susan Liu\nVTR: Dylan Pouliot, Kristian Wood \nVTR Assist: Makar Bougaev\nLead Photographer: Norman Wong \nStills Assist: Patrick Marcoux\nBTS: Dylan Reid, Tristan Clarke-McMurchy, Brian Mergulhao, Kit Weyman Gaffer: Neil Munro\nBest Boy: Steve Murray Board OP: Stephen Gotschel\nKey Grip: Adam McDonald \nBest Boy: Chris Davies\nCrane Operator: Richard D Leko\nArt Director: Michael Cameron \nDecorator: Brenden Nerfa \nBuyer: Nikhil Venugopal \nIllustration: Lucas Gordon\nKey Props: Allen Pavela\nSPFX Lead: Roberts Cifersons \nSPFX Key: Patrick Svilans\nSPFX Assist: Tom Hobson, Andrew Surmeyan \nCarp Lead: Allen Barriento, Lance Rotten\nWardrobe Designer/Stylist Assist: Sofia Andrade \nWardrobe Designer: Hilary Olsen, Zoba Martin\nWardrobe Assist: Lilyana Khoshaba, Sabrina Campana, Bea Evans Seamstress: Lynne Weare\nDrake\u2019s HMUA: Luisa Duran \nKey HMUA: Sierra Elliot\nHMU Assist: Gabrielle Jovellanos, Lori Fabrizio\nAssist Editor: Nic Houghton\nPost Producer: Chantelle Blagrove \nColour and Finishing: Studio RM \nHead of Colour: Tomas Katter \nColour EP: Mike Coley\nColour Producer: Paloma Bido \nLead VFX: Miriam Oladejo \nVFX: Koffee Coley\nOnline Editor: Max Sharman \n3D Artist: Reduciano\nLED Visuals: Ben Wollin, Frank Xavier\nIntro Composition: Chris Stiliadis, Jimmy Nguyen\nRoller Girls: Javelyn Lewis, Kyria Fischl \nWelders: Brendan Ruck, David Nolan \nModel: Luiza Khovanska\nAssistant Choreo: Myrosia Palmer, Fizz\nDancers: Adrianna Perryman, Akira Dawn, Alessia Geresolo, Amanda Macevicius, Amanda Videla, Amy Missy, Ange Bailey, Aryanna Silvera, Beatriz Fructuoso, Briia Lewis, Carina Kanaan, Cassandra Toutou, Cherise Christina Williams, Christina De La Cruz, Daisphia Francis, Danah Rosales, Daniela Kareah Calamayan, Destiny Smith, Diane Louis, Faith Sodipo, Oluwagbenisola Gbemi Olajide, Gloria Elogo, Jadien Lyons, Janice Ellis, Jazmine Thomas, Jenna Shortt, Jess Saunders, Jonna Abrams, Jordanae Marie, Julia Baile, Kaliyah Williams, Kayanna Aldred, Lindsay Aquin, Lindsay Fuentes, Marion Kang, Marquisha Sparkes-Whonder, McKenna Warwick, Megan Cartwright, Megan Gonzalvo, Michelle Lin, Meydge Anguiley, Miambi Kasse, Monique Pascall, Myrosia Palmer, Nicole Rosove, Olivia Radcliffe, Patricia Gordon, Petra Ayedzi, Rashae Wilson, Rebecca Chan, Reine Huynh, Rose Harris, Sabrina Ballesteros, Sammi Vassell, Sarah Francis Jones, Seanna Bailey, Sentayehu Kingdon, Serena Tran, Shane Tubog, Shaniece Phillips, Shaniece Watkis, Shayla Lewis, Sofia Khachi, Tayjah Nedrick, Treshonna Wolliston, Vanessa Cobham, Victoria Barrie, Zoe Edwards, Zyanna Rodrigues-Wishart\nTribal Carnival Agency\nCreative Direction & Casting: Celena Seusahai \nLead Body Wear Designer: Gail Seusahai\nBig Mas Costume \nDesigner & Lead: Dexter Seusahai \nAssistant Body Wear Designer: Justin Baird\nCasting: Tyrell MacLennan\nDancers: Adriana Roy - Rohozneanu, Alexia Bowen, Alishia Rampersad, Aneka Campbell, Arnelle Douglas, Briged Beckles Irwin, Celena Seusahai, Chandelle King, Dion-Tae John, Gizelle Fray, Jada Bassaragh, Jadah Idowu, Kadina Diaz, Kayla Thompson, Kam Willie, Kiara Cipriani, Latesha Dailey, Lavanya Sivagnanam, Lorrel Williams, Malika Hull, Merce Arismendy, Mikaylah Jairam, Miriam Ali, Moesha Dominique, Olivia Michalczak, Porsche Williams, Raquelle Castillo, Selena Kwok, ShakivaWilliams, Shea Betton, Shevon Sewbans, Sierrah Singh, Tanisha Teape, Taylor Shin, Tiah Arnold, Tianna Teape, Tr\u00e9Ann Billings-Shaw, Yasmine Johnson\nLA Unit\nService Production Company: freenjoy \nEP/Producer: Nathan Scherrer, Tara Sheree \nProducer: Aiden Magarian\nSet Dresser: Jonathan Rodriguez Shai \nMUA: Esther Foster"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4003957",
                "likeCount": "291187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C3KFms_fomvE-48BaPB-QjQVkSo",
            "id": "HlYUcYpKJsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:57:02Z",
                "channelId": "UCD0ptAxN4rHNXWiUsqf6akg",
                "title": "La garde meurt mais ne se rend pas Ep 3 : LA GRANDE ANNONCE de Beno\u00eet Saint Denis",
                "description": "\ud83d\udc49 Rendez-vous sur https://surfshark.com/denismma pour b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois suppl\u00e9mentaires avec Surfshark.\nOu utilisez le code DenisMMA pour d\u00e9bloquer l\u2019offre !\n\nVous voyagez souvent et certains sites vous bloquent l\u2019acc\u00e8s ? Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 du contenu disponible dans d\u2019autres pays ? Ou simplement s\u00e9curiser votre navigation au quotidien ?\n\n\u27a1\ufe0f Surfshark VPN vous permet de contourner les restrictions g\u00e9ographiques, de prot\u00e9ger vos donn\u00e9es et de garder votre libert\u00e9 en ligne.\n\n\u2705 Jusqu\u2019\u00e0 un nombre illimit\u00e9 d\u2019appareils connect\u00e9s\n\u2705 Garantie 30 jours satisfait ou rembours\u00e9\n\u2705 Un outil simple, rapide, id\u00e9al pour rester connect\u00e9 partout dans le monde \ud83d\udd10\ud83c\udf0d\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nous sommes fiers de vous pr\u00e9senter l\u2019\u00e9pisode 3 de la s\u00e9rie La garde meurt mais ne se rend pas. Dans cet \u00e9pisode BSD a une GRANDE ANNONCE \u00e0 vous faire \ud83d\ude2c ! \n\n\ud83d\udc55 La boutique BSD pour le merch  \u27a1\ufe0f https://saintdenis-mma.fr/c/3-t-shirts\n\ud83d\udcaa Nutrimuscle -10% minimum avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://nmsquad.link/026VF\n\ud83d\udcb0 Pour parier sur le sport, UNIBET, 100 euros offerts \u00e0 l\u2019inscription avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=270938&bid=4231 \n\ud83e\udd4aPour suivre le MMA \u27a1\ufe0f https://www.awin1.com/awclick.php?gid=448180&mid=33125&awinaffid=1858820&linkid=3383260&clickref= \n\ud83e\uddb7 Pour vos prot\u00e8ges dents, c\u2019est chez PROCHOC avec le code GODOFWAR \u27a1\ufe0f https://prochocs.fr\n\n\ud83d\udcf2 Retrouves nous sur les reseaux sociaux : \n\u27a1\ufe0f Instagram: \u00a0https://www.instagram.com/benoitst_denis \n\u27a1\ufe0f Twitter : \u00a0https://x.com/benoitst_denis\n\u27a1\ufe0f TikTok :  https://www.tiktok.com/@benoitst_denis \n\ud83d\udce9 partenariat@saintdenis-mma.fr\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HlYUcYpKJsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Beno\u00eet Saint Denis MMA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La garde meurt mais ne se rend pas Ep 3 : LA GRANDE ANNONCE de Beno\u00eet Saint Denis",
                    "description": "\ud83d\udc49 Rendez-vous sur https://surfshark.com/denismma pour b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois suppl\u00e9mentaires avec Surfshark.\nOu utilisez le code DenisMMA pour d\u00e9bloquer l\u2019offre !\n\nVous voyagez souvent et certains sites vous bloquent l\u2019acc\u00e8s ? Vous voulez acc\u00e9der \u00e0 du contenu disponible dans d\u2019autres pays ? Ou simplement s\u00e9curiser votre navigation au quotidien ?\n\n\u27a1\ufe0f Surfshark VPN vous permet de contourner les restrictions g\u00e9ographiques, de prot\u00e9ger vos donn\u00e9es et de garder votre libert\u00e9 en ligne.\n\n\u2705 Jusqu\u2019\u00e0 un nombre illimit\u00e9 d\u2019appareils connect\u00e9s\n\u2705 Garantie 30 jours satisfait ou rembours\u00e9\n\u2705 Un outil simple, rapide, id\u00e9al pour rester connect\u00e9 partout dans le monde \ud83d\udd10\ud83c\udf0d\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Nous sommes fiers de vous pr\u00e9senter l\u2019\u00e9pisode 3 de la s\u00e9rie La garde meurt mais ne se rend pas. Dans cet \u00e9pisode BSD a une GRANDE ANNONCE \u00e0 vous faire \ud83d\ude2c ! \n\n\ud83d\udc55 La boutique BSD pour le merch  \u27a1\ufe0f https://saintdenis-mma.fr/c/3-t-shirts\n\ud83d\udcaa Nutrimuscle -10% minimum avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://nmsquad.link/026VF\n\ud83d\udcb0 Pour parier sur le sport, UNIBET, 100 euros offerts \u00e0 l\u2019inscription avec le code BSD \u27a1\ufe0f https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=270938&bid=4231 \n\ud83e\udd4aPour suivre le MMA \u27a1\ufe0f https://www.awin1.com/awclick.php?gid=448180&mid=33125&awinaffid=1858820&linkid=3383260&clickref= \n\ud83e\uddb7 Pour vos prot\u00e8ges dents, c\u2019est chez PROCHOC avec le code GODOFWAR \u27a1\ufe0f https://prochocs.fr\n\n\ud83d\udcf2 Retrouves nous sur les reseaux sociaux : \n\u27a1\ufe0f Instagram: \u00a0https://www.instagram.com/benoitst_denis \n\u27a1\ufe0f Twitter : \u00a0https://x.com/benoitst_denis\n\u27a1\ufe0f TikTok :  https://www.tiktok.com/@benoitst_denis \n\ud83d\udce9 partenariat@saintdenis-mma.fr\n\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125571",
                "likeCount": "5611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tFZs-0BB1cPwV_YHU6PjkpQq8_k",
            "id": "8_wSYEUM0dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:49:43Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "une tape sur l'\u00e9paule",
                "description": "from le mental breakdown to danser sur les tables! \n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"danser sur les tables\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "une tape sur l'\u00e9paule",
                    "description": "from le mental breakdown to danser sur les tables! \n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"danser sur les tables\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545236",
                "likeCount": "35536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3jDoaAOUg8m7Rqxyxvp0So8sio",
            "id": "4UwuSS4xx9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:06Z",
                "channelId": "UCEEGyxve4TX6mIv5_dtU6qg",
                "title": "15MIN ABDOS DESSINES INTENSIFS ! Rapide, intense, efficace - Bikini avec Sissy 11",
                "description": "\ud83c\udf0a Le Bikini avec Sissy 11 est L\u00c0 ! \ud83d\udc59 Et on attaque avec une premi\u00e8re s\u00e9ance 100% focus abdos comme on adore ! Inspir\u00e9e de ma routine post-op pour r\u00e9cup\u00e9rer compl\u00e8tement mes abdos, ce workout est magique pour tonifier sa sangle abdominale, se reconnecter avec son centre et dessiner ses abdos ! \u00c0 faire sans mod\u00e9ration ! \nPr\u00e9pare-toi \u00e0 transpirer, t\u2019amuser et transformer ta shape avec moi pendant 4 semaines de pure motivation. \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udca5 Br\u00fble du gras & booste ton m\u00e9tabolisme\n\ud83c\udf51 Pumpe ton booty\n\ud83c\udf6b Sculpte tes abdos\n\u26a1 Dessine ta shape\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge ton ebook 100% gratuit (planning, conseils et recettes in\u00e9dites) :\n\ud83d\udc49 https://link.trainsweateat.com/IsscuCX\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge l'app TSE gratuitement pour acc\u00e9der aux s\u00e9ances BAS11 gratuites, suivre ta progression et garder la motivation au top !\n\ud83c\udf4f Sur Apple : https://apps.apple.com/fr/app/train-sweat-eat\n\ud83e\udd16 Sur Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trainsweateat.app\n\n\ud83d\udccc RDV chaque Lundi, Mercredi & Jeudi \u00e0 17h sur YouTube !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UwuSS4xx9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sissy MUA",
                "tags": [
                    "sissy mua",
                    "sissy",
                    "mua",
                    "fitness",
                    "fit",
                    "fitgirl",
                    "muscu",
                    "musculation",
                    "maigrir",
                    "mincir",
                    "affiner",
                    "jambes",
                    "cuisses",
                    "ventre",
                    "plat",
                    "abdos",
                    "taille",
                    "poign\u00e9es",
                    "d'amour",
                    "muscler",
                    "tonifier",
                    "culotte",
                    "de",
                    "cheval",
                    "nourriture",
                    "food",
                    "healthy",
                    "saine",
                    "organic",
                    "bio",
                    "vegan",
                    "v\u00e9g\u00e9tarien",
                    "v\u00e9g\u00e9talien",
                    "une",
                    "journ\u00e9e",
                    "dans",
                    "mon",
                    "assiette",
                    "routine",
                    "naturelle",
                    "partner",
                    "motivation",
                    "\u00e9paules",
                    "summer",
                    "beach",
                    "bikini",
                    "avec",
                    "health",
                    "working",
                    "out",
                    "abs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "15MIN ABDOS DESSINES INTENSIFS ! Rapide, intense, efficace - Bikini avec Sissy 11",
                    "description": "\ud83c\udf0a Le Bikini avec Sissy 11 est L\u00c0 ! \ud83d\udc59 Et on attaque avec une premi\u00e8re s\u00e9ance 100% focus abdos comme on adore ! Inspir\u00e9e de ma routine post-op pour r\u00e9cup\u00e9rer compl\u00e8tement mes abdos, ce workout est magique pour tonifier sa sangle abdominale, se reconnecter avec son centre et dessiner ses abdos ! \u00c0 faire sans mod\u00e9ration ! \nPr\u00e9pare-toi \u00e0 transpirer, t\u2019amuser et transformer ta shape avec moi pendant 4 semaines de pure motivation. \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udca5 Br\u00fble du gras & booste ton m\u00e9tabolisme\n\ud83c\udf51 Pumpe ton booty\n\ud83c\udf6b Sculpte tes abdos\n\u26a1 Dessine ta shape\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge ton ebook 100% gratuit (planning, conseils et recettes in\u00e9dites) :\n\ud83d\udc49 https://link.trainsweateat.com/IsscuCX\n\n\u2705 T\u00e9l\u00e9charge l'app TSE gratuitement pour acc\u00e9der aux s\u00e9ances BAS11 gratuites, suivre ta progression et garder la motivation au top !\n\ud83c\udf4f Sur Apple : https://apps.apple.com/fr/app/train-sweat-eat\n\ud83e\udd16 Sur Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trainsweateat.app\n\n\ud83d\udccc RDV chaque Lundi, Mercredi & Jeudi \u00e0 17h sur YouTube !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58882",
                "likeCount": "2120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_gEveKDfpbtVx7wOvPeg6zh5GY",
            "id": "Bcbq5SIa0GY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:34:42Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "50 C\u00c9LIBATAIRES CHERCHENT L'AMOUR",
                "description": "\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "50 C\u00c9LIBATAIRES CHERCHENT L'AMOUR",
                    "description": "\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516871",
                "likeCount": "20081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "st7t6qwafxw-m9RWuriwXLodZOo",
            "id": "pKHXkEXduEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:58Z",
                "channelId": "UCC1Tdag0L4dfOEDAsWW6TvQ",
                "title": "Les 11 meilleurs aliments pour augmenter la testoste\u0301rone",
                "description": "Voici les 10 aliments qui augmentent le plus votre taux de testost\u00e9rone naturellement.\n\nTu veux en savoir plus sur le prochain GROS concours que j'organiser, clique vite ici : https://my.fitmass.fr/concours\n\n\u25ba Mes compl\u00e9ments alimentaires : https://www.coalition-nutrition.com\n\u25ba Mes programmes de musculation : https://www.fitmass.fr\n\u25ba Ma formation pour devenir coach \u00e0 succ\u00e8s : https://www.fitmass.school/candidature\n\nChapitres :\n00:00 Introduction\n00:13 Les poissons gras\n01:53 Les oeufs entiers\n03:58 Le miel\n05:25 Le jus de grenade\n06:54 Fenugrec\n10:11 Les huitres \n11:56 Les oignons\n13:45 Le gingembre \n14:56 Le boeuf\n16:49 Les l\u00e9gumes verts \u00e0 feuilles\n17:47 Le chocolat noir\n\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\n\u25ba Associations of Fish Oil Supplement Use With Testicular Function in Young Men.\nTina Kold Jensen PhD, L\u00e6rke Priskorn PhD, Stine A. Holmboe PhD, Feiby L. Nassan.\n\n\u25ba Whole Egg Vs. Egg White Ingestion During 12 weeks of Resistance Training in Trained Young Males: A Randomized Controlled Trial.\nReza Bagheri, Babak Hooshmand Moghadam, Damoon Ashtary-Larky, Scott C. Forbes, Darren G. Candow, Andrew J. Galpin, Mozhgan Eskandari, Richard B. Kreider and Alexei Wong.\n\n\u25ba Mechanisms of honey on testosterone levels.\nSaleem Ali Banihani.\n\n\u25ba Natural Pomegranate juice improves mood, well being and enhances Salivary Testosterone levels in healthy volunteers.\nEmad A. S Al-Dujaili and Nacer F. Smail\n\n\u25ba A systematic review on the effect of Ginger (Zingiber officinale) on improvement of biological and fertility indices of sperm in laboratory animals, poultry and humans.\nMajid Gholami-Ahangaran, Maryam Karimi-Dehkordi, Arefeh Akbari Javar, Maziar Haj Salehi, Mehrdad Ostadpoor.\n\n\u25ba Association of Testosterone-Related Dietary Pattern with Testicular Function among Adult Men: A Cross-Sectional Health Screening Study in Taiwan.\nAdi-Lukas Kurniawan, Chien-Yeh Hsu, Jane C-J Chao, Rathi Paramastri, Hsiu-An Lee, Pao-Chin Lai, Nan-Chen Hsieh and Shu-Fang Vivienne Wu.\n\n\u25ba Beneficial effects of fenugreek glycoside supplementation in male subjects during resistance training: A randomized controlled pilot study.\nSachin Wankhede, Vishwaraman Mohan, Prasad Thakurdesai.\n\n\u25ba Effect of fenugreek extract supplement on testosterone levels in male: A meta-analysis of clinical trials.\nAnahita Mansoori, Seyedahmad Hosseini, Marzie Zilaee, Razie Hormoznejad, Mojdeh Fathi.\n\n\u25ba Fenugreek and Its Effects on Muscle Performance: A Systematic Review.\nWaleed I. Albaker.\n\n\u25ba Testosterone in Males as Enhanced by Onion (Allium Cepa L.).\nSaleem Ali Banihani\n\n\u25ba Magnesium and anabolic hormones in older men.\nM. Maggio, G. P. Ceda, F. Lauretan, C. Cattabiani, E. Avantaggiato, S. Morganti, F. Ablondi, S. Bandinelli, L. J. Dominguez, M. Barbagallo, G. Paolisso, R. D. Semba and L. Ferrucci.\n\n\u25ba The effect of exhaustion exercise on thyroid hormones and testosterone levels of elite athletes receiving oral zinc.\nMehmet Kilic, Abdulkerim Kasim Baltaci, Mehmet Gunay, Hakki G\u00f6kbel, Nilsel Okudan, Ibrahim Cicioglu\n\nMes salles de sport \n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.com\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKHXkEXduEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nassim Sahili",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les 11 meilleurs aliments pour augmenter la testoste\u0301rone",
                    "description": "Voici les 10 aliments qui augmentent le plus votre taux de testost\u00e9rone naturellement.\n\nTu veux en savoir plus sur le prochain GROS concours que j'organiser, clique vite ici : https://my.fitmass.fr/concours\n\n\u25ba Mes compl\u00e9ments alimentaires : https://www.coalition-nutrition.com\n\u25ba Mes programmes de musculation : https://www.fitmass.fr\n\u25ba Ma formation pour devenir coach \u00e0 succ\u00e8s : https://www.fitmass.school/candidature\n\nChapitres :\n00:00 Introduction\n00:13 Les poissons gras\n01:53 Les oeufs entiers\n03:58 Le miel\n05:25 Le jus de grenade\n06:54 Fenugrec\n10:11 Les huitres \n11:56 Les oignons\n13:45 Le gingembre \n14:56 Le boeuf\n16:49 Les l\u00e9gumes verts \u00e0 feuilles\n17:47 Le chocolat noir\n\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\n\u25ba Associations of Fish Oil Supplement Use With Testicular Function in Young Men.\nTina Kold Jensen PhD, L\u00e6rke Priskorn PhD, Stine A. Holmboe PhD, Feiby L. Nassan.\n\n\u25ba Whole Egg Vs. Egg White Ingestion During 12 weeks of Resistance Training in Trained Young Males: A Randomized Controlled Trial.\nReza Bagheri, Babak Hooshmand Moghadam, Damoon Ashtary-Larky, Scott C. Forbes, Darren G. Candow, Andrew J. Galpin, Mozhgan Eskandari, Richard B. Kreider and Alexei Wong.\n\n\u25ba Mechanisms of honey on testosterone levels.\nSaleem Ali Banihani.\n\n\u25ba Natural Pomegranate juice improves mood, well being and enhances Salivary Testosterone levels in healthy volunteers.\nEmad A. S Al-Dujaili and Nacer F. Smail\n\n\u25ba A systematic review on the effect of Ginger (Zingiber officinale) on improvement of biological and fertility indices of sperm in laboratory animals, poultry and humans.\nMajid Gholami-Ahangaran, Maryam Karimi-Dehkordi, Arefeh Akbari Javar, Maziar Haj Salehi, Mehrdad Ostadpoor.\n\n\u25ba Association of Testosterone-Related Dietary Pattern with Testicular Function among Adult Men: A Cross-Sectional Health Screening Study in Taiwan.\nAdi-Lukas Kurniawan, Chien-Yeh Hsu, Jane C-J Chao, Rathi Paramastri, Hsiu-An Lee, Pao-Chin Lai, Nan-Chen Hsieh and Shu-Fang Vivienne Wu.\n\n\u25ba Beneficial effects of fenugreek glycoside supplementation in male subjects during resistance training: A randomized controlled pilot study.\nSachin Wankhede, Vishwaraman Mohan, Prasad Thakurdesai.\n\n\u25ba Effect of fenugreek extract supplement on testosterone levels in male: A meta-analysis of clinical trials.\nAnahita Mansoori, Seyedahmad Hosseini, Marzie Zilaee, Razie Hormoznejad, Mojdeh Fathi.\n\n\u25ba Fenugreek and Its Effects on Muscle Performance: A Systematic Review.\nWaleed I. Albaker.\n\n\u25ba Testosterone in Males as Enhanced by Onion (Allium Cepa L.).\nSaleem Ali Banihani\n\n\u25ba Magnesium and anabolic hormones in older men.\nM. Maggio, G. P. Ceda, F. Lauretan, C. Cattabiani, E. Avantaggiato, S. Morganti, F. Ablondi, S. Bandinelli, L. J. Dominguez, M. Barbagallo, G. Paolisso, R. D. Semba and L. Ferrucci.\n\n\u25ba The effect of exhaustion exercise on thyroid hormones and testosterone levels of elite athletes receiving oral zinc.\nMehmet Kilic, Abdulkerim Kasim Baltaci, Mehmet Gunay, Hakki G\u00f6kbel, Nilsel Okudan, Ibrahim Cicioglu\n\nMes salles de sport \n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.com\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97166",
                "likeCount": "5177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0OdcO_PRDTpKNYFpzB0GGn47Y40",
            "id": "qIPdQmzuX9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                    "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1749757",
                "likeCount": "81715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHMfPcPF6T8JcVTGWZZWoh_VGfg",
            "id": "y2nu8zpVBmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop",
                    "Party in the USA",
                    "Midnight Sky"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2232745",
                "likeCount": "136629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b9MNRDQuiKlCrowkgsBAhVsPCn8",
            "id": "P92NqFEQvBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:25Z",
                "channelId": "UCfXXAQ-mp1uUcvSpvMcAAtw",
                "title": "Blanche-neige et les sept nains - 50/50",
                "description": "D\u00e9couvrez Holzkern et \u00e9conomisez en utilisant le code LINKSTHESUN en cliquant sur ce lien : http://www.holzkern.com/linksthesun\n\nDans ce treizi\u00e8me \u00e9pisode du 50/50, on va se pencher sur Blanche-neige et les sept nains, la production Disney de 1937 !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  PATREON  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nSoutenez-moi sur Patreon en cliquant sur ce lien : https://www.patreon.com/Links504\n\n\ud83c\udfb5   LA MUSIQUE   \ud83c\udfb5\n\nG\u00e9n\u00e9riques : My Type, d'Arthur Basov\n01:02 et 09:06 - Aqua (BO du jeu Kingdom Hearts Birth by Sleep)\n06:50 - A gentle transition de Immersive Music\n31:00 - The Lovers (BO du jeu The Movies)\n36:15 - Map (BO du jeu Overcooked 2)\nLe Plectrorap : Django Droid de Studio Le Bus\n\n\ud83d\udc49   MES CHA\u00ceNES   \ud83d\udc4d\n\nLinksTheSun : @linksthesun\nLinks Off : @LinksOff\nLinksTS : https://www.twitch.tv/linksts\n\n\ud83d\udcbb   MES R\u00c9SEAUX   \ud83d\udcbb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/linksthesun/\nDiscord : https://discord.gg/7UtnF44\nFacebook : http://www.facebook.com/pages/LinksTheSunOfficiel\n\nVous pouvez me joindre par mail \u00e0 cette adresse : contact.linksthesun@gmail.com\n\n-------------------------------\n\n00:00 -  Intro et int\u00e9gration\n02:40 - G\u00e9n\u00e9rique\n05:36 - Partie 1 : Une reine, une princesse et un prince\n14:35 - Partie 2 : La for\u00eat\n19:23 - Partie 3 : Siffler en travaillant\n23:12 - Partie 4 : Les nains\n26:21 - Partie 5 : La rencontre\n28:06 - Partie 6 : Le d\u00e9guisement parfait\n31:25 - Partie 7 : Plus de chansons\n32:25 - Partie 8 : Le plan de la reine\n35:25 - Partie 9 : La confrontation\n40:14 - Partie 10 - Mort et vie de Blanche-neige\n42:35 - L'\u00e9dulcoration\n43:02 - Les humains\n43:40 - La sorci\u00e8re\n45:01 - Blanche-neige et le prince\n46:07 - La musique et les sons\n47:11 - Les nains\n48:13 - Le scenario\n49:41 - Le sexisme\n51:56 - Un film r\u00e9volutionnaire\n53:18 - Un conte moderne\n55:12 - Conclusion et plectrorap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LinksTheSun",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Blanche-neige et les sept nains - 50/50",
                    "description": "D\u00e9couvrez Holzkern et \u00e9conomisez en utilisant le code LINKSTHESUN en cliquant sur ce lien : http://www.holzkern.com/linksthesun\n\nDans ce treizi\u00e8me \u00e9pisode du 50/50, on va se pencher sur Blanche-neige et les sept nains, la production Disney de 1937 !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  PATREON  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nSoutenez-moi sur Patreon en cliquant sur ce lien : https://www.patreon.com/Links504\n\n\ud83c\udfb5   LA MUSIQUE   \ud83c\udfb5\n\nG\u00e9n\u00e9riques : My Type, d'Arthur Basov\n01:02 et 09:06 - Aqua (BO du jeu Kingdom Hearts Birth by Sleep)\n06:50 - A gentle transition de Immersive Music\n31:00 - The Lovers (BO du jeu The Movies)\n36:15 - Map (BO du jeu Overcooked 2)\nLe Plectrorap : Django Droid de Studio Le Bus\n\n\ud83d\udc49   MES CHA\u00ceNES   \ud83d\udc4d\n\nLinksTheSun : @linksthesun\nLinks Off : @LinksOff\nLinksTS : https://www.twitch.tv/linksts\n\n\ud83d\udcbb   MES R\u00c9SEAUX   \ud83d\udcbb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/linksthesun/\nDiscord : https://discord.gg/7UtnF44\nFacebook : http://www.facebook.com/pages/LinksTheSunOfficiel\n\nVous pouvez me joindre par mail \u00e0 cette adresse : contact.linksthesun@gmail.com\n\n-------------------------------\n\n00:00 -  Intro et int\u00e9gration\n02:40 - G\u00e9n\u00e9rique\n05:36 - Partie 1 : Une reine, une princesse et un prince\n14:35 - Partie 2 : La for\u00eat\n19:23 - Partie 3 : Siffler en travaillant\n23:12 - Partie 4 : Les nains\n26:21 - Partie 5 : La rencontre\n28:06 - Partie 6 : Le d\u00e9guisement parfait\n31:25 - Partie 7 : Plus de chansons\n32:25 - Partie 8 : Le plan de la reine\n35:25 - Partie 9 : La confrontation\n40:14 - Partie 10 - Mort et vie de Blanche-neige\n42:35 - L'\u00e9dulcoration\n43:02 - Les humains\n43:40 - La sorci\u00e8re\n45:01 - Blanche-neige et le prince\n46:07 - La musique et les sons\n47:11 - Les nains\n48:13 - Le scenario\n49:41 - Le sexisme\n51:56 - Un film r\u00e9volutionnaire\n53:18 - Un conte moderne\n55:12 - Conclusion et plectrorap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252927",
                "likeCount": "20836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N7CEk012PNuqoGeY3_VULuC9Yyk",
            "id": "z4HKIqqyJj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T08:49:04Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "NE R\u00c9VEILLE PAS PAPA IRL (tu le r\u00e9veille, tu souffres, beaucoup)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nMerci @raven1722 d'avoir souffert avec moi dans ce r\u00e9veille pas papa IRL !\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "sora r\u00e9veille pas papa",
                    "reveille pas papa irl",
                    "r\u00e9veille pas papa dans la vraie vie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NE R\u00c9VEILLE PAS PAPA IRL (tu le r\u00e9veille, tu souffres, beaucoup)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nMerci @raven1722 d'avoir souffert avec moi dans ce r\u00e9veille pas papa IRL !\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370536",
                "likeCount": "22417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aEsgZlsJ6GGuUTyZjePPkc0jV6w",
            "id": "N-U4QPKQf6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T11:59:05Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : 10000\u20ac De Shopping + Embrouille En Cuisine + Recette Saumon Bowl",
                "description": "Hey la team ! \ud83d\udc9b On vous emm\u00e8ne avec nous pour un 24h dans notre quotidien : on pr\u00e9pare un tiramisu maison, on rencontre une abonn\u00e9e trop sympa\n\nVous \u00eates chauds ? C\u2019est parti !\n\n\ud83d\udcac Dites-nous en commentaire qui a fait le meilleur tiramisu (la v\u00e9rit\u00e9 compte hein)\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE\nMerci \u00e0 Lux\u00e9ol pour leur confiance !\n\n\ud83c\udf3f\u2728Envie d'une crini\u00e8re de\nr\u00eave ? \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fTestez les Gummies\nForce & Croissance! Gr\u00e2ce \u00e0 la pr\u00eale des champs. La pr\u00eale des champs am\u00e9liore l'\u00e9tat des cheveux et favorise la croissance et la fortification des cheveux ! \ud83c\udf31\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd25 Bon plan: Profitez de\n-30% sur tout le site avec le code DOMIYANI sur\nhttps://www.luxeol.com\nPour votre sant\u00e9 pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\u27a1\ufe0f\n*www.mangerbouger.fr*\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N-U4QPKQf6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : 10000\u20ac De Shopping + Embrouille En Cuisine + Recette Saumon Bowl",
                    "description": "Hey la team ! \ud83d\udc9b On vous emm\u00e8ne avec nous pour un 24h dans notre quotidien : on pr\u00e9pare un tiramisu maison, on rencontre une abonn\u00e9e trop sympa\n\nVous \u00eates chauds ? C\u2019est parti !\n\n\ud83d\udcac Dites-nous en commentaire qui a fait le meilleur tiramisu (la v\u00e9rit\u00e9 compte hein)\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE\nMerci \u00e0 Lux\u00e9ol pour leur confiance !\n\n\ud83c\udf3f\u2728Envie d'une crini\u00e8re de\nr\u00eave ? \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fTestez les Gummies\nForce & Croissance! Gr\u00e2ce \u00e0 la pr\u00eale des champs. La pr\u00eale des champs am\u00e9liore l'\u00e9tat des cheveux et favorise la croissance et la fortification des cheveux ! \ud83c\udf31\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd25 Bon plan: Profitez de\n-30% sur tout le site avec le code DOMIYANI sur\nhttps://www.luxeol.com\nPour votre sant\u00e9 pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re\n\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\u27a1\ufe0f\n*www.mangerbouger.fr*\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265769",
                "likeCount": "11462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IDlVq3mLNp_IhmsqxKW_0v54a5Q",
            "id": "4tgZDq4bsEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON CONSTRUIT UNE MAISON EN CARTON (pour r\u00e9sister aux \u00e9l\u00e9ments)",
                "description": "On construit une maison en carton avec les gars, mais la m\u00e9t\u00e9o est contre nous ! Collaboration commerciale. G\u00e8re tes projets avec Odoo, la premi\u00e8re application est gratuite \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/qJM\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Lucie Pineau\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader\nCadreurs : Arthur Despres, Morgane Valat\nResponsables de postproduction : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Diane Javelot \n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tgZDq4bsEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON CONSTRUIT UNE MAISON EN CARTON (pour r\u00e9sister aux \u00e9l\u00e9ments)",
                    "description": "On construit une maison en carton avec les gars, mais la m\u00e9t\u00e9o est contre nous ! Collaboration commerciale. G\u00e8re tes projets avec Odoo, la premi\u00e8re application est gratuite \u00e0 vie : https://www.odoo.com/r/qJM\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Lucie Pineau\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader\nCadreurs : Arthur Despres, Morgane Valat\nResponsables de postproduction : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Arthur Despres\nMontage : Diane Javelot \n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2963500",
                "likeCount": "194576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w_SQmZ3bqMP-uvKQv17ZgMRMz94",
            "id": "3xZQUi_FIHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T17:05:47Z",
                "channelId": "UC1ndVn8sa4oTbW09P5ICOog",
                "title": "iOS 18/4 disponible! Nouveaut\u00e9s iPhone, Apple intelligence enfin en France",
                "description": "Apple propose iOS 18.4 pour tous avec l'arriv\u00e9e d'Apple Intelligence. Dans cette vid\u00e9o, je fais le r\u00e9capitulatif des nouveaut\u00e9s iOS 18.4  final sur iPhone.\n\ud83e\uddf9Nettoyez votre iPhone avec ce produit: https://amzn.to/3Y8yRyE\n\nSommaire :\n\n00:00:00 Pr\u00e9sentation\n00:00:30 Nouveaut\u00e9s iOS 18.4 pour tous les iphone\n00:04:50 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence.\n\nDans le d\u00e9tails des nouveaut\u00e9s iOS 18.4:\n\n- Sons d'ambiance.\n- Nouveaux Emojis 2025\n- AppStore; Mise en pause du t\u00e9l\u00e9chargement\n- Nouveaux raccourcis SAFARI et MESSAGES\n- Nouveaux Widgets Podcast\n- Genmojis (Apple intelligence)\n- Outil d'\u00e9critures (Apple intelligence)\n- Image Playground (Apple intelligence)\n- Visual Intelligence (Apple intelligence)\n- Gomme magique (Apple intelligence)\n- flouter un visage (Apple intelligence)\n- SIRI / ChatGPT (Apple intelligence)\n\n\n#ios184 #nouveaut\u00e9s #nouveaut\u00e9 #francais #france #newfeatures #appleintelligence #emojis #genmojis #visualintelligence #gommemagique #gomme #IA #AI #news",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3xZQUi_FIHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "amazing mac TV",
                "tags": [
                    "Ios",
                    "mise aj our",
                    "mise a jour iOS 18.4",
                    "iOS 18.4",
                    "iOS 18.4 nouveauts",
                    "iphone iOS 18.4",
                    "ios 18.4 fracans",
                    "ios 18.4 fr",
                    "test francais",
                    "francais",
                    "apple",
                    "iphonenoubeaut\u00e9",
                    "iphone",
                    "nouveaut\u00e9s iOS 18",
                    "nouveau iOS 18.4",
                    "apple intelligence",
                    "genmojis",
                    "comment fiare un genmojo",
                    "comment utiliser la gommage maqieue",
                    "flouter un visage",
                    "iphone gomme maguqye"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18/4 disponible! Nouveaut\u00e9s iPhone, Apple intelligence enfin en France",
                    "description": "Apple propose iOS 18.4 pour tous avec l'arriv\u00e9e d'Apple Intelligence. Dans cette vid\u00e9o, je fais le r\u00e9capitulatif des nouveaut\u00e9s iOS 18.4  final sur iPhone.\n\ud83e\uddf9Nettoyez votre iPhone avec ce produit: https://amzn.to/3Y8yRyE\n\nSommaire :\n\n00:00:00 Pr\u00e9sentation\n00:00:30 Nouveaut\u00e9s iOS 18.4 pour tous les iphone\n00:04:50 Nouveaut\u00e9s Apple Intelligence.\n\nDans le d\u00e9tails des nouveaut\u00e9s iOS 18.4:\n\n- Sons d'ambiance.\n- Nouveaux Emojis 2025\n- AppStore; Mise en pause du t\u00e9l\u00e9chargement\n- Nouveaux raccourcis SAFARI et MESSAGES\n- Nouveaux Widgets Podcast\n- Genmojis (Apple intelligence)\n- Outil d'\u00e9critures (Apple intelligence)\n- Image Playground (Apple intelligence)\n- Visual Intelligence (Apple intelligence)\n- Gomme magique (Apple intelligence)\n- flouter un visage (Apple intelligence)\n- SIRI / ChatGPT (Apple intelligence)\n\n\n#ios184 #nouveaut\u00e9s #nouveaut\u00e9 #francais #france #newfeatures #appleintelligence #emojis #genmojis #visualintelligence #gommemagique #gomme #IA #AI #news"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47342",
                "likeCount": "1373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3r5w21KhfM6YBG4I7cn8A8yx-zM",
            "id": "Fr0wyEfkccc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:03:53Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "On joue des s\u00e9ries \u00e9crites par des IA ( et c\u2019est bien NUL) \ud83c\udfac",
                "description": "Si vous avez besoin de vous confier \u00e0 des professionnels, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire sur https://www.betterhelp.com/natoo , 10% offerts en passant par ce lien \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Audrey Pirault et \u00e0 J\u00e9r\u00e9mie Dethelot d'\u00eatre venus tester ce concept farfelu ! \nEt un grand merci \u00e0 Emmanuel Curtil d'avoir \u00e9t\u00e9 notre patron !\n\ncr\u00e9dits : \n\nN\u00c4KYM\u00c4\nProducteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\nCharg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\nR\u00e9gisseuse : Alice BENOIT\n\nR\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\nAssistante r\u00e9alisatrice : Salom\u00e9 STARCELLI\nDirecteur photo : Xavier CORDONNIER\nCadreurs : Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Guillaume CL\u00c9DAT\nOp\u00e9rateur OPS : Rapha\u00ebl CHARPIN\nChef \u00e9lectro : Th\u00e9o LARRIDON\nAssistante \u00e9lectro : L\u00e9na TEXIER\n\nCostumi\u00e8re : M\u00e9lody COLLANGE\nMaquilleuse : Joy HUMBLOT\n\nChefs monteurs : Sacha LAUDAT, Guillaume CL\u00c9DAT\nAssistant monteur : Eliaz LEF\u00c8VRE\nGraphiste : Yann HARDYMixeur : Johan TOUBIN\n\u00c9talonnage : Laure GOYER\n\nPrompteur : Vincent POLLET\nResponsable communication : Julie JACQUES\n\nStudio et moyen techniques : N\u00c4KYM\u00c4\n\n---\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" WAW DreamStream c'est Hollywood ou quoi ?!!\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fr0wyEfkccc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "audrey pirault",
                    "jeremie dethelot",
                    "ia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On joue des s\u00e9ries \u00e9crites par des IA ( et c\u2019est bien NUL) \ud83c\udfac",
                    "description": "Si vous avez besoin de vous confier \u00e0 des professionnels, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous inscrire sur https://www.betterhelp.com/natoo , 10% offerts en passant par ce lien \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Audrey Pirault et \u00e0 J\u00e9r\u00e9mie Dethelot d'\u00eatre venus tester ce concept farfelu ! \nEt un grand merci \u00e0 Emmanuel Curtil d'avoir \u00e9t\u00e9 notre patron !\n\ncr\u00e9dits : \n\nN\u00c4KYM\u00c4\nProducteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\nCharg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\nR\u00e9gisseuse : Alice BENOIT\n\nR\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\nAssistante r\u00e9alisatrice : Salom\u00e9 STARCELLI\nDirecteur photo : Xavier CORDONNIER\nCadreurs : Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Guillaume CL\u00c9DAT\nOp\u00e9rateur OPS : Rapha\u00ebl CHARPIN\nChef \u00e9lectro : Th\u00e9o LARRIDON\nAssistante \u00e9lectro : L\u00e9na TEXIER\n\nCostumi\u00e8re : M\u00e9lody COLLANGE\nMaquilleuse : Joy HUMBLOT\n\nChefs monteurs : Sacha LAUDAT, Guillaume CL\u00c9DAT\nAssistant monteur : Eliaz LEF\u00c8VRE\nGraphiste : Yann HARDYMixeur : Johan TOUBIN\n\u00c9talonnage : Laure GOYER\n\nPrompteur : Vincent POLLET\nResponsable communication : Julie JACQUES\n\nStudio et moyen techniques : N\u00c4KYM\u00c4\n\n---\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/\n\u2728Twitch: https://www.twitch.tv/natoo\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" WAW DreamStream c'est Hollywood ou quoi ?!!\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196436",
                "likeCount": "16296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YtUXkEi78Ubc8U9m5IbWqPMbazc",
            "id": "SKMsx9ZudFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T08:00:19Z",
                "channelId": "UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q",
                "title": "On parle rap, humour et basket avec Mister V | REACT | DERUSH #3",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode de Derush avec un invit\u00e9 de marque : @mistervofficial ! \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcbb \u00ab Sens cach\u00e9 : les youtubers \u00bb (2016) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur la recette du succ\u00e8s des youtubers humoristiques, dont un certain Mister V, membre du Woop. \n\ud83c\udfa7 \u00ab Les enfants du rap \u00bb (2006) : ce reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial nous fait entrer dans les coulisses des plus grands rappeurs fran\u00e7ais, une musique devenue universelle, qui d\u00e9range parfois mais surtout qui d\u00e9nonce.\n\ud83c\udfc0 \u00ab Tony Parker \u00bb (2003) : portrait du basketteur fran\u00e7ais devenu c\u00e9l\u00e8bre aux Etats-Unis par les \u00e9quipes de Stade 2 (France TV Sport) Trois th\u00e9matiques qui correspondent parfaitement \u00e0 Mister V, qui nous en dit plus sur ses projets, ses passions et son rapport au rap.\n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction\n02:35 1er reportage : Les youtubers\n09:16 2\u00e8me reportage : Les enfants du rap\n33:10 3\u00e8me reportage : Tony Parker\n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions @ftvsport @envoyespecial @francetvslash @francetv \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #misterv #rap #basket",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elise Lucet",
                "tags": [
                    "elise lucet",
                    "envoy\u00e9 sp\u00e9cial",
                    "cash investigation",
                    "enqu\u00eate",
                    "reportage",
                    "documentaire",
                    "france 2",
                    "france.tv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On parle rap, humour et basket avec Mister V | REACT | DERUSH #3",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode de Derush avec un invit\u00e9 de marque : @mistervofficial ! \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcbb \u00ab Sens cach\u00e9 : les youtubers \u00bb (2016) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur la recette du succ\u00e8s des youtubers humoristiques, dont un certain Mister V, membre du Woop. \n\ud83c\udfa7 \u00ab Les enfants du rap \u00bb (2006) : ce reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial nous fait entrer dans les coulisses des plus grands rappeurs fran\u00e7ais, une musique devenue universelle, qui d\u00e9range parfois mais surtout qui d\u00e9nonce.\n\ud83c\udfc0 \u00ab Tony Parker \u00bb (2003) : portrait du basketteur fran\u00e7ais devenu c\u00e9l\u00e8bre aux Etats-Unis par les \u00e9quipes de Stade 2 (France TV Sport) Trois th\u00e9matiques qui correspondent parfaitement \u00e0 Mister V, qui nous en dit plus sur ses projets, ses passions et son rapport au rap.\n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction\n02:35 1er reportage : Les youtubers\n09:16 2\u00e8me reportage : Les enfants du rap\n33:10 3\u00e8me reportage : Tony Parker\n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions @ftvsport @envoyespecial @francetvslash @francetv \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #misterv #rap #basket"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267060",
                "likeCount": "11039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gR-CRtvLpExrOK82nGEItmXE_AQ",
            "id": "zaym_ot3Nss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T11:01:17Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "Premier Barbecue de l'ann\u00e9e avec Inox, Bouzi, Dobby... (dans ma nouvelle cuisine ext\u00e9rieur)",
                "description": "Inoxtag vient \u00e0 la maison apres plus d\u2019un an pour passer du bon temps entre pote. J\u2019en profite pour allumer le barbecue et baptiser ma nouvelle cuisine exterieur avec 2 grosses cotes de boeuf Sashi ! \n\nUn merci aux frerots de la Maison Lascours pour la regalade !! \n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "BBQ",
                    "Barbecue",
                    "Valouzz",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Lebouseuh",
                    "Bouzi",
                    "Dobby",
                    "Pidi",
                    "Fumoir",
                    "Viande",
                    "Boeuf",
                    "Cote de boeuf",
                    "cote",
                    "nouvelle cuisine",
                    "cuisine exterieur",
                    "cuisine",
                    "jardin",
                    "entre pote",
                    "team crouton",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Premier Barbecue de l'ann\u00e9e avec Inox, Bouzi, Dobby... (dans ma nouvelle cuisine ext\u00e9rieur)",
                    "description": "Inoxtag vient \u00e0 la maison apres plus d\u2019un an pour passer du bon temps entre pote. J\u2019en profite pour allumer le barbecue et baptiser ma nouvelle cuisine exterieur avec 2 grosses cotes de boeuf Sashi ! \n\nUn merci aux frerots de la Maison Lascours pour la regalade !! \n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1233191",
                "likeCount": "59975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F9rvcRFfJyATPE5ZFaIwgOypt3s",
            "id": "L_dMRRYVktM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:00:21Z",
                "channelId": "UC3yK21Wpz8qI8bkKsKPLuCg",
                "title": "Je vous ai menti pendant deux ans...",
                "description": "Cela fait plusieurs ann\u00e9es que l\u2019on se conna\u00eet, et au fil du temps, vous avez appris \u00e0 d\u00e9couvrir mon univers, mes passions pour le montage, la production, et bien plus encore. Mais aujourd\u2019hui, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 qu\u2019il \u00e9tait temps de vous parler un peu plus de moi, de ma vie, et des changements qui se sont produits ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\n\nSi vous suivez mes vid\u00e9os, vous savez que je suis assez discr\u00e8te sur ma vie personnelle. Mais, au fond, vous n\u2019avez jamais vraiment su ce qui se cachait derri\u00e8re les coulisses de mon quotidien. Beaucoup de choses ont chang\u00e9, et j\u2019ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 garder le silence jusqu\u2019\u00e0 aujourd\u2019hui.\n\n2024 est une ann\u00e9e de grandes transformations pour moi, tant dans ma vie professionnelle que personnelle. Il y a eu des rencontres, des projets, et des d\u00e9cisions importantes. J\u2019ai travaill\u00e9 avec des personnes incroyables, et je suis heureuse de vous annoncer que de nouveaux projets vont bient\u00f4t voir le jour. Ce qui \u00e9tait autrefois secret ne le sera plus, et je suis impatiente de pouvoir vous emmener dans ces nouvelles aventures.\n\nJe vous invite donc \u00e0 me suivre de pr\u00e8s dans cette nouvelle phase. Je vais enfin pouvoir partager davantage de moments de ma vie, et je suis impatiente de vous faire d\u00e9couvrir ce que l\u2019avenir nous r\u00e9serve. Chaque dimanche, vous me retrouverez dans une nouvelle vid\u00e9o, o\u00f9 je vais partager avec vous mon \u00e9volution, mes r\u00e9ussites, mais aussi mes d\u00e9fis.\n\nJe vous aime, prenez soin de vous, et rendez-vous dimanche pour la premi\u00e8re vid\u00e9o de cette nouvelle aventure.\n\nCIA CIAOOOOO ! \u2728\n\nSUIVEZ MOI \n\nInstagram : @yeux.ebenes ( 450k ) https://www.instagram.com/p/CnpXy2EKA6Z/?hl=fr\nTiktok :   https://www.tiktok.com/@yeux.ebenes?_t=8VadP2SmA4b&_r=1 ( 3,2 millions ) \nSnapchat : yeux.ebenes\n\n\u00c0 PROPOS DE MOI \n\nJe m\u2019appelle Sol\u00e8ne et je suis cr\u00e9atrice de contenus sur les r\u00e9seaux sociaux. Je me fais appeler Yeux \u00c9b\u00e8nes de par mon regard noir qui exprime 1000 et une histoire. Dans le noir toutes les couleurs s\u2019accordent, je pense depuis toujours qu\u2019il faut faire du noir une couleur de lumi\u00e8re.\n\nYeux \u00c9b\u00e8nes\n\nCommente un \u00e9moji flamme  si tu as lu toute la description !\n\nEnjoy !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L_dMRRYVktM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YEUX \u00c9B\u00c8NES - Sol\u00e8ne",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je vous ai menti pendant deux ans...",
                    "description": "Cela fait plusieurs ann\u00e9es que l\u2019on se conna\u00eet, et au fil du temps, vous avez appris \u00e0 d\u00e9couvrir mon univers, mes passions pour le montage, la production, et bien plus encore. Mais aujourd\u2019hui, j\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 qu\u2019il \u00e9tait temps de vous parler un peu plus de moi, de ma vie, et des changements qui se sont produits ces derni\u00e8res ann\u00e9es.\n\nSi vous suivez mes vid\u00e9os, vous savez que je suis assez discr\u00e8te sur ma vie personnelle. Mais, au fond, vous n\u2019avez jamais vraiment su ce qui se cachait derri\u00e8re les coulisses de mon quotidien. Beaucoup de choses ont chang\u00e9, et j\u2019ai pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 garder le silence jusqu\u2019\u00e0 aujourd\u2019hui.\n\n2024 est une ann\u00e9e de grandes transformations pour moi, tant dans ma vie professionnelle que personnelle. Il y a eu des rencontres, des projets, et des d\u00e9cisions importantes. J\u2019ai travaill\u00e9 avec des personnes incroyables, et je suis heureuse de vous annoncer que de nouveaux projets vont bient\u00f4t voir le jour. Ce qui \u00e9tait autrefois secret ne le sera plus, et je suis impatiente de pouvoir vous emmener dans ces nouvelles aventures.\n\nJe vous invite donc \u00e0 me suivre de pr\u00e8s dans cette nouvelle phase. Je vais enfin pouvoir partager davantage de moments de ma vie, et je suis impatiente de vous faire d\u00e9couvrir ce que l\u2019avenir nous r\u00e9serve. Chaque dimanche, vous me retrouverez dans une nouvelle vid\u00e9o, o\u00f9 je vais partager avec vous mon \u00e9volution, mes r\u00e9ussites, mais aussi mes d\u00e9fis.\n\nJe vous aime, prenez soin de vous, et rendez-vous dimanche pour la premi\u00e8re vid\u00e9o de cette nouvelle aventure.\n\nCIA CIAOOOOO ! \u2728\n\nSUIVEZ MOI \n\nInstagram : @yeux.ebenes ( 450k ) https://www.instagram.com/p/CnpXy2EKA6Z/?hl=fr\nTiktok :   https://www.tiktok.com/@yeux.ebenes?_t=8VadP2SmA4b&_r=1 ( 3,2 millions ) \nSnapchat : yeux.ebenes\n\n\u00c0 PROPOS DE MOI \n\nJe m\u2019appelle Sol\u00e8ne et je suis cr\u00e9atrice de contenus sur les r\u00e9seaux sociaux. Je me fais appeler Yeux \u00c9b\u00e8nes de par mon regard noir qui exprime 1000 et une histoire. Dans le noir toutes les couleurs s\u2019accordent, je pense depuis toujours qu\u2019il faut faire du noir une couleur de lumi\u00e8re.\n\nYeux \u00c9b\u00e8nes\n\nCommente un \u00e9moji flamme  si tu as lu toute la description !\n\nEnjoy !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159530",
                "likeCount": "11153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Bpuh_9aH-omFcLkVkP2wqcMoC8",
            "id": "hN0Phz7zH2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T15:40:20Z",
                "channelId": "UCdyzLcSvVCKsHFS_TTSa0Gg",
                "title": "QUI SE FERA BANNIR LE PLUS VITE DE TWITCH AVEC TERRACID",
                "description": "Qui se fera bannir le plus vite sur Twitch avec Terracid ! Le but c'est de speedrun le ban avec Terracid et Flamby... merci \u00e0 vous !\n\n\u27a1\ufe0f Pour voir l'\u00e9pisode avec Nico : https://youtu.be/casDktujf_Y\n\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\n\nMiniature moi meme finalement\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Noitidoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamby",
                "tags": [
                    "flamby",
                    "twitch",
                    "ban",
                    "stream",
                    "streameur",
                    "terracid",
                    "wankil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "QUI SE FERA BANNIR LE PLUS VITE DE TWITCH AVEC TERRACID",
                    "description": "Qui se fera bannir le plus vite sur Twitch avec Terracid ! Le but c'est de speedrun le ban avec Terracid et Flamby... merci \u00e0 vous !\n\n\u27a1\ufe0f Pour voir l'\u00e9pisode avec Nico : https://youtu.be/casDktujf_Y\n\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\n\nMiniature moi meme finalement\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Noitidoi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461349",
                "likeCount": "34090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0b06tyn0RddmYoIrCaPhgb21_G0",
            "id": "svxwCaqFOcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:20:50Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Coup franc et Panenka, MBAPP\u00c9 r\u00e9gale le REAL face \u00e0 Legan\u00e9s !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais renverse Legan\u00e9s 3-2 !\n\ud83e\udd29 Panenka et coup franc indirect : Kylian Mbapp\u00e9 a fait le show ce soir !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent provisoirement \u00e0 hauteur du Bar\u00e7a !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "liga",
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "foot",
                    "football",
                    "soccer",
                    "mbappe",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kylian",
                    "free kick",
                    "coup franc",
                    "coup-franc",
                    "indirect",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "legan\u00e9s",
                    "leganes",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "resume",
                    "highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Coup franc et Panenka, MBAPP\u00c9 r\u00e9gale le REAL face \u00e0 Legan\u00e9s !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais renverse Legan\u00e9s 3-2 !\n\ud83e\udd29 Panenka et coup franc indirect : Kylian Mbapp\u00e9 a fait le show ce soir !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent provisoirement \u00e0 hauteur du Bar\u00e7a !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1326333",
                "likeCount": "19271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oo1LBmMZmS7ZaT4Cvw2RwoYn3As",
            "id": "NfPR1FdjtcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T03:49:00Z",
                "channelId": "UCbcxFkd6B9xUU54InHv4Tig",
                "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis TV",
                "tags": [
                    "miami open",
                    "miami open 2025",
                    "miami open 2025 highlights",
                    "djokovic vs mensik miami open 2025",
                    "djokovic vs mensik miami highlights",
                    "novak djokovic miami open 2025",
                    "djokovic highlights",
                    "djokovic 99 titles",
                    "mensik first masters title",
                    "mensik defeats djokovic",
                    "jakub mensik miami open 2025",
                    "mensik atp highlights",
                    "mensik atp",
                    "jakub mensik 19 years old",
                    "atp highlights",
                    "tennis highlights",
                    "atp final masters",
                    "masters 1000 highlights",
                    "miami final highlights",
                    "miami open final 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                    "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1152075",
                "likeCount": "15816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1951"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O5KIYONHWyuhxw0ypQbhDprfqgI",
            "id": "5aTMEmk-ogI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:14:51Z",
                "channelId": "UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w",
                "title": "J'essaye des ROBES pour le mariage \ud83d\udc70",
                "description": "Viens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pidi",
                "tags": [
                    "robes",
                    "mariage",
                    "essayage",
                    "pidi",
                    "valouzz",
                    "dr\u00f4les",
                    "familles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'essaye des ROBES pour le mariage \ud83d\udc70",
                    "description": "Viens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157235",
                "likeCount": "9885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m9pRb6iAoq5mURn4diaLPBWz5x8",
            "id": "S8bVfKkIBGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:00:36Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Dans le dernier Airbnb, les singes nous ont vraiment mis la mis\u00e8re mdr\u2026\nMerci \u00e0 Mixa de nous accompagner dans nos aventures, une routine pour deux c\u2019est top et les produits sont qualis (notre peau nous remercie) !\nRoutine anti-imperfections : https://amzn.eu/d/3nNkTT7\nRoutine anti-taches : https://amzn.eu/d/iYfFT87\nRoutine anti-s\u00e9cheresse : https://amzn.eu/d/4vcwRsN \n#mixa #mixafr #skincare #skincaremen Collaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:33 Loft Reversible\n10:19 Cabane Spirale\n31:40 Villa des Singes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "airbnb",
                    "japon",
                    "airbnb japon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Dans le dernier Airbnb, les singes nous ont vraiment mis la mis\u00e8re mdr\u2026\nMerci \u00e0 Mixa de nous accompagner dans nos aventures, une routine pour deux c\u2019est top et les produits sont qualis (notre peau nous remercie) !\nRoutine anti-imperfections : https://amzn.eu/d/3nNkTT7\nRoutine anti-taches : https://amzn.eu/d/iYfFT87\nRoutine anti-s\u00e9cheresse : https://amzn.eu/d/4vcwRsN \n#mixa #mixafr #skincare #skincaremen Collaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:33 Loft Reversible\n10:19 Cabane Spirale\n31:40 Villa des Singes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684304",
                "likeCount": "14475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "orK2vlslm2pJDI40OtvRNZUHgvY",
            "id": "7QyZBLhDlm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:00:17Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "QUI SERA LE PIRE \u00c9L\u00c8VE ?",
                "description": "Aujourd'hui nous sommes retourn\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole avec mes amis @toinelag , @Soush , Marto et IDS.  On va devoir assister au cours du professeur Z et \u00e0 la fin de la journ\u00e9e il devra \u00e9lire le pire \u00e9l\u00e8ve !\n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : bilel@wearevap.com\n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : Rayan\n\u00e9quipe de production : Farid Soufi, Marwen Soufi, Borrys, Bilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI SERA LE PIRE \u00c9L\u00c8VE ?",
                    "description": "Aujourd'hui nous sommes retourn\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole avec mes amis @toinelag , @Soush , Marto et IDS.  On va devoir assister au cours du professeur Z et \u00e0 la fin de la journ\u00e9e il devra \u00e9lire le pire \u00e9l\u00e8ve !\n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : bilel@wearevap.com\n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : Rayan\n\u00e9quipe de production : Farid Soufi, Marwen Soufi, Borrys, Bilal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598470",
                "likeCount": "8229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g90uT7X52QOKvl82f5_UNCpPa9w",
            "id": "p5tb2bHkCZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T10:01:43Z",
                "channelId": "UC7b2bijdFUzKl7shAqlX7pg",
                "title": "ON TESTE LES TENDANCES FOOD VIRALES DE TIK TOK",
                "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester toutes les tendances food virales qu\u2019on a pu voir passer sur Tik Tok (on \u00e9tait \u00e0 2 doigts d\u2019exploser)\n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamburini's",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES TENDANCES FOOD VIRALES DE TIK TOK",
                    "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester toutes les tendances food virales qu\u2019on a pu voir passer sur Tik Tok (on \u00e9tait \u00e0 2 doigts d\u2019exploser)\n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304565",
                "likeCount": "16428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CbrCfOmxSeNMzhFQRu6tvH1qIpA",
            "id": "NfqNTn0LW1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T09:37:44Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "IMMERSION : les coulisses de la QUALIF' en 1/2 finale !",
                "description": "Plongez-vous dans les COULISSES de la magnifique soir\u00e9e de l'Equipe de France face \u00e0 la Croatie en quart de finale retour de l'UEFA Nations League (2-0, 5 tab \u00e0 4) dimanche 23 mars 2025. D\u00e9couvrez des extraits de la CAUSERIE de Didier DESCHAMPS et les mots de Kylian MBAPPE \u00e0 l'h\u00f4tel des Bleus \u00e0 Enghien-les-Bains juste avant de rejoindre Saint-Denis. Vivez aux c\u00f4t\u00e9s des Bleus leur arriv\u00e9e au Stade de France, leur pr\u00e9paration, leurs \u00e9changes \u00e0 la mi-temps... Partagez leur joie dans le VESTIAIRE \u00e0 la fin de la rencontre apr\u00e8s la s\u00e9ance des tirs au but. 15 minutes en immersion. 100% INSIDE !!!\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "discours",
                    "croatie",
                    "2025",
                    "mbappe",
                    "vestiaire",
                    "dressing room",
                    "joie",
                    "exclusif",
                    "inside",
                    "tir au but",
                    "olivier giroud",
                    "deschamps",
                    "nations league",
                    "stade de france",
                    "coulisses"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IMMERSION : les coulisses de la QUALIF' en 1/2 finale !",
                    "description": "Plongez-vous dans les COULISSES de la magnifique soir\u00e9e de l'Equipe de France face \u00e0 la Croatie en quart de finale retour de l'UEFA Nations League (2-0, 5 tab \u00e0 4) dimanche 23 mars 2025. D\u00e9couvrez des extraits de la CAUSERIE de Didier DESCHAMPS et les mots de Kylian MBAPPE \u00e0 l'h\u00f4tel des Bleus \u00e0 Enghien-les-Bains juste avant de rejoindre Saint-Denis. Vivez aux c\u00f4t\u00e9s des Bleus leur arriv\u00e9e au Stade de France, leur pr\u00e9paration, leurs \u00e9changes \u00e0 la mi-temps... Partagez leur joie dans le VESTIAIRE \u00e0 la fin de la rencontre apr\u00e8s la s\u00e9ance des tirs au but. 15 minutes en immersion. 100% INSIDE !!!\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303919",
                "likeCount": "8779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qLK1QqHMTeh8YfZ4ZyrObtuk0aM",
            "id": "8X6SE-i4IEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:53:58Z",
                "channelId": "UC53gfTiWvslLPNuoDcoxmVg",
                "title": "Gamme Bio",
                "description": "La gamme bio...\n\nA part \u00e7a je joue mon spectacle \u00e0 Paris et dans toute la France.\n\nFilm\u00e9 par Paul Izabelle, avec l'aide de Davidson le bg et Dante\nMusique de ma soeur Marie Reno\nEtalo : R\u00e9mi Dumas poussin\nMixage : le barbu Mogran Riiturii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8X6SE-i4IEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Franjo",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gamme Bio",
                    "description": "La gamme bio...\n\nA part \u00e7a je joue mon spectacle \u00e0 Paris et dans toute la France.\n\nFilm\u00e9 par Paul Izabelle, avec l'aide de Davidson le bg et Dante\nMusique de ma soeur Marie Reno\nEtalo : R\u00e9mi Dumas poussin\nMixage : le barbu Mogran Riiturii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230756",
                "likeCount": "15289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PM4hnJBP3UGkRFz8VijIldPCO6A",
            "id": "m7TUewww3fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:14Z",
                "channelId": "UCxH16958KSxT4Z9yL_9JYtw",
                "title": "Serina : Le Grand Simulateur d'\u00c9volution",
                "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EGO",
                "tags": [
                    "Serina",
                    "Biology",
                    "Evolution",
                    "Biologie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Serina : Le Grand Simulateur d'\u00c9volution",
                    "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "918952",
                "likeCount": "90195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3690"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}