{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "F38zl3D5abDNEqeFpt6QzUEpWgw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vKq9aW2qmxBnMrsGMxWZC8rS0P8",
            "id": "Mr7T8TC-cZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:35:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr7T8TC-cZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Some surprise early exits and a front-row lock out! Catch up on all the highlights from the first qualifying session of the season in Australia.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6021769",
                "likeCount": "144837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "95fjrGnmLNQ2fiy5widj8UNHyhI",
            "id": "UpX0SKEBYBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:59:28Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - SAUDADE DE QUEM EU SOU (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Lari Ferreira / Renato Souza\n\nLetra:\nEu t\u00f4 tentando afogar essa saudade no copo\nEu t\u00f4 tentando abafar essa saudade no som alto\nMas, ultimamente, eu ando t\u00e3o fraco\n\nEu t\u00f4 tentando ser mais forte que a car\u00eancia\nEu t\u00f4 tentando nessas ruas dar o primeiro passo\nMas eu t\u00f4 parado\nParado, parado\n\n\u2018Que\u2019 que c\u00ea fez comigo?\nEu n\u00e3o sei\nMas eu t\u00f4 proibido de ser eu\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o volta,\nMe volta pra quem c\u00ea conheceu, eu, eu\n\nUm festeiro, um rueiro\nUm loc\u00e3o de tudo, menos de amor\nUm solteiro, sem sentimento\nQue fazia promessa s\u00f3 de cobertor\nT\u00f4 com saudade de voc\u00ea\nMas t\u00f4 com mais saudade de quem eu sou\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UpX0SKEBYBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - SAUDADE DE QUEM EU SOU (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Lari Ferreira / Renato Souza\n\nLetra:\nEu t\u00f4 tentando afogar essa saudade no copo\nEu t\u00f4 tentando abafar essa saudade no som alto\nMas, ultimamente, eu ando t\u00e3o fraco\n\nEu t\u00f4 tentando ser mais forte que a car\u00eancia\nEu t\u00f4 tentando nessas ruas dar o primeiro passo\nMas eu t\u00f4 parado\nParado, parado\n\n\u2018Que\u2019 que c\u00ea fez comigo?\nEu n\u00e3o sei\nMas eu t\u00f4 proibido de ser eu\nJ\u00e1 que voc\u00ea n\u00e3o volta,\nMe volta pra quem c\u00ea conheceu, eu, eu\n\nUm festeiro, um rueiro\nUm loc\u00e3o de tudo, menos de amor\nUm solteiro, sem sentimento\nQue fazia promessa s\u00f3 de cobertor\nT\u00f4 com saudade de voc\u00ea\nMas t\u00f4 com mais saudade de quem eu sou\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465306",
                "likeCount": "14372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ns8zmaPaLAGQ3ctWTJRRq4fQCRU",
            "id": "IybUa68Dy5I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T23:00:08Z",
                "channelId": "UC0AUSYG5r2ppPs7L9CPylPA",
                "title": "Porto Seguro | Poppy Playtime (Cap\u00edtulo 4) | Iron Master",
                "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/IronMaster\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental:  @ironmasterprod\nMix/Master:  @ALBKMUSIC  \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual:  @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o:  @BL4DEZADA - @Z0diacoEditor - @Ryanestiven - @Ozymonde - @infy_edit - @Laukkk - @DanZEditor - @oAmorim - @_makerzin - @umgab1 - @Jack_Titan - @Znow_w \nLegendas:  @kiashy \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@kiman_prpr\n@fash\n@ZoochosisMonsters-l3f\n@stupid_radish\n@universo_julstar\n@good darks\n@ruuuuuu01222\n@oruka24 \n@MeyHuu\nGH'S\n@cloudparadise_\n@clowdykat\n@Himurrrrrro1007\n@harvestbell_\n@aff_nightmare\n@AmAtU_3A \n@RabbitCarnage\n@artilda666\n@KiwiAnimates\n@SumireM_x6\n@AmAtU_3A\n\nVozes:\n\nProtagonista: @ironmasterprod \nPoppy: @mikachu_grr (instagram)\nRiley: @LisCattus \nDoutor: @hayatomusicas \nDoey: Pimenta\n\n00:00 Publicidade\n01:02 Intro: Bl4de\n01:17 Pr\u00e9-Verso: Z0diaco\n01:32 Verso 1: Ryan\n02:03 Ponte: Ozy\n02:25 Ponte: Znow\n02:33 Refr\u00e3o: INFY\n03:03 Pr\u00e9-Verso: LAU\n03:19 Verso 2 pt1: DanZ\n03:49 Verso 2 pt2: oAmorim\n04:18 Verso 2 pt3: makerzin\n04:49 Quebra: UmGab\n05:20 Verso 3: JackTitan\n06:26 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Znow\n06:56 Refr\u00e3o: INFY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IybUa68Dy5I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Iron Master",
                "tags": [
                    "poppy playtime",
                    "poppy playtime gameplay",
                    "huggy wuggy",
                    "poppy",
                    "mommy long legs",
                    "Chapter 1",
                    "Poppy playtime dublado",
                    "Capitulo 1",
                    "Elliot Ludwig",
                    "ppt gameplay",
                    "Poppy playtime music",
                    "original",
                    "Playtime co.",
                    "Chapter 2",
                    "musica poppy playtime",
                    "Iron master",
                    "Iron master poppy playtime",
                    "rap poppy playtime",
                    "iron master poppy",
                    "\u00e9 hora de brincar",
                    "rap poppy",
                    "rap huggy wuggy",
                    "rap",
                    "rap geek",
                    "rap nerd",
                    "poppy playtime song",
                    "catnap",
                    "smiling critters",
                    "capitulo 4",
                    "Porto Seguro",
                    "Safe Heaven"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Porto Seguro | Poppy Playtime (Cap\u00edtulo 4) | Iron Master",
                    "description": "Baixe o Talkie agora mesmo: https://talkie-ai.onelink.me/Pm5p/IronMaster\n\nObrigado por assistir!\n\n#IRON2M\n\nCr\u00e9ditos:\n\nLetra: Ton ( @PapyrusDaBatata )\nInstrumental:  @ironmasterprod\nMix/Master:  @ALBKMUSIC  \nThumb: Zerado\nDire\u00e7\u00e3o V\u00edsual:  @Znow_w \nEdi\u00e7\u00e3o:  @BL4DEZADA - @Z0diacoEditor - @Ryanestiven - @Ozymonde - @infy_edit - @Laukkk - @DanZEditor - @oAmorim - @_makerzin - @umgab1 - @Jack_Titan - @Znow_w \nLegendas:  @kiashy \n\nContato comercial: contatoironmaster@gmail.com\n\nArtes usadas neste v\u00eddeo:\n@kiman_prpr\n@fash\n@ZoochosisMonsters-l3f\n@stupid_radish\n@universo_julstar\n@good darks\n@ruuuuuu01222\n@oruka24 \n@MeyHuu\nGH'S\n@cloudparadise_\n@clowdykat\n@Himurrrrrro1007\n@harvestbell_\n@aff_nightmare\n@AmAtU_3A \n@RabbitCarnage\n@artilda666\n@KiwiAnimates\n@SumireM_x6\n@AmAtU_3A\n\nVozes:\n\nProtagonista: @ironmasterprod \nPoppy: @mikachu_grr (instagram)\nRiley: @LisCattus \nDoutor: @hayatomusicas \nDoey: Pimenta\n\n00:00 Publicidade\n01:02 Intro: Bl4de\n01:17 Pr\u00e9-Verso: Z0diaco\n01:32 Verso 1: Ryan\n02:03 Ponte: Ozy\n02:25 Ponte: Znow\n02:33 Refr\u00e3o: INFY\n03:03 Pr\u00e9-Verso: LAU\n03:19 Verso 2 pt1: DanZ\n03:49 Verso 2 pt2: oAmorim\n04:18 Verso 2 pt3: makerzin\n04:49 Quebra: UmGab\n05:20 Verso 3: JackTitan\n06:26 Pr\u00e9-Refr\u00e3o: Znow\n06:56 Refr\u00e3o: INFY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327850",
                "likeCount": "31159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYsdAIfPE5TLcFlK-0yztyfVf4s",
            "id": "3QwJ0oWFeF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:23:54Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Bortoleto comemora P15 com a Sauber e brinca com tentativa de top 10",
                "description": "Gabriel Bortoleto foi gigante em sua primeira classifica\u00e7\u00e3o da F\u00f3rmula 1!!! O brasileiro conquistou a 15\u00aa posi\u00e7\u00e3o para o GP da Austr\u00e1lia com a sua Sauber. \n\n#F1NaBand #EsporteDaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QwJ0oWFeF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QwJ0oWFeF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QwJ0oWFeF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QwJ0oWFeF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3QwJ0oWFeF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "F1 Band",
                    "F1 band",
                    "f1 band",
                    "programa de esporte band"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bortoleto comemora P15 com a Sauber e brinca com tentativa de top 10",
                    "description": "Gabriel Bortoleto foi gigante em sua primeira classifica\u00e7\u00e3o da F\u00f3rmula 1!!! O brasileiro conquistou a 15\u00aa posi\u00e7\u00e3o para o GP da Austr\u00e1lia com a sua Sauber. \n\n#F1NaBand #EsporteDaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172000",
                "likeCount": "11242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQTCJ5YplwD_2d6xkJWjatsksZE",
            "id": "RKLGH4oP-MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:58:33Z",
                "channelId": "UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw",
                "title": "Murilo Huff e Z\u00e9 Neto & Cristiano - Veneno (AC\u00daSTICO)",
                "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ publicidade@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://links.altafonte.com/acusticovol1\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\n\n*VENENO* \n(Henrique Casttro / Elvis Elan / Kitto / Marcos Carvalho)\n\nAcabei de responder em 10 segundos\nA pessoa que demora uma hora pra me responder\nEntrei no carro e atravessei o mundo\nPra ver a pessoa que eu nem sei se quer me ver\n\nJ\u00e1 t\u00f4 indo sabendo que da \u00faltima vez foi s\u00f3 tes\u00e3o\nEsse \u00e9 o mal de quem aceita ser a segunda op\u00e7\u00e3o\nSe for pra quebrar meu cora\u00e7\u00e3o no meio\nQue seja com algu\u00e9m que eu j\u00e1 conhe\u00e7o\n\nMesmo sabendo que \u00e9 veneno e vai me fazer mal durante meses\n\u00c9 com essa \u00e1gua que eu quero matar minha sede\nQue eu quero sofrer \u00e0s vezes\nJ\u00e1 que todo amor faz mal e faz sofrer, escolho esse\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKLGH4oP-MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murilo Huff",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Murilo Huff e Z\u00e9 Neto & Cristiano - Veneno (AC\u00daSTICO)",
                    "description": "SHOWS: (62) 9 8233-0008 / 3996-2333 / shows@artinvox.com.br\nPUBLICIDADE: (62) 9 8298-6765/ publicidade@artinvox.com.br\n\nDispon\u00edvel em todas as plataformas digitais: https://links.altafonte.com/acusticovol1\n\nSiga nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/murilohuff/\nhttps://www.tiktok.com/@murilohuffoficial\nhttps://www.facebook.com/murilohuffoficial/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCMZKcLkNw1AMgfusg3Mjutw\n\n\n*VENENO* \n(Henrique Casttro / Elvis Elan / Kitto / Marcos Carvalho)\n\nAcabei de responder em 10 segundos\nA pessoa que demora uma hora pra me responder\nEntrei no carro e atravessei o mundo\nPra ver a pessoa que eu nem sei se quer me ver\n\nJ\u00e1 t\u00f4 indo sabendo que da \u00faltima vez foi s\u00f3 tes\u00e3o\nEsse \u00e9 o mal de quem aceita ser a segunda op\u00e7\u00e3o\nSe for pra quebrar meu cora\u00e7\u00e3o no meio\nQue seja com algu\u00e9m que eu j\u00e1 conhe\u00e7o\n\nMesmo sabendo que \u00e9 veneno e vai me fazer mal durante meses\n\u00c9 com essa \u00e1gua que eu quero matar minha sede\nQue eu quero sofrer \u00e0s vezes\nJ\u00e1 que todo amor faz mal e faz sofrer, escolho esse\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Artinvox Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Frederico Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Iago Caique\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo e Roteiro: Flaney Gonzallez \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Matheus Barcelos (Studio Mousiki)\nMarketing: Chiara Nierenhausen / Luana Muller\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Up Music\nT\u00e9cnico de som: Jhonston Kley \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Jean\nContrabaixo: J\u00fanior Souza \nViol\u00e3o: Matheus Barcelos/ Lucas Ramos\nGuitarra: Jean Helbert\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha \nPercuteria: Andr\u00e9 Cirino\nTeclado: Jabbar \nSanfona: Pl\u00e1cido \nAssessoria: Vitor Martins\nLocal da Grava\u00e7\u00e3o: Studio Mousiki"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1781030",
                "likeCount": "9317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ez9DyDREmFIX0KrZJoehtj3HyOM",
            "id": "UlAEdHDjoJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T22:00:08Z",
                "channelId": "UCqrFwa5vueOTzGZ7NSlnvlQ",
                "title": "Xam\u00e3, Ana Castela & Salve Malak - Despedida (Videoclipe Oficial)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UlAEdHDjoJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PineappleStormTV",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xam\u00e3, Ana Castela & Salve Malak - Despedida (Videoclipe Oficial)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167660",
                "likeCount": "10153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmdsXFnMnu-oBYPfiYgK63KJYq8",
            "id": "mLq7UUTK5uo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:07Z",
                "channelId": "UCH6WyZxB-SMr8hRnawJBOrQ",
                "title": "Kamisa 10 - Pend\u00eancias part. Natanzinho Lima | DVD Ao Vivo Em Bras\u00edlia",
                "description": "NO SEU APP FAVORITO: https://lnk.to/Pendencias\n\nSIGA O K10\nInstagram:  https://instagram.com/kamisa10\nFacebook: https://facebook.com/grupokamisa10\u200b\u200b\nTwitter: https://twitter.com/GrupoKamisa10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kamisa10\nYoutube: https://bit.ly/CanalK10\u200b\nSua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/grupokamisa10\nPalco MP3:  https://palcomp3.com.br/kamisa10\n\nPEND\u00caNCIAS - LETRA\n\nDois solteiros\nDois olhares\nDe repente um beijo, a qu\u00edmica bateu\nMinha boca e minha mente ocupada\nEra desse rol\u00ea que eu precisava\n\nE quando eu vi, a gente j\u00e1 tava no carro\nNas preliminares\nCorrendo pra chegar no quarto\nTava tudo bem\nRoupa, quase sem\nMas essa cama bagun\u00e7ada me lembrou de algu\u00e9m\n\nMeu corpo quer demais o teu prazer\nA noite seria perfeita\nSe eu conseguisse fazer\nAmor sem peso na minha consci\u00eancia\nMas o meu cora\u00e7\u00e3o tem pend\u00eancias\n\n#natanzinholima #pend\u00eancias #kamisa10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLq7UUTK5uo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Kamisa 10",
                "tags": [
                    "voc\u00ea me usava",
                    "lance livre",
                    "kamisa 10",
                    "pagode",
                    "Pagode rom\u00e2ntico",
                    "Samba pagode",
                    "Lan\u00e7amentos de pagode",
                    "Grupo de pagode",
                    "Pagode brasileiro",
                    "M\u00fasicas de pagode",
                    "Pagode novo",
                    "Pagode ao vivo",
                    "Melhores m\u00fasicas de pagode",
                    "Samba de Raiz",
                    "Pagode de Raiz",
                    "pagode 2025",
                    "samba",
                    "thiaguinho",
                    "grupo menos \u00e9 mais",
                    "dilsinho",
                    "ferrugem",
                    "p\u00e9ricles",
                    "k10",
                    "grupo k10",
                    "pagode goiania",
                    "natanzinho lima",
                    "pend\u00eancias",
                    "piseiro",
                    "pisadinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Kamisa 10 - Pend\u00eancias part. Natanzinho Lima | DVD Ao Vivo Em Bras\u00edlia",
                    "description": "NO SEU APP FAVORITO: https://lnk.to/Pendencias\n\nSIGA O K10\nInstagram:  https://instagram.com/kamisa10\nFacebook: https://facebook.com/grupokamisa10\u200b\u200b\nTwitter: https://twitter.com/GrupoKamisa10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kamisa10\nYoutube: https://bit.ly/CanalK10\u200b\nSua M\u00fasica: https://suamusica.com.br/grupokamisa10\nPalco MP3:  https://palcomp3.com.br/kamisa10\n\nPEND\u00caNCIAS - LETRA\n\nDois solteiros\nDois olhares\nDe repente um beijo, a qu\u00edmica bateu\nMinha boca e minha mente ocupada\nEra desse rol\u00ea que eu precisava\n\nE quando eu vi, a gente j\u00e1 tava no carro\nNas preliminares\nCorrendo pra chegar no quarto\nTava tudo bem\nRoupa, quase sem\nMas essa cama bagun\u00e7ada me lembrou de algu\u00e9m\n\nMeu corpo quer demais o teu prazer\nA noite seria perfeita\nSe eu conseguisse fazer\nAmor sem peso na minha consci\u00eancia\nMas o meu cora\u00e7\u00e3o tem pend\u00eancias\n\n#natanzinholima #pend\u00eancias #kamisa10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1385185",
                "likeCount": "5143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eV4jKvzHEywL4WVK26R63AJBjU8",
            "id": "cEXpx0o5ZeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:00:18Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "IMPERFEITO l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a Agora: https://onerpm.link/imperfeito_ec\n\n\nLetra Completa: Imperfeito\n\nUma chuva de lembran\u00e7as\nInvade a minha solid\u00e3o\nChega junto uma esperan\u00e7a\nAcende a luz do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nTua foto no espelho\nUm pedacinho de ilus\u00e3o\nA cama ainda tem seu cheiro\nPerfume de sedu\u00e7\u00e3o\n\nE nessa noite embriagante\nAt\u00e9 a Lua quer voc\u00ea aqui\nPaix\u00e3o a gente n\u00e3o esconde\nPerd\u00e3o, \u00e9 que eu n\u00e3o sei fingir\n\nMeu del\u00edrio repete teu nome\nMeu desejo s\u00f3 quer teu calor\nImperfeito, sou carne, sou homem\nMe alimento s\u00f3 do teu amor\nDo teu amor\n\nVoc\u00ea me v\u00ea de outro jeito\nJ\u00e1 n\u00e3o me vejo em seu olhar\nAgora \u00e9 inverno no meu peito\nQue vontade de chorar\n\nO c\u00e9u e a terra aqui se juntam\nPorque eu n\u00e3o posso mais te amar\nVivo e morro entre perguntas\nSem respostas pra me dar\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEXpx0o5ZeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IMPERFEITO l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a Agora: https://onerpm.link/imperfeito_ec\n\n\nLetra Completa: Imperfeito\n\nUma chuva de lembran\u00e7as\nInvade a minha solid\u00e3o\nChega junto uma esperan\u00e7a\nAcende a luz do meu cora\u00e7\u00e3o\n\nTua foto no espelho\nUm pedacinho de ilus\u00e3o\nA cama ainda tem seu cheiro\nPerfume de sedu\u00e7\u00e3o\n\nE nessa noite embriagante\nAt\u00e9 a Lua quer voc\u00ea aqui\nPaix\u00e3o a gente n\u00e3o esconde\nPerd\u00e3o, \u00e9 que eu n\u00e3o sei fingir\n\nMeu del\u00edrio repete teu nome\nMeu desejo s\u00f3 quer teu calor\nImperfeito, sou carne, sou homem\nMe alimento s\u00f3 do teu amor\nDo teu amor\n\nVoc\u00ea me v\u00ea de outro jeito\nJ\u00e1 n\u00e3o me vejo em seu olhar\nAgora \u00e9 inverno no meu peito\nQue vontade de chorar\n\nO c\u00e9u e a terra aqui se juntam\nPorque eu n\u00e3o posso mais te amar\nVivo e morro entre perguntas\nSem respostas pra me dar\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1275227",
                "likeCount": "6948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qo5u5GXdZPqqvo17iTM9Mrm_Hw",
            "id": "kC4e1gj_sGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T09:09:20Z",
                "channelId": "UC_Fk7hHbl7vv_7K8tYqJd5A",
                "title": "ECLIPSE TOTAL DA LUA | 2025",
                "description": "O MAIOR EVENTO ASTRONOMICO DE 2025!!\n\n- WORKSHOP DE VULC\u00d5ES:\n29 DE MAR\u00c7O\nhttps://academyspace.com.br/WORKSHOP/\n\n- SPACE TODAY NO TEATRO: \"MARTE, NOSSO PR\u00d3XIMO DESTINO?\":\n13 DE ABRIL | 16H | TEATRO GAZETA - SP\nINGRESSOS:\nhttps://bileto.sympla.com.br/event/103209\n\n- CI\u00caNCIA NA ESTRADA:\nDE 19 A 23 DE MAR\u00c7O | SAMANBAIA NORTE - BRASILIA\nINGRESSOS: https://www.sympla.com.br/evento/ciencia-na-estrada-samambaia/2865364\nhttps://www.instagram.com/ciencianaestradaoficial/\nhttps://ciencianaestrada.com.br/\n\n- SPACE TODAY STORE:\nhttps://www.spacetodaystore.com.br/\n\n- FA\u00c7A A SUA P\u00d3S NA ACADEMY SPACE:\nhttps://academyspace.com.br/astronomia\n\n- MASTER CIDADANIA:\nhttps://materiais.mastercidadania.com.br/lp-sergio-sacani\n\n- CANAL DO GEOVANDRO:\nhttps://www.youtube.com/c/OARUManaus\n\nAPOIO:\n@giramundossonhos\n@alexandrenotexas\n@3xaction.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kC4e1gj_sGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpaceToday",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ECLIPSE TOTAL DA LUA | 2025",
                    "description": "O MAIOR EVENTO ASTRONOMICO DE 2025!!\n\n- WORKSHOP DE VULC\u00d5ES:\n29 DE MAR\u00c7O\nhttps://academyspace.com.br/WORKSHOP/\n\n- SPACE TODAY NO TEATRO: \"MARTE, NOSSO PR\u00d3XIMO DESTINO?\":\n13 DE ABRIL | 16H | TEATRO GAZETA - SP\nINGRESSOS:\nhttps://bileto.sympla.com.br/event/103209\n\n- CI\u00caNCIA NA ESTRADA:\nDE 19 A 23 DE MAR\u00c7O | SAMANBAIA NORTE - BRASILIA\nINGRESSOS: https://www.sympla.com.br/evento/ciencia-na-estrada-samambaia/2865364\nhttps://www.instagram.com/ciencianaestradaoficial/\nhttps://ciencianaestrada.com.br/\n\n- SPACE TODAY STORE:\nhttps://www.spacetodaystore.com.br/\n\n- FA\u00c7A A SUA P\u00d3S NA ACADEMY SPACE:\nhttps://academyspace.com.br/astronomia\n\n- MASTER CIDADANIA:\nhttps://materiais.mastercidadania.com.br/lp-sergio-sacani\n\n- CANAL DO GEOVANDRO:\nhttps://www.youtube.com/c/OARUManaus\n\nAPOIO:\n@giramundossonhos\n@alexandrenotexas\n@3xaction.oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "902787",
                "likeCount": "62308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_sO2wB05XJxzyeWEuei6Q3He0bk",
            "id": "Cf3vWrb2jh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:30:29Z",
                "channelId": "UCN-opsqqDunWO6h5uCp9Y4g",
                "title": "Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pede a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de envolvimento na morte de Vit\u00f3ria",
                "description": "A Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pediu a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de estarem envolvidos na morte de Vit\u00f3ria. A Justi\u00e7a deve tomar uma decis\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas, decretando ou n\u00e3o a pris\u00e3o dessas duas pessoas. Caso os mandados de pris\u00e3o sejam expedidos, a pol\u00edcia j\u00e1 tem equipes nas ruas para evitar o risco de fuga. F\u00e1bio Costa, advogado da fam\u00edlia de Vit\u00f3ria, foi at\u00e9 o Hoje em Dia para falar sobre os desdobramentos da investiga\u00e7\u00e3o.\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf3vWrb2jh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hoje em Dia",
                "tags": [
                    "hoje em dia",
                    "record",
                    "ticiane pinheiro",
                    "ana hickmann",
                    "renata alves",
                    "celso zecatelli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pede a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de envolvimento na morte de Vit\u00f3ria",
                    "description": "A Pol\u00edcia de S\u00e3o Paulo pediu a pris\u00e3o de mais dois suspeitos de estarem envolvidos na morte de Vit\u00f3ria. A Justi\u00e7a deve tomar uma decis\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas, decretando ou n\u00e3o a pris\u00e3o dessas duas pessoas. Caso os mandados de pris\u00e3o sejam expedidos, a pol\u00edcia j\u00e1 tem equipes nas ruas para evitar o risco de fuga. F\u00e1bio Costa, advogado da fam\u00edlia de Vit\u00f3ria, foi at\u00e9 o Hoje em Dia para falar sobre os desdobramentos da investiga\u00e7\u00e3o.\n\nInscreva-se no canal Hoje em Dia:   http://r7.com/DUqw\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/hoje-em-dia\nhttps://www.instagram.com/hojeemdia/\nhttps://twitter.com/hojeemdia\nhttps://www.threads.net/@hojeemdia\nhttps://www.tiktok.com/@hojeemdiaoficial\nhttps://www.facebook.com/ProgramaHojeEmDia/\n\n#HojeEmDia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164101",
                "likeCount": "5699",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LbaPlJ8vxez5PpLM7sYI9jIPyl8",
            "id": "5yrJl7wptts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T00:48:28Z",
                "channelId": "UCcqRCjHozEb9CQHwf_cffdQ",
                "title": "BAHIA x BOSTON RIVER - BASTIDORES - CONMEBOL LIBERTADORES - (13/03/2025)",
                "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yrJl7wptts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV BAH\u00caA - TV oficial do Esporte Clube Bahia",
                "tags": [
                    "TV",
                    "BAHEA",
                    "bbmp",
                    "ecbahia",
                    "esporte clube bahia",
                    "Bahia",
                    "EC Bahia",
                    "TV Bah\u00eaa",
                    "Bah\u00eaa",
                    "TV Bahia",
                    "Bahia TV",
                    "Bah\u00eaa TV",
                    "v\u00eddeo do Bahia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA x BOSTON RIVER - BASTIDORES - CONMEBOL LIBERTADORES - (13/03/2025)",
                    "description": "Aproveite um desconto super especial na NordVPN e se proteja contra amea\u00e7as digitais! Garanta essa oferta clicando aqui: https://www.nordvpn.com/Bahia\n\nAcompanhe o EC Bahia nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/ecbahia\nhttps://www.tiktok.com/ecbahia\nhttps://www.facebook.com/ecbahia\nhttps://www.flickr.com/esporteclubebahia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62082",
                "likeCount": "7465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-dfIDXmFZKbNHxREQZPi70qD48",
            "id": "CzW3fuLDt68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:08Z",
                "channelId": "UCXV1ZSMS021xo96vdXqIiwg",
                "title": "Unha Pintada Raiz - DVD Completo",
                "description": "Ou\u00e7a nosso novo DVD #UnhaPintadaRaiz em todas as plataformas: \nhttps://onerpm.link/UnhaPintadaRaiz\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nContatos P/Shows UP Produ\u00e7\u00f5es & Eventos: (71) 998806-7973 | (79) 99865-2581 | (79) 98167-4454\n\nBAIXE AGORA: https://suamusica.com.br/unhapintada/unha-pintada-raiz\n\n00:00 - Brincou Comigo \n03:41 - Aonde Voce\u0302 Se Esconde\n06:29 - Bebendo E Chorando \n09:22 - Tomei Vergonha \n12:08 - A Solida\u0303o Machuca\n15:00 - Mainha Eu Vou Chorar \n17:38 - Me De\u0302 Mais Uma Chance \n20:09 - Sozinho Na Solida\u0303o \n22:51 - Eu Quero \u00c9 Beber\n25:30 - Trancado No Mundo De Agonia\n27:52 - Procure Outro Algue\u0301m \n30:07 - Quem Era Aquele Cara\n33:12 - O Meu Corac\u0327a\u0303o \n36:12 - Motivo De Revolta\n39:20 - A Mulher Da Minha Vida\n42:02 - Na\u0303o Quero Dona\n44:23 - Me De\u0302 Um Sinal\n47:40 - Vergonha\u00a0Pra\u00a0Fami\u0301lia\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Ricardo, Helder Almeida\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Danilo Leal (Boy Samples)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Rogerio Art Filmes\nRealiza\u00e7\u00e3o: UP Produc\u00f5es, Pida\n\nSiga Unha Pintada nas redes sociais!\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@unhapintadaofi?lang=pt-BR\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/unhapintadaoficial/\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/unhapintadaof\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/UnhaPintadaOf?s=21\n\u25b6Youtube: https://www.youtube.com/unhapintadaoficial\n\u25b6Site: https://www.bandaunhapintada.com.br\n\n#unhapintada #unhapintadaoficial #unhapintadaraiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CzW3fuLDt68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unha Pintada Oficial",
                "tags": [
                    "unha pintada",
                    "unha pintada oficial",
                    "unha pintada novo",
                    "unha pintada 2021",
                    "pintada unha",
                    "unha pintada 2020",
                    "NOME DA MUSICA",
                    "NOME DA MUSICA UNHA PINTADA",
                    "aldiran santana",
                    "arrocha",
                    "teste de farmacia",
                    "repertorio novo",
                    "clipe novo",
                    "sofrencia",
                    "recairei",
                    "nordeste",
                    "sim\u00e3o dias",
                    "m\u00fasica nova",
                    "aldiran",
                    "condenado",
                    "voc\u00ea vai recair unha pintada",
                    "some ou me assume",
                    "voc\u00ea vai recair",
                    "ep unha sunset",
                    "novas publica\u00e7\u00f5es",
                    "sou imaturo demais",
                    "unha pintada raiz",
                    "unha raiz",
                    "raiz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unha Pintada Raiz - DVD Completo",
                    "description": "Ou\u00e7a nosso novo DVD #UnhaPintadaRaiz em todas as plataformas: \nhttps://onerpm.link/UnhaPintadaRaiz\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nContatos P/Shows UP Produ\u00e7\u00f5es & Eventos: (71) 998806-7973 | (79) 99865-2581 | (79) 98167-4454\n\nBAIXE AGORA: https://suamusica.com.br/unhapintada/unha-pintada-raiz\n\n00:00 - Brincou Comigo \n03:41 - Aonde Voce\u0302 Se Esconde\n06:29 - Bebendo E Chorando \n09:22 - Tomei Vergonha \n12:08 - A Solida\u0303o Machuca\n15:00 - Mainha Eu Vou Chorar \n17:38 - Me De\u0302 Mais Uma Chance \n20:09 - Sozinho Na Solida\u0303o \n22:51 - Eu Quero \u00c9 Beber\n25:30 - Trancado No Mundo De Agonia\n27:52 - Procure Outro Algue\u0301m \n30:07 - Quem Era Aquele Cara\n33:12 - O Meu Corac\u0327a\u0303o \n36:12 - Motivo De Revolta\n39:20 - A Mulher Da Minha Vida\n42:02 - Na\u0303o Quero Dona\n44:23 - Me De\u0302 Um Sinal\n47:40 - Vergonha\u00a0Pra\u00a0Fami\u0301lia\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Igor Ricardo, Helder Almeida\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Danilo Leal (Boy Samples)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Rogerio Art Filmes\nRealiza\u00e7\u00e3o: UP Produc\u00f5es, Pida\n\nSiga Unha Pintada nas redes sociais!\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@unhapintadaofi?lang=pt-BR\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/unhapintadaoficial/\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/unhapintadaof\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/UnhaPintadaOf?s=21\n\u25b6Youtube: https://www.youtube.com/unhapintadaoficial\n\u25b6Site: https://www.bandaunhapintada.com.br\n\n#unhapintada #unhapintadaoficial #unhapintadaraiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216137",
                "likeCount": "10680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xqOYNu_efDDz02RUJ_lSR2Lup_k",
            "id": "MEJqGtmIULg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:28Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A NOVA PET DOS ROSA SUMIU *\u00c9 o fim da Pink ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEJqGtmIULg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A NOVA PET DOS ROSA SUMIU *\u00c9 o fim da Pink ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2424587",
                "likeCount": "46566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZyCdW1CcFVDGu8Oy1ykfpLwChI",
            "id": "U5I_azz5VVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T12:20:30Z",
                "channelId": "UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA",
                "title": "DOIS AMIGOS - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Wesley Safad\u00e3o (DVD 20 Anos)",
                "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | Dois Amigos\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/DoisAmigos\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marlon dy Faria, Jo\u00e3o Gustavo\n\nDOIS AMIGOS Feat. @wesleysafadao\nCompositores: Igor Costa, Lary, Danillo D\u00e1villa, Je\ufb00 da Sanfona\n\nNo mesmo quarto, dois enganados\nNo mesmo ambiente, dois tipos de gente\nO que j\u00e1 criou planos pra terminar, mas n\u00e3o leva pra frente\nO que n\u00e3o sente nada, mais mente na cara, fingindo que sente\n\nUh, uh, uh\nTem um muro no meio da cama\nO amor fez a mala e saiu pela porta e deixou\nDois amigos usando a alian\u00e7a\n\nE pelo bem da nossa hist\u00f3ria\nDeu nossa hora de voar\nVai ser amor de algu\u00e9m l\u00e1 fora\nE o que \u00e9 meu vai me encontrar\n\nMaturidade nessa hora\nDeixar e tamb\u00e9m e cuidar\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz.\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #WesleySafad\u00e3o #DoisAmigos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U5I_azz5VVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                "tags": [
                    "L\u00e9o Magalh\u00e3es",
                    "lm2016123451989dar",
                    "sertanejo",
                    "arrocha",
                    "sofrencia",
                    "forr\u00f3",
                    "mais",
                    "tocadas",
                    "mis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOIS AMIGOS - L\u00e9o Magalh\u00e3es e Wesley Safad\u00e3o (DVD 20 Anos)",
                    "description": "LB PRODU\u00c7\u00d5ES apresenta: L\u00e9o Magalh\u00e3es | Dois Amigos\n\nOu\u00e7a nos apps de m\u00fasica: https://onerpm.link/DoisAmigos\n\nSiga L\u00e9o Magalh\u00e3es nas redes sociais!\nInstagram: https://www.instagram.com/leomagalhaesoficial/\nFacebook: https://web.facebook.com/leomagalhaescantor/\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCzsDj1kdtmTg6PYSXlthIIA?sub_confirmation=1\nTwitter: https://twitter.com/leomagalhaes10\nTikTok: https://www.tiktok.com/@leomagalhaesoficial\nVisite o site: http://www.leomagalhaes.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Luciano Bonfim\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marlon dy Faria, Jo\u00e3o Gustavo\n\nDOIS AMIGOS Feat. @wesleysafadao\nCompositores: Igor Costa, Lary, Danillo D\u00e1villa, Je\ufb00 da Sanfona\n\nNo mesmo quarto, dois enganados\nNo mesmo ambiente, dois tipos de gente\nO que j\u00e1 criou planos pra terminar, mas n\u00e3o leva pra frente\nO que n\u00e3o sente nada, mais mente na cara, fingindo que sente\n\nUh, uh, uh\nTem um muro no meio da cama\nO amor fez a mala e saiu pela porta e deixou\nDois amigos usando a alian\u00e7a\n\nE pelo bem da nossa hist\u00f3ria\nDeu nossa hora de voar\nVai ser amor de algu\u00e9m l\u00e1 fora\nE o que \u00e9 meu vai me encontrar\n\nMaturidade nessa hora\nDeixar e tamb\u00e9m e cuidar\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\nQuero ver seu cora\u00e7\u00e3o bem feliz e em paz.\nMesmo se eu n\u00e3o tiver l\u00e1\n\n#l\u00e9omagalh\u00e3es #WesleySafad\u00e3o #DoisAmigos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035888",
                "likeCount": "5379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aw7crx7wuaunWKYRUbBPU_HxADA",
            "id": "Y_OYMcUbzw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T20:15:01Z",
                "channelId": "UCYRkBMILbV6-5hn8nxS5xfw",
                "title": "JOGANDO como THE GOD no Minecraft!!",
                "description": "#donat3lo #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_OYMcUbzw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DONAT3LO",
                "tags": [
                    "donatello",
                    "donatelo",
                    "donat3lo",
                    "DONAT3LO",
                    "donatelo minecraft",
                    "donatello minecraft",
                    "donat3lo mostra mods",
                    "donatello mostra mods",
                    "mods",
                    "minecraft mods",
                    "done",
                    "donie",
                    "doni",
                    "doni minecraft",
                    "minecraft",
                    "The God",
                    "the god",
                    "the god minecraft",
                    "jogando como the god",
                    "no Minecraft",
                    "Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGANDO como THE GOD no Minecraft!!",
                    "description": "#donat3lo #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82146",
                "likeCount": "1837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lwHisGsiR4pmGZ4q4ZPfYGp0q24",
            "id": "jnA98JT8T5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T16:35:10Z",
                "channelId": "UCP6nJ-Elnfnpjv6HQRsv1Cw",
                "title": "Uma Sexta-Feira Mais Louca Ainda | Teaser Oficial Dublado",
                "description": "As coisas ficaram mais LOUCAS. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a \n\n#UmaSextaFeiraMaisLoucaAinda, em agosto nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jnA98JT8T5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walt Disney Studios BR",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Uma Sexta-Feira Mais Louca Ainda | Teaser Oficial Dublado",
                    "description": "As coisas ficaram mais LOUCAS. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a \n\n#UmaSextaFeiraMaisLoucaAinda, em agosto nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77684",
                "likeCount": "6984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3H6zQLVR0njxv3ZozxJTGcELCrg",
            "id": "nJG5CWsne8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T04:00:06Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nJG5CWsne8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video)",
                    "description": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd (Official Video) \n\nPre-order \u201cI Said I Love You First\u201d, out March 21: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst  \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nLyrics: \n \nYou\u2019re my cherry pie\nI don\u2019t care who knows it\nLove me till I die\nBury me with roses\n\nI know you\u2019re awfully shy\nBut I can\u2019t wait to hold it to hold that\nYour big big hard heart!\n\nWith Open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nFeels so good it hurts\nBut u fill up what\u2019s broken\nWomen of few words\nBut for you I keep my mouth wide open\nPraying and hoping\nThat ya quench my thirst\nNot just dip your toes in\nI want that\nBig, big, hard heart!\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme love it love it\nHey hey hey\n\nI just wanna touch it touch it\nTry your hardest not to bust it\nGimme gimme how I love ur\nBig big heart\n\nWith open arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\nBoulevard\nMaking you famous\nEveryone\u2019s watching\nBare skin concrete\nTheir calling the police\nOpen arms\nHolding you naked\nMiddle of sunset\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #SunsetBlvd #ISaidILoveYouFirst\n\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd.\u00a9 2024 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2776046",
                "likeCount": "214929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abgJgKeAiz5cKKtwzlc33EGU31I",
            "id": "UnFpSFaThTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "100 ANIMAIS EX\u00d3TICOS EM 24 HORAS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnFpSFaThTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 ANIMAIS EX\u00d3TICOS EM 24 HORAS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1265066",
                "likeCount": "23825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jYBHujpbV1VukHcOQm7hz5tND50",
            "id": "4tq9h2hOgUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:30:06Z",
                "channelId": "UCDUmY6hhe6qOzf_syVE-8Gg",
                "title": "BEBETO - DE CARA COM O CARA #3",
                "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No terceiro epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe o maior parceiro que j\u00e1 teve no mundo da bola, Bebeto! \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tq9h2hOgUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rom\u00e1rio TV",
                "tags": [
                    "ronaldo",
                    "rom\u00e1rio",
                    "brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "copa do mundo",
                    "neymar",
                    "cbf",
                    "copa",
                    "messi",
                    "cr7",
                    "vini jr",
                    "campe\u00e3o",
                    "t\u00edtulo",
                    "romario",
                    "de cara com o cara",
                    "fenomeno",
                    "r9",
                    "artilheiros",
                    "craques",
                    "caras",
                    "futebol",
                    "gol",
                    "campe\u00f5es",
                    "g\u00eanio",
                    "Bebeto",
                    "dupla",
                    "parceria",
                    "eu te amo",
                    "tetra",
                    "mundial",
                    "barcelona",
                    "ta\u00e7a",
                    "trof\u00e9u",
                    "zagalo",
                    "parreira",
                    "pel\u00e9",
                    "flamengo",
                    "vasco",
                    "eurico",
                    "maradona",
                    "torcida",
                    "sele\u00e7\u00e3o",
                    "ronaldinho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEBETO - DE CARA COM O CARA #3",
                    "description": "O Rom\u00e1rio como voc\u00ea nunca viu! No terceiro epis\u00f3dio do 'De Cara Com o Cara', o baixinho recebe o maior parceiro que j\u00e1 teve no mundo da bola, Bebeto! \n\nComo sempre, um papo sem filtros, com muita descontra\u00e7\u00e3o e falando de tudo, tudo mesmo! \n\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udcf8 Instagram: RomarioTV_oficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "617440",
                "likeCount": "38737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aMJYaQaqfwiDT0Rdlrj6W5-6h38",
            "id": "2A5oB_tMmf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T08:35:52Z",
                "channelId": "UCQ96zMdk6go-b2JujnQY_SQ",
                "title": "QUALI GP AUSTR\u00c1LIA: BORTOLETO DESBANCA HULK E VAI PARA O Q2 / NORRIS BATE PIASTRI POR POUCO",
                "description": "\ud83c\udfae *JOGOS mais BARATOS* : https://www.instant-gaming.com/?igr=ressacaf1\nServidor INSTANT GAMING: https://discord.gg/instantgaming\n\n\ud83d\udc55 As *MELHORES CAMISETAS* de F1 com *DESCONTO* na Paddock BR: https://paddockbr.store/?inf=8\n\n\u2702 *Ressaca Express* : https://www.youtube.com/@RessacaMotorExpress/featured\n\nFantasy 2025: https://fantasy.formula1.com/pt-br/leagues/join/P1BB6CDGL04\nc\u00f3digo: P1BB6CDGL04\n\nDiscord aberto: https://discord.gg/G2Ps2nKzh8\n\n\ud83d\udc4d PARCEIROS\nLiga Ayrton Senna: https://ligaayrtonsenna.wixsite.com/f1xbox  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCnxcGNAsAp6KP-_T-zQOsLQ\n\nSergio Milani\n@scuderiamilani (Twitter)\nParab\u00f3lica (site): https://www.terra.com.br/parceiros/parabolica/\n\nFormula Brumnh\nhttps://www.youtube.com/@FormulaBrumnh\nhttps://twitter.com/formulabrumnh\n\n \u2705 Siga nas redes sociais:\nInstagram: RessacaMotor\n\n\ud83d\udcf0 *Fontes:*\n\nPorque Deus amou o mundo de tal maneira que deu seu \u00fanico filho, para que todo que nele cr\u00ea n\u00e3o pere\u00e7a, mas tenha a vida eterna.\n\nJo\u00e3o 3:16\n\n*DISCLAIMER*\n  Declaro que o conte\u00fado utilizado no v\u00eddeo est\u00e1 de acordo com a pol\u00edtica de \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use) e n\u00e3o tem a inten\u00e7\u00e3o de infringir ou burlar os direitos dos respectivos detentores. Todo o conte\u00fado \u00e9 utilizado de boa f\u00e9 com o intuito de trazer reportagens jornal\u00edsticas, an\u00e1lises e cr\u00edticas sobre a categoria \"Formula 1\", sem burlar seus direitos. \n  Caso algum conte\u00fado seja identificado como inapropriado ou fora do \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use), estarei \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para remover o conte\u00fado questionado.\n\n  I declare that the content used in the video complies with the \"Fair Use\" policy and is not intended to infringe or circumvent the rights of the respective owners. All content is used in good faith in order to bring journalistic reports, analyzes and criticisms about the \"Formula 1\" category, without violating their rights.\n  If any content is identified as inappropriate or out of \"Fair Use\", I will be available to remove the content in question.\n\n#F1 #f12025 \n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:44 - NOVIDADES PaddockBR e Instang Gaming\n01:20 - Decep\u00e7\u00f5es logo no Q1\n02:51 - Bortoleto bate Hulk\n05:03 - Ruim, por\u00e9m, bom\n06:36 - Medianas surpreendem no Q3\n07:38 - Ferrari decepcionou\n09:04 - Russell e Max surpreendem\n11:07 - McLarens dominando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A5oB_tMmf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RessacaMotor",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formula 1",
                    "mercedes",
                    "ferrari",
                    "ressaca f1",
                    "red bull",
                    "f1 highlights",
                    "f1 2025",
                    "formula 1 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "QUALI GP AUSTR\u00c1LIA: BORTOLETO DESBANCA HULK E VAI PARA O Q2 / NORRIS BATE PIASTRI POR POUCO",
                    "description": "\ud83c\udfae *JOGOS mais BARATOS* : https://www.instant-gaming.com/?igr=ressacaf1\nServidor INSTANT GAMING: https://discord.gg/instantgaming\n\n\ud83d\udc55 As *MELHORES CAMISETAS* de F1 com *DESCONTO* na Paddock BR: https://paddockbr.store/?inf=8\n\n\u2702 *Ressaca Express* : https://www.youtube.com/@RessacaMotorExpress/featured\n\nFantasy 2025: https://fantasy.formula1.com/pt-br/leagues/join/P1BB6CDGL04\nc\u00f3digo: P1BB6CDGL04\n\nDiscord aberto: https://discord.gg/G2Ps2nKzh8\n\n\ud83d\udc4d PARCEIROS\nLiga Ayrton Senna: https://ligaayrtonsenna.wixsite.com/f1xbox  \nhttps://www.youtube.com/channel/UCnxcGNAsAp6KP-_T-zQOsLQ\n\nSergio Milani\n@scuderiamilani (Twitter)\nParab\u00f3lica (site): https://www.terra.com.br/parceiros/parabolica/\n\nFormula Brumnh\nhttps://www.youtube.com/@FormulaBrumnh\nhttps://twitter.com/formulabrumnh\n\n \u2705 Siga nas redes sociais:\nInstagram: RessacaMotor\n\n\ud83d\udcf0 *Fontes:*\n\nPorque Deus amou o mundo de tal maneira que deu seu \u00fanico filho, para que todo que nele cr\u00ea n\u00e3o pere\u00e7a, mas tenha a vida eterna.\n\nJo\u00e3o 3:16\n\n*DISCLAIMER*\n  Declaro que o conte\u00fado utilizado no v\u00eddeo est\u00e1 de acordo com a pol\u00edtica de \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use) e n\u00e3o tem a inten\u00e7\u00e3o de infringir ou burlar os direitos dos respectivos detentores. Todo o conte\u00fado \u00e9 utilizado de boa f\u00e9 com o intuito de trazer reportagens jornal\u00edsticas, an\u00e1lises e cr\u00edticas sobre a categoria \"Formula 1\", sem burlar seus direitos. \n  Caso algum conte\u00fado seja identificado como inapropriado ou fora do \"Uso Aceit\u00e1vel\" (Fair Use), estarei \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para remover o conte\u00fado questionado.\n\n  I declare that the content used in the video complies with the \"Fair Use\" policy and is not intended to infringe or circumvent the rights of the respective owners. All content is used in good faith in order to bring journalistic reports, analyzes and criticisms about the \"Formula 1\" category, without violating their rights.\n  If any content is identified as inappropriate or out of \"Fair Use\", I will be available to remove the content in question.\n\n#F1 #f12025 \n\n00:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n00:44 - NOVIDADES PaddockBR e Instang Gaming\n01:20 - Decep\u00e7\u00f5es logo no Q1\n02:51 - Bortoleto bate Hulk\n05:03 - Ruim, por\u00e9m, bom\n06:36 - Medianas surpreendem no Q3\n07:38 - Ferrari decepcionou\n09:04 - Russell e Max surpreendem\n11:07 - McLarens dominando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109060",
                "likeCount": "11987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUrlAVu3dtk5wDX7GE4ZOibGlHk",
            "id": "oS2HjRjPk9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T10:55:06Z",
                "channelId": "UCTNA_lGLa51tqlbfwq_iKqA",
                "title": "Dores do Amado | Frei Gabriel CMES",
                "description": "Inscreva-se no canal dos Freis Carmelitas Mensageiros: https://www.youtube.com/@FreisCMES\n\n ___\nOutras m\u00fasicas dos Freis Carmelitas:\nEnche-me de Ti: https://youtu.be/lorDtC6wQx0?si=6LAXNwDxvR0QWeNF\nVolta Pra Casa: https://youtu.be/SM8T-XNTNps?si=gVeIjab7q_lknWNf\nMe Atraiu: https://youtu.be/3e6Q2Q8SChY?si=FcA_UKGp_1THDfpU\nRei dos reis: https://youtu.be/DF7DA_tuSt4?si=7WSItzTVQchmgCET\nSolid\u00e3o do Tabern\u00e1culo: https://www.youtube.com/watch?v=x-kcuOTmQ4s\nEu quero deixar-me: https://www.youtube.com/watch?v=92dGEaOIioY\nNo Sil\u00eancio do Altar: https://www.youtube.com/watch?v=oSuWA9xE4kY\nO impacto de Deus: https://www.youtube.com/watch?v=fBzWntQ_7Lo\nEu tentei fugir: https://www.youtube.com/watch?v=ctWvUnRoq5I\n\n___\n\nLetra: Dores do Amado\n\n Na agonia Ele sentiu\n Todo o peso dos pecados meus e seus\n As chicotadas e os flagelos\n Que mereciam voc\u00ea e eu\n\nPor nossos pecados Ele foi coroado\nMas n\u00e3o com j\u00f3ias e sim com espinhos \nE a humilha\u00e7\u00e3o\n Bofetadas e cusparadas\n Que voc\u00ea e eu merec\u00edamos\n\n E uma cruz Ele carregou para expiar\n Os meus pecados e os seus\n Em cada queda Ele marcou o ch\u00e3o\n Com o amor que tem por mim e por voc\u00ea\nE numa cruz foi pregado\n O divino corpo de Jesus\n O Redentor, nosso Salvador\n Escute o que Ele tem a te dizer\n\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n E aceita o amor, a salva\u00e7\u00e3o\nAceita o meu amor, olha pra minha dor\n Ela foi por voc\u00ea, mesmo sem merecer\n Mesmo sem me aceitar, agora eu te digo\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n Foi por voc\u00ea, pra te salvar\n\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n\n Tudo est\u00e1 consumado\n Uma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\nUma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\n\n ___\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nProduzido por: Editora Musical Mensageiros\nC\u00e2meras: Jadson Pires\n Edi\u00e7\u00e3o: Jadson Pires\n Colorgranding: Lucas Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gilson CMES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Vitor\n Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Silva Gomes\n \nVoz: Frei Gabriel\n Bateria: Renan Andrade Martins\n Baixo: Hygor Gabriel da Silva Miranda\n Teclados: Davidson Aquila de Andrade\n Guitarra: Jo\u00e3o Vitor\n Viol\u00f5es: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gabriel CMES\n Arranjos vocais: Adelso Freire\n\n ___\n\nRedes sociais Freis CMES:\n Instagram: https://www.instagram.com/carmelitasmensageiros/\n Facebook: https://www.facebook.com/CarmelitasMensageiros\nRedes sociais Frei Gabriel CMES:\nInstagram: https://www.instagram.com/freigabriel.cmes/\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1A4bF2AP6b/?mibextid=wwXIfr\n\nADQUIRA PRODUTOS EXCLUSIVOS EM NOSSO SITE!\nSite: https://www.lojamensageiros.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oS2HjRjPk9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freis Carmelitas Mensageiros",
                "tags": [
                    "CarmelitasMensageiros",
                    "FreisCarmelitas",
                    "CMES",
                    "#DoresDoAmado",
                    "#Quaresma",
                    "#Paix\u00e3oDeCristo",
                    "#AmorDeJesus",
                    "#Sacrif\u00edcioRedentor",
                    "#CaminhoDaCruz",
                    "#Miseric\u00f3rdia",
                    "#FreiGabriel",
                    "#M\u00fasicaCat\u00f3lica",
                    "#Convers\u00e3o",
                    "#Reden\u00e7\u00e3o",
                    "#CristoSofredor",
                    "#Salva\u00e7\u00e3o",
                    "#Adora\u00e7\u00e3o",
                    "#FreiCMES",
                    "#quaresma #freigilson"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dores do Amado | Frei Gabriel CMES",
                    "description": "Inscreva-se no canal dos Freis Carmelitas Mensageiros: https://www.youtube.com/@FreisCMES\n\n ___\nOutras m\u00fasicas dos Freis Carmelitas:\nEnche-me de Ti: https://youtu.be/lorDtC6wQx0?si=6LAXNwDxvR0QWeNF\nVolta Pra Casa: https://youtu.be/SM8T-XNTNps?si=gVeIjab7q_lknWNf\nMe Atraiu: https://youtu.be/3e6Q2Q8SChY?si=FcA_UKGp_1THDfpU\nRei dos reis: https://youtu.be/DF7DA_tuSt4?si=7WSItzTVQchmgCET\nSolid\u00e3o do Tabern\u00e1culo: https://www.youtube.com/watch?v=x-kcuOTmQ4s\nEu quero deixar-me: https://www.youtube.com/watch?v=92dGEaOIioY\nNo Sil\u00eancio do Altar: https://www.youtube.com/watch?v=oSuWA9xE4kY\nO impacto de Deus: https://www.youtube.com/watch?v=fBzWntQ_7Lo\nEu tentei fugir: https://www.youtube.com/watch?v=ctWvUnRoq5I\n\n___\n\nLetra: Dores do Amado\n\n Na agonia Ele sentiu\n Todo o peso dos pecados meus e seus\n As chicotadas e os flagelos\n Que mereciam voc\u00ea e eu\n\nPor nossos pecados Ele foi coroado\nMas n\u00e3o com j\u00f3ias e sim com espinhos \nE a humilha\u00e7\u00e3o\n Bofetadas e cusparadas\n Que voc\u00ea e eu merec\u00edamos\n\n E uma cruz Ele carregou para expiar\n Os meus pecados e os seus\n Em cada queda Ele marcou o ch\u00e3o\n Com o amor que tem por mim e por voc\u00ea\nE numa cruz foi pregado\n O divino corpo de Jesus\n O Redentor, nosso Salvador\n Escute o que Ele tem a te dizer\n\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n E aceita o amor, a salva\u00e7\u00e3o\nAceita o meu amor, olha pra minha dor\n Ela foi por voc\u00ea, mesmo sem merecer\n Mesmo sem me aceitar, agora eu te digo\n Aceita o meu amor, aceita o meu amor\n Olhe para a cruz, olhe para a cruz\n Foi por voc\u00ea, pra te salvar\n\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n Eu tenho sede, meu Deus\n Por que me abandonaste?\n\n Tudo est\u00e1 consumado\n Uma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\nUma lan\u00e7a ent\u00e3o meu lado abriu\n E aquele que me feriu\n Logo veio a sentir\n O sangue e a \u00e1gua da minha miseric\u00f3rdia\n\n ___\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nProduzido por: Editora Musical Mensageiros\nC\u00e2meras: Jadson Pires\n Edi\u00e7\u00e3o: Jadson Pires\n Colorgranding: Lucas Rocha\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gilson CMES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Vitor\n Mixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Thiago Silva Gomes\n \nVoz: Frei Gabriel\n Bateria: Renan Andrade Martins\n Baixo: Hygor Gabriel da Silva Miranda\n Teclados: Davidson Aquila de Andrade\n Guitarra: Jo\u00e3o Vitor\n Viol\u00f5es: Jo\u00e3o Vitor / Frei Gabriel CMES\n Arranjos vocais: Adelso Freire\n\n ___\n\nRedes sociais Freis CMES:\n Instagram: https://www.instagram.com/carmelitasmensageiros/\n Facebook: https://www.facebook.com/CarmelitasMensageiros\nRedes sociais Frei Gabriel CMES:\nInstagram: https://www.instagram.com/freigabriel.cmes/\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1A4bF2AP6b/?mibextid=wwXIfr\n\nADQUIRA PRODUTOS EXCLUSIVOS EM NOSSO SITE!\nSite: https://www.lojamensageiros.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70926",
                "likeCount": "8774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gwhxT6R3wkM_MkBOziXhaMGULy8",
            "id": "lwemdoefpog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T15:13:55Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O NOVO JOGO DE TERROR DO CHAVES DE 2025!",
                "description": "Quando o Nhonho come\u00e7a a sofrer de uma grave doen\u00e7a, Seu Barriga se v\u00ea obrigado a aumentar exorbitantemente o pre\u00e7o do aluguel das casas da vila. Mas mesmo assim, infelizmente seu filho acaba sucumbindo a tal doen\u00e7a, o que levou o pai a um surto psic\u00f3tico e cometendo um terr\u00edvel crime contra os habitantes da vila do Chaves! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Dream Fallen Remake: Village\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwemdoefpog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "Jazzghost",
                    "jazz",
                    "chaves"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOVO JOGO DE TERROR DO CHAVES DE 2025!",
                    "description": "Quando o Nhonho come\u00e7a a sofrer de uma grave doen\u00e7a, Seu Barriga se v\u00ea obrigado a aumentar exorbitantemente o pre\u00e7o do aluguel das casas da vila. Mas mesmo assim, infelizmente seu filho acaba sucumbindo a tal doen\u00e7a, o que levou o pai a um surto psic\u00f3tico e cometendo um terr\u00edvel crime contra os habitantes da vila do Chaves! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Dream Fallen Remake: Village\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1651668",
                "likeCount": "89395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6037"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dM9_5uUOCo3ezLgXcFcV-lj_xRA",
            "id": "kmpj6CtD0Xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:33:26Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "BAHIA 1 x 0 BOSTON RIVER - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "O BAHIA EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES!!! Com gol de Jean Lucas, a equipe venceu o Boston River por 1 a 0 na Arena Fonte Nova e segue vivo na competi\u00e7\u00e3o. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kmpj6CtD0Xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 1 x 0 BOSTON RIVER - CONMEBOL LIBERTADORES 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "O BAHIA EST\u00c1 CLASSIFICADO PARA A FASE DE GRUPOS DA CONMEBOL LIBERTADORES!!! Com gol de Jean Lucas, a equipe venceu o Boston River por 1 a 0 na Arena Fonte Nova e segue vivo na competi\u00e7\u00e3o. Confira os melhores momentos da partida! #libertadoresnoparamount \n\n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245412",
                "likeCount": "6007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ulYJoSXcVBkgo4JaauXdgcl7hxM",
            "id": "r9AEGPB6qIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r9AEGPB6qIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV",
                    "description": "LE SSERAFIM (\ub974\uc138\ub77c\ud54c) 'HOT' OFFICIAL MV\n\ud83d\udcbf https://le-sserafim.lnk.to/HOT\n\nVisual Creative Team Leader : Yoon Cho\nContent Production : Yurok Jang, Haerin An, Jiwon Choi, Seoyoon Lee\nStyle Directing : Soo Lee, Jay Kim, Hye Lin Im\nBrand Experience Design : Yoovin Baek, Hyemin Yoo, Myungryol Shin\n\nA&R : Kyu Kim, Jerry Kim, Ann Park, Jennie Lee\n\nPerformance Director : Soyeon Park \nAssistant Director : Yunji Park , Yejin Lee\n\nFilm Director : Yunah Sheep \n\nExecutive Producer : Joo-hun Kim(liminal) \nA.D : Heewon Park, Eunseo Lee\nLine Producer : Chanyoung Park\nP.A : Hyounggeun Kang, Yuseok Joung, Wonsung Yoon, Seungjun Choi, Sunghyun Park, Chaehoon Lim, Taeyeon Kim, Gayeon Kim, Seungyun Kang\n\nDirector of Photography : Jinhyuk Lee\nFocus Puller : Donghyuk Shin\n2nd AC : Gunwoo Jeong\nDIT : Minho Kim\n3rd AC : Minseong Kim, Yeji Kim\n\nGaffer : Joonghyuk Jung\nLighting Crew : Hyunsuk Kim, Minhyeok Baek, Bonhyeop Gu, Hwayong Chung, Byungjong Kim, Juhan Cho, Jiseok Lee\n\nJimmy jib : Youngjung Kim\n1st Assistant : Hojun Choi\n2nd Assistant : HyunIn Kim\n3rd Assistant : Euntaek Bae\n\nKey Grip : Kiheon Choi\nBest boy : Hyeonseok Cho\nGrip Assistant : Beomgi Park, Jaehyuk Lee\n\nArt Director : Sangseon Kim(FAKE9)\nAssistant Art team: Doyeon Kim, Yujin Kim, Hyeryung Kwon, Park Gyeonghun, Minsu Choi, Jigyu Back \n\nSFX : Changi Min(SF)\n\nModel : Abuk(Inkluence Agency)\nModel Hair/Make-up : Nayoung An\nModel Styling : KAI KIM\nStyling Assistant : Ahreum Gil\n\nConti : Youseung Park\n\nEdit, DI : Yunah Sheep\nEdit Assistant : Heewon Park\n\n2D Cleaning : Kangho Jo\n\n2D VFX : Hanbin Kim\n\n3D VFX : Intae Jang, Jungmin Lee, Wonho Jung(DDIP STUDIO)\n\n\nSOURCE MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by SOURCE MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with LE SSERAFIM:\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/le_sserafim/\nOFFICIAL X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://x.com/le_sserafim_jp\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/official.lesserafim/\nOFFICIAL WEVERSE https://weverse.onelink.me/qt3S/t2ra8uwj\nOFFICIAL TIKTOK https://www.tiktok.com/@le_sserafim\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/LESSERAFIM\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/627577002\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/iJgLJpUp/\nOFFICIAL SOUNDCLOUD https://soundcloud.com/le_sserafim_official\n\n#LE_SSERAFIM #\ub974\uc138\ub77c\ud54c #LE_SSERAFIM_HOT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20102708",
                "likeCount": "376323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GFtOMZBhhoa95DbyD-9bNj62vFY",
            "id": "inInbOFEEf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:13:00Z",
                "channelId": "UCNVifsYkXq5yzylNGvi1JJA",
                "title": "01. DJONGA \u2022 FOME",
                "description": "FOME \u00e9 a primeira faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nUsando roupa cara pra fazer valer,\nO algod\u00e3o colhido pelos ancestrais,\nIsso \u00e9 Deus escrevendo em suas linhas tortas,\n\u00c9 o que explica o arco \u00edris ap\u00f3s os temporais,\n\nO que antes era \u00f3dio virou consci\u00eancia, \nMeu rivais t\u00eam sobrenomes, cheio de consoante \nE quem atira ainda mora em um simples kitnet,\n\u201cPor isso eu quero mais que um grammy esquecido na estante\u201d,\n\nO melhor n\u00e3o \u00e9 aquele sempre acerta,\nmas sim o que aproveita o erro do advers\u00e1rio,\nSe eles dormem eu nem pisco, (nem cochilo) \nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque o olho n\u00e3o fecha que sou vision\u00e1rio,\nO lobo se tornou cachorro pra n\u00e3o ser ca\u00e7ado\nPor isso n\u00f3s queria sentar na mesa boy,\nNessas a\u00ed que alguns irm\u00e3o foram domesticado,\nNa coleira do vil\u00e3o, gritando meu her\u00f3i !\n\nN\u00e3o confio nem no espelho \n\u00c9 que ele \u00e9 ao contr\u00e1rio, a imagem que me d\u00e1 \nN\u00e3o \u00e9 o que eu represento \nN\u00e3o vou trocar o moleque, que s\u00f3 pensa em dan\u00e7ar \nPor um adulto covarde que s\u00f3 pensa em sustento \nMudar minha realidade era uma causa urgente,\nMudei, ent\u00e3o me chame de santo expedito,\nJ\u00e1 fiz pra alimentar nossas bocas ,\nHoje eu fa\u00e7o pra alimentar \nMinha alma e meu esp\u00edrito \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nDepois que eu parei de perder,\nCompetir n\u00e3o me interessa mais,\nSempre foi pelo desafio;\nSou movido a d\u00favidas e n\u00e3o respostas,\nDe quem tem muitas certezas, mano, eu desconfio\n\nQuero entender porque eu fa\u00e7o tudo pelas moedas,\nOu porque a pati s\u00f3 me olha e eu fico no cio;\nOu porque me incomoda Taylor que \u00e9 t\u00e3o coerente,\nMas amo Kanye que diz coisas coisas que repudio;\n\nEra um bus\u00e3o lotado ou o bolso lotado,\nNem que pra isso eu fosse, pra uma cela lotada,\nDepois de meter fita em um bus\u00e3o lotado, \nE m\u00eas que vem eles que corram dobrado,\nCasa constru\u00edda, peito dilacerado,\nProcurando Messias, n\u00f3s escolhemos errado \nO auge do ego\u00edsmo \u00e9 crucificar primeiro \nDepois ter a cara de pau de pedir pra ser perdoado \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nMe atacam de todos os lado, \nMas tipo Demb\u00e9l\u00e9 sou ambidestro e bato com as duas m\u00e3o,\nDif\u00edcil n\u00e3o \u00e9 ver o pobre gritando \u201colha o lan\u00e7a\u201d,\nMas sim ver o rico cego gritando \u201cvis\u00e3o\u201d\n\nRoubaram nossas g\u00edrias, nossos platinados \nN\u00e3o entendem que isso \u00e9 sobre identifica\u00e7\u00e3o \nPor isso trocamos de c\u00f3digos toda semana \nVoc\u00eas nunca me inclu\u00edram, n\u00e3o me acusem de exclus\u00e3o\n\nErro muito gol porque arrisco muito\nE j\u00e1 me acostumei com as vaias da torcida \nMas ainda na m\u00e1 fase sou acima da m\u00e9dia \nPorque todo jogo \u00e9 o jogo da minha vida \nN\u00f3s somos a trag\u00e9dia da televis\u00e3o,\n\nMeus irm\u00e3o vende a droga pra que voc\u00ea brise,\nQuando tu souber o problema, j\u00e1 tenho a solu\u00e7\u00e3o\nO que passa no jornal aqui \u00e9 tipo reprise,\n\nMesmo contra a corrente \ncontinuo a nadar que nem Dory,\nApanhamos tanto que nem d\u00f3i ,\nNo futuro comprar uns Nelore, \n\u00c9 uma fazenda maior que Yellowstone ,\n\nVit\u00f3ria ou vingan\u00e7a eu fiz meu nome \nAssistindo Wall-e, \nVi que n\u00e3o t\u00f4 no mundo de Alice,\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\n\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\nE nosso tempo t\u00e1!\n\n\u201cExu, \nExu era o filho ca\u00e7ula de Iemanj\u00e1 e Orunmil\u00e1,\nIrm\u00e3o de Ogum, Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi.\nExu comia de tudo, sua fome era incontrol\u00e1vel.\nComeu todos os animais da aldeia em que vivia.\nComeu os de quatro p\u00e9s, comeu os de pena.\nComeu o cereal, a fruta, o inhame, a pimenta;\nBebeu toda cerveja, toda cacha\u00e7a, todo o vinho.\nIngeriu todo o azeite-de-dend\u00ea e todos os obis.\nQuanto mais comia, mais fome Exu sentia\u201d.\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: Ableton Push 2, Synths e Moog Little Phatty)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz e Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #FOME #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inInbOFEEf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djonga",
                "tags": [
                    "djonga",
                    "quanto mais eu como mais fome eu sinto",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "djongador",
                    "djonga day",
                    "fome",
                    "djonga fome",
                    "djonga album",
                    "djonga album novo",
                    "djonga 2025",
                    "djonga milton nascimento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "01. DJONGA \u2022 FOME",
                    "description": "FOME \u00e9 a primeira faixa do \u00e1lbum \"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\" do Djonga. \n\n\"Quanto Mais Eu Como, Mais Fome Eu Sinto!\"  tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel na sua plataforma de m\u00fasica favorita: https://onerpm.link/QMECMFES\n\n__________________\nLETRA \n\nUsando roupa cara pra fazer valer,\nO algod\u00e3o colhido pelos ancestrais,\nIsso \u00e9 Deus escrevendo em suas linhas tortas,\n\u00c9 o que explica o arco \u00edris ap\u00f3s os temporais,\n\nO que antes era \u00f3dio virou consci\u00eancia, \nMeu rivais t\u00eam sobrenomes, cheio de consoante \nE quem atira ainda mora em um simples kitnet,\n\u201cPor isso eu quero mais que um grammy esquecido na estante\u201d,\n\nO melhor n\u00e3o \u00e9 aquele sempre acerta,\nmas sim o que aproveita o erro do advers\u00e1rio,\nSe eles dormem eu nem pisco, (nem cochilo) \nE n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 porque o olho n\u00e3o fecha que sou vision\u00e1rio,\nO lobo se tornou cachorro pra n\u00e3o ser ca\u00e7ado\nPor isso n\u00f3s queria sentar na mesa boy,\nNessas a\u00ed que alguns irm\u00e3o foram domesticado,\nNa coleira do vil\u00e3o, gritando meu her\u00f3i !\n\nN\u00e3o confio nem no espelho \n\u00c9 que ele \u00e9 ao contr\u00e1rio, a imagem que me d\u00e1 \nN\u00e3o \u00e9 o que eu represento \nN\u00e3o vou trocar o moleque, que s\u00f3 pensa em dan\u00e7ar \nPor um adulto covarde que s\u00f3 pensa em sustento \nMudar minha realidade era uma causa urgente,\nMudei, ent\u00e3o me chame de santo expedito,\nJ\u00e1 fiz pra alimentar nossas bocas ,\nHoje eu fa\u00e7o pra alimentar \nMinha alma e meu esp\u00edrito \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nDepois que eu parei de perder,\nCompetir n\u00e3o me interessa mais,\nSempre foi pelo desafio;\nSou movido a d\u00favidas e n\u00e3o respostas,\nDe quem tem muitas certezas, mano, eu desconfio\n\nQuero entender porque eu fa\u00e7o tudo pelas moedas,\nOu porque a pati s\u00f3 me olha e eu fico no cio;\nOu porque me incomoda Taylor que \u00e9 t\u00e3o coerente,\nMas amo Kanye que diz coisas coisas que repudio;\n\nEra um bus\u00e3o lotado ou o bolso lotado,\nNem que pra isso eu fosse, pra uma cela lotada,\nDepois de meter fita em um bus\u00e3o lotado, \nE m\u00eas que vem eles que corram dobrado,\nCasa constru\u00edda, peito dilacerado,\nProcurando Messias, n\u00f3s escolhemos errado \nO auge do ego\u00edsmo \u00e9 crucificar primeiro \nDepois ter a cara de pau de pedir pra ser perdoado \n\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano \nJuro que ainda tenho fome, mano\n\u00c9 que eu ainda tenho fome, mano\nJuro que ainda tenho fome, mano \n\nMe atacam de todos os lado, \nMas tipo Demb\u00e9l\u00e9 sou ambidestro e bato com as duas m\u00e3o,\nDif\u00edcil n\u00e3o \u00e9 ver o pobre gritando \u201colha o lan\u00e7a\u201d,\nMas sim ver o rico cego gritando \u201cvis\u00e3o\u201d\n\nRoubaram nossas g\u00edrias, nossos platinados \nN\u00e3o entendem que isso \u00e9 sobre identifica\u00e7\u00e3o \nPor isso trocamos de c\u00f3digos toda semana \nVoc\u00eas nunca me inclu\u00edram, n\u00e3o me acusem de exclus\u00e3o\n\nErro muito gol porque arrisco muito\nE j\u00e1 me acostumei com as vaias da torcida \nMas ainda na m\u00e1 fase sou acima da m\u00e9dia \nPorque todo jogo \u00e9 o jogo da minha vida \nN\u00f3s somos a trag\u00e9dia da televis\u00e3o,\n\nMeus irm\u00e3o vende a droga pra que voc\u00ea brise,\nQuando tu souber o problema, j\u00e1 tenho a solu\u00e7\u00e3o\nO que passa no jornal aqui \u00e9 tipo reprise,\n\nMesmo contra a corrente \ncontinuo a nadar que nem Dory,\nApanhamos tanto que nem d\u00f3i ,\nNo futuro comprar uns Nelore, \n\u00c9 uma fazenda maior que Yellowstone ,\n\nVit\u00f3ria ou vingan\u00e7a eu fiz meu nome \nAssistindo Wall-e, \nVi que n\u00e3o t\u00f4 no mundo de Alice,\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\n\nE nosso tempo t\u00e1 acabando aqui,\nE nosso tempo t\u00e1!\n\n\u201cExu, \nExu era o filho ca\u00e7ula de Iemanj\u00e1 e Orunmil\u00e1,\nIrm\u00e3o de Ogum, Xang\u00f4 e Ox\u00f3ssi.\nExu comia de tudo, sua fome era incontrol\u00e1vel.\nComeu todos os animais da aldeia em que vivia.\nComeu os de quatro p\u00e9s, comeu os de pena.\nComeu o cereal, a fruta, o inhame, a pimenta;\nBebeu toda cerveja, toda cacha\u00e7a, todo o vinho.\nIngeriu todo o azeite-de-dend\u00ea e todos os obis.\nQuanto mais comia, mais fome Exu sentia\u201d.\n\n__________________\nFICHA T\u00c9CNICA \n\nLetrista: Djonga\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Coyote Beatz\n(Instrumentos: Ableton Push 2, Synths e Moog Little Phatty)\nEng. de Grava\u00e7\u00e3o: Coyote Beatz e Rapaz do Dread\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Arthur Luna\nFotografia: Coniiin\nDire\u00e7\u00e3o: Coniiin e Djonga\nAss. de fotografia: Mendes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Djonga, Iulle Pieroni, Andr\u00e9 Martins e Daniel Bowie \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Djonga e Luiza Alves de Brito\nAss. de produ\u00e7\u00e3o: Pedro Marques, L\u00e9o Psicopapa, Lucas Andrade, Daniel Paulo\nMaking off: Iulle Pieroni e Mendes\nMaquiagem: Brenda Tavares\nIdentidade Visual: Mateus Acioli\nComunica\u00e7\u00e3o e Marketing: Andressa Sgarzi | Moving\nDistribui\u00e7\u00e3o: One RPM\nRealiza\u00e7\u00e3o: A Quadrilha\n\n#Djonga #FOME #QMECMFES \n\nREDES SOCIAIS:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/djongador\nFacebook: https://www.facebook.com/DjongaDV\nTikTok: https://www.tiktok.com/djongador\n\nINSCREVA-SE NO CANAL!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237233",
                "likeCount": "18136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EuvmlnCEKDTFO7B9W5uf2MTUSU",
            "id": "pa8MvUCq2KY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:42Z",
                "channelId": "UCqjjyPUghDSSKFBABM_CXMw",
                "title": "Anitta - Larissa (From Larissa: The Other Side of Anitta) [Official Music Video]",
                "description": "Official music video for Anitta \"Larissa\", available everywhere now: https://Anitta.lnk.to/Larissa\n\nSUBSCRIBE HERE \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCqjjyPUghDSSKFBABM_CXMw?sub_confirmation=1\n\nFOLLOW ANITTA: \nSpotify | http://sptfy.com/1PY8\nInstagram | http://instagram.com/anitta\nTikTok | http://tiktok.com/@anitta\nTwitter | http://twitter.com/anitta\nFacebook | http://facebook.com/AnittaOficial\n\nLYRICS:\n\nTiro indirectas\nTu te haces el loco\nNi te das cuenta\nPero es tan obvio\n\nQue me vez, que me miras\nhace rato vamos de salida\nya vi lo que querias\nY por suerte estamos en sinton\u00eda\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va a querer\n\nEn la disco bailandote\nCon la fendi chocantode\nSe que mueres de ganas\nDe estar bes\u00e1ndome\nSomos polos opuestos\nPero apuesto\nPor esto de los dos\nQue tu y yo estemos aqu\u00ed eso no es casualidad\nno es Casualidad\nTe veo en 5 minutos en la puerta de atr\u00e1s\nY no decimos na na na\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va querer\n\nEnglish:\nIndirect shot\nYou act crazy\nYou don't even realize\nBut it's so obvious\n\nWhat do you see me, what do you look at me\nwe've been leaving for a while\nI already saw what you wanted\nAnd luckily we are on the same page\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we are going\nIf you want, stay\nTo be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\nAt the disco dancing\nWith the fendi Chontode\nI know you're dying of desire\nof kissing me\nWe are polar opposites\nBut I bet\nFor this of the two\nThat you and I are here is no coincidence\nIt's not coincidence\nSee you in 5 minutes at the back door\nAnd we don't say na na na\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we go\nIf you want, stay\nT o be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\n#Anitta #Larissa #Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pa8MvUCq2KY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anitta",
                "tags": [
                    "Anitta",
                    "Melody",
                    "Funk",
                    "Pop",
                    "new music",
                    "anitta new music",
                    "anitta larissa",
                    "netflix",
                    "anitta netflix",
                    "anitta doc",
                    "music video",
                    "anitta new music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Anitta - Larissa (From Larissa: The Other Side of Anitta) [Official Music Video]",
                    "description": "Official music video for Anitta \"Larissa\", available everywhere now: https://Anitta.lnk.to/Larissa\n\nSUBSCRIBE HERE \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCqjjyPUghDSSKFBABM_CXMw?sub_confirmation=1\n\nFOLLOW ANITTA: \nSpotify | http://sptfy.com/1PY8\nInstagram | http://instagram.com/anitta\nTikTok | http://tiktok.com/@anitta\nTwitter | http://twitter.com/anitta\nFacebook | http://facebook.com/AnittaOficial\n\nLYRICS:\n\nTiro indirectas\nTu te haces el loco\nNi te das cuenta\nPero es tan obvio\n\nQue me vez, que me miras\nhace rato vamos de salida\nya vi lo que querias\nY por suerte estamos en sinton\u00eda\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va a querer\n\nEn la disco bailandote\nCon la fendi chocantode\nSe que mueres de ganas\nDe estar bes\u00e1ndome\nSomos polos opuestos\nPero apuesto\nPor esto de los dos\nQue tu y yo estemos aqu\u00ed eso no es casualidad\nno es Casualidad\nTe veo en 5 minutos en la puerta de atr\u00e1s\nY no decimos na na na\n\nDesperte\nContigo en este hotel\nComo llegamos\nay Dime como nos vamos\nSi quieres Quedate\nPa poder entender\nComo llegamos\nY lo bien que combinamos\n\nQuedate qu\u00e9date\nQue nos quedaron cosas por hacer\nAsi Quedate qu\u00e9date\nQue nadie como yo te va querer\n\nEnglish:\nIndirect shot\nYou act crazy\nYou don't even realize\nBut it's so obvious\n\nWhat do you see me, what do you look at me\nwe've been leaving for a while\nI already saw what you wanted\nAnd luckily we are on the same page\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we are going\nIf you want, stay\nTo be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\nAt the disco dancing\nWith the fendi Chontode\nI know you're dying of desire\nof kissing me\nWe are polar opposites\nBut I bet\nFor this of the two\nThat you and I are here is no coincidence\nIt's not coincidence\nSee you in 5 minutes at the back door\nAnd we don't say na na na\n\nAwaken\nWith you in this hotel\nHow we got there\noh tell me how we go\nIf you want, stay\nT o be able to understand\nHow we got there\nAnd how well we combine\n\nStay stay\nThat we had things left to do\nSo stay stay\nThat no one like me is going to love you\n\n#Anitta #Larissa #Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190908",
                "likeCount": "23684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ndqb6RgU600JgjFBdl6Jnv7XcHk",
            "id": "VYG1RJ0DgIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T03:28:07Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "EM JOGO QUENTE, FLAMENGO BATE FLUMINENSE NA PRIMEIRA FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO Flamengo venceu o Fluminense pelo placar de 2 a 1 na primeira partida da final do Campeonato Carioca. Wesley e Juninho marcaram para o Rubro-Negro, enquanto Keno descontou para o Tricolor. Confira os melhores momentos!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense #campeonatocarioca #flamengo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VYG1RJ0DgIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "AO VIVO",
                    "CAMPEONATO CARIOCA",
                    "COM IMAGENS",
                    "Flamengo-RJ",
                    "Fluminense",
                    "Fluminense vs. Flamengo-RJ",
                    "canal goat",
                    "carioca",
                    "carioca ao vivo",
                    "carioca com imagens",
                    "carioca de gra\u00e7a",
                    "carioca no goat",
                    "cariocao",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "FLAMENGO",
                    "FLUMINENSE",
                    "CARIOCA",
                    "CAMPEONATO",
                    "FINAL",
                    "WESLEY",
                    "CONVOCADO",
                    "MELHORES",
                    "MOMENTOS",
                    "cariocao no goat",
                    "shorts",
                    "GOLS",
                    "GOL",
                    "JUNINHO",
                    "flaflu",
                    "fluminense x flamengo melhores momentos",
                    "flamengo x fluminense melhores momentos",
                    "fluminense x flamengo",
                    "flamengo x fluminense"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EM JOGO QUENTE, FLAMENGO BATE FLUMINENSE NA PRIMEIRA FINAL DO CAMPEONATO CARIOCA | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "NACIONAL CAP: pr\u00eamios incr\u00edveis que podem mudar a sua vida! Voc\u00ea pode ser o pr\u00f3ximo: https://bit.ly/40sx6Os\n\nO Flamengo venceu o Fluminense pelo placar de 2 a 1 na primeira partida da final do Campeonato Carioca. Wesley e Juninho marcaram para o Rubro-Negro, enquanto Keno descontou para o Tricolor. Confira os melhores momentos!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#fluminense #campeonatocarioca #flamengo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764204",
                "likeCount": "8665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "44QCz-yuYjCYiGrPOLQL5a3hS3A",
            "id": "Df_9Dbkog2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T01:00:14Z",
                "channelId": "UCVc-JLY3Db6-O48y7TS4N7Q",
                "title": "Gachiakuta | TRAILER OFICIAL",
                "description": "O lixo de um homem \u00e9 o tesouro de outro! Gachiakuta estreia este ano, somente na Crunchyroll \ud83d\udca5 SAIBA MAIS: https://got.cr/4hDi0em \n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_9Dbkog2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_9Dbkog2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_9Dbkog2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_9Dbkog2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Df_9Dbkog2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll Brasil",
                "tags": [
                    "anime",
                    "anime gr\u00e1tis",
                    "epis\u00f3dio anime",
                    "anime legendado",
                    "anime dublado",
                    "legendado",
                    "crunchyroll brasil",
                    "crunchyroll pt",
                    "animes populares",
                    "novos epis\u00f3dios",
                    "streaming de anime",
                    "anime online",
                    "assistir anime",
                    "melhores animes",
                    "recomenda\u00e7\u00e3o de animes",
                    "dublagem"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gachiakuta | TRAILER OFICIAL",
                    "description": "O lixo de um homem \u00e9 o tesouro de outro! Gachiakuta estreia este ano, somente na Crunchyroll \ud83d\udca5 SAIBA MAIS: https://got.cr/4hDi0em \n\nTESTE CRUNCHYROLL DE GRA\u00c7A POR 7 DIAS: https://got.cr/7DayFreeTrialPT\n\n\ud83d\udd38FACEBOOK: https://www.facebook.com/Crunchyroll.pt/\n\ud83d\udd38TWITTER: https://twitter.com/Crunchyroll_pt\n\ud83d\udd38INSTAGRAM: https://www.instagram.com/crunchyroll_PT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151958",
                "likeCount": "18028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1r2XoJa_5BMYrATD_vwHKiqS4Rs",
            "id": "0-eMuy6UJ6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:17:19Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                "description": "https://store.playstation.com/concept/10010242\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-eMuy6UJ6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "#SILENTHILL",
                    "#SILENTHILLf",
                    "#SHf",
                    "#KONAMI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Silent Hill f - Reveal Trailer | PS5 Games",
                    "description": "https://store.playstation.com/concept/10010242\n\nFind the beauty in terror in this new Japanese psychological horror.\n \nWhen Shimizu Hinako's secluded town of Ebisugaoka is consumed by a sudden fog, her once-familiar home becomes a haunting nightmare.\n\nAs the town falls silent and the fog thickens, Hinako must navigate the twisted paths of Ebisugaoka, solving complex puzzles and confronting grotesque monsters to survive.\n\nImmerse yourself into Hinako's world as imagined by renowned author Ryukishi07, with entrancing soundscapes by Akira Yamaoka and beautiful visuals in a gripping tale of doubt, regret, and inescapable choices. Will Hinako embrace the beauty hidden within terror, or succumb to the madness that lies ahead?\n \nDiscover a new chapter in the SILENT HILL series, blending psychological horror with a haunting Japanese setting.\n\n#ps5 #ps5games #silenthill  #SILENTHILLf #SHf #konamigaming \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1809352",
                "likeCount": "115829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "izPtVcAiF_ou96AqCfS62qTz9Bs",
            "id": "wsBaeZEMMxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:01:15Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "O Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? #react   | EP.1310",
                "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore\n\nPablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? - Nesse v\u00eddeo Lito Sousa reage ao v\u00eddeo em que Cariani e Pablo Mar\u00e7al est\u00e3o viajando dentro de um jato particular, enquanto os dois conversam sobre os equipamentos do avi\u00e3o e todas suas funcionalidades.\n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wsBaeZEMMxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "AVIA\u00c7\u00c3O",
                    "Lito",
                    "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                    "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
                    "Aerolito",
                    "medo de voar",
                    "turbulencia",
                    "avia\u00e7\u00e3o comercial",
                    "lito sousa",
                    "pablo mar\u00e7al",
                    "react",
                    "pablo mar\u00e7al e cariani",
                    "renato cariani",
                    "combust\u00edvel na asa",
                    "transferir combust\u00edvel",
                    "avi\u00e3o desbalanceado",
                    "jatinho do mar\u00e7al",
                    "combust\u00edvel",
                    "lito reagindo ao pablo mar\u00e7al",
                    "Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es?",
                    "v\u00eddeo reagindo",
                    "AnalisandoV\u00eddeo",
                    "300 metros",
                    "motor",
                    "turbina",
                    "cockpit",
                    "turbul\u00eancia",
                    "pablo mar\u00e7al falando sobre avi\u00e3o",
                    "jatinho particular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O Pablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? #react   | EP.1310",
                    "description": "M\u00eas do Consumidor - At\u00e9 35% Off: https://creators.insiderstore.com.br/LITO #insiderstore\n\nPablo Mar\u00e7al sabe sobre avi\u00f5es? - Nesse v\u00eddeo Lito Sousa reage ao v\u00eddeo em que Cariani e Pablo Mar\u00e7al est\u00e3o viajando dentro de um jato particular, enquanto os dois conversam sobre os equipamentos do avi\u00e3o e todas suas funcionalidades.\n\nEste \u00e9 mais um v\u00eddeo do Avi\u00f5es e M\u00fasicas com Lito Sousa, que foi supervisor internacional de manuten\u00e7\u00e3o de aeronaves em uma companhia a\u00e9rea americana por mais de 35 anos e agora piloto privado. Especialista em Fatores Humanos na Avia\u00e7\u00e3o e Safety, Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora abriu a uma escola para forma\u00e7\u00e3o de profissionais do futuro, mec\u00e2nicos de aeronaves, com parceria com muitas empresas a\u00e9reas.\nCurso do Lito:  https://www.medodevoar.com.br\n\nTodos os dados e conte\u00fados deste v\u00eddeo s\u00e3o escritos e revisados por Lito Sousa com suporte do time Avi\u00f5es e M\u00fasicas. N\u00e3o deixe de seguir o Lito Sousa  e o Avi\u00f5es e m\u00fasicas em todas as redes sociais.\n\n\u2708 Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708 Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: www.litoaviationacademy.com.br/\n\u2708 Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708 Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708 Loja do Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/LojinhaAeM\n\u2708 Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com\n\n   \nM\u00eddia Social\n\u2708 Twitter\\X: Avioesemusicas\n\u2708 Instagram: Lito\n\u2708 Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: \nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774905",
                "likeCount": "59449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FvSYdqyGFuZY5mdea2HJfpYvBKY",
            "id": "UWjLus7R_sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T23:09:58Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "REAL CLASSIFICA NOS P\u00caNALTIS AP\u00d3S VINI ERRAR P\u00caNALTI NOS 90 MIN | ATL\u00c9TICO 1(2) X (4)0 REAL MADRID",
                "description": "Com gol de Gallagher no primeiro minuto de jogo, o Atl\u00e9tico ganhou no tempo normal e levou o jogo pros p\u00eanaltis j\u00e1 que no agregado foi 2 a 2. O Real conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o por 4 a 2 nas penalidades\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Pedro Loureiro/Sports Press Photo/Getty Images e Diego Souto/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWjLus7R_sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "real madrid",
                    "atletico de madrid",
                    "real madrid atletico de madrid",
                    "champions league",
                    "real madrid champions",
                    "atletico de madrid champions",
                    "real madrid penalti",
                    "vini jr penalti",
                    "atletico de madrid penalti",
                    "penalti champions",
                    "disputa de penalti",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "melhores momentos atletico de madrid",
                    "melhores momentos champions",
                    "melhores momentos real madrid atletico de madrid",
                    "gol real madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAL CLASSIFICA NOS P\u00caNALTIS AP\u00d3S VINI ERRAR P\u00caNALTI NOS 90 MIN | ATL\u00c9TICO 1(2) X (4)0 REAL MADRID",
                    "description": "Com gol de Gallagher no primeiro minuto de jogo, o Atl\u00e9tico ganhou no tempo normal e levou o jogo pros p\u00eanaltis j\u00e1 que no agregado foi 2 a 2. O Real conseguiu a classifica\u00e7\u00e3o por 4 a 2 nas penalidades\n\nOferecimento: #HOCH, #BNCH, #SBCH, #BCH, #CCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: Pedro Loureiro/Sports Press Photo/Getty Images e Diego Souto/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3904342",
                "likeCount": "120747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nhkhjeoTRwqC-kdloOXWCyHw94s",
            "id": "7TLjgK0aXEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCl9DEEJVYhIV4GA6vIjBCxQ",
                "title": "Raphaela Santos e Joelma - Estrela Dourada - Chama no Breg\u00e3o - EP. 1",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp01\n\nEstrela Dourada\nComposi\u00e7\u00e3o: Beto Caju / Maraial\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\n#RaphaelaSantos #EstrelaDourada #Joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TLjgK0aXEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Raphaela Santos",
                "tags": [
                    "Raphaela Santos",
                    "A Favorita",
                    "Ep Novo Raphaela Santos",
                    "Musica Nova Raphaela Santos",
                    "raphaela",
                    "rafaela",
                    "2024",
                    "2025",
                    "Mil Perguntas",
                    "Musica Nova",
                    "Brega",
                    "Breg\u00e3o",
                    "Bregao",
                    "Arrocha",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Natanzinho",
                    "Natazinho Lima",
                    "Opini\u00e3o",
                    "Pense o Que Quiser de Mim",
                    "Fa\u00e7a o que quiser de mim",
                    "fa\u00e7a o que voc\u00ea quiser",
                    "Se me quiser vai ser assim",
                    "Viral",
                    "hits br",
                    "Top 10 Brasil",
                    "Top 1",
                    "Wesley no brega",
                    "Meu Jeito de Amar",
                    "Sou Assim N\u00e3o Vou Mudar",
                    "Minha Opini\u00e3o",
                    "Lama"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Raphaela Santos e Joelma - Estrela Dourada - Chama no Breg\u00e3o - EP. 1",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: http://potenciamusic.lnk.to/ChamanoBregaoEp01\n\nEstrela Dourada\nComposi\u00e7\u00e3o: Beto Caju / Maraial\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nSem ter voc\u00ea n\u00e3o tem calor\nVivo a sofrer, fujo de mim sem teu amor\nO teu sabor me d\u00e1 prazer\n\u00c9 a luz do Sol queimando em mim\nEstrela dourada preciso te ver\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 sofrendo demais\nVolta pra mim e devolve a paz\nQue eu preciso pra sobreviver\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nEu s\u00f3 quero amar voc\u00ea\nMeu amor ou ou ou ou\nVolta pro meu cora\u00e7\u00e3o\nN\u00e3o posso te perder\n\n#RaphaelaSantos #EstrelaDourada #Joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207213",
                "likeCount": "10168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCk-wJH02baSXVzyYd0bDN0kB2E",
            "id": "DVxDrLaIEV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:31Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR CARRO DO MUNDO POR 24 HORAS",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DVxDrLaIEV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVEMOS NO MENOR CARRO DO MUNDO POR 24 HORAS",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2557240",
                "likeCount": "43277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vz04wXVXQGv44i3FukrtQKK8mkc",
            "id": "FzvMRGjMv1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Capricha na Mentira (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #CaprichaNaMentira \n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nCapricha Na Mentira \n\nAh, se ele te perguntar de mim \nC\u00ea fala que eu t\u00f4 na melhor fase \nQue pelo tanto de gente que eu t\u00f4 beijando \nDaqui um m\u00eas tenho que mudar de cidade \nPra ver se em outra acho alguma novidade \nDepois me fala se na cara dele deu saudade \nSe ele perguntou \u00e9 s\u00e9rio, ou \u00e9 verdade\n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzvMRGjMv1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Capricha na Mentira (Transcende Ao Vivo No Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #CaprichaNaMentira \n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nCapricha Na Mentira \n\nAh, se ele te perguntar de mim \nC\u00ea fala que eu t\u00f4 na melhor fase \nQue pelo tanto de gente que eu t\u00f4 beijando \nDaqui um m\u00eas tenho que mudar de cidade \nPra ver se em outra acho alguma novidade \nDepois me fala se na cara dele deu saudade \nSe ele perguntou \u00e9 s\u00e9rio, ou \u00e9 verdade\n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe ele n\u00e3o chorar aumenta a dose da mentira \nFala que tem data, hor\u00e1rio, casamento t\u00e1 marcado \nQue eu vou ser m\u00e3e de uma menina \nToca nesse ponto \nFala que eu t\u00f4 construindo uma fam\u00edlia \nQue era o sonho que ele tinha \nCapricha na mentira \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nSe sentir que ele nem balan\u00e7ou \nSe sentir que a cara dele nem mudou \nSe ele desejar felicidade \nCab\u00f4 o amor \nCab\u00f4 saudade \n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223817",
                "likeCount": "4245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6rr4faLmrPlHfiDHaoZ0opWhZUM",
            "id": "8EABbZzfFks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T16:49:13Z",
                "channelId": "UCaFiZQHcM5cF3t6Q2xXaZ0w",
                "title": "A casa da Minha irm\u00e3 foi Assaltada Durante a Madrugada",
                "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8EABbZzfFks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3o Jos\u00e9 Lino",
                "tags": [
                    "8991@Joselino"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A casa da Minha irm\u00e3 foi Assaltada Durante a Madrugada",
                    "description": "\ud83d\udccc Sobre o Canal:\nOl\u00e1! Meu nome \u00e9 Jos\u00e9 Lino, sou de Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff. Aqui no canal, compartilho minhas experi\u00eancias di\u00e1rias, respondo perguntas e trago curiosidades sobre Mo\u00e7ambique e muito mais!\n\n\ud83d\udce9 Contato:\n\ud83d\udce7 E-mail: contactojoselino@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se e ative o sininho para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos v\u00eddeos!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172026",
                "likeCount": "27540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WrAcujXLiGAWkqZlz-EENlVx6sc",
            "id": "exTYNu99VwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T14:45:49Z",
                "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ",
                "title": "ESTOU PERDENDO TUDO",
                "description": "INGRESSOS PRO MEU SHOW: inutilismo.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/exTYNu99VwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inutilismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOU PERDENDO TUDO",
                    "description": "INGRESSOS PRO MEU SHOW: inutilismo.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280753",
                "likeCount": "49050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RVu__Mw2hHXbLNPPD1lA42GisZY",
            "id": "rwLonTc0_5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:41:41Z",
                "channelId": "UCVQA27rF-1I-10ArkI5xatQ",
                "title": "Melhores momentos - CSA 5 x 0 - Copa do Brasil - 13/03/2025",
                "description": "Baixe agora mesmo o aplicativo NN Play dispon\u00edvel para celulares com Android (Play Store) e iOS (App Store)!\n\nBaixe o app para Android: https://bit.ly/nnplayandroid\nBaixe o app para iOS: https://bit.ly/nnplayios\n\nInscreva-se em nossos canais:\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\n\nWhatsApp da R\u00e1dio NN: (82) 99639-8389\n\n#NNPlay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwLonTc0_5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwLonTc0_5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwLonTc0_5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwLonTc0_5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwLonTc0_5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play",
                "tags": [
                    "NN Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "NN FM",
                    "R\u00e1dio Novo Nordeste",
                    "Canal NN Play",
                    "R\u00e1dios de Alagoas",
                    "R\u00e1dios de Arapiraca",
                    "Jornalismo",
                    "Futebol",
                    "Jornada Esportiva",
                    "Futebol e Jornalismo",
                    "Politica",
                    "#NNPlay",
                    "#R\u00e1dioNN",
                    "#NovoNordeste",
                    "#Not\u00edciasNN",
                    "#Conte\u00fadoNNPlay"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Melhores momentos - CSA 5 x 0 - Copa do Brasil - 13/03/2025",
                    "description": "Baixe agora mesmo o aplicativo NN Play dispon\u00edvel para celulares com Android (Play Store) e iOS (App Store)!\n\nBaixe o app para Android: https://bit.ly/nnplayandroid\nBaixe o app para iOS: https://bit.ly/nnplayios\n\nInscreva-se em nossos canais:\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\n\nWhatsApp da R\u00e1dio NN: (82) 99639-8389\n\n#NNPlay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38310",
                "likeCount": "857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k5lYAjz2Y8CK5ilHgqFRN3H2itE",
            "id": "SnTxI-vxO38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "PASSEI 24 HORAS NA PRIS\u00c3O DE COMIDA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SnTxI-vxO38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 24 HORAS NA PRIS\u00c3O DE COMIDA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1412644",
                "likeCount": "27780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRxdSw04y5oE73Gnu6xIPOQJNpA",
            "id": "RMNpOOPGqyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "W Supremo Vs. Mussa - Batalha de Rap",
                "description": "O W t\u00e1 de volta! Mussa Reverso usou o Microfone do Poder para se transformar em W Supremo. Agora, Mussa precisa vence-lo na batalha de rima para fechar o portal do Mussa-verso e proteger seu canal.\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMNpOOPGqyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "w supremo",
                    "mussaverso",
                    "batalha de rima mussa",
                    "mussa batalhas",
                    "rap do mussa",
                    "batalha de rap mussoumano",
                    "mussa reverso",
                    "mussa do mal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "W Supremo Vs. Mussa - Batalha de Rap",
                    "description": "O W t\u00e1 de volta! Mussa Reverso usou o Microfone do Poder para se transformar em W Supremo. Agora, Mussa precisa vence-lo na batalha de rima para fechar o portal do Mussa-verso e proteger seu canal.\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429786",
                "likeCount": "11553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YLVf8yZW6PCwmVzKaoqCi2GcaDo",
            "id": "ZT-2b6inOW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:15:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER UNITED 4 X 1 REAL SOCIEDAD | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZT-2b6inOW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MANCHESTER UNITED 4 X 1 REAL SOCIEDAD | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "643509",
                "likeCount": "21784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nchwO29Ga8OelU3f8fyFCy3gnVk",
            "id": "DhnBl34EXq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T20:22:49Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: ATHLETIC BILBAO 3 X 1 ROMA | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DhnBl34EXq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: ATHLETIC BILBAO 3 X 1 ROMA | OITAVAS DE FINAL | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311196",
                "likeCount": "9559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "03AknDo63vtT36705jSUWXZ7Dfo",
            "id": "SPmE0vwtWzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T14:00:34Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "A PIOR ESTRADA DO MUNDO NO ROBLOX! (Hitch a Hike)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Hitch a Hike no Roblox. Nosso carro estragou e tivemos que pegar uma carona. Mas esta estrada \u00e9 a mais estranha do mundo.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPmE0vwtWzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "Hitch a Hike",
                    "estrada no roblox",
                    "estrada estranha"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PIOR ESTRADA DO MUNDO NO ROBLOX! (Hitch a Hike)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Hitch a Hike no Roblox. Nosso carro estragou e tivemos que pegar uma carona. Mas esta estrada \u00e9 a mais estranha do mundo.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472059",
                "likeCount": "13252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Q5HdpJkKNCWuHTWM5MpybpXi_U",
            "id": "aKPWzCGPLc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T15:00:02Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS...",
                "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKPWzCGPLc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS...",
                    "description": "ERA PRA SER S\u00d3 UMA NOITE DO PIJAMA MAIS..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108291",
                "likeCount": "4136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_yNJyYDHx84IhvZESDI3Kzf6EhQ",
            "id": "Q_JhxKGLZhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T22:46:15Z",
                "channelId": "UCbIV7t22dH_d75fv1GP56zA",
                "title": "A BREAKMEN VOLTOU!",
                "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\u25cf Instagram: @jonvlogs\n\u25cf Facebook: jonvlogsoficial\n\u25cf X: @jonvlogs\n\u25cf Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs  #breakmen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_JhxKGLZhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jon Vlogs",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A BREAKMEN VOLTOU!",
                    "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\u25cf Instagram: @jonvlogs\n\u25cf Facebook: jonvlogsoficial\n\u25cf X: @jonvlogs\n\u25cf Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs  #breakmen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249281",
                "likeCount": "36992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W2J2y-ni2p0fdsbsRTQeAu9ILlI",
            "id": "i5JG4txC8ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T03:16:46Z",
                "channelId": "UCjo2-Pj7utTeE_IFrRqtXgQ",
                "title": "RID\u00cdCULO E VEXAMINOSO, ELIMINADOS COM MAIS UMA HUMILHA\u00c7\u00c3O! - CORINTHIANS 2X0 BARCELONA DO GUARDIOLA",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i5JG4txC8ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00e9cimo 14",
                "tags": [
                    "#Cross #CrossD\u00e9cimo14 #Eujoguei #corinthians #CanalCorinthianstv"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "RID\u00cdCULO E VEXAMINOSO, ELIMINADOS COM MAIS UMA HUMILHA\u00c7\u00c3O! - CORINTHIANS 2X0 BARCELONA DO GUARDIOLA",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udcd8  Siga-me tamb\u00e9m nas redes sociais!\n\n\ud83d\udc25 Meu twitter  - https://twitter.com/Cross_GP\n\ud83d\udcf8 Meu instagram - https://www.instagram.com/crosstossaur/\n\ud83d\udcd8 Facebook - https://www.facebook.com/crossificados\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei\n\n#Cross #Futebolbrasileiro #Corinthians"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127706",
                "likeCount": "14299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0njn-82vmjf3FXPj5DlherxD_2Y",
            "id": "B1HM14NA4uY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Eles Est\u00e3o com Medo de Dormir Sozinhos Por Causa do Palha\u00e7o",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1HM14NA4uY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eles Est\u00e3o com Medo de Dormir Sozinhos Por Causa do Palha\u00e7o",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: agencia.tasp\u00edo@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1597399",
                "likeCount": "52666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JWhkCBeekv5YITZh-BR_kTob5dQ",
            "id": "NN0h5yLJPRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:59:35Z",
                "channelId": "UCxLwa0GGAB9z-NevyRGHJ0g",
                "title": "PRIMEIRO ROL\u00ca NA M5 DE 1.000CV! (FUI ENQUADRADO!)",
                "description": "\ud83d\uded1BEM VINDOS AO CANAL RAPAZIADA AQUI MOSTRO TODO MEU DIA A DIA COM MEUS CARROS/EVENTOS/PROJETOS E MUITO MAIS!\n\n\ud83d\uded1VIDEO TODO OS DIAS AS 12:00\n\n\ud83d\uded1SORTEIOS/MELHORES AMIGOS/CAMISETAS/INSTAGRAM TUDO NO LINK ABAIXO\ud83d\udc47 \n               \n                https://linktr.ee/alemaodacaravan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0h5yLJPRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEMAO DA CARAVAN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO ROL\u00ca NA M5 DE 1.000CV! (FUI ENQUADRADO!)",
                    "description": "\ud83d\uded1BEM VINDOS AO CANAL RAPAZIADA AQUI MOSTRO TODO MEU DIA A DIA COM MEUS CARROS/EVENTOS/PROJETOS E MUITO MAIS!\n\n\ud83d\uded1VIDEO TODO OS DIAS AS 12:00\n\n\ud83d\uded1SORTEIOS/MELHORES AMIGOS/CAMISETAS/INSTAGRAM TUDO NO LINK ABAIXO\ud83d\udc47 \n               \n                https://linktr.ee/alemaodacaravan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166494",
                "likeCount": "15534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aijYnpaYiIhXjdIYoTcwYKBHYDw",
            "id": "MbQKaO37KXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T15:00:33Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CADA RODADA A ESPUMA AUMENTA *Batalha extrema !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MbQKaO37KXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA RODADA A ESPUMA AUMENTA *Batalha extrema !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial) \ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2917945",
                "likeCount": "49040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yU0HGUtMnrrCJ0CiN4IUcNXLtY",
            "id": "T0p9YtZEplY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:00:20Z",
                "channelId": "UCU1Dfv7UCahezar94GH6ikw",
                "title": "O CAU\u00c3 VAI EMBORA DO BRASIL!! (falei tudo)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T0p9YtZEplY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Pimentel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O CAU\u00c3 VAI EMBORA DO BRASIL!! (falei tudo)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112497",
                "likeCount": "7235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcFQGvZxURVV8pqr0GoGJEBYuuQ",
            "id": "2e3ZIjeC27s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-12T21:09:57Z",
                "channelId": "UC5UTV_AyFEzql9uZXMzCI5A",
                "title": "CONSEGUI REALIZAR UM GRANDE SONHO DO MEU PAI \u2764\ufe0f",
                "description": "Compre seus produtos ortop\u00e9dicos na CASA SA\u00daDE (parceira DELLAMED): https://www.casasaude.com.br/\n\n\ud83d\udea8Se inscreva no canal do meu pai: @alvarengacadeirante2035\n\n\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\n\ud83d\udea8Baixe o App Nomad e use o c\u00f3digo ANABOCHI20: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2e3ZIjeC27s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Alvarenga",
                "tags": [
                    "ze alvarenga",
                    "jose alvarenga",
                    "comida",
                    "fitness",
                    "transforma\u00e7\u00e3o antes e depois",
                    "live ze alvarenga",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "fit",
                    "testosterona",
                    "academia",
                    "muscula\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI REALIZAR UM GRANDE SONHO DO MEU PAI \u2764\ufe0f",
                    "description": "Compre seus produtos ortop\u00e9dicos na CASA SA\u00daDE (parceira DELLAMED): https://www.casasaude.com.br/\n\n\ud83d\udea8Se inscreva no canal do meu pai: @alvarengacadeirante2035\n\n\ud83d\udea8Use o cupom JOSE na Growth Suplementos: https://www.gsuplementos.com.br\n\n\ud83d\udea8Use o cupom ALVARENGA em toda a loja INSIDER: https://www.insiderstore.com.br\n\n\ud83d\udea8Baixe o App Nomad e use o c\u00f3digo ANABOCHI20: https://nomad.onelink.me/wIQT/ANABOCHI20\n\nE a\u00ed pessoal, bel\u00ea? N\u00e3o esque\u00e7am de inscreverem-se no canal e deixarem o like! Um abra\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo!\n\nContato: josealvarengan@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116305",
                "likeCount": "18277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1522"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}