{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hyCY2WUE95vAQ-c4Ac0gzhf2zOg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CW_c4abHrcQCK7DXdsDzvfD0vu0",
            "id": "wchPFmaTpa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:15:13Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On confronte nos pires haters IRL (ft Maxime Biaggi, Billy, Locklear)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Avec mon code \u00ab NATSU \u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect et en magasin jusqu\u2019au 03/05/2025 (code valable en France et en Belgique) \nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=squeezie-youtube-28022025 publicit\u00e9\n\nAvec\nMaxime https://www.youtube.com/@MaximeBiaggi\nBilly https://www.youtube.com/@RebeuDeter\nLocklear https://www.youtube.com/@L0ckl34r\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\nCom\u00e9diens : \nGardien de Prison 1 : Steve Tagheu\nGardien de Prison 2 : Yann Brabant\nPire Date : Clara Botte\n\nSilhouette : \nJournaliste / Banni : Guillaume Bruno\n\nChef Op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Johan Ravaute, Louis Blin, Pierre Amilhat, Magali Faizeau\n1er assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nde assistante cam\u00e9ra : Amandine Pereira\nPhotographe plateau : Alix Malnati \n\nChefs \u00c9lectriciens : Jean Riou, C\u00e9dric Zakrzewski\n\u00c9lectriciens : C\u00e9cile Royer, Pierre-Yves Riou\nStagiaires \u00e9lectriciens : Pierre Taldir, Emeline Japel\n\nChefs Machinistes : Charlotte Pochart, Mathieu Jourdan\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nChef OPS : Yo\u00ebn Cousot--Paoli\nOPS : June Beshay\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle, Lorenzo Cruz-Alves \n\nD\u00e9coration :  Accessoirement V\u00f4tre - Fred Andr\u00e9, Earvin Epistolin, Wanda Naceri \n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier \nMonteurs : Wekyt\nGraphiste g\u00e9n\u00e9rique & synth\u00e9s : Guillaume Griffoni\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re, Hugues Dardart \nMiniature : Fleaksand\n\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere, Amandine Bar\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9.e.s et aux mod\u00e9rateurs ! \n\n\nMAIRIE DU 14EME ARRONDISSEMENT DE PARIS / PLANIPRESSE / CININTER / DINOSAURE / RVZ / CARGO / SOMMIER ET FILS / MARATIER / SENTINELLE AGENCY / VIP ORCHESTRA / CINE CASCADE / SARL FAUSTO LSP / GURU / MERLIN MACHINERIE / EST LIGHTING / \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wchPFmaTpa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On confronte nos pires haters IRL (ft Maxime Biaggi, Billy, Locklear)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Avec mon code \u00ab NATSU \u00bb b\u00e9n\u00e9ficiez de -25% pour les nouveaux clients pendant 48h, puis -20% sur tout le site UltraPremiumDirect et en magasin jusqu\u2019au 03/05/2025 (code valable en France et en Belgique) \nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=squeezie-youtube-28022025 publicit\u00e9\n\nAvec\nMaxime https://www.youtube.com/@MaximeBiaggi\nBilly https://www.youtube.com/@RebeuDeter\nLocklear https://www.youtube.com/@L0ckl34r\n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\nCom\u00e9diens : \nGardien de Prison 1 : Steve Tagheu\nGardien de Prison 2 : Yann Brabant\nPire Date : Clara Botte\n\nSilhouette : \nJournaliste / Banni : Guillaume Bruno\n\nChef Op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Johan Ravaute, Louis Blin, Pierre Amilhat, Magali Faizeau\n1er assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nde assistante cam\u00e9ra : Amandine Pereira\nPhotographe plateau : Alix Malnati \n\nChefs \u00c9lectriciens : Jean Riou, C\u00e9dric Zakrzewski\n\u00c9lectriciens : C\u00e9cile Royer, Pierre-Yves Riou\nStagiaires \u00e9lectriciens : Pierre Taldir, Emeline Japel\n\nChefs Machinistes : Charlotte Pochart, Mathieu Jourdan\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nChef OPS : Yo\u00ebn Cousot--Paoli\nOPS : June Beshay\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Andreea Duc \nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Quentin Hennebelle, Lorenzo Cruz-Alves \n\nD\u00e9coration :  Accessoirement V\u00f4tre - Fred Andr\u00e9, Earvin Epistolin, Wanda Naceri \n\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Cottin-Louarn, Th\u00e9o Meunier \nMonteurs : Wekyt\nGraphiste g\u00e9n\u00e9rique & synth\u00e9s : Guillaume Griffoni\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re, Hugues Dardart \nMiniature : Fleaksand\n\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere, Amandine Bar\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\n\nMerci \u00e0 tous les abonn\u00e9.e.s et aux mod\u00e9rateurs ! \n\n\nMAIRIE DU 14EME ARRONDISSEMENT DE PARIS / PLANIPRESSE / CININTER / DINOSAURE / RVZ / CARGO / SOMMIER ET FILS / MARATIER / SENTINELLE AGENCY / VIP ORCHESTRA / CINE CASCADE / SARL FAUSTO LSP / GURU / MERLIN MACHINERIE / EST LIGHTING / \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2243784",
                "likeCount": "164830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eW3sRiO7BwsqKR9nPNtZ8JuTUZ0",
            "id": "qIPdQmzuX9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qIPdQmzuX9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9couvrir le Japon en dormant dans des lieux terrifiants... (ft Seb & Maxime Biaggi)",
                    "description": "Merci infiniment aux \u00e9ditions Ki-oon de nous avoir suivis sur cette aventure ! \nLe tome 1 de Phantom Busters sera disponible le 3 avril dans tous les points de vente\net pour pr\u00e9commander l\u2019\u00e9dition collector limit\u00e9e c\u2019est ici : https://bit.ly/3CNSIfq\ncollaboration commerciale\n \nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1165563",
                "likeCount": "61871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v5jlf4QTGXhkG41NxCDLUf1DPoU",
            "id": "Bcbq5SIa0GY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:34:42Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "50 C\u00c9LIBATAIRES CHERCHENT L'AMOUR",
                "description": "\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bcbq5SIa0GY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "50 C\u00c9LIBATAIRES CHERCHENT L'AMOUR",
                    "description": "\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155584",
                "likeCount": "8738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gW3URox7blXYAPTV8dJjtx8h-y8",
            "id": "8_wSYEUM0dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:49:43Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "une tape sur l'\u00e9paule",
                "description": "from le mental breakdown to danser sur les tables! \n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"danser sur les tables\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8_wSYEUM0dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "une tape sur l'\u00e9paule",
                    "description": "from le mental breakdown to danser sur les tables! \n\n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"danser sur les tables\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173687",
                "likeCount": "16361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovtD4DbmMq-jeDqPLcC5qNyZ9ZM",
            "id": "z4HKIqqyJj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T08:49:04Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "NE R\u00c9VEILLE PAS PAPA IRL (tu le r\u00e9veille, tu souffres, beaucoup)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nMerci @raven1722 d'avoir souffert avec moi dans ce r\u00e9veille pas papa IRL !\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4HKIqqyJj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "sora r\u00e9veille pas papa",
                    "reveille pas papa irl",
                    "r\u00e9veille pas papa dans la vraie vie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NE R\u00c9VEILLE PAS PAPA IRL (tu le r\u00e9veille, tu souffres, beaucoup)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\n\nMerci @raven1722 d'avoir souffert avec moi dans ce r\u00e9veille pas papa IRL !\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208631",
                "likeCount": "15869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RzWIyrDFR4Zy2NBXYTI78eExheU",
            "id": "P92NqFEQvBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T15:00:25Z",
                "channelId": "UCfXXAQ-mp1uUcvSpvMcAAtw",
                "title": "Blanche-neige et les sept nains - 50/50",
                "description": "D\u00e9couvrez Holzkern et \u00e9conomisez en utilisant le code LINKSTHESUN en cliquant sur ce lien : http://www.holzkern.com/linksthesun\n\nDans ce treizi\u00e8me \u00e9pisode du 50/50, on va se pencher sur Blanche-neige et les sept nains, la production Disney de 1937 !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  PATREON  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nSoutenez-moi sur Patreon en cliquant sur ce lien : https://www.patreon.com/Links504\n\n\ud83c\udfb5   LA MUSIQUE   \ud83c\udfb5\n\nG\u00e9n\u00e9riques : My Type, d'Arthur Basov\n01:02 et 09:06 - Aqua (BO du jeu Kingdom Hearts Birth by Sleep)\n06:50 - A gentle transition de Immersive Music\n31:00 - The Lovers (BO du jeu The Movies)\n36:15 - Map (BO du jeu Overcooked 2)\nLe Plectrorap : Django Droid de Studio Le Bus\n\n\ud83d\udc49   MES CHA\u00ceNES   \ud83d\udc4d\n\nLinksTheSun : @linksthesun\nLinks Off : @LinksOff\nLinksTS : https://www.twitch.tv/linksts\n\n\ud83d\udcbb   MES R\u00c9SEAUX   \ud83d\udcbb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/linksthesun/\nDiscord : https://discord.gg/7UtnF44\nFacebook : http://www.facebook.com/pages/LinksTheSunOfficiel\n\nVous pouvez me joindre par mail \u00e0 cette adresse : contact.linksthesun@gmail.com\n\n-------------------------------\n\n00:00 -  Intro et int\u00e9gration\n02:40 - G\u00e9n\u00e9rique\n05:36 - Partie 1 : Une reine, une princesse et un prince\n14:35 - Partie 2 : La for\u00eat\n19:23 - Partie 3 : Siffler en travaillant\n23:12 - Partie 4 : Les nains\n26:21 - Partie 5 : La rencontre\n28:06 - Partie 6 : Le d\u00e9guisement parfait\n31:25 - Partie 7 : Plus de chansons\n32:25 - Partie 8 : Le plan de la reine\n35:25 - Partie 9 : La confrontation\n40:14 - Partie 10 - Mort et vie de Blanche-neige\n42:35 - L'\u00e9dulcoration\n43:02 - Les humains\n43:40 - La sorci\u00e8re\n45:01 - Blanche-neige et le prince\n46:07 - La musique et les sons\n47:11 - Les nains\n48:13 - Le scenario\n49:41 - Le sexisme\n51:56 - Un film r\u00e9volutionnaire\n53:18 - Un conte moderne\n55:12 - Conclusion et plectrorap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P92NqFEQvBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LinksTheSun",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Blanche-neige et les sept nains - 50/50",
                    "description": "D\u00e9couvrez Holzkern et \u00e9conomisez en utilisant le code LINKSTHESUN en cliquant sur ce lien : http://www.holzkern.com/linksthesun\n\nDans ce treizi\u00e8me \u00e9pisode du 50/50, on va se pencher sur Blanche-neige et les sept nains, la production Disney de 1937 !\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  PATREON  \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nSoutenez-moi sur Patreon en cliquant sur ce lien : https://www.patreon.com/Links504\n\n\ud83c\udfb5   LA MUSIQUE   \ud83c\udfb5\n\nG\u00e9n\u00e9riques : My Type, d'Arthur Basov\n01:02 et 09:06 - Aqua (BO du jeu Kingdom Hearts Birth by Sleep)\n06:50 - A gentle transition de Immersive Music\n31:00 - The Lovers (BO du jeu The Movies)\n36:15 - Map (BO du jeu Overcooked 2)\nLe Plectrorap : Django Droid de Studio Le Bus\n\n\ud83d\udc49   MES CHA\u00ceNES   \ud83d\udc4d\n\nLinksTheSun : @linksthesun\nLinks Off : @LinksOff\nLinksTS : https://www.twitch.tv/linksts\n\n\ud83d\udcbb   MES R\u00c9SEAUX   \ud83d\udcbb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/linksthesun/\nDiscord : https://discord.gg/7UtnF44\nFacebook : http://www.facebook.com/pages/LinksTheSunOfficiel\n\nVous pouvez me joindre par mail \u00e0 cette adresse : contact.linksthesun@gmail.com\n\n-------------------------------\n\n00:00 -  Intro et int\u00e9gration\n02:40 - G\u00e9n\u00e9rique\n05:36 - Partie 1 : Une reine, une princesse et un prince\n14:35 - Partie 2 : La for\u00eat\n19:23 - Partie 3 : Siffler en travaillant\n23:12 - Partie 4 : Les nains\n26:21 - Partie 5 : La rencontre\n28:06 - Partie 6 : Le d\u00e9guisement parfait\n31:25 - Partie 7 : Plus de chansons\n32:25 - Partie 8 : Le plan de la reine\n35:25 - Partie 9 : La confrontation\n40:14 - Partie 10 - Mort et vie de Blanche-neige\n42:35 - L'\u00e9dulcoration\n43:02 - Les humains\n43:40 - La sorci\u00e8re\n45:01 - Blanche-neige et le prince\n46:07 - La musique et les sons\n47:11 - Les nains\n48:13 - Le scenario\n49:41 - Le sexisme\n51:56 - Un film r\u00e9volutionnaire\n53:18 - Un conte moderne\n55:12 - Conclusion et plectrorap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123832",
                "likeCount": "12838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PbBgP2zwY8i17x_d9j7cFfDpYI",
            "id": "zaym_ot3Nss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T11:01:17Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "Premier Barbecue de l'ann\u00e9e avec Inox, Bouzi, Dobby... (dans ma nouvelle cuisine ext\u00e9rieur)",
                "description": "Inoxtag vient \u00e0 la maison apres plus d\u2019un an pour passer du bon temps entre pote. J\u2019en profite pour allumer le barbecue et baptiser ma nouvelle cuisine exterieur avec 2 grosses cotes de boeuf Sashi ! \n\nUn merci aux frerots de la Maison Lascours pour la regalade !! \n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaym_ot3Nss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "BBQ",
                    "Barbecue",
                    "Valouzz",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Lebouseuh",
                    "Bouzi",
                    "Dobby",
                    "Pidi",
                    "Fumoir",
                    "Viande",
                    "Boeuf",
                    "Cote de boeuf",
                    "cote",
                    "nouvelle cuisine",
                    "cuisine exterieur",
                    "cuisine",
                    "jardin",
                    "entre pote",
                    "team crouton",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Premier Barbecue de l'ann\u00e9e avec Inox, Bouzi, Dobby... (dans ma nouvelle cuisine ext\u00e9rieur)",
                    "description": "Inoxtag vient \u00e0 la maison apres plus d\u2019un an pour passer du bon temps entre pote. J\u2019en profite pour allumer le barbecue et baptiser ma nouvelle cuisine exterieur avec 2 grosses cotes de boeuf Sashi ! \n\nUn merci aux frerots de la Maison Lascours pour la regalade !! \n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "860186",
                "likeCount": "47753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W02lLNBiqOl4l3jT0RmyGhdOhi8",
            "id": "NfPR1FdjtcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T03:49:00Z",
                "channelId": "UCbcxFkd6B9xUU54InHv4Tig",
                "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfPR1FdjtcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis TV",
                "tags": [
                    "miami open",
                    "miami open 2025",
                    "miami open 2025 highlights",
                    "djokovic vs mensik miami open 2025",
                    "djokovic vs mensik miami highlights",
                    "novak djokovic miami open 2025",
                    "djokovic highlights",
                    "djokovic 99 titles",
                    "mensik first masters title",
                    "mensik defeats djokovic",
                    "jakub mensik miami open 2025",
                    "mensik atp highlights",
                    "mensik atp",
                    "jakub mensik 19 years old",
                    "atp highlights",
                    "tennis highlights",
                    "atp final masters",
                    "masters 1000 highlights",
                    "miami final highlights",
                    "miami open final 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novak Djokovic vs Jakub Mensik For The Title | Miami 2025 Final Highlights",
                    "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485877",
                "likeCount": "9397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RjB5nkcyzWM8HL4gI6nd3cqqS4g",
            "id": "svxwCaqFOcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:20:50Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Coup franc et Panenka, MBAPP\u00c9 r\u00e9gale le REAL face \u00e0 Legan\u00e9s !",
                "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais renverse Legan\u00e9s 3-2 !\n\ud83e\udd29 Panenka et coup franc indirect : Kylian Mbapp\u00e9 a fait le show ce soir !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent provisoirement \u00e0 hauteur du Bar\u00e7a !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svxwCaqFOcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "liga",
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "foot",
                    "football",
                    "soccer",
                    "mbappe",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kylian",
                    "free kick",
                    "coup franc",
                    "coup-franc",
                    "indirect",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "legan\u00e9s",
                    "leganes",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "resume",
                    "highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Coup franc et Panenka, MBAPP\u00c9 r\u00e9gale le REAL face \u00e0 Legan\u00e9s !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LALIGA \n\ud83e\udd75 Le Real Madrid se fait peur mais renverse Legan\u00e9s 3-2 !\n\ud83e\udd29 Panenka et coup franc indirect : Kylian Mbapp\u00e9 a fait le show ce soir !\n\ud83d\udc40 Les Merengue reviennent provisoirement \u00e0 hauteur du Bar\u00e7a !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153672",
                "likeCount": "18062",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdQd-ITpGV7vcJRVFmMYJNFrxmI",
            "id": "hN0Phz7zH2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T15:40:20Z",
                "channelId": "UCdyzLcSvVCKsHFS_TTSa0Gg",
                "title": "QUI SE FERA BANNIR LE PLUS VITE DE TWITCH AVEC TERRACID",
                "description": "Qui se fera bannir le plus vite sur Twitch avec Terracid ! Le but c'est de speedrun le ban avec Terracid et Flamby... merci \u00e0 vous !\n\n\u27a1\ufe0f Pour voir l'\u00e9pisode avec Nico : https://youtu.be/casDktujf_Y\n\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\n\nMiniature moi meme finalement\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Noitidoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hN0Phz7zH2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamby",
                "tags": [
                    "flamby",
                    "twitch",
                    "ban",
                    "stream",
                    "streameur",
                    "terracid",
                    "wankil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "QUI SE FERA BANNIR LE PLUS VITE DE TWITCH AVEC TERRACID",
                    "description": "Qui se fera bannir le plus vite sur Twitch avec Terracid ! Le but c'est de speedrun le ban avec Terracid et Flamby... merci \u00e0 vous !\n\n\u27a1\ufe0f Pour voir l'\u00e9pisode avec Nico : https://youtu.be/casDktujf_Y\n\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\n\nMiniature moi meme finalement\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Noitidoi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229942",
                "likeCount": "18740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUqRpQ_XHqPIzAyihOpf6eZB7VA",
            "id": "SKMsx9ZudFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T08:00:19Z",
                "channelId": "UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q",
                "title": "On parle rap, humour et basket avec Mister V | REACT | DERUSH #3",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode de Derush avec un invit\u00e9 de marque : @mistervofficial ! \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcbb \u00ab Sens cach\u00e9 : les youtubers \u00bb (2016) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur la recette du succ\u00e8s des youtubers humoristiques, dont un certain Mister V, membre du Woop. \n\ud83c\udfa7 \u00ab Les enfants du rap \u00bb (2006) : ce reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial nous fait entrer dans les coulisses des plus grands rappeurs fran\u00e7ais, une musique devenue universelle, qui d\u00e9range parfois mais surtout qui d\u00e9nonce.\n\ud83c\udfc0 \u00ab Tony Parker \u00bb (2003) : portrait du basketteur fran\u00e7ais devenu c\u00e9l\u00e8bre aux Etats-Unis par les \u00e9quipes de Stade 2 (France TV Sport) Trois th\u00e9matiques qui correspondent parfaitement \u00e0 Mister V, qui nous en dit plus sur ses projets, ses passions et son rapport au rap.\n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction\n02:35 1er reportage : Les youtubers\n09:16 2\u00e8me reportage : Les enfants du rap\n33:10 3\u00e8me reportage : Tony Parker\n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions @ftvsport @envoyespecial @francetvslash @francetv \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #misterv #rap #basket",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKMsx9ZudFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elise Lucet",
                "tags": [
                    "elise lucet",
                    "envoy\u00e9 sp\u00e9cial",
                    "cash investigation",
                    "enqu\u00eate",
                    "reportage",
                    "documentaire",
                    "france 2",
                    "france.tv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On parle rap, humour et basket avec Mister V | REACT | DERUSH #3",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode de Derush avec un invit\u00e9 de marque : @mistervofficial ! \n\nPour cette nouvelle \u00e9dition du format, nous r\u00e9agissons \u00e0 3 reportages qui ont marqu\u00e9 leur \u00e9poque : \n\ud83d\udcbb \u00ab Sens cach\u00e9 : les youtubers \u00bb (2016) : un reportage Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial sur la recette du succ\u00e8s des youtubers humoristiques, dont un certain Mister V, membre du Woop. \n\ud83c\udfa7 \u00ab Les enfants du rap \u00bb (2006) : ce reportage d'Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial nous fait entrer dans les coulisses des plus grands rappeurs fran\u00e7ais, une musique devenue universelle, qui d\u00e9range parfois mais surtout qui d\u00e9nonce.\n\ud83c\udfc0 \u00ab Tony Parker \u00bb (2003) : portrait du basketteur fran\u00e7ais devenu c\u00e9l\u00e8bre aux Etats-Unis par les \u00e9quipes de Stade 2 (France TV Sport) Trois th\u00e9matiques qui correspondent parfaitement \u00e0 Mister V, qui nous en dit plus sur ses projets, ses passions et son rapport au rap.\n\n\ud83d\udcac Quel nom pour la communaut\u00e9 ? Donnez votre avis en commentaires \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udc49 Si vous aimez le contenu qui m\u00e9lange journalisme, archives et r\u00e9actions avec des invit\u00e9s, abonnez-vous et activez la cloche pour ne pas manquer les prochains \u00e9pisodes de Derush : https://www.youtube.com/channel/UC0uuEFODrnI6RuYCpW97O2Q/?sub_confirmation=1 \n\n\u25b6\ufe0f Pour d\u00e9couvrir l\u2019\u00e9mission Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial ou revoir gratuitement les reportages, c\u2019est par ici : https://www.france.tv/france-2/envoye-special/ \n\n\ud83d\udcda Chapitres \n00:00 Introduction\n02:35 1er reportage : Les youtubers\n09:16 2\u00e8me reportage : Les enfants du rap\n33:10 3\u00e8me reportage : Tony Parker\n\nMerci \u00e0 : \n@FranceTelevisions @ftvsport @envoyespecial @francetvslash @francetv \n\nCr\u00e9dits : \n- Montage : Anna Yang \n- Graphisme : Clara Salou, Nolwenn Orhan, Pierre Grobost \n- Production : Felix Suffert Lopez, Victor Viriot \n- R\u00e9daction : Gwendoline Bourdeles, Lucile Esteban, Emma Camins, Lola Courel \n\nMerci \u00e0 toutes les \u00e9quipes ayant travaill\u00e9 sur cette vid\u00e9o \ud83d\ude4f \n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc47 \nTiktok : https://www.tiktok.com/@elise.lucet.francetv \nInstagram : https://www.instagram.com/elise_lucet/ \nFacebook : https://www.facebook.com/EliseLucetOfficiel \n\n#react #reaction #misterv #rap #basket"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124693",
                "likeCount": "5993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lxms1PmJbF_drSl94Ybc-Agwq4w",
            "id": "NfqNTn0LW1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T09:37:44Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "IMMERSION : les coulisses de la QUALIF' en 1/2 finale !",
                "description": "Plongez-vous dans les COULISSES de la magnifique soir\u00e9e de l'Equipe de France face \u00e0 la Croatie en quart de finale retour de l'UEFA Nations League (2-0, 5 tab \u00e0 4) dimanche 23 mars 2025. D\u00e9couvrez des extraits de la CAUSERIE de Didier DESCHAMPS et les mots de Kylian MBAPPE \u00e0 l'h\u00f4tel des Bleus \u00e0 Enghien-les-Bains juste avant de rejoindre Saint-Denis. Vivez aux c\u00f4t\u00e9s des Bleus leur arriv\u00e9e au Stade de France, leur pr\u00e9paration, leurs \u00e9changes \u00e0 la mi-temps... Partagez leur joie dans le VESTIAIRE \u00e0 la fin de la rencontre apr\u00e8s la s\u00e9ance des tirs au but. 15 minutes en immersion. 100% INSIDE !!!\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfqNTn0LW1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "discours",
                    "croatie",
                    "2025",
                    "mbappe",
                    "vestiaire",
                    "dressing room",
                    "joie",
                    "exclusif",
                    "inside",
                    "tir au but",
                    "olivier giroud",
                    "deschamps",
                    "nations league",
                    "stade de france",
                    "coulisses"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IMMERSION : les coulisses de la QUALIF' en 1/2 finale !",
                    "description": "Plongez-vous dans les COULISSES de la magnifique soir\u00e9e de l'Equipe de France face \u00e0 la Croatie en quart de finale retour de l'UEFA Nations League (2-0, 5 tab \u00e0 4) dimanche 23 mars 2025. D\u00e9couvrez des extraits de la CAUSERIE de Didier DESCHAMPS et les mots de Kylian MBAPPE \u00e0 l'h\u00f4tel des Bleus \u00e0 Enghien-les-Bains juste avant de rejoindre Saint-Denis. Vivez aux c\u00f4t\u00e9s des Bleus leur arriv\u00e9e au Stade de France, leur pr\u00e9paration, leurs \u00e9changes \u00e0 la mi-temps... Partagez leur joie dans le VESTIAIRE \u00e0 la fin de la rencontre apr\u00e8s la s\u00e9ance des tirs au but. 15 minutes en immersion. 100% INSIDE !!!\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175502",
                "likeCount": "6543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MKI7-Wz3j75_fMBc5NKV50dGUDY",
            "id": "S8bVfKkIBGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:00:36Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Dans le dernier Airbnb, les singes nous ont vraiment mis la mis\u00e8re mdr\u2026\nMerci \u00e0 Mixa de nous accompagner dans nos aventures, une routine pour deux c\u2019est top et les produits sont qualis (notre peau nous remercie) !\nRoutine anti-imperfections : https://amzn.eu/d/3nNkTT7\nRoutine anti-taches : https://amzn.eu/d/iYfFT87\nRoutine anti-s\u00e9cheresse : https://amzn.eu/d/4vcwRsN \n#mixa #mixafr #skincare #skincaremen Collaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:33 Loft Reversible\n10:19 Cabane Spirale\n31:40 Villa des Singes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S8bVfKkIBGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "airbnb",
                    "japon",
                    "airbnb japon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a Test\u00e9 les AirBnb les plus FOUS du Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Dans le dernier Airbnb, les singes nous ont vraiment mis la mis\u00e8re mdr\u2026\nMerci \u00e0 Mixa de nous accompagner dans nos aventures, une routine pour deux c\u2019est top et les produits sont qualis (notre peau nous remercie) !\nRoutine anti-imperfections : https://amzn.eu/d/3nNkTT7\nRoutine anti-taches : https://amzn.eu/d/iYfFT87\nRoutine anti-s\u00e9cheresse : https://amzn.eu/d/4vcwRsN \n#mixa #mixafr #skincare #skincaremen Collaboration commerciale\n\n\ud83d\udcf8 Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com\n00:00 Intro\n00:33 Loft Reversible\n10:19 Cabane Spirale\n31:40 Villa des Singes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412654",
                "likeCount": "11079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RbXJAwqnlifl_SZcw21MirpfN6I",
            "id": "TEtPdvMWNFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T18:44:20Z",
                "channelId": "UCHqcB-ZN9GcPH1om__T6ouA",
                "title": "1 MOIS POUR GAGNER UN TOURNOI D'ECHECS (100 000$ \u00e0 gagner) Avec Julien Song",
                "description": "Yo les reufs, je vais participer au tournoi Pogchamp 6 ! Donc j'ai d\u00e9cider d'inviter Julien Song pour une vid\u00e9o dans laquelle il va m'entrainer. C'est une video faite hors live exclusivement pour cette chaine, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer, bon visionnage.\n\nAbonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TEtPdvMWNFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InoxRediff",
                "tags": [
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "live",
                    "stream",
                    "echecs",
                    "chill",
                    "strat\u00e9gie",
                    "noob",
                    "pro",
                    "tuto",
                    "rang",
                    "maitre",
                    "julien song",
                    "ludwing",
                    "pogchamp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 MOIS POUR GAGNER UN TOURNOI D'ECHECS (100 000$ \u00e0 gagner) Avec Julien Song",
                    "description": "Yo les reufs, je vais participer au tournoi Pogchamp 6 ! Donc j'ai d\u00e9cider d'inviter Julien Song pour une vid\u00e9o dans laquelle il va m'entrainer. C'est une video faite hors live exclusivement pour cette chaine, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer, bon visionnage.\n\nAbonne toi \u00e0 ma chaine principale @inoxtag  pour pas louper les live \u2764\ufe0f\ud83e\uddbe\nMa chaine secondaire @inoxtag2.067 \u203c\ufe0f\n\nMES RESEAUX :\nInstagram: https://www.inoxtag.tv/instagram\nTwitter : https://www.inoxtag.tv/twitter\nDiscord : https://www.inoxtag.tv/discord\nTwitch : https://www.inoxtag.tv/twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265986",
                "likeCount": "12842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VRhoWjI4S-iFtcOUpudmKQam3yw",
            "id": "7QyZBLhDlm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T09:00:17Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "QUI SERA LE PIRE \u00c9L\u00c8VE ?",
                "description": "Aujourd'hui nous sommes retourn\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole avec mes amis @toinelag , @Soush , Marto et IDS.  On va devoir assister au cours du professeur Z et \u00e0 la fin de la journ\u00e9e il devra \u00e9lire le pire \u00e9l\u00e8ve !\n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : bilel@wearevap.com\n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : Rayan\n\u00e9quipe de production : Farid Soufi, Marwen Soufi, Borrys, Bilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7QyZBLhDlm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI SERA LE PIRE \u00c9L\u00c8VE ?",
                    "description": "Aujourd'hui nous sommes retourn\u00e9s \u00e0 l'\u00e9cole avec mes amis @toinelag , @Soush , Marto et IDS.  On va devoir assister au cours du professeur Z et \u00e0 la fin de la journ\u00e9e il devra \u00e9lire le pire \u00e9l\u00e8ve !\n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/\n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : bilel@wearevap.com\n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : Rayan\n\u00e9quipe de production : Farid Soufi, Marwen Soufi, Borrys, Bilal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434016",
                "likeCount": "6762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "spIXg1LdLUt-8ErGX0og5GE7ZyA",
            "id": "p5tb2bHkCZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T10:01:43Z",
                "channelId": "UC7b2bijdFUzKl7shAqlX7pg",
                "title": "ON TESTE LES TENDANCES FOOD VIRALES DE TIK TOK",
                "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester toutes les tendances food virales qu\u2019on a pu voir passer sur Tik Tok (on \u00e9tait \u00e0 2 doigts d\u2019exploser)\n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5tb2bHkCZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tamburini's",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES TENDANCES FOOD VIRALES DE TIK TOK",
                    "description": "Toutes les informations sont en dessous ! D\u00e9roule !\n_______________________________________________________________ \n\nHELLO LES GAAAARS!! \n\nOn esp\u00e8re que vous allez bien, et on se retrouve aujourd'hui pour une nouvelle vid\u00e9o dans laquelle on va tester toutes les tendances food virales qu\u2019on a pu voir passer sur Tik Tok (on \u00e9tait \u00e0 2 doigts d\u2019exploser)\n\nREJOINS NOUS SUR LES AUTRES PLATEFORMES \u2661\n\ni n s t a g r a m // @tamburinialex & @lenatamburinioff \nt i k t o k // @alextamburini & @lenatamburininew\nt w i t t e r // @aiextamburini\ns n a p c h a t // alextamburiniyt \n\ncontact professionnel : alextamburinimanagement@gmail.com & lenatamburinimanagement@gmail.com \n\n1,18M\u2661 (MERCI!!)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211398",
                "likeCount": "12991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n9y_RbUmd0HsWlyaHrdz_2AdXGw",
            "id": "m7TUewww3fo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:14Z",
                "channelId": "UCxH16958KSxT4Z9yL_9JYtw",
                "title": "Serina : Le Grand Simulateur d'\u00c9volution",
                "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m7TUewww3fo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EGO",
                "tags": [
                    "Serina",
                    "Biology",
                    "Evolution",
                    "Biologie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Serina : Le Grand Simulateur d'\u00c9volution",
                    "description": "canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari canari \n\n_ _ _\n\nMerci \u00e0 Duolingo pour leur soutien. Pour y commencer votre aventure, c'est par ici : \n\nhttps://fr.duolingo.com/ \n\n_ _ _\n\nSerina, A Natural History of the World of Birds : \n\nhttps://sites.google.com/site/worldofserina/home\n\nC'est en anglais, et c'est g\u00e9nial.\n\nEt son fantastique Patreon :\n\nhttps://www.patreon.com/c/sheatherius/posts\n\n_ _ _\n\nToujours compliqu\u00e9 de vulgariser pour un si grand nombre, il faut raccourcir, tronquer, couper, pas \u00e9vident. Je crois que je pr\u00e9f\u00e8re prioriser la compr\u00e9hension du plus grand nombre, quitte \u00e0 ab\u00eemer certains concepts. Mhm.\n\nLes concepts en question : \n\nhttps://docs.google.com/document/d/1Z9WJz9f5HqU0gFAiyntNwM1DrqDjLKVyNdMFEeihUv4/edit?usp=sharing\n\n_ _ _\n\nRecherches, \u00e9criture, voix, r\u00e9colte des mat\u00e9riaux, montage : moi-m\u00eame.\n\nCorrection du script : Pascal Marrot, chercheur en biologie \u00e9volutive\n\nMotion design : Lucas perez, levilllageois sur Instagram, ou https://lucasperez.framer.website/\n\nSound design, mix : Samuel Badel, \u00e0 retrouver sur samuelbadel.com\n\nMiniatures : Julien Lacoue, xpatate_doucex sur insta\n\nSous-titres anglais : L'incroyable Shirley Morgan - https://www.fiverr.com/shirleymorgan\n\nAide 3D : EkProd,  @_EkProd sur Twitter\n\n_ _ _\n\nMusiques : \n\n00:15 : Yuriy Leontiev - Eclipse\n01:03 : Yarin Primak - Billy Billy - No Backing Vocals\n02:13 : SPEARFISHER - Vivace\n04:40 : Ian Post - New World\n06:51 : idokay - Climb Back Up\n13:44 : idokay - Climb Back Up / Une m\u00eame musique deux fois de suite ; choix artistique, oubli ? Qui sait ? Moi.\n19:23 : Michael Vignola - Mislead\n29:16 : Tristan Barton - Moments in Time\n32:01 : Angel Salazar - Chauen\n\n_ _ _\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/ego_yt/\nMail : ego.pro003@gmail.com\n\nDiscord : https://discord.gg/Q5U89HVnjp\nTwitch : https://www.twitch.tv/ego_\nTwitter : https://x.com/ego_v1\n\n_ _ _\n\n\ud83d\udc24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "661795",
                "likeCount": "70913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3059"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Oy0vTA62QH0-LvTHKOOBmZJRiw",
            "id": "iCBrIVpt4J0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T17:00:43Z",
                "channelId": "UC2dTNI5sUmrtGPaWF7W-blA",
                "title": "LA SOIR\u00c9E DES GROS BEAUFS ! \ud83e\udd20 (ft.Terracid, Potatoz & Theorus)",
                "description": "Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien ! \ud83d\udd25\n\ud83d\udc49 https://nordvpn.com/hugodelire \ud83d\udc48\nCollaboration commerciale.\n\nUn soir o\u00f9 Terracid se retrouvait seul, en bon ami j'ai d\u00e9cid\u00e9 de le rejoindre afin de faire comme si j'\u00e9tais Laink. Pota et Th\u00e9o se joignent \u00e0 la partie ensuite pour rendre cette soir\u00e9e inoubliable, que demande le peuple ?\n\n\ud83e\udd64 D\u00e9couvre les boissons Holy (Energy, Iced Tea, Hydration) \ud83e\udd64 \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fr.weareholy.com/HugoDelire \ud83d\udc48\ud83c\udffb\nProfite de 5\u20ac sur ta premi\u00e8re commande avec le code \"HugoDelire5\"  ou de 10% de r\u00e9duction avec le code \"HugoDelire\" !\n\n\ud83c\udfa4 Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/hugodelire\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://www.youtube.com/c/HugoD%C3%A9lireLesVOD/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/HugoDelire36\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/hugodelire36/\n\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Dark Jojo (@DARKJOJOOO).\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Fynless (@fynless).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iCBrIVpt4J0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo D\u00e9lire",
                "tags": [
                    "hugo",
                    "delire",
                    "d\u00e9lire",
                    "irl",
                    "fun",
                    "mdr",
                    "best of",
                    "cacabox",
                    "lestream",
                    "terracid",
                    "wankil",
                    "laink",
                    "potatoz",
                    "theorus",
                    "lucky block",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA SOIR\u00c9E DES GROS BEAUFS ! \ud83e\udd20 (ft.Terracid, Potatoz & Theorus)",
                    "description": "Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien ! \ud83d\udd25\n\ud83d\udc49 https://nordvpn.com/hugodelire \ud83d\udc48\nCollaboration commerciale.\n\nUn soir o\u00f9 Terracid se retrouvait seul, en bon ami j'ai d\u00e9cid\u00e9 de le rejoindre afin de faire comme si j'\u00e9tais Laink. Pota et Th\u00e9o se joignent \u00e0 la partie ensuite pour rendre cette soir\u00e9e inoubliable, que demande le peuple ?\n\n\ud83e\udd64 D\u00e9couvre les boissons Holy (Energy, Iced Tea, Hydration) \ud83e\udd64 \n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fr.weareholy.com/HugoDelire \ud83d\udc48\ud83c\udffb\nProfite de 5\u20ac sur ta premi\u00e8re commande avec le code \"HugoDelire5\"  ou de 10% de r\u00e9duction avec le code \"HugoDelire\" !\n\n\ud83c\udfa4 Cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/hugodelire\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene VOD : https://www.youtube.com/c/HugoD%C3%A9lireLesVOD/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/HugoDelire36\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/hugodelire36/\n\nMontage r\u00e9alis\u00e9 par Dark Jojo (@DARKJOJOOO).\nMiniature r\u00e9alis\u00e9e par Fynless (@fynless)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142412",
                "likeCount": "12710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wWMnOn3f5nMJoEpuQSBUTNH06J8",
            "id": "Np-Kwz4RDpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T23:14:22Z",
                "channelId": "UCWV3obpZVGgJ3j9FVhEjF2Q",
                "title": "HIGHLIGHTS | Real Madrid 3-2 Legan\u00e9s | LaLiga 2024/25",
                "description": "Real Madrid took all three points at the Bernab\u00e9u against Legan\u00e9s, who had gone into the break leading 1-2. Previously, Mbapp\u00e9 had put Ancelotti's side ahead by converting a Panenka-style penalty. There was no option but to turn the game around after the break, and the equaliser came almost straight from the kick-off. In the 47th minute, Bellingham, with hardly any space, worked a shot inside the box but Dmitrovic responded with a fine save. The rebound fell to Brahim, his shot was blocked by Tapia on the line, but the ball hit the crossbar and Bellingham was on hand to acrobatically slot it home. The minutes ticked by and in the 76th minute came the deserved reward of the third goal. Mbapp\u00e9 scored from a masterful indirect free kick from the edge of the area, the Frenchman's second consecutive brace. From then until the end, Ancelotti's men were able to hold on to their advantage and take all three points.\n#RealMadridLegan\u00e9s | #LaLigaHighlights\n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Np-Kwz4RDpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Madrid",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Real Madrid CF",
                    "Madridistas",
                    "Santiago Bernab\u00e9u",
                    "Bernab\u00e9u",
                    "Hala Madrid",
                    "Carlo Ancelotti",
                    "\u30ec\u30a2\u30eb\u30fb\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9",
                    "\u0631\u064a\u0627\u0644 \u0645\u062f\u0631\u064a\u062f",
                    "\ub808\uc54c \ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc",
                    "real madrid leganes",
                    "mbappe",
                    "goal mbappe",
                    "kylian mbappe",
                    "but mbappe real madrid",
                    "but mbappe",
                    "gol mbappe",
                    "bellingham",
                    "jude bellingham",
                    "bellingham goal",
                    "gol bellingham",
                    "but bellingham",
                    "penalty mbappe",
                    "penalti mbappe",
                    "leganes goals real madrid",
                    "real madrid goals",
                    "goles real madrid",
                    "leganes real madrid bernabeu",
                    "real madrid 3 2 leganes",
                    "brahim"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Real Madrid 3-2 Legan\u00e9s | LaLiga 2024/25",
                    "description": "Real Madrid took all three points at the Bernab\u00e9u against Legan\u00e9s, who had gone into the break leading 1-2. Previously, Mbapp\u00e9 had put Ancelotti's side ahead by converting a Panenka-style penalty. There was no option but to turn the game around after the break, and the equaliser came almost straight from the kick-off. In the 47th minute, Bellingham, with hardly any space, worked a shot inside the box but Dmitrovic responded with a fine save. The rebound fell to Brahim, his shot was blocked by Tapia on the line, but the ball hit the crossbar and Bellingham was on hand to acrobatically slot it home. The minutes ticked by and in the 76th minute came the deserved reward of the third goal. Mbapp\u00e9 scored from a masterful indirect free kick from the edge of the area, the Frenchman's second consecutive brace. From then until the end, Ancelotti's men were able to hold on to their advantage and take all three points.\n#RealMadridLegan\u00e9s | #LaLigaHighlights\n\n\ud83c\udd95\ud83d\udcfa RM PLAY: https://play.realmadrid.com\n\n\ud83c\udfa5  SUBSCRIBE | SUSCR\u00cdBETE:\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=realmadridcf\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW US | S\u00cdGUENOS:\nINSTAGRAM: https://instagram.com/realmadrid\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@realmadrid\nTWITTER: https://twitter.com/realmadrid\nTWITCH: https://www.twitch.tv/realmadrid\nSNAPCHAT: https://snapchat.com/add/realmadrid\nFACEBOOK: https://facebook.com/realmadrid\n\n\ud83d\udcb3 BECOME A MADRIDISTA | HAZTE MADRIDISTA:\nhttps://bit.ly/become_a_madridista_YT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1713647",
                "likeCount": "44891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hDJI65JTxUTtvOKeQmLU_iIz2qg",
            "id": "5aTMEmk-ogI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T10:14:51Z",
                "channelId": "UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w",
                "title": "J'essaye des ROBES pour le mariage \ud83d\udc70",
                "description": "Viens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5aTMEmk-ogI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pidi",
                "tags": [
                    "robes",
                    "mariage",
                    "essayage",
                    "pidi",
                    "valouzz",
                    "dr\u00f4les",
                    "familles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'essaye des ROBES pour le mariage \ud83d\udc70",
                    "description": "Viens t'abonner \u00e0 ma chaine YouTube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCobKE2pCskZnatGHG50PH2w )\n\n\n\nN'h\u00e9site pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux:\n\n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/pidi_meg/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/pidi_meg\n\u25ba Discord: https://discord.com/invite/7bu4V4f\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  pidimeg.yt@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100708",
                "likeCount": "7541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NXJrf5cGAnh2p9j1JsplBdgtvTY",
            "id": "qib2ISdkrPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T10:05:36Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "INOXTAG VIENT DANS MA SALLE POUR UNE SEANCE DE MUSCU !",
                "description": "On s'arrache les PECS avec  \u2068@inoxtag\u2069  et  \u2068@Theo_Leguerrier\u2069  \u00e0 la salle !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qib2ISdkrPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "inoxtag",
                    "musculation",
                    "seance de musculation",
                    "fitness",
                    "sport",
                    "seance pec",
                    "body",
                    "bodybuilding",
                    "bodybuilder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INOXTAG VIENT DANS MA SALLE POUR UNE SEANCE DE MUSCU !",
                    "description": "On s'arrache les PECS avec  \u2068@inoxtag\u2069  et  \u2068@Theo_Leguerrier\u2069  \u00e0 la salle !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333661",
                "likeCount": "19740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wdAhlnuZFb78sDi3wF84pt9mmVU",
            "id": "g1mwQ8YaUQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T10:07:02Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g1mwQ8YaUQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds - LE PIRE MONSTER HUNTER ?",
                    "description": "Code SHESH pour 15% de r\u00e9duction chez Holzkern http://www.holzkern.com/sheshounet \nProfitez-en pour faire des cadeaux ou pour VOUS faire plaisir ^-^\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559596",
                "likeCount": "36310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gjndDDfKMTKbRBClQw0l7LSpjEM",
            "id": "tVdHK2zIW-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:44:50Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "J21 : Je SIGNE un NOUVEAU CONTRAT !! | QDF#160",
                "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tVdHK2zIW-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J21 : Je SIGNE un NOUVEAU CONTRAT !! | QDF#160",
                    "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253427",
                "likeCount": "11461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kDkscTdxORJAl6Ypf6DEAb2JH_w",
            "id": "kIuYrcF8fJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:07:43Z",
                "channelId": "UCTAqiGK5Sjjb1IRDGYB04Zg",
                "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 7 Jours SEUL En Silence COMPLET \ud83d\ude36",
                "description": "Merci \u00e0 Trade Republic, le sponsor de cette vid\u00e9o ! Pour cr\u00e9er votre compte en 5min : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n\n3 mois d\u2019absence. 3 mois sans vid\u00e9os. 3 mois de CHAOS.\n\nCes derniers mois, ma vie a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement mouvement\u00e9e et chaotique. Pour reprendre le contr\u00f4le, il me fallait absolument d\u00e9connecter \u00e0 100% et revenir \u00e0 l'essentiel. C'est pour cela que j'ai d\u00e9cid\u00e9 de relever un d\u00e9fi extr\u00eame : vivre 7 jours compl\u00e8tement seul, en silence absolu, sans aucun contact avec le monde ext\u00e9rieur.\n\n\u00c0 l'origine, je pensais participer \u00e0 une retraite silencieuse type VIPASSANA, mais j'ai d\u00e9cid\u00e9 de garder cette exp\u00e9rience pour plus tard. Cette fois, j'ai choisi d'explorer une solitude encore plus intense en vivant comme un v\u00e9ritable ermite pendant toute une semaine.\n\nOn avait d\u00e9j\u00e0 test\u00e9 ensemble 7 jours seul sur la cha\u00eene (https://youtu.be/JqTG2wnU4os?si=jESAka8wjuh44BUw), mais cette fois-ci, j'ai impos\u00e9 3 r\u00e8gles strictes pour rendre l'exp\u00e9rience plus profonde :\n\n- Silence complet : aucun mot prononc\u00e9 pendant toute la semaine.\n- Aucune distraction : pas de t\u00e9l\u00e9phone, pas de livres, aucun jeu, RIEN.\n- Aucun contact humain.\n\nApr\u00e8s avoir relev\u00e9 plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames sur cette cha\u00eene, cette exp\u00e9rience pourrait sembler calme de l'ext\u00e9rieur, mais c'est probablement l'une des plus \u00e9prouvantes mentalement et \u00e9motionnellement que j'ai v\u00e9cues jusqu'ici.\n\nAu programme de cette vid\u00e9o :\n- Que ressent-on r\u00e9ellement apr\u00e8s une semaine compl\u00e8te sans dire un seul mot ?\n- Quels sont les effets psychologiques d'une d\u00e9connexion totale ?\n- Comment ressort-on apr\u00e8s 7 jours de vie en ermite ?\n- Et surtout, \u00e0 quoi \u00e7a sert vraiment ?\n\nJe n'ai aucune id\u00e9e pr\u00e9cise de ce qui va se passer, mais nous allons d\u00e9couvrir ensemble comment le silence profond et l'isolement extr\u00eame influencent mes pens\u00e9es, mes actions et ma perception du monde.\n\nSi ce genre d'exp\u00e9rience introspective vous parle, pensez \u00e0 liker, commenter et surtout vous abonner pour ne manquer aucune de mes prochaines aventures !\n\n#Silence #Challenge #Exp\u00e9rienceSociale\n\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIuYrcF8fJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tristan",
                "tags": [
                    "pmp",
                    "experience",
                    "apprendre",
                    "practice makes perfect",
                    "tristan",
                    "silence complet",
                    "exp\u00e9rience sociale",
                    "d\u00e9fi silence",
                    "7 jours seul",
                    "vivre en ermite",
                    "solitude extr\u00eame",
                    "challenge introspection",
                    "sans parler pendant 7 jours",
                    "isolement total",
                    "d\u00e9veloppement personnel",
                    "m\u00e9ditation silencieuse",
                    "retraite spirituelle",
                    "sans distraction",
                    "introspection profonde",
                    "challenge mental",
                    "vivre seul une semaine",
                    "coup\u00e9 du monde",
                    "exp\u00e9rience mentale",
                    "solitude volontaire",
                    "se d\u00e9connecter totalement",
                    "7 jours"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Pass\u00e9 7 Jours SEUL En Silence COMPLET \ud83d\ude36",
                    "description": "Merci \u00e0 Trade Republic, le sponsor de cette vid\u00e9o ! Pour cr\u00e9er votre compte en 5min : https://trade.re/Tristan_Defeuillet \ud83d\udcb0\n\n1\ufe0f\u20e3 -35% sur MYPROTEIN avec le code BUDDY : https://bit.ly/Promos_MyProtein\n\n3 mois d\u2019absence. 3 mois sans vid\u00e9os. 3 mois de CHAOS.\n\nCes derniers mois, ma vie a \u00e9t\u00e9 particuli\u00e8rement mouvement\u00e9e et chaotique. Pour reprendre le contr\u00f4le, il me fallait absolument d\u00e9connecter \u00e0 100% et revenir \u00e0 l'essentiel. C'est pour cela que j'ai d\u00e9cid\u00e9 de relever un d\u00e9fi extr\u00eame : vivre 7 jours compl\u00e8tement seul, en silence absolu, sans aucun contact avec le monde ext\u00e9rieur.\n\n\u00c0 l'origine, je pensais participer \u00e0 une retraite silencieuse type VIPASSANA, mais j'ai d\u00e9cid\u00e9 de garder cette exp\u00e9rience pour plus tard. Cette fois, j'ai choisi d'explorer une solitude encore plus intense en vivant comme un v\u00e9ritable ermite pendant toute une semaine.\n\nOn avait d\u00e9j\u00e0 test\u00e9 ensemble 7 jours seul sur la cha\u00eene (https://youtu.be/JqTG2wnU4os?si=jESAka8wjuh44BUw), mais cette fois-ci, j'ai impos\u00e9 3 r\u00e8gles strictes pour rendre l'exp\u00e9rience plus profonde :\n\n- Silence complet : aucun mot prononc\u00e9 pendant toute la semaine.\n- Aucune distraction : pas de t\u00e9l\u00e9phone, pas de livres, aucun jeu, RIEN.\n- Aucun contact humain.\n\nApr\u00e8s avoir relev\u00e9 plusieurs d\u00e9fis extr\u00eames sur cette cha\u00eene, cette exp\u00e9rience pourrait sembler calme de l'ext\u00e9rieur, mais c'est probablement l'une des plus \u00e9prouvantes mentalement et \u00e9motionnellement que j'ai v\u00e9cues jusqu'ici.\n\nAu programme de cette vid\u00e9o :\n- Que ressent-on r\u00e9ellement apr\u00e8s une semaine compl\u00e8te sans dire un seul mot ?\n- Quels sont les effets psychologiques d'une d\u00e9connexion totale ?\n- Comment ressort-on apr\u00e8s 7 jours de vie en ermite ?\n- Et surtout, \u00e0 quoi \u00e7a sert vraiment ?\n\nJe n'ai aucune id\u00e9e pr\u00e9cise de ce qui va se passer, mais nous allons d\u00e9couvrir ensemble comment le silence profond et l'isolement extr\u00eame influencent mes pens\u00e9es, mes actions et ma perception du monde.\n\nSi ce genre d'exp\u00e9rience introspective vous parle, pensez \u00e0 liker, commenter et surtout vous abonner pour ne manquer aucune de mes prochaines aventures !\n\n#Silence #Challenge #Exp\u00e9rienceSociale\n\n2\ufe0f\u20e3 Ma Marque de V\u00eatements PMP : https://bit.ly/PMP_ \ud83d\udc55 \n3\ufe0f\u20e3 Ta Newsletter pour \u00eatre 1% meilleur chaque jour : https://bit.ly/Newsletter_BuddyBoost \n4\ufe0f\u20e3 Tout mon Matos : https://www.amazon.fr/shop/tristandefeuilletvang\n5\ufe0f\u20e3 Mon Livre Les Mensonges Du Fitness : https://bit.ly/LMF_\ud83d\udcd6\n6\ufe0f\u20e3 Pour m'avoir au t\u00e9l\u00e9phone en 1v1 : https://bit.ly/AppelleMoi__ \ud83d\udcde\n\nMa cha\u00eene en anglais : https://www.youtube.com/@TristanDefeuilletVangEng"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226067",
                "likeCount": "20102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ltnTsHqzKjm91M4fH1fua2K7E9g",
            "id": "flsHFIgQhvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:00:07Z",
                "channelId": "UCOaAb5oXQ9x2hSmINrffWBQ",
                "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/flsHFIgQhvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farine de bl\u00e9",
                "tags": [
                    "volvo",
                    "240",
                    "740",
                    "940",
                    "2jz",
                    "b230",
                    "maxxecu",
                    "prepa",
                    "swap",
                    "drift",
                    "boiserie",
                    "fdb",
                    "farine de bl\u00e9",
                    "proweld",
                    "banc",
                    "dyno",
                    "dlp"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La l\u00e9gende de la volvo a 50 balles",
                    "description": "Pour participer au concours socialiste, c'est ici: https://fdb-performance.fr/\nPour essayer de me corrompre c'est la: https://www.instagram.com/f.d.b_performance/\n\nLe chapitre volvo prends fin, jusqu'\u00e0 ce que je re-p\u00e8te le pont au 1er run a santa pod\n\nProchaine vid\u00e9o massacrage de s2 dans la bouillasse\n\nMerci a antoine et kevin pour la kanik.\nProweld, crazyfab et dlp pour la kanik.\nMerci aussi a lucas pour la kaniik.\nMerci a kl.visuals_ pour le thumbnail de la kanik.\nEt merci a maeva qui m'a aid\u00e9 pour le design du tshirt de la kanik\n\n\nMes amiti\u00e9s a madame, fdb\n\n#50 balles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602208",
                "likeCount": "35922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ufxxXFZ8EC0aCPN2KwXsD5_6X0",
            "id": "K3vUAL7liHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:59:37Z",
                "channelId": "UC9T7QiyfRU_ogiTdcRSKYPQ",
                "title": "ON DEVINE QUI EST L'ALG\u00c9RIENNE (avec Fahd El, Rihab et Malek D\u00e9l\u00e9gu\u00e9)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, nous avons r\u00e9uni plusieurs participantes, mais une seule d\u2019entre elles est alg\u00e9rienne.\nEntre culture, humour et intuition, qui r\u00e9ussira \u00e0 percer le myst\u00e8re et deviner la vraie alg\u00e9rienne ? \ud83c\udde9\ud83c\uddff\n\nRestez avec nous pour d\u00e9couvrir si on rel\u00e8ve le d\u00e9fi ! \n\nN\u2019oubliez pas de commenter vos pronostics en bas de la vid\u00e9o et de vous abonner pour ne rien manquer de nos prochaines aventures !\n\nOn remercie G LA DALLE pour la sponsorisation de cette video \ud83c\udf54\n\nMiniature : Oc\u00e9ane\nMontage : Sawssan\nR\u00e9alisation : Amad\nProduction : Emrah\nNos remerciements \u00e0 Kenza, Safae, Taslim et Louison.\n\nCette vid\u00e9o est inspir\u00e9e de Diary Room.\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f :\n\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 : @assiatique__ \nhttps://www.instagram.com/assiatique__\nSnaphat : assiatique1\n\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc24 : @assiatique__\nhttps://www.tiktok.com/@assiatique__\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f de mes invit\u00e9s :\nFahd el : https://youtube.com/@FahdEl?si=eCZSGeuPnfGyoNwW\nMalek d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 : https://youtube.com/@malekdelegue?si=wDTDQLsZoQ3I4RBb\nRihab : https://www.tiktok.com/@riihhabb?_t=ZN-8v3yrb20H4Q&_r=1\n\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro  : contactassiatique@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K3vUAL7liHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Assiatique",
                "tags": [
                    "ASSIATIQUE",
                    "VOILE",
                    "ASSIA",
                    "LIFESTYLE",
                    "assiatique",
                    "Assiatique",
                    "assia",
                    "asiatique",
                    "podcast",
                    "hijab",
                    "dz",
                    "algerie",
                    "alg\u00e9rienne",
                    "on devine qui est l\u2019alg\u00e9rienne",
                    "on devine qui est algerien"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON DEVINE QUI EST L'ALG\u00c9RIENNE (avec Fahd El, Rihab et Malek D\u00e9l\u00e9gu\u00e9)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, nous avons r\u00e9uni plusieurs participantes, mais une seule d\u2019entre elles est alg\u00e9rienne.\nEntre culture, humour et intuition, qui r\u00e9ussira \u00e0 percer le myst\u00e8re et deviner la vraie alg\u00e9rienne ? \ud83c\udde9\ud83c\uddff\n\nRestez avec nous pour d\u00e9couvrir si on rel\u00e8ve le d\u00e9fi ! \n\nN\u2019oubliez pas de commenter vos pronostics en bas de la vid\u00e9o et de vous abonner pour ne rien manquer de nos prochaines aventures !\n\nOn remercie G LA DALLE pour la sponsorisation de cette video \ud83c\udf54\n\nMiniature : Oc\u00e9ane\nMontage : Sawssan\nR\u00e9alisation : Amad\nProduction : Emrah\nNos remerciements \u00e0 Kenza, Safae, Taslim et Louison.\n\nCette vid\u00e9o est inspir\u00e9e de Diary Room.\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f :\n\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 : @assiatique__ \nhttps://www.instagram.com/assiatique__\nSnaphat : assiatique1\n\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc24\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc24 : @assiatique__\nhttps://www.tiktok.com/@assiatique__\n\n\u2022\ud835\udc79\u00c9\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc68\ud835\udc7c\ud835\udc7f de mes invit\u00e9s :\nFahd el : https://youtube.com/@FahdEl?si=eCZSGeuPnfGyoNwW\nMalek d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 : https://youtube.com/@malekdelegue?si=wDTDQLsZoQ3I4RBb\nRihab : https://www.tiktok.com/@riihhabb?_t=ZN-8v3yrb20H4Q&_r=1\n\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro  : contactassiatique@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155386",
                "likeCount": "5061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o_8IkacIzLKzCjQAiWyRaFhAuIQ",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4969134",
                "likeCount": "548627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kkTncvtCiHGloGcvdU9ZQh06dGA",
            "id": "v4s1LSCSgbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:15Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "J\u2019AI TOURN\u00c9 AVEC JACKIE CHAN !!",
                "description": "Merci au CNC Talent pour leur confiance.\n\nJackie Chan, ce n'est pas seulement une star du cin\u00e9ma d\u2019action, c'est une l\u00e9gende vivante qui incarne le pont entre deux mondes : celui du cin\u00e9ma asiatique et celui d\u2019Hollywood. Et au-del\u00e0 de ses cascades incroyables et de ses talents d\u2019acteur, il symbolise surtout, par son parcours, la pers\u00e9v\u00e9rance, l'audace et l\u2019innovation dans le cin\u00e9ma des ann\u00e9es 80. \n\n\u00c0 travers ce documentaire, j'ai souhait\u00e9 lui rendre hommage et explorer son h\u00e9ritage culturel. Pour la simple et bonne raison que Jackie Chan a non seulement chang\u00e9 la mani\u00e8re dont les arts martiaux sont repr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9cran, mais a aussi permis de red\u00e9finir le r\u00f4le des acteurs asiatiques \u00e0 Hollywood, ouvrant la voie \u00e0 de nouvelles repr\u00e9sentations. \n\n0:00 : J'ai tourn\u00e9 avec Jackie Chan ! \n2:38 : Son enfance \n5:50 : Ses d\u00e9buts dans le cin\u00e9ma\n8:04 : Le retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9\n11:53 : La Jackie Chan Touch\n14:07 : Jackie VS la triade\n16:55 : Jackie aux USA\n19:36 : Son retour en Asie\n23:00 : Son retour aux USA\n24:48 : Conclusion\n27:52 : Bloopers\n\nMerci au restaurant 888 market : 3 Impasse Beaubourg 75003 Paris\n\nEcriture & r\u00e9alisation : Henry Tran & Jordan Bard\nCadrage : Jordan Bard \nMontage : M\u00e9lissa Rousseau & Jordan Bard\nCharg\u00e9 de production : Samy Soumeur\nR\u00e9gleur cascades : Anthony Pho\nCascadeurs : Michel Nguyen, Xuan Nguyen Khoa, Anthony Faure, Albert-Antony Cinturino\nSon : Kevin Dos Santos \nLumi\u00e8re : Solanne Fadel\nMaquilleuse : Romane De Luca\nChef de casting : Chlo\u00e9 Hocrelle\nFigurants : \nGueye Deplechin Mahayana\nKana Sato\nYvon Matias\nSaie A\u00efdine\nSar-Lecluze Tiffany\nTo Lucie\nRozain Camille\nGaneshan-Thai Julien\nHachisman Mehdi\nTruong Celine\nTial Rosalie\nNguyen Tristan\nMounet Annie\nDoan Sophie\nTruong Christophe\nLin Sonia\nBounmy Thounprasith\nMiniature par @dimehart_\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4s1LSCSgbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Squeezie",
                    "Mastu",
                    "SEB",
                    "Documentaire",
                    "EGO",
                    "TheGreatReview",
                    "Jackie Chan",
                    "Kung Fu",
                    "MMA",
                    "Bruce Lee",
                    "Chen Long",
                    "Karate Kid",
                    "Karate Kid Legend",
                    "Rush Hour",
                    "Chine",
                    "Chinois",
                    "Biographie",
                    "Hommage",
                    "Taekwondo",
                    "Judo",
                    "\u00c0 Contre Courant",
                    "Sofyan",
                    "ACC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TOURN\u00c9 AVEC JACKIE CHAN !!",
                    "description": "Merci au CNC Talent pour leur confiance.\n\nJackie Chan, ce n'est pas seulement une star du cin\u00e9ma d\u2019action, c'est une l\u00e9gende vivante qui incarne le pont entre deux mondes : celui du cin\u00e9ma asiatique et celui d\u2019Hollywood. Et au-del\u00e0 de ses cascades incroyables et de ses talents d\u2019acteur, il symbolise surtout, par son parcours, la pers\u00e9v\u00e9rance, l'audace et l\u2019innovation dans le cin\u00e9ma des ann\u00e9es 80. \n\n\u00c0 travers ce documentaire, j'ai souhait\u00e9 lui rendre hommage et explorer son h\u00e9ritage culturel. Pour la simple et bonne raison que Jackie Chan a non seulement chang\u00e9 la mani\u00e8re dont les arts martiaux sont repr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9cran, mais a aussi permis de red\u00e9finir le r\u00f4le des acteurs asiatiques \u00e0 Hollywood, ouvrant la voie \u00e0 de nouvelles repr\u00e9sentations. \n\n0:00 : J'ai tourn\u00e9 avec Jackie Chan ! \n2:38 : Son enfance \n5:50 : Ses d\u00e9buts dans le cin\u00e9ma\n8:04 : Le retour \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9\n11:53 : La Jackie Chan Touch\n14:07 : Jackie VS la triade\n16:55 : Jackie aux USA\n19:36 : Son retour en Asie\n23:00 : Son retour aux USA\n24:48 : Conclusion\n27:52 : Bloopers\n\nMerci au restaurant 888 market : 3 Impasse Beaubourg 75003 Paris\n\nEcriture & r\u00e9alisation : Henry Tran & Jordan Bard\nCadrage : Jordan Bard \nMontage : M\u00e9lissa Rousseau & Jordan Bard\nCharg\u00e9 de production : Samy Soumeur\nR\u00e9gleur cascades : Anthony Pho\nCascadeurs : Michel Nguyen, Xuan Nguyen Khoa, Anthony Faure, Albert-Antony Cinturino\nSon : Kevin Dos Santos \nLumi\u00e8re : Solanne Fadel\nMaquilleuse : Romane De Luca\nChef de casting : Chlo\u00e9 Hocrelle\nFigurants : \nGueye Deplechin Mahayana\nKana Sato\nYvon Matias\nSaie A\u00efdine\nSar-Lecluze Tiffany\nTo Lucie\nRozain Camille\nGaneshan-Thai Julien\nHachisman Mehdi\nTruong Celine\nTial Rosalie\nNguyen Tristan\nMounet Annie\nDoan Sophie\nTruong Christophe\nLin Sonia\nBounmy Thounprasith\nMiniature par @dimehart_\n\nVenez me suivre sur : \n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- IG : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\u200b \n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\u200b\n- Discord : https://discord.gg/henry\n- Abonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242225",
                "likeCount": "19267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bPsfeIZFPgvFT_VKrLjiR3FSI0o",
            "id": "KHOSr53EPCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:26Z",
                "channelId": "UCEzDdNqNkT-7rSfSGSr1hWg",
                "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KHOSr53EPCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burna Boy",
                "tags": [
                    "burna boy",
                    "burner boy",
                    "burnaboy",
                    "Damini Ogulu",
                    "Atlantic Records",
                    "reggae",
                    "reggae dancehall",
                    "Nigerian",
                    "Lagos",
                    "sekkle down",
                    "heaven's gate",
                    "nigerian music",
                    "ye song",
                    "ye ye",
                    "love damini",
                    "new albm",
                    "last last",
                    "burna",
                    "love",
                    "damini",
                    "afrobeats"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 & Burna Boy- 4 Kampe II [Official Audio]",
                    "description": "Burna Boy - \nStream/Download: http://BurnaBoy.lnk.to/4KampeII\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nDesigner: KSGRAPH  \n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nLyrics: \nDeja konnen mwen pral brile sa\nExcuse-moi, veux tu danser konpa\nMwen pat konn fanm ayisyen dous konsa\nOu met mande, mwen se yon neg naija\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\n[Translation]\nYou already know I'm going to kill this (referring to performing or dancing)\nExcuse me, would you like to dance Kompa?\nI didn't know Haitian women were this sweet\nYou can ask me, I'm a Nigerian guy\nDanc\u00e9 (French-derived, meaning to dance)\n\"Plog\u00e9 (Plugged\" or tuned in - likely a slang term, could refer to being connected or on point)\nGouy\u00e9  (Enjoy or  vibe  (a term often used in Caribbean culture, indicating a fun or positive experience)\n\nAd libs\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nPlog\u00e9\ngouy\u00e9\n\nBurna Boy\nI pull up uninvited me nuh bother find authorisation\nBecause my presence is a gift from God and you\u2019re looking like an angel (baby o)\nChant\u00e9\nDanc\u00e9\nGouy\u00e9\n\nBooty like a circle oh\nAnd I go handle am carefully\nPlus I know you wore that dress for me\n\nBurna Boy + JDF vocals\n(da-da-da)\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nJDF\nBabe JDF enchant\u00e9\nJ\u2019ai des KBIS \u00e0 plus les compter\nJ\u2019remercie Dieu parce qu\u2019on a la sant\u00e9\nJ\u2019montre pas \u00e0 baby sinon y\u2019aura trop d\u2019d\u00e9bats\n\n[Translation]\nBabe JDF nice to meet you\nI got more businesses that I can count\nI thank God we\u2019re healthy\nI won't show to my wife or there'll be too many problems\n\nBurna Boy\nHello o ma ga \nInternational no be local gan\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\n[Translation]\nHello it\u2019s amazing/surprising\nInternational is not the same as local stuff\nHold you for your hands bring you closer\nShow you how to dance to my konpa (konpa)\n\nBurna Boy\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nCh\u00e8n nan koum freeze tankou medusa\nNan kat kampe nap fe kamasutra\nMap vin cheche ou nan Lamborghini tou nwa\n\n[Translation]\nHallelujah\nGot too much money but I\u2019m still a shooter\nDon\u2019t take badman fi Faly Pupa\nCause my money bigger than Yokozuna\nI\u2019m tatted up like I\u2019m in the yakuza\nChain in the neck freezes like Medusa (reference to frozen or intense look)\nIn the backseat, we\u2019re doing kamasutra\nI\u2019m coming to pock you up in a black Lamborghini\n\nJDF\nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nBurna Boy + JDF vocals \nBaby j\u2019ai les tales vini (da-da-da)\nVini vini pa timide (da-da-da)\nRider en Lamborghini (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nFull BBL b\u00e9b\u00e9 (da-da-da)\nPas m\u00eal\u00e9, pas m\u00eal\u00e9 (da-da-da)\nCh\u00e9ri nou sou sa, kamp\u00e9 (dan-dan-dan)\n\n[Translation]\n(da-da-da)\nBaby, I have the money, come on (da-da-da)\nCome, come, don't be shy (da-da-da)\nGetting out in a Lamborghini (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nFull BBL baby (da-da-da)\nKeep out, keep out of it (da-da-da)\nBaby, we're standing strong on that (dan dan dan)\n\nOutro chatter\n\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1257693",
                "likeCount": "75642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MLuNbxTab5jUvACouYoR8LoePqA",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5535958",
                "likeCount": "394335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2OJocLuS2X2-wIFuwIkUU7OzUk",
            "id": "K0SV6Gb_yHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T02:07:45Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Philadelphia Union | Full Match Highlight | Messi Makes The Difference!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #philadelphiaunion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "MIA vs. Philadelphia Union",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Philadelphia Union | Full Match Highlight | Messi Makes The Difference!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #philadelphiaunion"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1220574",
                "likeCount": "28501",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xFS1sE33VdL3d0vThGs3DqjkIc4",
            "id": "PDXFShvPZ28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T16:00:26Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE D\u00c9GUSTE UN TACOS AVEC UN RAPPEUR",
                "description": "Une Danielle, un rappeur, un tacos. Le combo parfait !\n\nMerci O'Tacos pour le d\u00e9j' : https://linktr.ee/otacosinternational\nMerci Dadi d'avoir accept\u00e9 l'invitation de Danielle \u00e0 partager un Tacos\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.insagram.com/arthurlombard\n\nMontage : Arthur Lombard / Nellu Prod\nImages : Arthur Lombard / Valentine Rocher",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDXFShvPZ28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE D\u00c9GUSTE UN TACOS AVEC UN RAPPEUR",
                    "description": "Une Danielle, un rappeur, un tacos. Le combo parfait !\n\nMerci O'Tacos pour le d\u00e9j' : https://linktr.ee/otacosinternational\nMerci Dadi d'avoir accept\u00e9 l'invitation de Danielle \u00e0 partager un Tacos\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.insagram.com/arthurlombard\n\nMontage : Arthur Lombard / Nellu Prod\nImages : Arthur Lombard / Valentine Rocher"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177559",
                "likeCount": "9396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8n2WQiXC7S7IPUVgqhxMQfTA43U",
            "id": "4pgo_YeYW08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:44:02Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27/03/2025",
                "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:19:00 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:21:10 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:40 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:24:20 Shadow Labyrinth\n00:25:48 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:27:02 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:45 Metroid Prime 4: Beyond\n00:32:15 Disney Vilains Caf\u00e9 Enchant\u00e9\n00:33:16 Witchbrook\n00:34:36 The Eternal Life of Goldman\n00:35:08 GRADIUS ORIGINS\n00:35:54 Rift of the NecroDancer\n00:36:29 Tamagotchi Plaza\n00:37:36 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A\n00:41:04 Rhythm Paradise Groove\n00:43:17 D\u00e9couvrez les cartes de jeu virtuelles\n00:46:11 Encore bien d'autres jeux arrivent sur Nintendo Switch !\n00:47:16 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:48:28 Monument Valley, Monument Valley 2 et Monument Valley 3\n00:49:40 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:55 MARVEL Cosmic Invasion\n00:52:05 Tomodachi Life : Une vie de r\u00eave\n00:53:41 D\u00e9couvrez Nintendo Today!\n\nSuivez ce Nintendo Direct pour d\u00e9couvrir environ 30 minutes d'informations centr\u00e9es sur les jeux Nintendo Switch \u00e0 venir.\nAucune information relative \u00e0 la Nintendo Switch 2 ne sera communiqu\u00e9e lors de cette pr\u00e9sentation.\n\nLes informations sur la Nintendo Switch\u00a02 seront r\u00e9v\u00e9l\u00e9es le 2\u00a0avril \u00e0 15:00 \u00e0 l'occasion du Nintendo Direct: Nintendo Switch\u00a02 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pgo_YeYW08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch",
                    "Nintendo Direct",
                    "ND",
                    "Direct mars",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "news",
                    "nouveaut\u00e9s",
                    "Nintendo news",
                    "nouveaut\u00e9s Nintendo",
                    "annonces Nintendo",
                    "Metroid Prime 4",
                    "L\u00e9gendes Pok\u00e9mon Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "cartes de jeu virtuelles",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27/03/2025",
                    "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:19:00 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:21:10 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:40 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:24:20 Shadow Labyrinth\n00:25:48 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:27:02 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:45 Metroid Prime 4: Beyond\n00:32:15 Disney Vilains Caf\u00e9 Enchant\u00e9\n00:33:16 Witchbrook\n00:34:36 The Eternal Life of Goldman\n00:35:08 GRADIUS ORIGINS\n00:35:54 Rift of the NecroDancer\n00:36:29 Tamagotchi Plaza\n00:37:36 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A\n00:41:04 Rhythm Paradise Groove\n00:43:17 D\u00e9couvrez les cartes de jeu virtuelles\n00:46:11 Encore bien d'autres jeux arrivent sur Nintendo Switch !\n00:47:16 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:48:28 Monument Valley, Monument Valley 2 et Monument Valley 3\n00:49:40 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:55 MARVEL Cosmic Invasion\n00:52:05 Tomodachi Life : Une vie de r\u00eave\n00:53:41 D\u00e9couvrez Nintendo Today!\n\nSuivez ce Nintendo Direct pour d\u00e9couvrir environ 30 minutes d'informations centr\u00e9es sur les jeux Nintendo Switch \u00e0 venir.\nAucune information relative \u00e0 la Nintendo Switch 2 ne sera communiqu\u00e9e lors de cette pr\u00e9sentation.\n\nLes informations sur la Nintendo Switch\u00a02 seront r\u00e9v\u00e9l\u00e9es le 2\u00a0avril \u00e0 15:00 \u00e0 l'occasion du Nintendo Direct: Nintendo Switch\u00a02 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292970",
                "likeCount": "10120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChKkatCVnsi10CVKJCVFhp9VKH0",
            "id": "-PMWyYpEIpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:15:00Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "LE PLUS GROS PROJET DE MA VIE ( Objectif 500 km/h )",
                "description": "La boutique \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nUn immense merci \u00e0 tous les gens qui rendent ce projet possible, \u00e0 la team pour avoir retrouv\u00e9 la Xantia Exclusive, et \u00e0 W-Autosport qui nous accompagne sur ce projet ( tout simplement les BOSS )\n\nInstagram de W-Autosport \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/wautosport/\n\n------------------------------------------------------\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nDrone : Thibault Gabet\nMontage : Lucas Aubert, Thibault Iacolare\nHabillage et effets sp\u00e9ciaux : Romain  Desveaux\nVignette : Quentin Legac\nD\u00e9cor sc\u00e8ne 1 : Maxime et Laurence N\u00e9ophytos\nDoublure Sylvain jeune : Quentin\nPartenaire projet et acteur : William Laurette\nEt merci \u00e0 \u00c9ric de la piste de Lurcy-L\u00e9vis pour son accueil et sa gentilesse\n------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #XANTIA #BUGATTILESNULLOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-PMWyYpEIpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "Bugatti",
                    "projet 500",
                    "objectif 500",
                    "500",
                    "500 km",
                    "500kmh",
                    "sylvain 500",
                    "sylvain xantia",
                    "xantia",
                    "vilebrequin xantia",
                    "exclusive",
                    "xantia exclusive",
                    "sylvain levy xantia",
                    "xantia activa",
                    "sylvain lyve xantia",
                    "projet sylvain",
                    "sylvain projet",
                    "concept 500",
                    "record vitesse",
                    "vitesse",
                    "record bugatti",
                    "record vitesse voiture",
                    "vitesse max voiture",
                    "voiture 500kmh",
                    "500 km/h",
                    "voiture 500km/h",
                    "2000 chevaux"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LE PLUS GROS PROJET DE MA VIE ( Objectif 500 km/h )",
                    "description": "La boutique \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\nUn immense merci \u00e0 tous les gens qui rendent ce projet possible, \u00e0 la team pour avoir retrouv\u00e9 la Xantia Exclusive, et \u00e0 W-Autosport qui nous accompagne sur ce projet ( tout simplement les BOSS )\n\nInstagram de W-Autosport \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/wautosport/\n\n------------------------------------------------------\n\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nDrone : Thibault Gabet\nMontage : Lucas Aubert, Thibault Iacolare\nHabillage et effets sp\u00e9ciaux : Romain  Desveaux\nVignette : Quentin Legac\nD\u00e9cor sc\u00e8ne 1 : Maxime et Laurence N\u00e9ophytos\nDoublure Sylvain jeune : Quentin\nPartenaire projet et acteur : William Laurette\nEt merci \u00e0 \u00c9ric de la piste de Lurcy-L\u00e9vis pour son accueil et sa gentilesse\n------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #XANTIA #BUGATTILESNULLOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1506830",
                "likeCount": "157848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zXAJBnYajTM57vLrOlOGV5RNiRg",
            "id": "4hsTbNmIff0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T12:00:06Z",
                "channelId": "UCKLI9RZjAOhNwqoJo3sqXUQ",
                "title": "Louane \u2013 maman (Eurovision France 2025) (Lyrics video)",
                "description": "\u00ab maman \u00bb out now \u23f3 : Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab solo \u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits :\n\u00c9crit par : Louane \nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati \nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing \nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati. \nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati. \nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati \nCopiste : Bertrand Luzignant \nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier au studio Saint Germain \nMix\u00e9 par Geoff Swann \nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt \nAtmos : Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants \nY'a plus de lits \nFinalement tu vois \nJ'ai construit ma vie \nEt le vide est grand \nLes questions aussi \nToi tu vas comment \nEst-ce que tu vois tout ici? \nEt j'ai bien chang\u00e9 \nJ'ai bien grandi \nDe toi j'ai gard\u00e9 \nTout ce qui fait qui je suis \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile \nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main \nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant \nQuand toi tu m'tenais la main. \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais \nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps \nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman \n_______\n\nThere are no more one night stands \nThere are no more beds \nIn the end, you see I've built my life And the emptiness is vast \nThe questions too \nHow are you? \nDo you see everything here? \nI've changed a lot \nI've grown up a lot \nFrom you, I kept everything that makes me who I am \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI've found indelible love \nYou know, the real one, always \nEven when time flies \nWhen he holds my hand \nI'm no longer afraid of anything \nAnd it feels like before \nWhen you used to hold my hand \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum, Mum, Mum \nIf I wanted to stop time Now, it's me she calls \nMum\n\nIsland Def Jam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4hsTbNmIff0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (Eurovision France 2025) (Lyrics video)",
                    "description": "\u00ab maman \u00bb out now \u23f3 : Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab solo \u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits :\n\u00c9crit par : Louane \nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati \nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing \nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati. \nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati. \nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati \nCopiste : Bertrand Luzignant \nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier au studio Saint Germain \nMix\u00e9 par Geoff Swann \nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt \nAtmos : Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants \nY'a plus de lits \nFinalement tu vois \nJ'ai construit ma vie \nEt le vide est grand \nLes questions aussi \nToi tu vas comment \nEst-ce que tu vois tout ici? \nEt j'ai bien chang\u00e9 \nJ'ai bien grandi \nDe toi j'ai gard\u00e9 \nTout ce qui fait qui je suis \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, maman \nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile \nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main \nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant \nQuand toi tu m'tenais la main. \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais \nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman \nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman \nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps \nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman \n_______\n\nThere are no more one night stands \nThere are no more beds \nIn the end, you see I've built my life And the emptiness is vast \nThe questions too \nHow are you? \nDo you see everything here? \nI've changed a lot \nI've grown up a lot \nFrom you, I kept everything that makes me who I am \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI've found indelible love \nYou know, the real one, always \nEven when time flies \nWhen he holds my hand \nI'm no longer afraid of anything \nAnd it feels like before \nWhen you used to hold my hand \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum \nI'm better, I know where I'm going I stopped counting the years And if I wanted to stop time Now, it's me she calls 'Mum' \nMum, Mum, Mum, Mum, Mum \nIf I wanted to stop time Now, it's me she calls \nMum\n\nIsland Def Jam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84470",
                "likeCount": "2110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A9Gknwv2iPTm_tEWR1-6vqG1t_8",
            "id": "A1J-upCGuY4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCcZ8Rv0lKwxlXOpen-h3itA",
                "title": "Linh - J'avoue (Lyrics video)",
                "description": "Linh - J'avoue (Lyrics video) \n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : No Name Visual \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\n#Linh #Lyrics #Javoue",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1J-upCGuY4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LINH",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linh - J'avoue (Lyrics video)",
                    "description": "Linh - J'avoue (Lyrics video) \n\u00c9couter / T\u00e9l\u00e9charger : https://linh.bfan.link/j-avoue\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : No Name Visual \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://bit.ly/3ntaud0\n\nRejoins LINH sur :\nInstagram : http://instagram.com/linhofficiel  \nFacebook : https://m.facebook.com/linhofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/linhofficielle \nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZS4cQmbh/\n\n#Linh #Lyrics #Javoue"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138668",
                "likeCount": "5868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1yo_0ewYUGIa8X1bFrIiLFBsGLk",
            "id": "Z_UGCcihJLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:44Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "revoir son ex",
                "description": "les effets secondaires d'\u00eatre une femme ind\u00e9pendante\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_UGCcihJLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "lyon",
                    "seule",
                    "chit chat",
                    "haul"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "revoir son ex",
                    "description": "les effets secondaires d'\u00eatre une femme ind\u00e9pendante\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213343",
                "likeCount": "12671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7N4QalumCsTIKT6Ci6tHg7yWlgk",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7093911",
                "likeCount": "176469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_-P8pFC-iP1-ym9byEQPZrVvh-E",
            "id": "WqgewvOuNGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T18:10:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Il ne me reste qu\u2019un bras, mais je dois survivre",
                "description": "Endoparasitic est un survival-horror immersif qui vous plonge en pleine horreur spatiale. Dans ce jeu ind\u00e9pendant, un parasite a d\u00e9j\u00e0 ravag\u00e9 votre corps, ne vous laissant qu\u2019un seul bras pour survivre. Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire d\u2019Endoparasitic et Endoparasitic 2: de la lutte du scientifique Cynthe contre l\u2019infection aux exp\u00e9riences qui ont d\u00e9rap\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 sa traque de Luce, devenue l\u2019h\u00f4te du parasite.\n#endoparasitic \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WqgewvOuNGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "Endoparasitic",
                    "endoparasitic 1",
                    "endoparasitic 2",
                    "jeu d'horreur",
                    "jeu ind\u00e9pendant",
                    "hunter gaming",
                    "storytelling",
                    "histoire endoparasitic",
                    "fin endoparasitic",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Il ne me reste qu\u2019un bras, mais je dois survivre",
                    "description": "Endoparasitic est un survival-horror immersif qui vous plonge en pleine horreur spatiale. Dans ce jeu ind\u00e9pendant, un parasite a d\u00e9j\u00e0 ravag\u00e9 votre corps, ne vous laissant qu\u2019un seul bras pour survivre. Dans cette vid\u00e9o, je vous raconte toute l\u2019histoire d\u2019Endoparasitic et Endoparasitic 2: de la lutte du scientifique Cynthe contre l\u2019infection aux exp\u00e9riences qui ont d\u00e9rap\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 sa traque de Luce, devenue l\u2019h\u00f4te du parasite.\n#endoparasitic \n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260873",
                "likeCount": "14414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hmwt-mGFJoZsbRVBqtm4MYeJfko",
            "id": "9i1kDTDtNFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T08:18:54Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "MISE EN ROUTE DE L'\u00c9PANDEUR !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i1kDTDtNFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "\u00e9pandeur",
                    "Fumier",
                    "Claas",
                    "Tracteur",
                    "Agriculteur"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MISE EN ROUTE DE L'\u00c9PANDEUR !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165493",
                "likeCount": "16186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5vwJtgbV8sk6fQ5LgwfgRY0yHw",
            "id": "mgtVaUE2d8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:50:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgtVaUE2d8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game",
                    "TVRoyale",
                    "TV Royale",
                    "Clash",
                    "Royale",
                    "Royal",
                    "Clash Royal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NO MORE CHEST TIMERS?! New Champion, and more! | TV Royale",
                    "description": "NO MORE WAITING! Goodbye Chest Timers - Unlock rewards instantly!\nNEW CHAMPION: Boss Bandit leads the Forest Gang into Battle!\nRevamped season rewards: Play your way and earn rewards!\nand MORE\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742409",
                "likeCount": "41010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5WIberSWlnk-ZjQsAj6c-ASfEjM",
            "id": "hKI5sth7M_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:42Z",
                "channelId": "UCuoYUPZjt45iE_kPMN241IA",
                "title": "DIEU MERCI",
                "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nDIEU MERCI \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hKI5sth7M_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vald - Topic",
                "tags": [
                    "Vald",
                    "PANDEMONIUM",
                    "DIEU MERCI"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIEU MERCI",
                    "description": "Provided to YouTube by Echelon Records\n\nDIEU MERCI \u00b7 Vald\n\nPANDEMONIUM\n\n\u2117 2025 Echelon Records, distributed by Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-03-28\n\nComposer: BBP\nRecording Engineer: Lucien Roque\nMixing Engineer: Hugo Martinez\nMastering Engineer: Eric \u00ab 110V \u00bb Chevet\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181728",
                "likeCount": "4271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4zr6h0tuhoD78j0fBOhhCc2iHZs",
            "id": "YFhaZA5wSko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T11:00:42Z",
                "channelId": "UCOvYc9SLXqnfOB-jEiYo_Xg",
                "title": "Bekar - Tourmente (clip officiel)",
                "description": "\"Tourmente\", nouveau titre disponible: https://panenkamusic.lnk.to/Bekar-Tourmente\nBilletterie Z\u00e9niths Paris et Lille : https://tix.to/Bekar_zeniths\n\nComposition: Lucci'\n\nR\u00e9alisation:  N'Kruma / @mobiusvisio \nEtalonnage : Leo Odekerken\n\nSuis-moi :\nInstagram : https://www.instagram.com/bekarnfr\nTwitter : https://twitter.com/BekarNFR\nFacebook : https://www.facebook.com/BekarTNF/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@bekarnfr\n\n\u00aeNFR Productions",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFhaZA5wSko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bekar NFR",
                "tags": [
                    "bekar",
                    "tourmente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bekar - Tourmente (clip officiel)",
                    "description": "\"Tourmente\", nouveau titre disponible: https://panenkamusic.lnk.to/Bekar-Tourmente\nBilletterie Z\u00e9niths Paris et Lille : https://tix.to/Bekar_zeniths\n\nComposition: Lucci'\n\nR\u00e9alisation:  N'Kruma / @mobiusvisio \nEtalonnage : Leo Odekerken\n\nSuis-moi :\nInstagram : https://www.instagram.com/bekarnfr\nTwitter : https://twitter.com/BekarNFR\nFacebook : https://www.facebook.com/BekarTNF/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@bekarnfr\n\n\u00aeNFR Productions"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116396",
                "likeCount": "6139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UQwWkerJpB4YPDS7zVQWMn8yMgM",
            "id": "D1rmYlqyqVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T20:30:01Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Des activistes projettent le salut d'Elon Musk sur une usine Tesla - Le dessous des images - ARTE",
                "description": "En janvier 2025, Elon Musk a ex\u00e9cut\u00e9 un geste pol\u00e9mique dans lequel beaucoup ont vu un salut nazi. Rapidement, des artistes activistes l'ont d\u00e9tourn\u00e9 et projet\u00e9 sur la m\u00e9ga-usine Tesla pr\u00e8s de Berlin. Comment Elon Musk et l'extr\u00eame droite\u00a0cultivent-ils l\u2019ambivalence de certains symboles \u202f?\u00a0\u00a0\r\n\r\nLe 20 janvier 2025, pour c\u00e9l\u00e9brer la victoire de Donald Trump, Elon Musk a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 un geste controvers\u00e9, suscitant un d\u00e9bat mondial sur sa signification : s'agissait-il d'un salut nazi ? En Allemagne, le \u201cCentre pour la beaut\u00e9 politique\u201d a projet\u00e9 l'image de ce geste sur la plus grande usine Tesla d'Europe. Son cofondateur, Philipp Ruch, explique les motivations derri\u00e8re cette action symbolique. Le sociologue Erwan Lecoeur rappelle que cultiver l'ambigu\u00eft\u00e9 des symboles est une strat\u00e9gie classique de l'extr\u00eame droite, appel\u00e9e \u201cdog whistle\u201d. Une pratique parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par Elon Musk.\n\n#ElonMusk #Tesla \n\nCr\u00e9dits : \n\nGETTY IMAGES/PERISCOPE FILM LLC ARCHIVES /GRINBERG, PARAMOUNT/PATHE NEWSREELS/HULTON ARCHIVE/ CHESNOT/  VINCENT ISORE/SANDI BACHOM/MICHAEL NIGRO\nINA\n INSTA@EVYREIN_OFFICIAL\nLEDBYDONKEYS / POLITICAL_BEAUTY \nTHE WHITE HOUSE\n\n00:57 Le geste d'Elon Musk projet\u00e9 sur une usine Tesla\n03:05 Un op\u00e9ration coup de poing\n06:48 C'est quoi, le \"dog whistle\" ? \n\nMagazine pr\u00e9sent\u00e9 par Sonia Devillers (France, 2025, 11mn) - Production : Arte France D\u00e9veloppement\n\nSuivez-nous sur Instagram \ud83d\udc49 @dessousdesimages_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1rmYlqyqVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "Le dessous des images",
                    "Sonia Devillers",
                    "Heil Tesla",
                    "Telsa",
                    "Elon Musk",
                    "Musk",
                    "Trump",
                    "Salut nazi",
                    "fascisme",
                    "dog whistle",
                    "Extr\u00eame droite",
                    "strat\u00e9gie",
                    "communication",
                    "salut fasciste",
                    "David Lane",
                    "supr\u00e9macisme",
                    "Jean Marie Le Pen",
                    "AfD",
                    "Allemagne"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des activistes projettent le salut d'Elon Musk sur une usine Tesla - Le dessous des images - ARTE",
                    "description": "En janvier 2025, Elon Musk a ex\u00e9cut\u00e9 un geste pol\u00e9mique dans lequel beaucoup ont vu un salut nazi. Rapidement, des artistes activistes l'ont d\u00e9tourn\u00e9 et projet\u00e9 sur la m\u00e9ga-usine Tesla pr\u00e8s de Berlin. Comment Elon Musk et l'extr\u00eame droite\u00a0cultivent-ils l\u2019ambivalence de certains symboles \u202f?\u00a0\u00a0\r\n\r\nLe 20 janvier 2025, pour c\u00e9l\u00e9brer la victoire de Donald Trump, Elon Musk a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 un geste controvers\u00e9, suscitant un d\u00e9bat mondial sur sa signification : s'agissait-il d'un salut nazi ? En Allemagne, le \u201cCentre pour la beaut\u00e9 politique\u201d a projet\u00e9 l'image de ce geste sur la plus grande usine Tesla d'Europe. Son cofondateur, Philipp Ruch, explique les motivations derri\u00e8re cette action symbolique. Le sociologue Erwan Lecoeur rappelle que cultiver l'ambigu\u00eft\u00e9 des symboles est une strat\u00e9gie classique de l'extr\u00eame droite, appel\u00e9e \u201cdog whistle\u201d. Une pratique parfaitement ma\u00eetris\u00e9e par Elon Musk.\n\n#ElonMusk #Tesla \n\nCr\u00e9dits : \n\nGETTY IMAGES/PERISCOPE FILM LLC ARCHIVES /GRINBERG, PARAMOUNT/PATHE NEWSREELS/HULTON ARCHIVE/ CHESNOT/  VINCENT ISORE/SANDI BACHOM/MICHAEL NIGRO\nINA\n INSTA@EVYREIN_OFFICIAL\nLEDBYDONKEYS / POLITICAL_BEAUTY \nTHE WHITE HOUSE\n\n00:57 Le geste d'Elon Musk projet\u00e9 sur une usine Tesla\n03:05 Un op\u00e9ration coup de poing\n06:48 C'est quoi, le \"dog whistle\" ? \n\nMagazine pr\u00e9sent\u00e9 par Sonia Devillers (France, 2025, 11mn) - Production : Arte France D\u00e9veloppement\n\nSuivez-nous sur Instagram \ud83d\udc49 @dessousdesimages_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147155",
                "likeCount": "4279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jDcmq1rbfohON1dq0AMvm1Oh7PQ",
            "id": "Or75hgMDrGQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:06Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "On emm\u00e8ne AMINE \u00e0 LIVERPOOL! (il \u00e9tait pas pr\u00eat... \ud83d\udc40\ud83d\udd25)",
                "description": "\ud83d\udd34\u26bd Quelle soir\u00e9e de folie \u00e0 Liverpool ! @Aminematue  a v\u00e9cu son tout premier match avec les ultras parisiens, et quelle ambiance ! Entre chants, fumig\u00e8nes et \u00e9motions fortes, il a d\u00e9couvert la ferveur des supporters du PSG comme jamais. Et en plus\u2026 VICTOIRE MAGIQUE de Paris en terre anglaise ! \ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Plonge avec nous dans les coulisses de cette soir\u00e9e inoubliable : du voyage, aux r\u00e9actions en tribunes, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019explosion de joie au coup de sifflet final ! \ud83c\udfa5\u2728\n\n\ud83d\udcac Dis-nous en commentaire ce que t\u2019as pens\u00e9 du match et si tu veux voir Amine revivre une exp\u00e9rience pareille ! \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi et active la cloche pour ne rien rater des prochains vlogs de match ! #PSG #LiverpoolPSG #AmineMaTue #UltrasParis\n\n#parissaintgermain #amine #ucl #liverpool \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or75hgMDrGQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "LigueDesChampions",
                    "Anfield",
                    "Liverpool",
                    "PSGvsLiverpool",
                    "MatchDeFoot",
                    "AmineAnfield",
                    "AminematueVlog",
                    "ParisSaintGermain",
                    "FootballVlog",
                    "ChampionLeagueVlog",
                    "PSGLiverpool",
                    "AmineVoyage",
                    "AventurePSG",
                    "LigueDesChampions2025",
                    "PSGFans",
                    "FootballFans",
                    "VlogFootball",
                    "MatchDayVlog",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Paris",
                    "Football",
                    "LiverpoolPSG",
                    "LIVPSG",
                    "Voyage",
                    "Amine",
                    "Vlog",
                    "Dou\u00e9",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9",
                    "Travel",
                    "Supporters",
                    "Allez Paris",
                    "Matchday"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On emm\u00e8ne AMINE \u00e0 LIVERPOOL! (il \u00e9tait pas pr\u00eat... \ud83d\udc40\ud83d\udd25)",
                    "description": "\ud83d\udd34\u26bd Quelle soir\u00e9e de folie \u00e0 Liverpool ! @Aminematue  a v\u00e9cu son tout premier match avec les ultras parisiens, et quelle ambiance ! Entre chants, fumig\u00e8nes et \u00e9motions fortes, il a d\u00e9couvert la ferveur des supporters du PSG comme jamais. Et en plus\u2026 VICTOIRE MAGIQUE de Paris en terre anglaise ! \ud83d\udca5\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49 Plonge avec nous dans les coulisses de cette soir\u00e9e inoubliable : du voyage, aux r\u00e9actions en tribunes, jusqu\u2019\u00e0 l\u2019explosion de joie au coup de sifflet final ! \ud83c\udfa5\u2728\n\n\ud83d\udcac Dis-nous en commentaire ce que t\u2019as pens\u00e9 du match et si tu veux voir Amine revivre une exp\u00e9rience pareille ! \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd14 Abonne-toi et active la cloche pour ne rien rater des prochains vlogs de match ! #PSG #LiverpoolPSG #AmineMaTue #UltrasParis\n\n#parissaintgermain #amine #ucl #liverpool \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265548",
                "likeCount": "12249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dm34DWGhzY1K-Hd5_5JLqaTjmi4",
            "id": "WeR0FsUCrS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T16:30:38Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Yvick est le plus dr\u00f4le. Et le plus nul en ch\u00e2teau de cartes. Mais le plus dr\u00f4le.",
                "description": "On vous offre pas un moment d'anthologie dans le cercle cach\u00e9 du ch\u00e2teau de cartes, PAR CONTRE, on vous offre des rires \u00e0 la pelle !\nEnfin, trois cerveaux en roue libre, \u00e7a donne \u00e7a !\n\nMerci pour tout Mister V https://www.youtube.com/@mistervofficial \n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nOasis, Alexis Lesage, Colonel Reyel, Sylvain Mirouf, Mosimann et Corneille pour leur droit de r\u00e9ponse.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WeR0FsUCrS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yvick est le plus dr\u00f4le. Et le plus nul en ch\u00e2teau de cartes. Mais le plus dr\u00f4le.",
                    "description": "On vous offre pas un moment d'anthologie dans le cercle cach\u00e9 du ch\u00e2teau de cartes, PAR CONTRE, on vous offre des rires \u00e0 la pelle !\nEnfin, trois cerveaux en roue libre, \u00e7a donne \u00e7a !\n\nMerci pour tout Mister V https://www.youtube.com/@mistervofficial \n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nOasis, Alexis Lesage, Colonel Reyel, Sylvain Mirouf, Mosimann et Corneille pour leur droit de r\u00e9ponse.\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2199436",
                "likeCount": "106430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZ_zAtQnGtnYjh_KHlIa3Kf9Ono",
            "id": "xjZeo7FIWQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T05:00:49Z",
                "channelId": "UCPplJEsqnAH_8s8qvyI3BEw",
                "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Compl\u00e9ment d\u2019enqu\u00eate",
                "tags": [
                    "compl\u00e9ment d'enqu\u00eate",
                    "information",
                    "france 2"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                    "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171146",
                "likeCount": "1856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sShZ0Zw8qedVpRwtKjvAczQqWn8",
            "id": "TjnQBiF2K6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:38:36Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Tomodachi Life\u00a0: Une vie de r\u00eave \u2013 Sortie en 2026 sur Nintendo Switch",
                "description": "Apr\u00e8s plus de dix ans, Tomodachi Life fait son retour\u00a0!\nTomodachi Life : Une vie de r\u00eave sortira l'an prochain sur Nintendo Switch.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#TomodachiLife #NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TjnQBiF2K6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "officiel",
                    "nouveau",
                    "console",
                    "fran\u00e7ais",
                    "fr",
                    "Tomodachi Life",
                    "Une vie de reve",
                    "Mii",
                    "Tomodachi Switch",
                    "Tomodachi Life Switch",
                    "Latest YouTube videos",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch",
                    "Switch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tomodachi Life\u00a0: Une vie de r\u00eave \u2013 Sortie en 2026 sur Nintendo Switch",
                    "description": "Apr\u00e8s plus de dix ans, Tomodachi Life fait son retour\u00a0!\nTomodachi Life : Une vie de r\u00eave sortira l'an prochain sur Nintendo Switch.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#TomodachiLife #NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72305",
                "likeCount": "6669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dXNQXm20V8yKPgiKCoAQ_tnFWuM",
            "id": "-ZmLEVnbzvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:00:00Z",
                "channelId": "UC9lEEJEv5SJDGx6NPtkGsWw",
                "title": "J'ai un peu honte mais...",
                "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBon allez, parce qu\u2019on se dit tout ici, autant vous partager ce que j\u2019exp\u00e9rimente.et j\u2019avoue, je sais pas trop pourquoi, j\u2019en ai un peu honte.\nIl y a comme une forme d\u2019\u00e9chec pour moi de prendre ce m\u00e9doc. C\u2019est relou d\u2019\u00eatre siiiiii dure avec soi olalala\nMais bon, en parler ici c\u2019est assumer aussi hein !\nDonc on assume bordel\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZmLEVnbzvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliette Katz",
                "tags": [
                    "coucou les girls",
                    "coucou les girl",
                    "juliette katz",
                    "juliette cats",
                    "humour",
                    "parent",
                    "grossesse",
                    "influence",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai un peu honte mais...",
                    "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nBon allez, parce qu\u2019on se dit tout ici, autant vous partager ce que j\u2019exp\u00e9rimente.et j\u2019avoue, je sais pas trop pourquoi, j\u2019en ai un peu honte.\nIl y a comme une forme d\u2019\u00e9chec pour moi de prendre ce m\u00e9doc. C\u2019est relou d\u2019\u00eatre siiiiii dure avec soi olalala\nMais bon, en parler ici c\u2019est assumer aussi hein !\nDonc on assume bordel\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78108",
                "likeCount": "3789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zHnky6tEAROmdv1QvQKrX6pULJU",
            "id": "iIjfih4Om2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T10:47:45Z",
                "channelId": "UCvg4_wSz4Cmo4xRPXaKU47A",
                "title": "Signal Gate : le scandale qui secoue l'administration Trump - Reportage C dans l'air 26.05.2025",
                "description": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019une faille de s\u00e9curit\u00e9 retentissante. Le r\u00e9dacteur en chef du site The Atlantic a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, lundi 24 mars, avoir pu assister \"par erreur\" \u00e0 une r\u00e9union \"top secr\u00e8te\" sur la messagerie Signal rassemblant 18 responsables am\u00e9ricains de premier plan concernant les bombardements am\u00e9ricains au Y\u00e9men, avant m\u00eame qu\u2019ils aient lieu le 15 mars dernier. Une r\u00e9v\u00e9lation qui suscite depuis une onde de choc aux \u00c9tats-Unis, tandis que les appels \u00e0 la d\u00e9mission se sont multipli\u00e9s contre ces membres du gouvernement qualifi\u00e9s \"d\u2019amateurs\".\nCe serait, en effet, Michael Waltz, le conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale de Donald Trump, qui aurait ajout\u00e9 par erreur Jeffrey Goldberg \u00e0 un groupe sur Signal aux c\u00f4t\u00e9s des principaux poids lourds du gouvernement. Le vice-pr\u00e9sident J.D. Vance participait \u00e0 cette conversation, tout comme Pete Hegseth, le ministre de la D\u00e9fense, John Ratcliffe, le directeur de la CIA, ou encore Steve Witkoff, l\u2019\u00e9missaire sp\u00e9cial du pr\u00e9sident am\u00e9ricain pour le Moyen-Orient et l\u2019Ukraine.\nSur ce fil de discussions, le journaliste a pu prendre connaissance du d\u00e9tail des plans US pour bombarder les Houthis au Y\u00e9men. Il a \u00e9galement pu lire des \u00e9changes, crus et sans d\u00e9tours, critiquant les Europ\u00e9ens, qualifi\u00e9s de \"profiteurs path\u00e9tiques\" de l\u2019argent et de la puissance militaire des \u00c9tats-Unis.\nAu-del\u00e0 de la bourde, le recours \u00e0 cette messagerie et les propos qui y ont \u00e9t\u00e9 tenus suscitent un toll\u00e9 outre-Atlantique. \"C'est l'une des fuites de renseignement militaire les plus stup\u00e9fiantes que j'ai lues depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps\", a d\u00e9nonc\u00e9 le chef de la minorit\u00e9 d\u00e9mocrate au S\u00e9nat am\u00e9ricain, Chuck Schumer, appelant \u00e0 une \"enqu\u00eate compl\u00e8te\". \"D'un point de vue de s\u00e9curit\u00e9 op\u00e9rationnelle, c'est le plus grand foirage possible. Ces gens ne peuvent pas assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'Am\u00e9rique\", a critiqu\u00e9 pour sa part sur X Pete Buttigieg, personnalit\u00e9 en vue du parti d\u00e9mocrate. Mais une des r\u00e9actions les plus comment\u00e9es est venue d'Hillary Clinton, candidate malheureuse face \u00e0 Donald Trump \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2016. Le r\u00e9publicain l'avait attaqu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9poque sans rel\u00e2che pour avoir envoy\u00e9 des courriers \u00e9lectroniques officiels via une messagerie priv\u00e9e quand elle \u00e9tait secr\u00e9taire d'Etat. \"Dites-moi que c'est une blague\", a-t-elle \u00e9crit sur le r\u00e9seau social X, en partageant l'article de The Atlantic.\n\"Je ne sais rien de tout cela\", a r\u00e9pondu Donald Trump, interrog\u00e9 lundi sur ces r\u00e9v\u00e9lations qui secouent Washington. Un peu plus tard, sa porte-parole, Karoline Leavitt, a assur\u00e9 que le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \"continuait d'avoir la plus grande confiance dans son \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 nationale, y compris son conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale, Mike Waltz\".\nUne affaire et des propos qui ont provoqu\u00e9 \u00e9galement col\u00e8re et consternation en Europe. \"Poutine est d\u00e9sormais au ch\u00f4mage : plus besoin d\u2019espionner, les fuites viennent des Am\u00e9ricains eux-m\u00eames\", a ironis\u00e9 l\u2019eurod\u00e9put\u00e9e Nathalie Loiseau, avant d\u2019enfoncer le clou : \"Il n\u2019y a plus d\u2019adultes dans la pi\u00e8ce \u00e0 Washington. M\u00eame mes ados sont plus responsables\". Face \u00e0 la pol\u00e9mique, certains responsables europ\u00e9ens n\u00e9anmoins appellent \u00e0 l\u2019apaisement. Mais la mani\u00e8re dont les \u00c9tats-Unis parlent de l\u2019UE en ce moment \"n\u2019aide pas\", a admis la d\u00e9put\u00e9e danoise Christel Schaldemose, alors qu\u2019une nouvelle visite au Groenland ce jeudi du conseiller am\u00e9ricain \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale et de l\u2019\u00e9pouse du vice-pr\u00e9sident J.D. Vance relance les tensions.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIjfih4Om2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C dans l'air - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "C dans l'air",
                    "CIA",
                    "Etats-Unis",
                    "Faille",
                    "France 5",
                    "JD Vance",
                    "Trump",
                    "Washington",
                    "administration",
                    "axel de tarl\u00e9",
                    "bonbardements",
                    "d\u00e9fense",
                    "europ\u00e9ens",
                    "eurpe",
                    "frappes",
                    "houtis",
                    "renseignement",
                    "signal",
                    "s\u00e9curit\u00e9",
                    "yemen",
                    "\u00e9mission"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Signal Gate : le scandale qui secoue l'administration Trump - Reportage C dans l'air 26.05.2025",
                    "description": "C\u2019est l\u2019histoire d\u2019une faille de s\u00e9curit\u00e9 retentissante. Le r\u00e9dacteur en chef du site The Atlantic a r\u00e9v\u00e9l\u00e9, lundi 24 mars, avoir pu assister \"par erreur\" \u00e0 une r\u00e9union \"top secr\u00e8te\" sur la messagerie Signal rassemblant 18 responsables am\u00e9ricains de premier plan concernant les bombardements am\u00e9ricains au Y\u00e9men, avant m\u00eame qu\u2019ils aient lieu le 15 mars dernier. Une r\u00e9v\u00e9lation qui suscite depuis une onde de choc aux \u00c9tats-Unis, tandis que les appels \u00e0 la d\u00e9mission se sont multipli\u00e9s contre ces membres du gouvernement qualifi\u00e9s \"d\u2019amateurs\".\nCe serait, en effet, Michael Waltz, le conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale de Donald Trump, qui aurait ajout\u00e9 par erreur Jeffrey Goldberg \u00e0 un groupe sur Signal aux c\u00f4t\u00e9s des principaux poids lourds du gouvernement. Le vice-pr\u00e9sident J.D. Vance participait \u00e0 cette conversation, tout comme Pete Hegseth, le ministre de la D\u00e9fense, John Ratcliffe, le directeur de la CIA, ou encore Steve Witkoff, l\u2019\u00e9missaire sp\u00e9cial du pr\u00e9sident am\u00e9ricain pour le Moyen-Orient et l\u2019Ukraine.\nSur ce fil de discussions, le journaliste a pu prendre connaissance du d\u00e9tail des plans US pour bombarder les Houthis au Y\u00e9men. Il a \u00e9galement pu lire des \u00e9changes, crus et sans d\u00e9tours, critiquant les Europ\u00e9ens, qualifi\u00e9s de \"profiteurs path\u00e9tiques\" de l\u2019argent et de la puissance militaire des \u00c9tats-Unis.\nAu-del\u00e0 de la bourde, le recours \u00e0 cette messagerie et les propos qui y ont \u00e9t\u00e9 tenus suscitent un toll\u00e9 outre-Atlantique. \"C'est l'une des fuites de renseignement militaire les plus stup\u00e9fiantes que j'ai lues depuis tr\u00e8s, tr\u00e8s longtemps\", a d\u00e9nonc\u00e9 le chef de la minorit\u00e9 d\u00e9mocrate au S\u00e9nat am\u00e9ricain, Chuck Schumer, appelant \u00e0 une \"enqu\u00eate compl\u00e8te\". \"D'un point de vue de s\u00e9curit\u00e9 op\u00e9rationnelle, c'est le plus grand foirage possible. Ces gens ne peuvent pas assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'Am\u00e9rique\", a critiqu\u00e9 pour sa part sur X Pete Buttigieg, personnalit\u00e9 en vue du parti d\u00e9mocrate. Mais une des r\u00e9actions les plus comment\u00e9es est venue d'Hillary Clinton, candidate malheureuse face \u00e0 Donald Trump \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2016. Le r\u00e9publicain l'avait attaqu\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9poque sans rel\u00e2che pour avoir envoy\u00e9 des courriers \u00e9lectroniques officiels via une messagerie priv\u00e9e quand elle \u00e9tait secr\u00e9taire d'Etat. \"Dites-moi que c'est une blague\", a-t-elle \u00e9crit sur le r\u00e9seau social X, en partageant l'article de The Atlantic.\n\"Je ne sais rien de tout cela\", a r\u00e9pondu Donald Trump, interrog\u00e9 lundi sur ces r\u00e9v\u00e9lations qui secouent Washington. Un peu plus tard, sa porte-parole, Karoline Leavitt, a assur\u00e9 que le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \"continuait d'avoir la plus grande confiance dans son \u00e9quipe de s\u00e9curit\u00e9 nationale, y compris son conseiller \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale, Mike Waltz\".\nUne affaire et des propos qui ont provoqu\u00e9 \u00e9galement col\u00e8re et consternation en Europe. \"Poutine est d\u00e9sormais au ch\u00f4mage : plus besoin d\u2019espionner, les fuites viennent des Am\u00e9ricains eux-m\u00eames\", a ironis\u00e9 l\u2019eurod\u00e9put\u00e9e Nathalie Loiseau, avant d\u2019enfoncer le clou : \"Il n\u2019y a plus d\u2019adultes dans la pi\u00e8ce \u00e0 Washington. M\u00eame mes ados sont plus responsables\". Face \u00e0 la pol\u00e9mique, certains responsables europ\u00e9ens n\u00e9anmoins appellent \u00e0 l\u2019apaisement. Mais la mani\u00e8re dont les \u00c9tats-Unis parlent de l\u2019UE en ce moment \"n\u2019aide pas\", a admis la d\u00e9put\u00e9e danoise Christel Schaldemose, alors qu\u2019une nouvelle visite au Groenland ce jeudi du conseiller am\u00e9ricain \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale et de l\u2019\u00e9pouse du vice-pr\u00e9sident J.D. Vance relance les tensions."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393497",
                "likeCount": "3044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}