{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "fOG3FngRm0CkAEfCXvG6Rmwn1j4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BCroLwg_vgkxBCoT6okSragmCxw",
            "id": "s0ab0CdGWMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:57:42Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\n#Argentina 4 - 1 #Brasil\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Selecci\u00f3n Argentina",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Argentina vs Brasil",
                    "Argentina x Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil goles",
                    "resumen Argentina 4 x 1 Brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                    "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas\n\n#Argentina 4 - 1 #Brasil\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6148444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJqo7KFPh_yVrM32zHgfXRBWHE0",
            "id": "vUqwSRDN_Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:32:12Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                    "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3535207",
                "likeCount": "405776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_cTugsijBz9M__-TTV3ZzErocE",
            "id": "3nZ2H5pBwGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:14:19Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "France - Croatie (2-0)  : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale retour de Ligue des Nations)",
                "description": "Apr\u00e8s un match aller o\u00f9 ils avaient loup\u00e9 leur premier mi-temps, les Bleus \u00e9taient remont\u00e9s devant leur public pour renverser la tendance. C'est en deuxi\u00e8me mi-temps que les hommes de Didier Deschamps ont rattrap\u00e9 leur retard gr\u00e2ce \u00e0 un coup franc de Michael Olise et un but de Ousmane Demb\u00e9l\u00e9. La s\u00e9ance des tirs au but a permis encore une fois \u00e0 Mike Maignan de se mettre en valeur dans cet exercice et permettre \u00e0 l'\u00e9quipe de France de se qualifier pour le Final Four de la Ligue des Nations.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "france",
                    "croatie",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "top chrono 10",
                    "france - croatie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "France - Croatie (2-0)  : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale retour de Ligue des Nations)",
                    "description": "Apr\u00e8s un match aller o\u00f9 ils avaient loup\u00e9 leur premier mi-temps, les Bleus \u00e9taient remont\u00e9s devant leur public pour renverser la tendance. C'est en deuxi\u00e8me mi-temps que les hommes de Didier Deschamps ont rattrap\u00e9 leur retard gr\u00e2ce \u00e0 un coup franc de Michael Olise et un but de Ousmane Demb\u00e9l\u00e9. La s\u00e9ance des tirs au but a permis encore une fois \u00e0 Mike Maignan de se mettre en valeur dans cet exercice et permettre \u00e0 l'\u00e9quipe de France de se qualifier pour le Final Four de la Ligue des Nations.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1312787",
                "likeCount": "18256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "So2ZgWSvWFKzFIAhsftSBla9XNI",
            "id": "V1BvlES3qr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:01:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "QUI DIT LA V\u00c9RIT\u00c9 ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorestine Houdi\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "jeux",
                    "mensonge",
                    "imposteur",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI DIT LA V\u00c9RIT\u00c9 ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorestine Houdi\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1633548",
                "likeCount": "100527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IKzlJroP5dC7Yy-9sM9J6gDog6A",
            "id": "TVqjz8WheF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:51:37Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Ligue des Nations - Dans un sc\u00e9nario de folie, l'Espagne arrache la qualification face au Pays-Bas",
                "description": "Au terme d'une double-confrontation tr\u00e8s disput\u00e9e entre deux s\u00e9lections et d'un match compl\u00e8tement fou, la Roja parvient \u00e0 se qualifier pour les demi-finales de la Ligue des nations, \u00e0 l'issue d'une s\u00e9ance de tirs au but \u00e9galement tr\u00e8s disput\u00e9e. Les Pays-Bas s'arr\u00eatent en quarts !\n\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n#football #nationsleague #espagne #paysbas #yamal #goals #skills \n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "ligue des nations",
                    "uefa",
                    "roja",
                    "espagne",
                    "pays bas",
                    "espagne pays bas",
                    "espagne r\u00e9sum\u00e9",
                    "roja r\u00e9sum\u00e9",
                    "yamal",
                    "williams",
                    "le normand",
                    "laporte",
                    "depay",
                    "Yamal Skills",
                    "Pays Bas-Espagne",
                    "Espagne 3-3 Pays Bas",
                    "Yamal buts",
                    "Yamal compilation",
                    "Yamal goal",
                    "Van Dijk",
                    "Simon",
                    "Xavi Simmons"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ligue des Nations - Dans un sc\u00e9nario de folie, l'Espagne arrache la qualification face au Pays-Bas",
                    "description": "Au terme d'une double-confrontation tr\u00e8s disput\u00e9e entre deux s\u00e9lections et d'un match compl\u00e8tement fou, la Roja parvient \u00e0 se qualifier pour les demi-finales de la Ligue des nations, \u00e0 l'issue d'une s\u00e9ance de tirs au but \u00e9galement tr\u00e8s disput\u00e9e. Les Pays-Bas s'arr\u00eatent en quarts !\n\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n#football #nationsleague #espagne #paysbas #yamal #goals #skills \n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "986465",
                "likeCount": "12678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2kQoWyXym9s1srxpC3P3G8VNpc",
            "id": "jiSh8Ss4OCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:59:53Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "La mari de Lucile a tu\u00e9 ses 3 filles avec son arme de service - \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes d\u2019une dignit\u00e9 exemplaire, unies par un m\u00eame combat : faire en sorte que ce qui leur est arriv\u00e9 n\u2019arrive plus jamais ! M\u00e9lanie, Lucile et S\u00e9verine ont travers\u00e9 la pire \u00e9preuve qu\u2019une m\u00e8re puisse traverser : leurs enfants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par leur ex-conjoint.\n\n\u00ab Infanticides : c'est pour se venger que leur ex-compagnon a tu\u00e9 leur enfant \u00bb diffus\u00e9e le 24/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La mari de Lucile a tu\u00e9 ses 3 filles avec son arme de service - \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes d\u2019une dignit\u00e9 exemplaire, unies par un m\u00eame combat : faire en sorte que ce qui leur est arriv\u00e9 n\u2019arrive plus jamais ! M\u00e9lanie, Lucile et S\u00e9verine ont travers\u00e9 la pire \u00e9preuve qu\u2019une m\u00e8re puisse traverser : leurs enfants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par leur ex-conjoint.\n\n\u00ab Infanticides : c'est pour se venger que leur ex-compagnon a tu\u00e9 leur enfant \u00bb diffus\u00e9e le 24/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210441",
                "likeCount": "2851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XCXSjXqWhAeX_dweehAygYZNugE",
            "id": "ynUukTLASOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T19:00:47Z",
                "channelId": "UC34UFgF-DDt3J8mu5v72O7w",
                "title": "ELLE A DIT OUI.",
                "description": "ABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kindasamax",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELLE A DIT OUI.",
                    "description": "ABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133932",
                "likeCount": "13109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wiW7N6OSm-nY0GfpJEt3gNwRmiM",
            "id": "9OS_yCLB18I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:41:25Z",
                "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA",
                "title": "ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur)",
                "description": "On parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien avec Thomas Deseur !\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Pour vous procurer le livre g\u00e9nial de Maxime Deseur \"D\u00e9rapage Incontr\u00f4l\u00e9\" c'est ici : https://www.fnac.com/a17958001/Maxime-Deseur-Derapage-Incontrole\n\n\u25ba Merci \u00e0 mon superbe invit\u00e9 Thomas Deseur : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n\u25ba Et merci \u00e0 mes autres supers invit\u00e9s : \n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Pour toute demande commerciale c'est ici : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur). C'est le retour de ma s\u00e9rie \"On parie de l'argent sur des trucs d\u00e9biles du quotidien\" version 2025 \u00e0 la Capsule !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Studio",
                "tags": [
                    "lucas studio",
                    "thomas deseur",
                    "on parie sur des trucs improbables",
                    "on parie",
                    "paris",
                    "thomas",
                    "deseur",
                    "lucas",
                    "lucas studio thomas deseur",
                    "amixem",
                    "amixem thomas deseur",
                    "etienne moustache",
                    "yvan",
                    "thomas deseur spectacle",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "on parie sur des trucs du quotidien",
                    "on parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien",
                    "on parie de l'argent sur des trucs du quotidien",
                    "lucas studio paris",
                    "lucas thomas deseur",
                    "feat thomas deseur",
                    "ft thomas deseur",
                    "lucas studio amixem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur)",
                    "description": "On parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien avec Thomas Deseur !\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Pour vous procurer le livre g\u00e9nial de Maxime Deseur \"D\u00e9rapage Incontr\u00f4l\u00e9\" c'est ici : https://www.fnac.com/a17958001/Maxime-Deseur-Derapage-Incontrole\n\n\u25ba Merci \u00e0 mon superbe invit\u00e9 Thomas Deseur : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n\u25ba Et merci \u00e0 mes autres supers invit\u00e9s : \n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Pour toute demande commerciale c'est ici : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur). C'est le retour de ma s\u00e9rie \"On parie de l'argent sur des trucs d\u00e9biles du quotidien\" version 2025 \u00e0 la Capsule !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233113",
                "likeCount": "12523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8kIQ5gxEgNtUr2D0EdC_8orAUIc",
            "id": "d95iXnyewvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T10:15:04Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "michou",
                    "Nico",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Enquete",
                    "Inspecteur",
                    "Dossier",
                    "Anecdote",
                    "Paul Mirabel",
                    "Cass\u00e9",
                    "Chute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                    "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1404504",
                "likeCount": "73995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1796"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VFzGWmMeD3cSQ0V0BEDSa_eHAaQ",
            "id": "fT5JqsqiPYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T09:59:44Z",
                "channelId": "UC4YtyYW5RpGBgQqChMyjfIg",
                "title": "LOL : Qui rit, sort ! Saison 5 - Bande-Annonce Officielle | Prime Video",
                "description": "Le premier qui rigole a perdu (au cas o\u00f9 t'aurais oubli\u00e9 les r\u00e8gles)\n\nLa prochaine saison de LOL : Qui rit, sort ! arrive le 18 avril sur Prime Video\n\nLOL : Qui rit, sort ! saison 5, avec Artus, Muriel Robin, C\u00e9dric Doumb\u00e8, J\u00e9r\u00f4me Niel, Fred Testot, Vincent Dedienne, Camille Chamoux, Marina Rollman, Alexandre Kominek, Fatou Kaba et Philippe Lacheau c'est le 18 avril sur Prime Video.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fT5JqsqiPYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fT5JqsqiPYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fT5JqsqiPYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fT5JqsqiPYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fT5JqsqiPYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amazon Prime Video France",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOL : Qui rit, sort ! Saison 5 - Bande-Annonce Officielle | Prime Video",
                    "description": "Le premier qui rigole a perdu (au cas o\u00f9 t'aurais oubli\u00e9 les r\u00e8gles)\n\nLa prochaine saison de LOL : Qui rit, sort ! arrive le 18 avril sur Prime Video\n\nLOL : Qui rit, sort ! saison 5, avec Artus, Muriel Robin, C\u00e9dric Doumb\u00e8, J\u00e9r\u00f4me Niel, Fred Testot, Vincent Dedienne, Camille Chamoux, Marina Rollman, Alexandre Kominek, Fatou Kaba et Philippe Lacheau c'est le 18 avril sur Prime Video."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29518",
                "likeCount": "278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-hTd8Fl3KrS5dRqZDTxSs94zbsM",
            "id": "sy2olvWlO_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:00:07Z",
                "channelId": "UC2Qw1dzXDBAZPwS7zm37g8g",
                "title": "Disiz - Try Try Try | A COLORS SHOW",
                "description": "French rapper, singer and actor Disiz (@DisizFr) shares a deeply personal and emotional rendition of a new song titled \u2018Try Try Try\u2019 (prod. by @LUCASVMUSIC), which is lifted from his forthcoming album.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/DisizFr\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/disizfr\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #disiz #trytrytry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sy2olvWlO_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sy2olvWlO_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sy2olvWlO_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sy2olvWlO_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sy2olvWlO_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLORS",
                "tags": [
                    "colorsstudios",
                    "colorsberlin",
                    "All Colors Shows",
                    "A COLORS SHOW",
                    "colors",
                    "colorsxstudios",
                    "live session",
                    "live performance",
                    "colours",
                    "studios",
                    "Music Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Disiz - Try Try Try | A COLORS SHOW",
                    "description": "French rapper, singer and actor Disiz (@DisizFr) shares a deeply personal and emotional rendition of a new song titled \u2018Try Try Try\u2019 (prod. by @LUCASVMUSIC), which is lifted from his forthcoming album.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/DisizFr\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/disizfr\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #disiz #trytrytry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131949",
                "likeCount": "12025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hC4SD120OrjCjaPfaGhMKQIz0jY",
            "id": "lp-uEWKBeLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:30:13Z",
                "channelId": "UCLkfFkC0ALEmRdzYV6UQUag",
                "title": "Une Ultime Photo avant de Dispara\u00eetre",
                "description": "Aujourd\u2019hui, on vous pr\u00e9sente une nouvelle s\u00e9rie de photos qui, \u00e0 premi\u00e8re vue, n\u2019ont rien de sp\u00e9cial. Cependant, quand on creuse un peu, on se rend compte que ce sont les derniers clich\u00e9s qu'on ait des personnes concern\u00e9es.\n\nEst-ce que vous aviez d\u00e9j\u00e0 vu une de ces photos ou entendu une de ces histoires ? \n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 : \n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Kevin Angius\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : @ElieLou\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/11jfQ3qUbVJgmJWIol3VCyhPIYGKF34McqGLOw4jlOI4/edit?usp=sharing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Conte F\u00e9cond",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une Ultime Photo avant de Dispara\u00eetre",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, on vous pr\u00e9sente une nouvelle s\u00e9rie de photos qui, \u00e0 premi\u00e8re vue, n\u2019ont rien de sp\u00e9cial. Cependant, quand on creuse un peu, on se rend compte que ce sont les derniers clich\u00e9s qu'on ait des personnes concern\u00e9es.\n\nEst-ce que vous aviez d\u00e9j\u00e0 vu une de ces photos ou entendu une de ces histoires ? \n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 : \n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Kevin Angius\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : @ElieLou\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/11jfQ3qUbVJgmJWIol3VCyhPIYGKF34McqGLOw4jlOI4/edit?usp=sharing"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128358",
                "likeCount": "5806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1a9yOB61fBcOUjg8T1kRhwaOUKY",
            "id": "2Dk_tQvEe3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:00:04Z",
                "channelId": "UCZ0o1IeuSSceEixZbSATWtw",
                "title": "Destination Finale Bloodlines | Bande-annonce officielle (VF) | Tony Todd, Brec Bassinger",
                "description": "La mort est une p***.\nDestination Finale Bloodlines, au cin\u00e9ma le 14 mai.\n\n#DestinationFinale #Bloodlines #DestinationFinaleBloodlines #finaldestinationmadhuban \n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES, tout dernier chapitre de la saga horrifique \u00e0 succ\u00e8s produite par New Line Cinema, ram\u00e8ne le spectateur aux origines de la Mort et de sa conception perverse de la justice.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES r\u00e9unit au casting Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, Brec Bassinger, et Tony Todd.\n\nLe film est r\u00e9alis\u00e9 par Adam Stein &amp; Zach Lipovsky, sur un sc\u00e9nario de Guy Busick &amp; Lori\nEvans Taylor et une histoire originale de Jon Watts, Guy Busick &amp; Lori Evans Taylor. Il s\u2019inspire\ndes personnages cr\u00e9\u00e9s par Jeffrey Reddick.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES est produit par Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle et Toby Emmerich, tandis que la production ex\u00e9cutive est assur\u00e9e par David Siegel, Warren Zide. Les r\u00e9alisateurs se sont entour\u00e9s du directeur de la photographie Christian Sebaldt et de la chef-d\u00e9coratrice Rachel O\u2019Toole. Le montage du film a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Sabrina Pitre. La musique est sign\u00e9e Tim Wynn. Les costumes ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s par Michelle Hunter. Le directeur de casting est Rich Delia.\n\nNew Line Cinema pr\u00e9sente DESTINATION FINALE BLOODLINES, produit par Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films. Le film sera exclusivement distribu\u00e9 en salles \u2013 et dans les cin\u00e9mas \u00e9quip\u00e9s en IMAX \u2013 par Warner Bros. Pictures.DESTINATION FINALE BLOODLINES, tout dernier chapitre de la saga horrifique \u00e0 succ\u00e8s produite par New Line Cinema, ram\u00e8ne le spectateur aux origines de la Mort et de sa conception perverse de la justice.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES r\u00e9unit au casting Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, Brec Bassinger, et Tony Todd.\n\nLe film est r\u00e9alis\u00e9 par Adam Stein & Zach Lipovsky, sur un sc\u00e9nario de Guy Busick & Lori Evans Taylor et une histoire originale de Jon Watts, Guy Busick &amp; Lori Evans Taylor. Il s\u2019inspire des personnages cr\u00e9\u00e9s par Jeffrey Reddick.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES est produit par Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle et Toby Emmerich, tandis que la production ex\u00e9cutive est assur\u00e9e par David Siegel, Warren Zide. Les r\u00e9alisateurs se sont entour\u00e9s du directeur de la photographie Christian Sebaldt et de la chef-d\u00e9coratrice Rachel O\u2019Toole. Le montage du film a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Sabrina Pitre. La musique est sign\u00e9e Tim Wynn. Les costumes ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s par Michelle Hunter. Le directeur de casting est Rich Delia.\n\nNew Line Cinema pr\u00e9sente DESTINATION FINALE BLOODLINES, produit par Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films. Le film sera exclusivement distribu\u00e9 en salles \u2013 et dans les cin\u00e9mas \u00e9quip\u00e9s en IMAX \u2013 par Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Dk_tQvEe3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Dk_tQvEe3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Dk_tQvEe3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Dk_tQvEe3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Dk_tQvEe3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. France",
                "tags": [
                    "Adam B Stein",
                    "Anna Lore",
                    "Brec Bassinger",
                    "ComingSoon",
                    "Disaster Movie",
                    "FinalDestination",
                    "FinalDestinationBloodLines",
                    "Guy Busick",
                    "Horror",
                    "Jon Watts",
                    "Kaitlyn Santa Juana",
                    "Lori Evans Taylor",
                    "May2025",
                    "Owen Patrick Joyner",
                    "Richard Harmon",
                    "Rya Kihlstedt",
                    "Teo Briones",
                    "Tony Todd",
                    "Trailer",
                    "Trailer2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "WarnerBros",
                    "WarnerBrothers",
                    "Zach Lipovsky"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Destination Finale Bloodlines | Bande-annonce officielle (VF) | Tony Todd, Brec Bassinger",
                    "description": "La mort est une p***.\nDestination Finale Bloodlines, au cin\u00e9ma le 14 mai.\n\n#DestinationFinale #Bloodlines #DestinationFinaleBloodlines #finaldestinationmadhuban \n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES, tout dernier chapitre de la saga horrifique \u00e0 succ\u00e8s produite par New Line Cinema, ram\u00e8ne le spectateur aux origines de la Mort et de sa conception perverse de la justice.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES r\u00e9unit au casting Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, Brec Bassinger, et Tony Todd.\n\nLe film est r\u00e9alis\u00e9 par Adam Stein &amp; Zach Lipovsky, sur un sc\u00e9nario de Guy Busick &amp; Lori\nEvans Taylor et une histoire originale de Jon Watts, Guy Busick &amp; Lori Evans Taylor. Il s\u2019inspire\ndes personnages cr\u00e9\u00e9s par Jeffrey Reddick.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES est produit par Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle et Toby Emmerich, tandis que la production ex\u00e9cutive est assur\u00e9e par David Siegel, Warren Zide. Les r\u00e9alisateurs se sont entour\u00e9s du directeur de la photographie Christian Sebaldt et de la chef-d\u00e9coratrice Rachel O\u2019Toole. Le montage du film a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Sabrina Pitre. La musique est sign\u00e9e Tim Wynn. Les costumes ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s par Michelle Hunter. Le directeur de casting est Rich Delia.\n\nNew Line Cinema pr\u00e9sente DESTINATION FINALE BLOODLINES, produit par Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films. Le film sera exclusivement distribu\u00e9 en salles \u2013 et dans les cin\u00e9mas \u00e9quip\u00e9s en IMAX \u2013 par Warner Bros. Pictures.DESTINATION FINALE BLOODLINES, tout dernier chapitre de la saga horrifique \u00e0 succ\u00e8s produite par New Line Cinema, ram\u00e8ne le spectateur aux origines de la Mort et de sa conception perverse de la justice.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES r\u00e9unit au casting Kaitlyn Santa Juana, Teo Briones, Richard Harmon, Owen Patrick Joyner, Anna Lore, Brec Bassinger, et Tony Todd.\n\nLe film est r\u00e9alis\u00e9 par Adam Stein & Zach Lipovsky, sur un sc\u00e9nario de Guy Busick & Lori Evans Taylor et une histoire originale de Jon Watts, Guy Busick &amp; Lori Evans Taylor. Il s\u2019inspire des personnages cr\u00e9\u00e9s par Jeffrey Reddick.\n\nDESTINATION FINALE BLOODLINES est produit par Craig Perry, Sheila Hanahan Taylor, Jon Watts, Dianne McGunigle et Toby Emmerich, tandis que la production ex\u00e9cutive est assur\u00e9e par David Siegel, Warren Zide. Les r\u00e9alisateurs se sont entour\u00e9s du directeur de la photographie Christian Sebaldt et de la chef-d\u00e9coratrice Rachel O\u2019Toole. Le montage du film a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par Sabrina Pitre. La musique est sign\u00e9e Tim Wynn. Les costumes ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9s par Michelle Hunter. Le directeur de casting est Rich Delia.\n\nNew Line Cinema pr\u00e9sente DESTINATION FINALE BLOODLINES, produit par Practical Pictures / Freshman Year / Fireside Films. Le film sera exclusivement distribu\u00e9 en salles \u2013 et dans les cin\u00e9mas \u00e9quip\u00e9s en IMAX \u2013 par Warner Bros. Pictures."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309425",
                "likeCount": "353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XCKh9cvfIlvUtBcLueUUfFQK2ag",
            "id": "LvCmsOWPwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:02Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvCmsOWPwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4",
                    "ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4",
                    "Bang Chan & Hyunjin",
                    "ESCAPE Bang Chan & Hyunjin",
                    "Bang Chan and Hyunjin",
                    "\ubc29\ucc2c&\ud604\uc9c4 ESCAPE",
                    "Bang Chan & Hyunjin Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE ESCAPE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ubc29\ucc2c #BangChan \n#\ud604\uc9c4 #Hyunjin \n#Mixtape_dominATE \n#ESCAPE \n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6102661",
                "likeCount": "464639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dXUzQxjzTKEONy-r4-sIMirLw5A",
            "id": "-C4kwY1tXKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:34:02Z",
                "channelId": "UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA",
                "title": "Combien m'a rapport\u00e9 ma vid\u00e9o la plus vue ?",
                "description": "D\u00e9marrez et g\u00e9rez votre entreprise facilement avec Odoo : https://www.odoo.com/r/EQBQ\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuzay\u00b2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Combien m'a rapport\u00e9 ma vid\u00e9o la plus vue ?",
                    "description": "D\u00e9marrez et g\u00e9rez votre entreprise facilement avec Odoo : https://www.odoo.com/r/EQBQ\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115418",
                "likeCount": "10885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a07ta5OECEuntaLyyY3H9r6p6EY",
            "id": "L8Jqh0JEbcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:21Z",
                "channelId": "UCABf02qOye7XYapcK1M45LQ",
                "title": "J'ai ENFIN particip\u00e9 \u00e0 Question pour un Champion ! - Nuit de la Culture",
                "description": "Enfin !!!\nJe peux enfin vous partager mon \u00e9mission de Question pour un Champion apr\u00e8s tellement d'ann\u00e9es \u00e0 vouloir la faire et deux mois d'attente apr\u00e8s le tournage !\n\nPour voir mon React complet de plus de 3 heures : https://youtu.be/UPIRV8rUPpQ\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPour ne rater aucun de mes lives : https://www.twitch.tv/etoiles\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSuis-moi sur mes r\u00e9seaux : \n- Twitter : https://twitter.com/AREtoiles\n- Discord : https://www.discord.gg/etoiles\n- Instagram : https://www.instagram.com/etoilaisse\n- Ma boutique : https://eda-shop.fr/\n- Chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCRzz3qQ4Q-vPU0iQWyCqoHw\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMonteur : https://twitter.com/Allender__\nMiniaturiste : https://twitter.com/_SaraaJane_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOutro : Siberian Summer - Sunny Fruit\n\n#quiz #culture #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Etoiles",
                "tags": [
                    "Quiz",
                    "Culture",
                    "Etoiles",
                    "question pour un champion",
                    "Nuit de la culture",
                    "react",
                    "Etoile",
                    "Culture Clash"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai ENFIN particip\u00e9 \u00e0 Question pour un Champion ! - Nuit de la Culture",
                    "description": "Enfin !!!\nJe peux enfin vous partager mon \u00e9mission de Question pour un Champion apr\u00e8s tellement d'ann\u00e9es \u00e0 vouloir la faire et deux mois d'attente apr\u00e8s le tournage !\n\nPour voir mon React complet de plus de 3 heures : https://youtu.be/UPIRV8rUPpQ\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPour ne rater aucun de mes lives : https://www.twitch.tv/etoiles\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSuis-moi sur mes r\u00e9seaux : \n- Twitter : https://twitter.com/AREtoiles\n- Discord : https://www.discord.gg/etoiles\n- Instagram : https://www.instagram.com/etoilaisse\n- Ma boutique : https://eda-shop.fr/\n- Chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCRzz3qQ4Q-vPU0iQWyCqoHw\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMonteur : https://twitter.com/Allender__\nMiniaturiste : https://twitter.com/_SaraaJane_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOutro : Siberian Summer - Sunny Fruit\n\n#quiz #culture #twitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442975",
                "likeCount": "21223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90KK0suXMveUFvH3utwonSM_Yiw",
            "id": "OALufHez_y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T10:20:15Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON DORT DANS DES AIRBNB INSOLITES #2",
                "description": "Derniers jours pour profitez de l'offre avec le code \u00ab MASTU \u00bb  via ce lien : https://bit.ly/Mastu_HelloFresh \nB\u00e9n\u00e9ficiez de votre premi\u00e8re box \u00e0 un moins de 3 \u20ac par portion ainsi qu\u2019un produit offert \u00e0 vie parmi une s\u00e9lection de petits-d\u00e9jeuners et de desserts. \nMerci encore \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nContact : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Sam\nMiniature faite par Staku !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nAllez donner de la force \u00e0 Airfeug sur Twitch : https://www.twitch.tv/airfeug\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "airbnb",
                    "insolite",
                    "voyage",
                    "mastu airbnb",
                    "airbnb insolites",
                    "cheval",
                    "avion",
                    "zafeel",
                    "hctuan",
                    "posu"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON DORT DANS DES AIRBNB INSOLITES #2",
                    "description": "Derniers jours pour profitez de l'offre avec le code \u00ab MASTU \u00bb  via ce lien : https://bit.ly/Mastu_HelloFresh \nB\u00e9n\u00e9ficiez de votre premi\u00e8re box \u00e0 un moins de 3 \u20ac par portion ainsi qu\u2019un produit offert \u00e0 vie parmi une s\u00e9lection de petits-d\u00e9jeuners et de desserts. \nMerci encore \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nContact : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Sam\nMiniature faite par Staku !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nAllez donner de la force \u00e0 Airfeug sur Twitch : https://www.twitch.tv/airfeug\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1784274",
                "likeCount": "101738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vr0iNHk6zPzh1_c7N1BWalHZBbk",
            "id": "2DGGHO8dgcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:26:19Z",
                "channelId": "UCD94IYXQINu04R0KxOrhEzA",
                "title": "CELA FAIT LONGTEMPS",
                "description": "All\u00f4 tout le monde, je suis de retour !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polo",
                "tags": [
                    "Vlog",
                    "Vlog 2025",
                    "Retour",
                    "Je joue \u00e0 quoi maintenant?"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CELA FAIT LONGTEMPS",
                    "description": "All\u00f4 tout le monde, je suis de retour !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125713",
                "likeCount": "17564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDW6gNcP2Z74yuB-iL_FphJOupA",
            "id": "NGZRoXY6QWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T19:06:15Z",
                "channelId": "UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA",
                "title": "\ud83d\ude33 Attendez... Red Bull veut d\u00e9j\u00e0 virer Liam Lawson ???",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nLiam Lawson est dans le dur. Le co\u00e9quipier de Max Verstappen est touch\u00e9 de plein fouet par la fameuse mal\u00e9diction du 2\u00e8me pilote Red Bull. Ses r\u00e9sultats sont pires que ceux de Sergio P\u00e9rez, de loin, et son remplacement d\u00e8s le prochain Grand Prix, au Japon, est d\u00e9j\u00e0 dans la t\u00eate de Christian Horner et Helmut Marko.\n\nComment expliquer de tels d\u00e9buts aussi faibles ? Quelle est la meilleure solution pour sauver le soldat Lawson ? C'est ce qu'on va voir dans cette vid\u00e9o :)\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n01:57 Pourquoi Lawson est en gal\u00e8re\n05:57 Quelle solution pour le remplacer ?\n11:07 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Romain Grosjean\" en commentaire.\n\n#F1 #RedBullRacing #LiamLawson \n\nLiam Lawson Red Bull, Lawson Tsunoda, Liam Lawson Yuki Tsunoda, Max Verstappen, Red Bull Racing, Formula 1, F1, Formule 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGZRoXY6QWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGZRoXY6QWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGZRoXY6QWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGZRoXY6QWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NGZRoXY6QWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u0152il du Paddock",
                "tags": [
                    "Liam Lawson Red Bull",
                    "Lawson Tsunoda",
                    "Liam Lawson Yuki Tsunoda",
                    "Max Verstappen",
                    "Red Bull Racing",
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "Formule 1"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 Attendez... Red Bull veut d\u00e9j\u00e0 virer Liam Lawson ???",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nLiam Lawson est dans le dur. Le co\u00e9quipier de Max Verstappen est touch\u00e9 de plein fouet par la fameuse mal\u00e9diction du 2\u00e8me pilote Red Bull. Ses r\u00e9sultats sont pires que ceux de Sergio P\u00e9rez, de loin, et son remplacement d\u00e8s le prochain Grand Prix, au Japon, est d\u00e9j\u00e0 dans la t\u00eate de Christian Horner et Helmut Marko.\n\nComment expliquer de tels d\u00e9buts aussi faibles ? Quelle est la meilleure solution pour sauver le soldat Lawson ? C'est ce qu'on va voir dans cette vid\u00e9o :)\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n01:57 Pourquoi Lawson est en gal\u00e8re\n05:57 Quelle solution pour le remplacer ?\n11:07 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Romain Grosjean\" en commentaire.\n\n#F1 #RedBullRacing #LiamLawson \n\nLiam Lawson Red Bull, Lawson Tsunoda, Liam Lawson Yuki Tsunoda, Max Verstappen, Red Bull Racing, Formula 1, F1, Formule 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100075",
                "likeCount": "4074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wKcn3GYjcXb0Cp_HME40cpCxnTw",
            "id": "qXWjs20845w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:15:06Z",
                "channelId": "UCJnpyzf-vr5Hbm-U4jH8VvA",
                "title": "J'ai surv\u00e9cu 200 jours sur un monde mort, voici ce qu'il s'est pass\u00e9! - Minecraft Hardcore",
                "description": "Salutations voyageurs! \nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D\n\nConcept original par le seul et l'unique: LukeTheNotable : https://www.youtube.com/user/Creolesbackfire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' AntreDuMa\u00eetre",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai surv\u00e9cu 200 jours sur un monde mort, voici ce qu'il s'est pass\u00e9! - Minecraft Hardcore",
                    "description": "Salutations voyageurs! \nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D\n\nConcept original par le seul et l'unique: LukeTheNotable : https://www.youtube.com/user/Creolesbackfire"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249417",
                "likeCount": "27711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vU0G9cHgegRHbwV-tS_J5oiNZHo",
            "id": "cUPNrd5crDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:30:13Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "CE QUE J\u2019AI ACHET\u00c9 VS CE QUE J\u2019AI RE\u00c7U\u2026",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Vinted pour cette collaboration. Retrouvez mon vide dressing juste ici : https://vinted.shop/25-gaellegd_yt_2-fr-mar\n\nLa vente sera en ligne le 26 Mars \u00e0 partir de 18h00.\nL\u2019enti\u00e8ret\u00e9 des gains de cette vente sera revers\u00e9e \u00e0 l\u2019association ARSLA : association pour la recherche dans la lutte contre la maladie de Charcot.  Si vous souhaitez faire un don : https://don.arsla.org\n\n\n\u2661 Les sites ou j\u2019ai achet\u00e9 les robes : \n\nhttps://clubllondon.fr\n\nhttps://lacemade.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CE QUE J\u2019AI ACHET\u00c9 VS CE QUE J\u2019AI RE\u00c7U\u2026",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Vinted pour cette collaboration. Retrouvez mon vide dressing juste ici : https://vinted.shop/25-gaellegd_yt_2-fr-mar\n\nLa vente sera en ligne le 26 Mars \u00e0 partir de 18h00.\nL\u2019enti\u00e8ret\u00e9 des gains de cette vente sera revers\u00e9e \u00e0 l\u2019association ARSLA : association pour la recherche dans la lutte contre la maladie de Charcot.  Si vous souhaitez faire un don : https://don.arsla.org\n\n\n\u2661 Les sites ou j\u2019ai achet\u00e9 les robes : \n\nhttps://clubllondon.fr\n\nhttps://lacemade.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499048",
                "likeCount": "32466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "425"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RXZD0eDSmj4ZYATkXbktDDnxkxw",
            "id": "ZO0qLgTClbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:31:31Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Ligue des Nations - Le Portugal de Ronaldo renverse le Danemark dans un match prolifique en buts",
                "description": "Battu 1-0 \u00e0 l'aller, le Portugal a renvers\u00e9 le Danemark \u00e0 Lisbonne apr\u00e8s prolongation (5-2) pour se qualifier pour les demi-finales o\u00f9 il affrontera l\u2019Allemagne. C\u2019est Trincao, entr\u00e9 en fin de match, qui a sauv\u00e9 les Lusitaniens gr\u00e2ce \u00e0 un doubl\u00e9. Ronaldo a marqu\u00e9 et manqu\u00e9 un penalty en d\u00e9but de rencontre.\n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n#highlights #portugal #ronaldo #trincao #CR7 #nationsleague #liguedesnations  \r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZO0qLgTClbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZO0qLgTClbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZO0qLgTClbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZO0qLgTClbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZO0qLgTClbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "portugal",
                    "portugal danemark",
                    "portugal danemark r\u00e9sum\u00e9",
                    "portugal danemark highlights",
                    "portugal danemark buts",
                    "trincao",
                    "portugal danemark trincao",
                    "trincao sporting",
                    "ligue des nations",
                    "nations league",
                    "ligue des nations 2025",
                    "ligue des nations final four",
                    "portugal allemagne",
                    "CR7",
                    "ronaldo buts",
                    "ronaldo highloghts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ligue des Nations - Le Portugal de Ronaldo renverse le Danemark dans un match prolifique en buts",
                    "description": "Battu 1-0 \u00e0 l'aller, le Portugal a renvers\u00e9 le Danemark \u00e0 Lisbonne apr\u00e8s prolongation (5-2) pour se qualifier pour les demi-finales o\u00f9 il affrontera l\u2019Allemagne. C\u2019est Trincao, entr\u00e9 en fin de match, qui a sauv\u00e9 les Lusitaniens gr\u00e2ce \u00e0 un doubl\u00e9. Ronaldo a marqu\u00e9 et manqu\u00e9 un penalty en d\u00e9but de rencontre.\n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n#highlights #portugal #ronaldo #trincao #CR7 #nationsleague #liguedesnations  \r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715790",
                "likeCount": "9395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVQ-sTHo4Vernpw3nhxqGmmttUk",
            "id": "2GYCm8OgH8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:33:38Z",
                "channelId": "UCP8qYUpiUj2zppiRhqJVCDg",
                "title": "L'enfant prodige qui r\u00e9volutionne les fl\u00e9chettes.",
                "description": "Merci \u00e0 Hostinger !\nPour retrouver leur offre : https://www.hostinger.fr/fatche ; code FATCHE\nPour retrouver mon petit site : https://flechettes.site/\n\nEt merci \u00e0 vous \ud83e\udef6\n\n_____________________________________________________________\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n04:01 Les fl\u00e9chettes 101\n05:26 La grande finale\n09:20 La confirmation et l'arriv\u00e9e en Premier League\n20:04 Sponsor : Hostinger\n21:21 World Darts Championship 2025\n34:32 Une nouvelle \u00e8re\n\n_____________________________________________________________\n\nR\u00e9seaux :\nTwitter : https://x.com/Fatche_\nInstagram : https://www.instagram.com/fatche_/\nStrava : https://www.strava.com/athletes/46158639\n\n_____________________________________________________________\n\nCr\u00e9dits images : PDC (Professional Darts Corporation)\nVid\u00e9o non mon\u00e9tis\u00e9e (au cas o\u00f9 il y avait un doute \ud83d\ude05)\n\n_____________________________________________________________\n\nEcriture : Fatche, Albert Marie\nMotion Design : Lucas Perez\nReste : Fatche",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GYCm8OgH8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GYCm8OgH8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GYCm8OgH8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GYCm8OgH8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GYCm8OgH8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fatche",
                "tags": [
                    "darts",
                    "luke littler",
                    "luke humphris",
                    "stephen bunting",
                    "michael van gerwen",
                    "flechettes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'enfant prodige qui r\u00e9volutionne les fl\u00e9chettes.",
                    "description": "Merci \u00e0 Hostinger !\nPour retrouver leur offre : https://www.hostinger.fr/fatche ; code FATCHE\nPour retrouver mon petit site : https://flechettes.site/\n\nEt merci \u00e0 vous \ud83e\udef6\n\n_____________________________________________________________\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n04:01 Les fl\u00e9chettes 101\n05:26 La grande finale\n09:20 La confirmation et l'arriv\u00e9e en Premier League\n20:04 Sponsor : Hostinger\n21:21 World Darts Championship 2025\n34:32 Une nouvelle \u00e8re\n\n_____________________________________________________________\n\nR\u00e9seaux :\nTwitter : https://x.com/Fatche_\nInstagram : https://www.instagram.com/fatche_/\nStrava : https://www.strava.com/athletes/46158639\n\n_____________________________________________________________\n\nCr\u00e9dits images : PDC (Professional Darts Corporation)\nVid\u00e9o non mon\u00e9tis\u00e9e (au cas o\u00f9 il y avait un doute \ud83d\ude05)\n\n_____________________________________________________________\n\nEcriture : Fatche, Albert Marie\nMotion Design : Lucas Perez\nReste : Fatche"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203155",
                "likeCount": "10872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FnuXy0Nko0GIN67dTuoFyIGVfug",
            "id": "2GhJXAbO4C0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T07:50:19Z",
                "channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g",
                "title": "Mort d'\u00c9mile: quatre personnes, dont ses grands-parents, plac\u00e9es en garde \u00e0 vue",
                "description": "Les grands-parents maternels du petit \u00c9mile, ainsi que deux de leurs enfants majeurs, ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en garde \u00e0 vue, ce mardi 25 mars, pour \"homicide volontaire\" et \"recel de cadavre\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GhJXAbO4C0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GhJXAbO4C0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GhJXAbO4C0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GhJXAbO4C0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GhJXAbO4C0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BFMTV",
                "tags": [
                    "bfmactu",
                    "cadavre",
                    "disparition",
                    "garde \u00e0 vue",
                    "haut vernet",
                    "homicide volontaire",
                    "police justice",
                    "recel de cadavre",
                    "\u00e9mile"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mort d'\u00c9mile: quatre personnes, dont ses grands-parents, plac\u00e9es en garde \u00e0 vue",
                    "description": "Les grands-parents maternels du petit \u00c9mile, ainsi que deux de leurs enfants majeurs, ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s en garde \u00e0 vue, ce mardi 25 mars, pour \"homicide volontaire\" et \"recel de cadavre\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360290",
                "likeCount": "3378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1aOJVkKwtcNtEWNTB7hNfVNuS8A",
            "id": "8ZUQHaF14v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T11:47:03Z",
                "channelId": "UCESTwDXpoMgiYBHipMdKTkQ",
                "title": "Ce que r\u00e9v\u00e8lent les documents cach\u00e9s sur la mort de Kennedy",
                "description": "Avec R\u00e9gis Le Sommier, reporter de guerre, directeur de la r\u00e9daction de Omerta, auteur de \u201cQui est le diable ?\u201d aux \u00e9d. Max Milo\n\n\n\nRetrouvez Bercoff dans tous ses \u00e9tats avec Andr\u00e9 Bercoff du lundi au vendredi de 12h \u00e0 14h sur #SudRadio.\n\n---\nAbonnez-vous pour plus de contenus : http://ow.ly/7FZy50G1rry \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\u25b6\ufe0f Suivez le direct : https://www.dailymotion.com/video/x75... \n\ud83c\udfa7 Retrouvez nos podcasts et articles : https://www.sudradio.fr/ \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udd34 Nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udd34\n\n\u25aa\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/profile.php?...\n\u25aa\ufe0f Instagram :   / sudradioofficiel  \n\u25aa\ufe0f Twitter :   / sudradio   \n\u25aa\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@sudradio?lang=fr\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\u2600\ufe0f Et pour plus de vid\u00e9os de Bercoff dans tous ses \u00e9tats :    \u2022 \ud83d\ude24 Bercoff dans tous ses \u00e9tats  \n\n##CA_BALANCE-2025-03-24##",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZUQHaF14v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZUQHaF14v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZUQHaF14v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZUQHaF14v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZUQHaF14v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sud Radio",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ce que r\u00e9v\u00e8lent les documents cach\u00e9s sur la mort de Kennedy",
                    "description": "Avec R\u00e9gis Le Sommier, reporter de guerre, directeur de la r\u00e9daction de Omerta, auteur de \u201cQui est le diable ?\u201d aux \u00e9d. Max Milo\n\n\n\nRetrouvez Bercoff dans tous ses \u00e9tats avec Andr\u00e9 Bercoff du lundi au vendredi de 12h \u00e0 14h sur #SudRadio.\n\n---\nAbonnez-vous pour plus de contenus : http://ow.ly/7FZy50G1rry \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\u25b6\ufe0f Suivez le direct : https://www.dailymotion.com/video/x75... \n\ud83c\udfa7 Retrouvez nos podcasts et articles : https://www.sudradio.fr/ \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udd34 Nous suivre sur les r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udd34\n\n\u25aa\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/profile.php?...\n\u25aa\ufe0f Instagram :   / sudradioofficiel  \n\u25aa\ufe0f Twitter :   / sudradio   \n\u25aa\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@sudradio?lang=fr\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\u2600\ufe0f Et pour plus de vid\u00e9os de Bercoff dans tous ses \u00e9tats :    \u2022 \ud83d\ude24 Bercoff dans tous ses \u00e9tats  \n\n##CA_BALANCE-2025-03-24##"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235554",
                "likeCount": "8225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AYiafUz32fKw7qwmlrWus9o6MVo",
            "id": "aszUD6K9oG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:56:41Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On rompt le je\u00fbne, on parle d\u2019amour, de culture, de religion, et on prend 4 kilos",
                "description": "Attention pour celles et ceux qui je\u00fbnent, regardez la vid\u00e9o en mangeant !\n\nBon Ramadan \u00e0 toutes et tous !\n\nEt encore un grand merci \u00e0 Dhouah, Donia, Sofia et Nourredine pour ce repas, c'\u00e9tait d\u00e9licieux !\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Basile Catelin\n\nMontage - Madroz \nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On rompt le je\u00fbne, on parle d\u2019amour, de culture, de religion, et on prend 4 kilos",
                    "description": "Attention pour celles et ceux qui je\u00fbnent, regardez la vid\u00e9o en mangeant !\n\nBon Ramadan \u00e0 toutes et tous !\n\nEt encore un grand merci \u00e0 Dhouah, Donia, Sofia et Nourredine pour ce repas, c'\u00e9tait d\u00e9licieux !\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Basile Catelin\n\nMontage - Madroz \nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1025314",
                "likeCount": "71502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLXecuSBFRarWfokItgZ-rmvoYs",
            "id": "Yduu8rfuYPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:50:05Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "JE TRIE MON DRESSING (sans filtre comme d\u2019hab)",
                "description": "Je ne m\u2019attendais pas \u00e0 retrouver \u00e7a dans ce bazar mais bon (mdr)\n\nVid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Elia,\u00a0 marque pionni\u00e8re de la culotte menstruelle et derni\u00e8re marque made in France\n\nLe PLUS GROS code promo depuis la cr\u00e9ation de la marque :\u00a0SUPERSIMONE\nhttps://bit.ly/4jUKJO7\n\n\u00a0Pour 3 culottes Simone ajout\u00e9es au panier, vous n\u2019en payez que 2 !\n\n3 culottes Simone ajout\u00e9es au panier = 1 culotte offerte / Offre cumulable avec les packs et promos d\u00e9j\u00e0 en cours\n\n\nLe site Elia :https://www.google.com/url?q=https://d6a11707.streaklinks.com/CWqbwjP7u4Wy4cH6kAKmvX6x/https%253A%252F%252Fwww.elia-lingerie.com%252F&sa=D&source=calendar&usd=2&usg=AOvVaw16KoMzkbJbZ--QGunYjabB\u00a0- La culotte\u00a0Simone\u00a0:\u00a0https://www.google.com/url?q=https://d6a11707.streaklinks.com/CWqbwjLc3MpA4B7KeA5S4Htr/https%253A%252F%252Fwww.elia-lingerie.com%252Fproducts%252Fculotte-menstruelle-taille-haute-simone-regles&sa=D&source=calendar&usd=2&usg=AOvVaw1oywYu7ZWn4vBZ5WuNJ8liregles&sa=D&source=calendar&usd=2&usg=AOvVaw1oywYu7ZWn4vBZ5WuNJ8li",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yduu8rfuYPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yduu8rfuYPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yduu8rfuYPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yduu8rfuYPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yduu8rfuYPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "tags": [
                    "andieella",
                    "mayadorable",
                    "gaellegarciadiaz",
                    "michou",
                    "carlito",
                    "lenasituations",
                    "Samzirah",
                    "Loris",
                    "squeezie",
                    "mcfly",
                    "Jill",
                    "natoo",
                    "lena",
                    "lenamahfouf",
                    "Dooms",
                    "emmagraziano",
                    "Annarvr",
                    "Haul"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE TRIE MON DRESSING (sans filtre comme d\u2019hab)",
                    "description": "Je ne m\u2019attendais pas \u00e0 retrouver \u00e7a dans ce bazar mais bon (mdr)\n\nVid\u00e9o sponsoris\u00e9e par Elia,\u00a0 marque pionni\u00e8re de la culotte menstruelle et derni\u00e8re marque made in France\n\nLe PLUS GROS code promo depuis la cr\u00e9ation de la marque :\u00a0SUPERSIMONE\nhttps://bit.ly/4jUKJO7\n\n\u00a0Pour 3 culottes Simone ajout\u00e9es au panier, vous n\u2019en payez que 2 !\n\n3 culottes Simone ajout\u00e9es au panier = 1 culotte offerte / Offre cumulable avec les packs et promos d\u00e9j\u00e0 en cours\n\n\nLe site Elia :https://www.google.com/url?q=https://d6a11707.streaklinks.com/CWqbwjP7u4Wy4cH6kAKmvX6x/https%253A%252F%252Fwww.elia-lingerie.com%252F&sa=D&source=calendar&usd=2&usg=AOvVaw16KoMzkbJbZ--QGunYjabB\u00a0- La culotte\u00a0Simone\u00a0:\u00a0https://www.google.com/url?q=https://d6a11707.streaklinks.com/CWqbwjLc3MpA4B7KeA5S4Htr/https%253A%252F%252Fwww.elia-lingerie.com%252Fproducts%252Fculotte-menstruelle-taille-haute-simone-regles&sa=D&source=calendar&usd=2&usg=AOvVaw1oywYu7ZWn4vBZ5WuNJ8liregles&sa=D&source=calendar&usd=2&usg=AOvVaw1oywYu7ZWn4vBZ5WuNJ8li"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176903",
                "likeCount": "9085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hKgfhMRXtB-lpv4ckdPb8y9RcFQ",
            "id": "3yeDw0Qip_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Trailer 1)",
                "description": "Something Beautiful (Official Trailer 1)\nAlbum Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120  \n\nConnect with Miley\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yeDw0Qip_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Trailer 1)",
                    "description": "Something Beautiful (Official Trailer 1)\nAlbum Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120  \n\nConnect with Miley\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187699",
                "likeCount": "26086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hcoZPNJ18ZORAmmIqRlYTNMSoeY",
            "id": "wV3n4BQYT1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:07:50Z",
                "channelId": "UC48oj72zQHh4bvLYSHhyzpg",
                "title": "Le futur de la triche est terrifiant",
                "description": "\u26a1\ufe0fMerci \u00e0 Hostinger Horizons de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o, si vous voulez vous m\u00eame cr\u00e9\u00e9 votre application web, suivez le lien ci-dessous et n'oubliez pas le code WHATAFAIL pour 10% de r\u00e9duction sur votre premier mois : https://www.hostinger.fr/whatafail\nCoupon: WHATAFAIL\n\n( \u261d\ufe0f Collaboration Commerciale)\n\nLe site web : https://whatafail-ia.tech (\u2757\ufe0fContexte \u00e0 lire dans le bas de la description)\n_______________________________________________________\n\nCette vid\u00e9o n'aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans :\n\n\ud83d\udc39Les hamsters dessin\u00e9s par Malory : https://twitter.com/MalorusArt \n\n\u261d\ufe0fMoi, parce qu'en vrai c'\u00e9tait vraiment un taff de dingue. Tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi. IA, motion design, site, miniature. Vraiment c'\u00e9tait beaucoup pour seulement 23 jours. (plus de d\u00e9tail en bas de description)\n_______________________________________________________\n\n\ud83d\udcceR\u00e9seaux : \n\nTwitch : https://www.twitch.tv/whatafail/\nTwitter : https://twitter.com/fail_what\nDiscord : https://discord.gg/FYr2Yprjw8\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udfb5 Musiques utilis\u00e9es (dans l'ordre d'apparition) :\n\nCharon - Yehezkel Raz\nHOME - All At Once\n\u6182\u9b31 - Sun\nOdd Numbers - Curtis Cole\nTales of Mind - Yonatan Riklis\nHOME - Atlas\nProgressive Progress - Howard Harper Barnes\nHOME - Resonance\nHOME - We're finally Landing\n\n_______________________________________________________\n\ud83d\udcd6 Sources :\n\nIl y en a assez peu au final. La raison est simple : L'IA est mon domaine d'\u00e9tude et je ne parle pas tant que \u00e7a de l'IA cheat, cette vid\u00e9o avait plus pour but de faire comprendre un r\u00e9seau de neurones plus qu'autre chose.\n\nLes vid\u00e9os de 3b1b sur le sujet de l'IA : https://youtube.com/playlist?list=PLZHQObOWTQDNU6R1_67000Dx_ZCJB-3pi&si=orTsNja7UpDkZSGQ\n\nAI Cheats are evolving : https://www.youtube.com/watch?v=UaKLANUTCWo\nHow AI Is Changing Anti-Cheat Forever : https://www.youtube.com/watch?v=4uIyRQ7oPjQ\nPapier de recherche sur l'efficacit\u00e9 des anti cheats : https://tomchothia.gitlab.io/Papers/AntiCheat2024.pdf\n\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description : \n\nContexte pour le site web : \n\nCe site vous permet, comme dit, d\u2019entra\u00eener un reseau de neurones comme expliqu\u00e9 dans le video. Vu que je ne peux pas mettre de set de donn\u00e9es \u00e0 disposition cette IA apprends la fonction XOR. \n\nCette fonction est simple : si une des deux entr\u00e9es est \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 0, \u00e0 l\u2019inverse, si les deux entr\u00e9es sont \u00e0 0 ou \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 1. \n\nVous n\u2019arriverez pas \u00e0 avoir un reseau parfait, l\u2019id\u00e9e est de se rapprocher du maximum du cas parfait. \u00c7a va \u00eatre beaucoup de bidouillage mais c\u2019est possible. N\u2019oubliez pas que la sortie est arrondi \u00e0 0 ou \u00e0 1, donc c\u2019est normal si l\u2019entra\u00eenement s\u2019arr\u00eate alors que la sortie oscille entre 0.49 et 0.51. Au final, quand on arrondi \u00e7a fait 0 et 1. \n\nPS : il y a une autre page qui parle des CNN mais elle est en cours de d\u00e9veloppement \u2026 donc pas super pratique actuellement \n\n_______________________________________________________\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description part 2 :\n\n\u00c7a a \u00e9t\u00e9 vraiment tr\u00e8s dur de finir la video \u00e0 temps. J\u2019avais 23 jours pour la faire et il faut se rendre compte que tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi m\u00eame \u00e0 la main. \nL\u2019IA a eu pas mal de reprise de projet et donc \u00e9tait relativement rapide \nPar contre le motion design \u00e9tait vraiment long parce qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 cod\u00e9 via la biblioth\u00e8que Manim en python.1300 lignes de code pour 12 min de motion design. C\u2019\u00e9tait VRAIMENT difficile de tout faire tenir en si peu de temps et \u00e7a a demand\u00e9 de tr\u00e8s courte nuit. Cependant je suis tr\u00e8s fier de ma progression, je comprends bien mieux Manim et je me suis essay\u00e9 un peu plus au sound design. \n\nAu final tr\u00e8s content de cette video. Deadline intenable mais tout est pass\u00e9 sans concession et je pense que c\u2019est actuellement ma meilleure video de vulgarisation !\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc39",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "What a Fail !",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le futur de la triche est terrifiant",
                    "description": "\u26a1\ufe0fMerci \u00e0 Hostinger Horizons de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o, si vous voulez vous m\u00eame cr\u00e9\u00e9 votre application web, suivez le lien ci-dessous et n'oubliez pas le code WHATAFAIL pour 10% de r\u00e9duction sur votre premier mois : https://www.hostinger.fr/whatafail\nCoupon: WHATAFAIL\n\n( \u261d\ufe0f Collaboration Commerciale)\n\nLe site web : https://whatafail-ia.tech (\u2757\ufe0fContexte \u00e0 lire dans le bas de la description)\n_______________________________________________________\n\nCette vid\u00e9o n'aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans :\n\n\ud83d\udc39Les hamsters dessin\u00e9s par Malory : https://twitter.com/MalorusArt \n\n\u261d\ufe0fMoi, parce qu'en vrai c'\u00e9tait vraiment un taff de dingue. Tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi. IA, motion design, site, miniature. Vraiment c'\u00e9tait beaucoup pour seulement 23 jours. (plus de d\u00e9tail en bas de description)\n_______________________________________________________\n\n\ud83d\udcceR\u00e9seaux : \n\nTwitch : https://www.twitch.tv/whatafail/\nTwitter : https://twitter.com/fail_what\nDiscord : https://discord.gg/FYr2Yprjw8\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udfb5 Musiques utilis\u00e9es (dans l'ordre d'apparition) :\n\nCharon - Yehezkel Raz\nHOME - All At Once\n\u6182\u9b31 - Sun\nOdd Numbers - Curtis Cole\nTales of Mind - Yonatan Riklis\nHOME - Atlas\nProgressive Progress - Howard Harper Barnes\nHOME - Resonance\nHOME - We're finally Landing\n\n_______________________________________________________\n\ud83d\udcd6 Sources :\n\nIl y en a assez peu au final. La raison est simple : L'IA est mon domaine d'\u00e9tude et je ne parle pas tant que \u00e7a de l'IA cheat, cette vid\u00e9o avait plus pour but de faire comprendre un r\u00e9seau de neurones plus qu'autre chose.\n\nLes vid\u00e9os de 3b1b sur le sujet de l'IA : https://youtube.com/playlist?list=PLZHQObOWTQDNU6R1_67000Dx_ZCJB-3pi&si=orTsNja7UpDkZSGQ\n\nAI Cheats are evolving : https://www.youtube.com/watch?v=UaKLANUTCWo\nHow AI Is Changing Anti-Cheat Forever : https://www.youtube.com/watch?v=4uIyRQ7oPjQ\nPapier de recherche sur l'efficacit\u00e9 des anti cheats : https://tomchothia.gitlab.io/Papers/AntiCheat2024.pdf\n\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description : \n\nContexte pour le site web : \n\nCe site vous permet, comme dit, d\u2019entra\u00eener un reseau de neurones comme expliqu\u00e9 dans le video. Vu que je ne peux pas mettre de set de donn\u00e9es \u00e0 disposition cette IA apprends la fonction XOR. \n\nCette fonction est simple : si une des deux entr\u00e9es est \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 0, \u00e0 l\u2019inverse, si les deux entr\u00e9es sont \u00e0 0 ou \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 1. \n\nVous n\u2019arriverez pas \u00e0 avoir un reseau parfait, l\u2019id\u00e9e est de se rapprocher du maximum du cas parfait. \u00c7a va \u00eatre beaucoup de bidouillage mais c\u2019est possible. N\u2019oubliez pas que la sortie est arrondi \u00e0 0 ou \u00e0 1, donc c\u2019est normal si l\u2019entra\u00eenement s\u2019arr\u00eate alors que la sortie oscille entre 0.49 et 0.51. Au final, quand on arrondi \u00e7a fait 0 et 1. \n\nPS : il y a une autre page qui parle des CNN mais elle est en cours de d\u00e9veloppement \u2026 donc pas super pratique actuellement \n\n_______________________________________________________\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description part 2 :\n\n\u00c7a a \u00e9t\u00e9 vraiment tr\u00e8s dur de finir la video \u00e0 temps. J\u2019avais 23 jours pour la faire et il faut se rendre compte que tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi m\u00eame \u00e0 la main. \nL\u2019IA a eu pas mal de reprise de projet et donc \u00e9tait relativement rapide \nPar contre le motion design \u00e9tait vraiment long parce qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 cod\u00e9 via la biblioth\u00e8que Manim en python.1300 lignes de code pour 12 min de motion design. C\u2019\u00e9tait VRAIMENT difficile de tout faire tenir en si peu de temps et \u00e7a a demand\u00e9 de tr\u00e8s courte nuit. Cependant je suis tr\u00e8s fier de ma progression, je comprends bien mieux Manim et je me suis essay\u00e9 un peu plus au sound design. \n\nAu final tr\u00e8s content de cette video. Deadline intenable mais tout est pass\u00e9 sans concession et je pense que c\u2019est actuellement ma meilleure video de vulgarisation !\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc39"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195092",
                "likeCount": "15043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Mnb09yB5Iv-O9RW58WigDRXFC8",
            "id": "BPV2dGuPHtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:59:48Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "L'ex-compagnon de M\u00e9lanie a tu\u00e9 leur fille de 21 mois avant de se suicider - \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes d\u2019une dignit\u00e9 exemplaire, unies par un m\u00eame combat : faire en sorte que ce qui leur est arriv\u00e9 n\u2019arrive plus jamais ! M\u00e9lanie, Lucile et S\u00e9verine ont travers\u00e9 la pire \u00e9preuve qu\u2019une m\u00e8re puisse traverser : leurs enfants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par leur ex-conjoint.\n\n\u00ab Infanticides : c'est pour se venger que leur ex-compagnon a tu\u00e9 leur enfant \u00bb diffus\u00e9e le 24/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPV2dGuPHtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPV2dGuPHtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPV2dGuPHtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPV2dGuPHtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BPV2dGuPHtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'ex-compagnon de M\u00e9lanie a tu\u00e9 leur fille de 21 mois avant de se suicider - \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes d\u2019une dignit\u00e9 exemplaire, unies par un m\u00eame combat : faire en sorte que ce qui leur est arriv\u00e9 n\u2019arrive plus jamais ! M\u00e9lanie, Lucile et S\u00e9verine ont travers\u00e9 la pire \u00e9preuve qu\u2019une m\u00e8re puisse traverser : leurs enfants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par leur ex-conjoint.\n\n\u00ab Infanticides : c'est pour se venger que leur ex-compagnon a tu\u00e9 leur enfant \u00bb diffus\u00e9e le 24/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121613",
                "likeCount": "1672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "muKH3v4yPsZWMBLJEj2TijihIaU",
            "id": "iroP09xNiw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:56:39Z",
                "channelId": "UCn2194kOSt6CpIinh2UcL3w",
                "title": "8 PIRES SITES du Dark Web ! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf10",
                "description": "\ud83d\udee1\ufe0f CyberGhost VPN \ud83d\udee1\ufe0f : Pr\u00e9serve ta vie priv\u00e9e, d\u00e9joue les restrictions et b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9duction incroyable \ud83d\udca5 ! Profite de -83% + 4 mois gratuits ici \ud83d\udc49 : https://www.cyberghostvpn.com/TechnoTrash\n\nSeul 5 \u00e0 10% d\u2019Internet serait accessible. Presque 1 milliard de pages.\nLa pointe de l\u2019iceberg, mais en dessous, un continent secret : le Deep Web ! \nAttention rien d'ill\u00e9gal ! Ce sont les Intranets, comptes bancaires, dossiers m\u00e9dicaux\u2026 1 trillion de pages prot\u00e9g\u00e9es par mot de passe et heureusement inaccessibles au public. \nEt tout au fond\u2026 dans les profondeurs. La zone la plus sombre et la plus dangereuse : le Dark Web.\nDes millions de sites plus obscurs les uns que les autres. \nC\u2019est ce que vous entendez partout, mais c\u2019est pas tout \u00e0 fait vrai. En fait, il y en a pas tant que \u00e7a. Entre 5 et 100.000 sites recens\u00e9s grand maximum !\nContrairement \u00e0 ce qu\u2019on pense, y a rien d\u2019ill\u00e9gal \u00e0 aller jeter un coup d'\u0153il l\u00e0-bas. \nAujourd'hui, je vous propose de visiter les pires sites du dark web !\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nCr\u00e9dits :\n- Krosteel\n- Kitmoon\n- Dali\n- Myst",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Techno Trash",
                "tags": [
                    "Tech",
                    "Techno",
                    "Trash",
                    "Dark web",
                    "deep web",
                    "red room"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "8 PIRES SITES du Dark Web ! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf10",
                    "description": "\ud83d\udee1\ufe0f CyberGhost VPN \ud83d\udee1\ufe0f : Pr\u00e9serve ta vie priv\u00e9e, d\u00e9joue les restrictions et b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9duction incroyable \ud83d\udca5 ! Profite de -83% + 4 mois gratuits ici \ud83d\udc49 : https://www.cyberghostvpn.com/TechnoTrash\n\nSeul 5 \u00e0 10% d\u2019Internet serait accessible. Presque 1 milliard de pages.\nLa pointe de l\u2019iceberg, mais en dessous, un continent secret : le Deep Web ! \nAttention rien d'ill\u00e9gal ! Ce sont les Intranets, comptes bancaires, dossiers m\u00e9dicaux\u2026 1 trillion de pages prot\u00e9g\u00e9es par mot de passe et heureusement inaccessibles au public. \nEt tout au fond\u2026 dans les profondeurs. La zone la plus sombre et la plus dangereuse : le Dark Web.\nDes millions de sites plus obscurs les uns que les autres. \nC\u2019est ce que vous entendez partout, mais c\u2019est pas tout \u00e0 fait vrai. En fait, il y en a pas tant que \u00e7a. Entre 5 et 100.000 sites recens\u00e9s grand maximum !\nContrairement \u00e0 ce qu\u2019on pense, y a rien d\u2019ill\u00e9gal \u00e0 aller jeter un coup d'\u0153il l\u00e0-bas. \nAujourd'hui, je vous propose de visiter les pires sites du dark web !\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nCr\u00e9dits :\n- Krosteel\n- Kitmoon\n- Dali\n- Myst"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82428",
                "likeCount": "4874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hLbh1nvGemKFZFuKMGUpEs-r9m0",
            "id": "RMv7I8hbO7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:30:11Z",
                "channelId": "UCS5YLPHfjnwdcNNvhZqp_kw",
                "title": "J'AI ACHET\u00c9 UN PC DE FOU MALADE !",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nJe d\u00e9balle mon tout NOUVEAU PC avec le Guigzounet !\nLe PC : https://urlr.me/RWrGcY\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMv7I8hbO7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMv7I8hbO7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMv7I8hbO7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMv7I8hbO7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMv7I8hbO7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BouziTV",
                "tags": [
                    "bouzitv",
                    "lebouseuh",
                    "pc",
                    "setup",
                    "nouveau setup",
                    "unboxing",
                    "lebouseuh setup",
                    "lebouseuh pc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI ACHET\u00c9 UN PC DE FOU MALADE !",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nJe d\u00e9balle mon tout NOUVEAU PC avec le Guigzounet !\nLe PC : https://urlr.me/RWrGcY\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126360",
                "likeCount": "7324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TWsUaRMZ9CADxMhH2Ps5RwJFiqI",
            "id": "Rga-gmhIZmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:33:53Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "J\u2019AI ACHET\u00c9 LE BILLET FIRST CLASS LE PLUS CHER DU MONDE \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! MES VACANCES DE MILLIARDAIRE \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT \nhttps://get.revolut.com/z4lF/GMK2  gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Emirates",
                    "First",
                    "Class",
                    "Business",
                    "Avion"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI ACHET\u00c9 LE BILLET FIRST CLASS LE PLUS CHER DU MONDE \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! MES VACANCES DE MILLIARDAIRE \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT \nhttps://get.revolut.com/z4lF/GMK2  gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1191019",
                "likeCount": "59622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0yreMFINcA6d4Z7A85_tbOtPrbk",
            "id": "_59wFpIzH8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T21:21:11Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "France - Croatie : voir le sublime coup-franc de Michael Olise",
                "description": "Faute sur Mbapp\u00e9 devant la surface de r\u00e9paration. Michael Olise tire le coup franc \u00e0 18 m\u00e8tres, l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9cal\u00e9 sur la droite. Sa frappe passe au-dessus du mur et se loge dans le but \u00e0 mi-hauteur, c\u00f4t\u00e9 droit. Dominik Livakovic, le gardien croate, n'esquisser aucun un geste sur sa ligne.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_59wFpIzH8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_59wFpIzH8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_59wFpIzH8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_59wFpIzH8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_59wFpIzH8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "france",
                    "croatie",
                    "france - croatie",
                    "michael olise"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "France - Croatie : voir le sublime coup-franc de Michael Olise",
                    "description": "Faute sur Mbapp\u00e9 devant la surface de r\u00e9paration. Michael Olise tire le coup franc \u00e0 18 m\u00e8tres, l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9cal\u00e9 sur la droite. Sa frappe passe au-dessus du mur et se loge dans le but \u00e0 mi-hauteur, c\u00f4t\u00e9 droit. Dominik Livakovic, le gardien croate, n'esquisser aucun un geste sur sa ligne.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426072",
                "likeCount": "1682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vblkcj0pp2WoKUXL3yKpfx05kAo",
            "id": "dp9EgMKbIHM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:57Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "1000cv dans ma M4 (tout en carbone)  EP.02",
                "description": "Cette vid\u00e9o regorge de BMW\u2764\ufe0f\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / SHIFTECH : 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dp9EgMKbIHM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dp9EgMKbIHM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dp9EgMKbIHM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dp9EgMKbIHM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dp9EgMKbIHM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1000cv dans ma M4 (tout en carbone)  EP.02",
                    "description": "Cette vid\u00e9o regorge de BMW\u2764\ufe0f\n\nPour gagner ton bolide parmi les 30 c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1\ufe0f  https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\nMX SHOP MOTO / SHIFTECH : 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\nJabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.3M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (60k) \n\n\ud83d\udcdaR\u00e8glement : https://bit.ly/3F184he\n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577946",
                "likeCount": "30366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pYuZa263n37Blpndr0d7O_8RLgQ",
            "id": "4rCOWmBDIYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:30:01Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Les pires jeux de mots de magasins #5 (cette fois on fr\u00f4le le g\u00e9nie)",
                "description": "2025, les gens pensent qu'on a plus le niveau en jeux de mots...\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirecteur de production : Anna Fritz\nCharg\u00e9e de conception : Elisa Morel\nDirectrice technique : Jo Rabassa\nPost-Production : Valentin Kurtz / Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Blettner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rCOWmBDIYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rCOWmBDIYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rCOWmBDIYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rCOWmBDIYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4rCOWmBDIYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les pires jeux de mots de magasins #5 (cette fois on fr\u00f4le le g\u00e9nie)",
                    "description": "2025, les gens pensent qu'on a plus le niveau en jeux de mots...\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/?hl=fr\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirecteur de production : Anna Fritz\nCharg\u00e9e de conception : Elisa Morel\nDirectrice technique : Jo Rabassa\nPost-Production : Valentin Kurtz / Sal\u00e8me Mehari\nGraphisme : Lucas Blettner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242023",
                "likeCount": "12750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JgmVuJ4AKmmoWV--Qo8L7ZHXwNc",
            "id": "XvD9pO6wKnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 tous les objets AMAZON avec Z\u00c9RO AVIS ! (c'est dangereux en fait)",
                "description": "On ouvre et on teste les objets qui n\u2019ont pas d\u2019avis sur Amazon avec Thomas et \u00c9tienne !\nCollaboration commerciale. -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \u201cAmixem\u201d https://url.rhinoshield.fr/AMIXEM-0325\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Simon Amstuz\nAssistants de production : Baptiste Leray, Ornella Secondi\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader\nResponsables de postproduction : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Quentin Branquart\nMontage sponso : Diane Javelot\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvD9pO6wKnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvD9pO6wKnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvD9pO6wKnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvD9pO6wKnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvD9pO6wKnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 tous les objets AMAZON avec Z\u00c9RO AVIS ! (c'est dangereux en fait)",
                    "description": "On ouvre et on teste les objets qui n\u2019ont pas d\u2019avis sur Amazon avec Thomas et \u00c9tienne !\nCollaboration commerciale. -15% sur tout le site Rhinoshield avec le code \u201cAmixem\u201d https://url.rhinoshield.fr/AMIXEM-0325\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsables de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Sidonie Trentesaux, Simon Amstuz\nAssistants de production : Baptiste Leray, Ornella Secondi\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nTechnicien vid\u00e9o : Loann Le Guyader\nResponsables de postproduction : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Quentin Branquart\nMontage sponso : Diane Javelot\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2282615",
                "likeCount": "133311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tLuansv7KjR-zDFj0Op6mpWrXE4",
            "id": "diMyNjWyDW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/diMyNjWyDW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988\ubba4\ube44",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "Truman",
                    "\ud55c\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "HAN & Felix",
                    "Truman HAN & Felix",
                    "HAN and Felix",
                    "\ud55c&\ud544\ub9ad\uc2a4 Truman",
                    "HAN & Felix Mixtape dominATE",
                    "Mixtape dominATE Truman",
                    "HAN Felix Truman"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Truman (HAN & Felix)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ud55c #HAN\n#\ud544\ub9ad\uc2a4 #Felix\n#Mixtape_dominATE\n#Truman\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6990889",
                "likeCount": "485669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lrV9NVvj2JEqEmQWwLvU7iBr_Rc",
            "id": "GPqXSpxX9MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T16:50:13Z",
                "channelId": "UCNPdmQb1CkYd-02btbdA79g",
                "title": "10 JEUX SOLO pour D\u00c9TRUIRE TA VIE SOCIALE \ud83d\udebf\u274c",
                "description": "Avez-vous d\u00e9j\u00e0 pass\u00e9 plus de 100 heures sur un jeu vid\u00e9o ? \u00c0 le passer au peigne fin pour prolonger le plaisir de jeu le plus longtemps possible. Si la r\u00e9ponse est non, alors voici pour vous 10 jeux solo qui risque de d\u00e9truire votre vie sociale (douche interdite).\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney \ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nNumiss \ud83c\udfac\n\nSources : \u00e0 venir\nMiniatures par Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPqXSpxX9MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPqXSpxX9MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPqXSpxX9MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPqXSpxX9MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GPqXSpxX9MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash Bandicoot",
                "tags": [
                    "Jeux vid\u00e9o",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "elden ring",
                    "factorio",
                    "baldur's gate",
                    "temtem",
                    "personna 5",
                    "skyrim",
                    "warhammer",
                    "the witcher 3",
                    "trash"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 JEUX SOLO pour D\u00c9TRUIRE TA VIE SOCIALE \ud83d\udebf\u274c",
                    "description": "Avez-vous d\u00e9j\u00e0 pass\u00e9 plus de 100 heures sur un jeu vid\u00e9o ? \u00c0 le passer au peigne fin pour prolonger le plaisir de jeu le plus longtemps possible. Si la r\u00e9ponse est non, alors voici pour vous 10 jeux solo qui risque de d\u00e9truire votre vie sociale (douche interdite).\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\nVid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par : \nCry \ud83d\udcc4\ud83c\udfa4\nDr.Poney \ud83c\udfac\nEffercio \ud83c\udfac\nNumiss \ud83c\udfac\n\nSources : \u00e0 venir\nMiniatures par Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262866",
                "likeCount": "13430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "puOC_DI3ATpB_V_xXa-ajspg7ZI",
            "id": "YHccm-3bpXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T15:53:00Z",
                "channelId": "UCdyzLcSvVCKsHFS_TTSa0Gg",
                "title": "POUR COMBIEN ? (On a ruin\u00e9 nos vies \ud83d\udc80) AVEC NICO",
                "description": "Merci a REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o le lien pour t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement https://get.revolut.com/z4lF/Flamby pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) Collaboration\u00a0commerciale\n\nDans cette vid\u00e9o, on joue au jeu 'Pour combien' et on se lance plein de gages al\u00e9atoires. J'ai pris tr\u00e8s cher pendant cette vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez appr\u00e9cier !\n\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\n\nMa chaine secondaire : \u200b@flambylive",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YHccm-3bpXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamby",
                "tags": [
                    "flamby",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "byilhan",
                    "cote a combien",
                    "hot combien",
                    "pour combien",
                    "aleatoire",
                    "extreme",
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nicotine84"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "POUR COMBIEN ? (On a ruin\u00e9 nos vies \ud83d\udc80) AVEC NICO",
                    "description": "Merci a REVOLUT d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o le lien pour t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement https://get.revolut.com/z4lF/Flamby pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) Collaboration\u00a0commerciale\n\nDans cette vid\u00e9o, on joue au jeu 'Pour combien' et on se lance plein de gages al\u00e9atoires. J'ai pris tr\u00e8s cher pendant cette vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez appr\u00e9cier !\n\nTiktok\u279c https://www.tiktok.com/@flambyyy_\nTwitter\u279c https://twitter.com/flambyyy_\nInstagram\u279c https://www.instagram.com/flambyyy_/\u200b\u200b\nTwitch\u279c https://www.twitch.tv/flamby\n\nMa chaine secondaire : \u200b@flambylive"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562457",
                "likeCount": "32895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7zD2pO-dGpE_vmSwjEO3WVl5_Kk",
            "id": "ZBdWa-Ombm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:22:38Z",
                "channelId": "UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q",
                "title": "ACHETER le PC GAMER le PLUS VENDU sur AMAZON !",
                "description": "Mieux qu\u2019un pc gamer pas cher sur temu, on a achet\u00e9 un pc pas cher complet sur amazon, Le pc le plus vendu de amazon ! Est-ce un bon plan ou une arnaque amazon ? On teste ankermann\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\u2705La config qu\u2019on conseille \u00e0 1500\u20ac : \nAmd Ryzen 5 7600X : https://fliz.ly/g68rJ_y\nASUS TUF GAMING B650M-PLUS WIFI : https://fliz.ly/RPVBd_y\nCorsair RGB (2x16Go DDR5 5200) https://fliz.ly/wyAQ4_y\nThermalright Assassin X 120 Refined SE Black ARGB https://fliz.ly/JJelA_y\nSapphire Pulse AMD Radeon\u2122 RX 9070 Gaming 16GB https://fliz.ly/aLY5N_y\nDeepcool ch510 (blanc) https://fliz.ly/k1KMG_y\nAlimentation PC MAG A650BN https://fliz.ly/y1AmA_y\nKingston NV3 1 To https://fliz.ly/10zJJ_y\n\nPC FLOWUP \u00c0 1500\u20ac : https://flowup.shop/shop/pc-blackhawk-radeon-rx-7800-xt-3257?category=2\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v\n\n\n00:00 intro\n00:12 sponso\n01:01 D\u00e9ballage du PC\n07:35 Tests en jeux et temp\u00e9rature \n11:56 Prix du PC \n12:50 faut-il l\u2019acheter ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBdWa-Ombm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBdWa-Ombm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBdWa-Ombm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBdWa-Ombm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZBdWa-Ombm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FrenchHardware",
                "tags": [
                    "HardwareFR",
                    "hardware",
                    "FrenchHardware",
                    "pc",
                    "gamer",
                    "ordinateur",
                    "High-Tech",
                    "informatique",
                    "AffairesPC",
                    "FrenchHardware.fr",
                    "pc gamer",
                    "pc gamer pas cher",
                    "setup",
                    "setup gaming",
                    "config pc",
                    "pc pas cher",
                    "FlowUP",
                    "Pc le plus vendu",
                    "Pc le plus vendu de Amazon",
                    "Amazon pc",
                    "Best seller Amazon",
                    "Pc gamer meilleur vente",
                    "Le plus vendu pc",
                    "Pc gamer le plus vendu de Amazon"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ACHETER le PC GAMER le PLUS VENDU sur AMAZON !",
                    "description": "Mieux qu\u2019un pc gamer pas cher sur temu, on a achet\u00e9 un pc pas cher complet sur amazon, Le pc le plus vendu de amazon ! Est-ce un bon plan ou une arnaque amazon ? On teste ankermann\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\u2705La config qu\u2019on conseille \u00e0 1500\u20ac : \nAmd Ryzen 5 7600X : https://fliz.ly/g68rJ_y\nASUS TUF GAMING B650M-PLUS WIFI : https://fliz.ly/RPVBd_y\nCorsair RGB (2x16Go DDR5 5200) https://fliz.ly/wyAQ4_y\nThermalright Assassin X 120 Refined SE Black ARGB https://fliz.ly/JJelA_y\nSapphire Pulse AMD Radeon\u2122 RX 9070 Gaming 16GB https://fliz.ly/aLY5N_y\nDeepcool ch510 (blanc) https://fliz.ly/k1KMG_y\nAlimentation PC MAG A650BN https://fliz.ly/y1AmA_y\nKingston NV3 1 To https://fliz.ly/10zJJ_y\n\nPC FLOWUP \u00c0 1500\u20ac : https://flowup.shop/shop/pc-blackhawk-radeon-rx-7800-xt-3257?category=2\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v\n\n\n00:00 intro\n00:12 sponso\n01:01 D\u00e9ballage du PC\n07:35 Tests en jeux et temp\u00e9rature \n11:56 Prix du PC \n12:50 faut-il l\u2019acheter ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106067",
                "likeCount": "5522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zdNmLyr4_gmieiSD7fc0JwyIY2U",
            "id": "tsjgrsYFU3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:15:02Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & Le\u00efla Bekhti en balade la nuit",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\n\nMa M\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan au cin\u00e9ma depuis le 19 mars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & Le\u00efla Bekhti en balade la nuit",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\n\nMa M\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan au cin\u00e9ma depuis le 19 mars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1416030",
                "likeCount": "58927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XNMAvYwBbY2LdZOqJkgrXzpmtp8",
            "id": "JqzWJ12kSXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T13:00:33Z",
                "channelId": "UCn0VbHe_Chjws3qjUF4JJMw",
                "title": "L\u2019infinie complexit\u00e9 d\u2019un jeu simpliste",
                "description": "\ud83c\udf6a Investissez pendant que vous d\u00e9pensez avec Trade Republic : https://trade.re/Kombo (investir comporte des risques) \ud83c\udf6a\n\nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \n\u00e7a va vous ?\n\n\u2192 Montage : Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/Sb7tSZK9\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#cookieclicker #storytelling #kombo \n\n00:00 Reine de la Nuit\n01:00 Trade Republic\n02:32 Cookie Clicker\n05:08 Ascension\n08:01 Succ\u00e8s 100%\n10:05 Trevigintillion\n12:14 Combo\n17:50 Roi\n\nBienvenue dans le bas de la description. J'y \u00e9crirais probablement quelques \"faits amusants\" \u00e0 propos de cette vid\u00e9o dans les jours qui viennent ; comme par exemple comment je me suis retrouv\u00e9 avec ma souris entre les pieds pour un certain troph\u00e9e (uncanny clicker) ou le fait qu'en r\u00e9alit\u00e9 je suis encore tr\u00e8s loin d'en avoir fini avec Cookie Clicker (shadow achievements, et quelques autres) mais j'ose pas le dire au monteur pour pr\u00e9server ses quelques points de vies restants. \nEn attendant je vais faire une petite sieste, et on se voit tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o (indice : func).\nDes bisous, et des cookies \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kombo",
                "tags": [
                    "kombo",
                    "cookie clicker",
                    "orteil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019infinie complexit\u00e9 d\u2019un jeu simpliste",
                    "description": "\ud83c\udf6a Investissez pendant que vous d\u00e9pensez avec Trade Republic : https://trade.re/Kombo (investir comporte des risques) \ud83c\udf6a\n\nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \n\u00e7a va vous ?\n\n\u2192 Montage : Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/Sb7tSZK9\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#cookieclicker #storytelling #kombo \n\n00:00 Reine de la Nuit\n01:00 Trade Republic\n02:32 Cookie Clicker\n05:08 Ascension\n08:01 Succ\u00e8s 100%\n10:05 Trevigintillion\n12:14 Combo\n17:50 Roi\n\nBienvenue dans le bas de la description. J'y \u00e9crirais probablement quelques \"faits amusants\" \u00e0 propos de cette vid\u00e9o dans les jours qui viennent ; comme par exemple comment je me suis retrouv\u00e9 avec ma souris entre les pieds pour un certain troph\u00e9e (uncanny clicker) ou le fait qu'en r\u00e9alit\u00e9 je suis encore tr\u00e8s loin d'en avoir fini avec Cookie Clicker (shadow achievements, et quelques autres) mais j'ose pas le dire au monteur pour pr\u00e9server ses quelques points de vies restants. \nEn attendant je vais faire une petite sieste, et on se voit tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o (indice : func).\nDes bisous, et des cookies \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656580",
                "likeCount": "49694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AcA2wvKJh9YDyNwRDqyv91P4yOA",
            "id": "MXHSS-7XcBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T10:00:57Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "March Update is HERE! | Clash On!",
                "description": "March Update is upon us! Featuring MC Sneezy and Lil\u2019 Furnace. Find out what\u2019s to come from them directly. For more details on what's new in this update, visit https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-clash-anytime-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MXHSS-7XcBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "March Update is HERE! | Clash On!",
                    "description": "March Update is upon us! Featuring MC Sneezy and Lil\u2019 Furnace. Find out what\u2019s to come from them directly. For more details on what's new in this update, visit https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-clash-anytime-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892435",
                "likeCount": "27922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J91Dm6VSNs75MXQl9jsMwFJLSvo",
            "id": "1GtAkWMFnyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T20:03:44Z",
                "channelId": "UCt25qnVXVq83duXaOZe5B5g",
                "title": "C\u2019EST PAS POSSIBLE !! DEBRIEF #2 GRAND PRIX DE CHINE",
                "description": "\u2708\ufe0f Comment les pilotes de F1 voyagent-ils ? \ud83d\udc49 https://youtu.be/snrl16ks87g\n\n\ud83d\udea8 Le Grand Prix de Chine 2025 a tenu toutes ses promesses ! \n\nDans ce nouvel d\u00e9brief, je reviens sur une course assez int\u00e9ressante : Oscar Piastri s\u2019impose devant Lando Norris (Mclaren), George Russell (Mercedes) brille, et les Ferrari de Leclerc et Hamilton\u2026 disqualifi\u00e9es ! \ud83d\ude31\n\nMax Verstappen (Red Bull), Esteban Ocon, Isack Hadjar : on revient sur toutes les performances marquantes de ce week-end totalement impr\u00e9visible.\n\n\ud83d\udc49 Accrochez-vous, on a beaucoup de choses \u00e0 se dire apr\u00e8s ce GP de Chine !\n\nAllez, on en parle ?\n\n#f1 #lewishamilton #chinesegp \n\n\n\ud83d\udcf1MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcf1\n\n\ud83d\udc49 INSTA: https://www.instagram.com/lucasparlef1/\n\n\ud83d\udc49 TWITCH : https://www.twitch.tv/lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 DISCORD : https://discord.gg/WSSTpZK8\n\n\ud83d\udc49 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@lucasparlef\n\n\ud83d\udc49 YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/LucasParleF1\n\n\ud83d\udc55 SLICK COLLECTIONS : https://slickcollections.com \ud83d\udc55\n\n\ud83c\udf99\ufe0f RADIO CHECK PODCAST : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/radio-check-podcast-by-lucas-parle-f1/id1680896012 \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83e\udd1d Pour toute demande de partenariat / sponsoring : lucasparlef1@fojow.fr \ud83e\udd1d\n\n0:00 Intro \n0:45 La note\n1:16 Le classement \n1:28 Le vainqueur \n3:25 Mes tops\n6:27 Mes flops\n13:04 La question du jour\n13:51 Le championnat \n14:05 La suite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GtAkWMFnyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GtAkWMFnyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GtAkWMFnyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GtAkWMFnyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GtAkWMFnyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucasParleF1",
                "tags": [
                    "Formule 1 2022",
                    "f1 race highlight",
                    "F1 canal +",
                    "Lewis Hamilton vs Max Verstappen",
                    "Charles Leclerc vs Max Verstappen",
                    "formule 1 r\u00e9sum\u00e9",
                    "FIA",
                    "Depielo",
                    "FERRARI",
                    "Charles Leclerc",
                    "rb20",
                    "MCLAREN",
                    "lando norris max verstappen",
                    "fia",
                    "red bull",
                    "lewis hamilton",
                    "lewis hamilton ferrari",
                    "saison 2025",
                    "f12025",
                    "Formule 1 2025",
                    "F175",
                    "formula 1 launch",
                    "Lewis hamilton Charles Leclerc",
                    "Scuderia ferrari",
                    "max verstappen",
                    "F1testing",
                    "australian GP",
                    "Chinese gp",
                    "grand prix de Chine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "C\u2019EST PAS POSSIBLE !! DEBRIEF #2 GRAND PRIX DE CHINE",
                    "description": "\u2708\ufe0f Comment les pilotes de F1 voyagent-ils ? \ud83d\udc49 https://youtu.be/snrl16ks87g\n\n\ud83d\udea8 Le Grand Prix de Chine 2025 a tenu toutes ses promesses ! \n\nDans ce nouvel d\u00e9brief, je reviens sur une course assez int\u00e9ressante : Oscar Piastri s\u2019impose devant Lando Norris (Mclaren), George Russell (Mercedes) brille, et les Ferrari de Leclerc et Hamilton\u2026 disqualifi\u00e9es ! \ud83d\ude31\n\nMax Verstappen (Red Bull), Esteban Ocon, Isack Hadjar : on revient sur toutes les performances marquantes de ce week-end totalement impr\u00e9visible.\n\n\ud83d\udc49 Accrochez-vous, on a beaucoup de choses \u00e0 se dire apr\u00e8s ce GP de Chine !\n\nAllez, on en parle ?\n\n#f1 #lewishamilton #chinesegp \n\n\n\ud83d\udcf1MES R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcf1\n\n\ud83d\udc49 INSTA: https://www.instagram.com/lucasparlef1/\n\n\ud83d\udc49 TWITCH : https://www.twitch.tv/lucasparlef1\n\n\ud83d\udc49 DISCORD : https://discord.gg/WSSTpZK8\n\n\ud83d\udc49 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@lucasparlef\n\n\ud83d\udc49 YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/LucasParleF1\n\n\ud83d\udc55 SLICK COLLECTIONS : https://slickcollections.com \ud83d\udc55\n\n\ud83c\udf99\ufe0f RADIO CHECK PODCAST : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/radio-check-podcast-by-lucas-parle-f1/id1680896012 \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83e\udd1d Pour toute demande de partenariat / sponsoring : lucasparlef1@fojow.fr \ud83e\udd1d\n\n0:00 Intro \n0:45 La note\n1:16 Le classement \n1:28 Le vainqueur \n3:25 Mes tops\n6:27 Mes flops\n13:04 La question du jour\n13:51 Le championnat \n14:05 La suite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207093",
                "likeCount": "13757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4iqgMG7lKQm0y9g5ucsBbg1lr0",
            "id": "HuZMMOInrwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T21:53:03Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Ligue des Nations - L'Allemagne fr\u00f4le la catastrophe face \u00e0 l'Italie au terme d'un match fou",
                "description": "L'Allemagne, qui menait de trois buts au repos avec un Kimmich buteur sur penalty et passeur pour Musiala et Kleindienst, se qualifie finalement dans la douleur pour le Final Four au terme d'un match haletant. Kean (doubl\u00e9) a relanc\u00e9 l'Italie. Sorti du banc, Raspadori a \u00e9t\u00e9 passeur et buteur sur penalty dans un final \u00e9touffant.\n\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\r\n#football #nationsleague #highlights #allemagne #italie #kimmich #musiala #goals \r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HuZMMOInrwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HuZMMOInrwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HuZMMOInrwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HuZMMOInrwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HuZMMOInrwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "Italie-Allemagne",
                    "Maschaft",
                    "Squadra Azzura",
                    "Italie allemagne foot",
                    "Ligue des nations",
                    "Matchs ligue des nations",
                    "Ligue des nations quarts de finale",
                    "Goretzka",
                    "France-Croatie",
                    "Kimmich",
                    "Musiala",
                    "Donnaruma",
                    "Barella",
                    "Kean",
                    "Wirtz",
                    "Ligue des nations r\u00e9sum\u00e9",
                    "Allemagne-Italie r\u00e9sum\u00e9",
                    "Buts ligue des nations"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ligue des Nations - L'Allemagne fr\u00f4le la catastrophe face \u00e0 l'Italie au terme d'un match fou",
                    "description": "L'Allemagne, qui menait de trois buts au repos avec un Kimmich buteur sur penalty et passeur pour Musiala et Kleindienst, se qualifie finalement dans la douleur pour le Final Four au terme d'un match haletant. Kean (doubl\u00e9) a relanc\u00e9 l'Italie. Sorti du banc, Raspadori a \u00e9t\u00e9 passeur et buteur sur penalty dans un final \u00e9touffant.\n\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\r\n#football #nationsleague #highlights #allemagne #italie #kimmich #musiala #goals \r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "440160",
                "likeCount": "5331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l9gwhypgfx7T5vea2XesnauwkvM",
            "id": "hyNO-WXOK6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T10:24:33Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Sant\u00e9 - Vive la marche",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui aux bienfaits de la marche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyNO-WXOK6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyNO-WXOK6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyNO-WXOK6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyNO-WXOK6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyNO-WXOK6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "dr g\u00e9rald kierzek",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "marche",
                    "sant\u00e9",
                    "t\u00e9l\u00e9matin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sant\u00e9 - Vive la marche",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nLe Dr G\u00e9rald Kierzek s'int\u00e9resse aujourd'hui aux bienfaits de la marche et vous donne quelques pr\u00e9cieux conseils."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22726",
                "likeCount": "197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SUHizmtilzWvtugdTPFCbWfkamk",
            "id": "mak5FRymbSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:04:14Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "MILAN - SANREMO - Mathieu van der Poel s'adjuge le Monument au bout d'un duel \u00e9pique contre Poga\u010dar",
                "description": "Que ce fut beau, exaltant, extraordinaire m\u00eame ! Tadej Pogacar (UAE Emirates-XRG) a tout fait, mis le feu \u00e0 la Cipressa puis dans le Poggio mais il n'a jamais pu l\u00e2cher Mathieu Van der Poel (Alpecin-Deceuninck). Le N\u00e9erlandais, le plus fort sur ce Milan-Sanremo, s'est accroch\u00e9 et il a m\u00eame ma\u00eetris\u00e9 le retour de Filippo Ganna (2e) pour s'imposer au sprint. Pogacar est 3e. Quelle course !\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #cycling #pogacar #vanderpoel  #sanremo #sanremo2025 \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mak5FRymbSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport tennis",
                    "Eurosport player",
                    "Eurosport foot",
                    "Eurosport F1",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Football",
                    "Tennis",
                    "Cyclisme",
                    "F1",
                    "Sport",
                    "mercato",
                    "Tour de France",
                    "Jeux Olympiques",
                    "JO 2024",
                    "JO Paris",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "Eurosport programme",
                    "Vuelta",
                    "Giro",
                    "Milan San Remo",
                    "Milan San Remo 2025",
                    "Milan San Remo r\u00e9sum\u00e9",
                    "Milan San Remo highlights",
                    "Milan San Remo replay",
                    "Mathieu van der Poel",
                    "Tadej Poga\u010dar",
                    "van der Poel Milan San Remo",
                    "van der Poel victoire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MILAN - SANREMO - Mathieu van der Poel s'adjuge le Monument au bout d'un duel \u00e9pique contre Poga\u010dar",
                    "description": "Que ce fut beau, exaltant, extraordinaire m\u00eame ! Tadej Pogacar (UAE Emirates-XRG) a tout fait, mis le feu \u00e0 la Cipressa puis dans le Poggio mais il n'a jamais pu l\u00e2cher Mathieu Van der Poel (Alpecin-Deceuninck). Le N\u00e9erlandais, le plus fort sur ce Milan-Sanremo, s'est accroch\u00e9 et il a m\u00eame ma\u00eetris\u00e9 le retour de Filippo Ganna (2e) pour s'imposer au sprint. Pogacar est 3e. Quelle course !\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #cycling #pogacar #vanderpoel  #sanremo #sanremo2025 \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295342",
                "likeCount": "3807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0m4TdI8uJul8Y4MUwvOGKg1FCE0",
            "id": "cvuJtEhV4Nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:00:46Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "The Event That Started It All - Fortnite OG Season 3 Launches March 25",
                "description": "Fortnite OG is crashing into Chapter 1, Season 3! Go back to the moment that started it all and keep your eyes on the sky. That\u2019s right, the meteor is back. Along with Lucky Landing, a loaded loot pool, and a new OG Pass. \n\nOG Season 3 launches on March 25. Don\u2019t miss the landing!\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cvuJtEhV4Nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Event That Started It All - Fortnite OG Season 3 Launches March 25",
                    "description": "Fortnite OG is crashing into Chapter 1, Season 3! Go back to the moment that started it all and keep your eyes on the sky. That\u2019s right, the meteor is back. Along with Lucky Landing, a loaded loot pool, and a new OG Pass. \n\nOG Season 3 launches on March 25. Don\u2019t miss the landing!\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797301",
                "likeCount": "28020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rffOnctKfbzew48ehWoUY4Z8rqI",
            "id": "duN-KQgOjYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T15:00:55Z",
                "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q",
                "title": "Andor | Official Trailer | Final Season Streaming April 22 on Disney+",
                "description": "Welcome to the rebellion.\n\nWatch the new trailer for the critically acclaimed series, Andor. The final season streams April 22, only on Disney+.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/duN-KQgOjYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Star Wars",
                "tags": [
                    "andor",
                    "star wars",
                    "diego luna",
                    "lucasfilm",
                    "cassian andor",
                    "disney+"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andor | Official Trailer | Final Season Streaming April 22 on Disney+",
                    "description": "Welcome to the rebellion.\n\nWatch the new trailer for the critically acclaimed series, Andor. The final season streams April 22, only on Disney+."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2658172",
                "likeCount": "56335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3754"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}