{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "SZyo5MMYhN_7wFrfJzZqlD-oVes",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bwNsADNjJdWZkyijvUZH7SOewCQ",
            "id": "dS01AoUF1xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T17:39:44Z",
                "channelId": "UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w",
                "title": "Pourquoi les criminels ach\u00e8tent ces t\u00e9l\u00e9phones 6000$ ?",
                "description": "Voici l'histoire folle d'un t\u00e9l\u00e9phone crypt\u00e9, d\u00e9velopp\u00e9 par le FBI pour traquer le crime organis\u00e9 mondial.\n\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE !\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Micha\u00ebl de Marliave\nMontage : Maxime Boden\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Thibault Fotr\u00e9 pour son aide sur cette vid\u00e9o. \n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dS01AoUF1xo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micode",
                "tags": [
                    "micode",
                    "hack",
                    "hacker",
                    "mot de passe"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi les criminels ach\u00e8tent ces t\u00e9l\u00e9phones 6000$ ?",
                    "description": "Voici l'histoire folle d'un t\u00e9l\u00e9phone crypt\u00e9, d\u00e9velopp\u00e9 par le FBI pour traquer le crime organis\u00e9 mondial.\n\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5W\nEt n'oubliez pas le code promo MICODE !\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale\n\n---\n\n\u00c9criture : Timoth\u00e9e de Marliave\nR\u00e9alisation : Micha\u00ebl de Marliave\nMontage : Maxime Boden\nIllustrations : Vincent Carbonneau\nMotion Design : Antoine Dueso\nDirecteur de Production : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nMusiques : Tom Fox\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Thibault Fotr\u00e9 pour son aide sur cette vid\u00e9o. \n\nLe meilleur moyen de soutenir notre travail c'est de vous abonner, juste ici \ud83d\udc49 https://bit.ly/3tp2QDb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691988",
                "likeCount": "31091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MfDubfurn9oZFSmKL8FoDeW8OQc",
            "id": "YOgKmnAg-5A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:31:42Z",
                "channelId": "UCb4UAZwZqS4a35FrBcLlMXA",
                "title": "Franck Dubosc re\u00e7oit son \u201cCesario\u201c 2025",
                "description": "Meilleurs moments de la 50e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar 2025\nTout le cin\u00e9ma de CANAL+ sur MyCANAL : https://www.canalplus.com/cesar/\nFacebook : https://www.facebook.com/canalplus/\nTwitter : https://twitter.com/Canalplus\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOgKmnAg-5A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOgKmnAg-5A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOgKmnAg-5A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOgKmnAg-5A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOgKmnAg-5A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+",
                "tags": [
                    "50e ceremonie des cesar",
                    "Franck Dubosc",
                    "canalplus",
                    "cesar",
                    "cesar 2025",
                    "cin\u00e9ma",
                    "c\u00e9sar 2025",
                    "c\u00e9sario",
                    "mini c\u00e9sar",
                    "prix cesar",
                    "prix cinema",
                    "prix fran\u00e7ais",
                    "r\u00e9compense",
                    "statuette"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franck Dubosc re\u00e7oit son \u201cCesario\u201c 2025",
                    "description": "Meilleurs moments de la 50e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar 2025\nTout le cin\u00e9ma de CANAL+ sur MyCANAL : https://www.canalplus.com/cesar/\nFacebook : https://www.facebook.com/canalplus/\nTwitter : https://twitter.com/Canalplus\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253758",
                "likeCount": "5639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BbMTG60eWJWouZgDVoP1y-y9Mag",
            "id": "d1YGaiDmXLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T22:08:11Z",
                "channelId": "UCb4UAZwZqS4a35FrBcLlMXA",
                "title": "Alain Chabat qui perd son discours aux C\u00e9sar 2025",
                "description": "Meilleurs moments de la 50e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar 2025\nTout le cin\u00e9ma de CANAL+ sur MyCANAL : https://www.canalplus.com/cesar/\nFacebook : https://www.facebook.com/canalplus/\nTwitter : https://twitter.com/Canalplus\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1YGaiDmXLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1YGaiDmXLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1YGaiDmXLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1YGaiDmXLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d1YGaiDmXLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+",
                "tags": [
                    "50e ceremonie des cesar",
                    "alain chabat",
                    "canalplus",
                    "cesar",
                    "cesar 2025",
                    "cin\u00e9ma",
                    "c\u00e9sar 2025",
                    "l'amour ouf",
                    "prix cesar",
                    "prix cinema",
                    "prix fran\u00e7ais",
                    "r\u00e9compense",
                    "statuette"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alain Chabat qui perd son discours aux C\u00e9sar 2025",
                    "description": "Meilleurs moments de la 50e c\u00e9r\u00e9monie des C\u00e9sar 2025\nTout le cin\u00e9ma de CANAL+ sur MyCANAL : https://www.canalplus.com/cesar/\nFacebook : https://www.facebook.com/canalplus/\nTwitter : https://twitter.com/Canalplus\nInstagram : https://www.instagram.com/canalplus/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289891",
                "likeCount": "3179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bW4AAYdu565BffVMBy7U5tqwD_A",
            "id": "5yzUM-cuTR8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T10:00:06Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste les POULETS FRITS JAPONAIS \ud83c\udf57 en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "description": "Le hoodie lycoris bleu de ma marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\nLes adresses:\nJinchan Shokud\u00f4 154 Rue du Faubourg Saint-Antoine, 75012 Paris\nKaraage-ya Charonne 46 Rue L\u00e9on Frot, 75011 Paris\nHaikara Deep Fried 60 Bd Voltaire, 75011 Paris\nAtatakai 13 Rue du Pas de la Mule, 75004 Paris\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage Meghane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yzUM-cuTR8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yzUM-cuTR8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yzUM-cuTR8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yzUM-cuTR8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5yzUM-cuTR8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les POULETS FRITS JAPONAIS \ud83c\udf57 en France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                    "description": "Le hoodie lycoris bleu de ma marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\nLes adresses:\nJinchan Shokud\u00f4 154 Rue du Faubourg Saint-Antoine, 75012 Paris\nKaraage-ya Charonne 46 Rue L\u00e9on Frot, 75011 Paris\nHaikara Deep Fried 60 Bd Voltaire, 75011 Paris\nAtatakai 13 Rue du Pas de la Mule, 75004 Paris\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage Meghane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134391",
                "likeCount": "7394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VmaN4JVPozVkn-buJsEWv01ly08",
            "id": "sxGfwk7atjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T17:00:56Z",
                "channelId": "UCn2DAE87nJp01zbFmUI8V5A",
                "title": "GAZO - HERMES",
                "description": "HERMES DISPONIBLE : https://gazo.lnk.to/hermes\n\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nKAIROS PRODUCTION\nR\u00e9alis\u00e9 par Arthur KEASY \n\nPRODUCTION \nProductrices Flora KOFFI-LOPEZ & Marjane SLAMI \nAdministratrice de production Ayuda BACK OFFICE\n\nPOST PRODUCTION \n\u00c9talonnage Artem VELYCHKOBSKYI\nVfx Dylan SACHI\n\n#gazo #hermes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxGfwk7atjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxGfwk7atjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxGfwk7atjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxGfwk7atjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxGfwk7atjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GAZO OFFICIEL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAZO - HERMES",
                    "description": "HERMES DISPONIBLE : https://gazo.lnk.to/hermes\n\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nKAIROS PRODUCTION\nR\u00e9alis\u00e9 par Arthur KEASY \n\nPRODUCTION \nProductrices Flora KOFFI-LOPEZ & Marjane SLAMI \nAdministratrice de production Ayuda BACK OFFICE\n\nPOST PRODUCTION \n\u00c9talonnage Artem VELYCHKOBSKYI\nVfx Dylan SACHI\n\n#gazo #hermes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266048",
                "likeCount": "22443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x7MCL7kx_aN1UbVOo5TB0oiAqV0",
            "id": "Ow07uqhyYwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T11:00:02Z",
                "channelId": "UCmgShzHBNV_7cwiccdTCzig",
                "title": "Keblack - Mood (Clip Officiel)",
                "description": "Keblack - Mood (Clip Officiel)\nNouveau titre disponible : https://keblack.bfan.link/mood.yde \nNouvel album \u00ab FOCUS \u00bb : https://keblack.bfan.link/focus.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Mood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ow07uqhyYwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ow07uqhyYwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ow07uqhyYwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ow07uqhyYwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ow07uqhyYwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keblack",
                "tags": [
                    "keblack laisse moi",
                    "keblack aucune attache",
                    "keblack boucan",
                    "laisse moi",
                    "boucan",
                    "aucune attache",
                    "keblack clip",
                    "rap",
                    "hip-hop",
                    "afro",
                    "french afro",
                    "french hip hop",
                    "keblack",
                    "keblack focus",
                    "keblack album",
                    "focus",
                    "keblack boulot",
                    "boulot",
                    "keblack mood",
                    "mood"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Keblack - Mood (Clip Officiel)",
                    "description": "Keblack - Mood (Clip Officiel)\nNouveau titre disponible : https://keblack.bfan.link/mood.yde \nNouvel album \u00ab FOCUS \u00bb : https://keblack.bfan.link/focus.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Mood"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888926",
                "likeCount": "26719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gw2NMfCMLct30Csvzdtt4CpCmIc",
            "id": "hXZZ9WOq4Sc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T17:00:16Z",
                "channelId": "UC3DVTbnJNVFbDq1gVLVFdvw",
                "title": "Les morts les plus \u00c9CLAT\u00c9ES de l\u2019histoire #6 ! \ud83d\udc80",
                "description": "Profitez de 4 mois d\u2019abonnements supple\u0301mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/henrytran \u00a0- Collaboration\u00a0commerciale\n\nVenez me suivre sur : \n- Instagram : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\n- Discord : https://discord.gg/henry\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive \n\n\nMontage par @Myssa_da\nMiniature par @dimehart_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXZZ9WOq4Sc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXZZ9WOq4Sc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXZZ9WOq4Sc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXZZ9WOq4Sc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hXZZ9WOq4Sc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henry Tran",
                "tags": [
                    "Henry",
                    "Le Rire jaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Henry Tran",
                    "Cyprien",
                    "Locklear",
                    "Squeezie",
                    "Gotaga",
                    "Doigby",
                    "Mastu",
                    "Amixem",
                    "LOAT",
                    "Joyca",
                    "Th\u00e9odore",
                    "Amine",
                    "Amine m'a tu\u00e9",
                    "moyen age",
                    "top",
                    "tier list",
                    "Michou",
                    "Inoxtag",
                    "Dr Nozman",
                    "SEB",
                    "Catacombe",
                    "dynamite",
                    "France",
                    "Tour Eiffel",
                    "Franz Rechelt",
                    "Chien",
                    "dr\u00f4le",
                    "fail",
                    "Viking",
                    "Strasbourg",
                    "Danse",
                    "Parachute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les morts les plus \u00c9CLAT\u00c9ES de l\u2019histoire #6 ! \ud83d\udc80",
                    "description": "Profitez de 4 mois d\u2019abonnements supple\u0301mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/henrytran \u00a0- Collaboration\u00a0commerciale\n\nVenez me suivre sur : \n- Instagram : https://www.instagram.com/henrytran/\n- Twitch : https://www.twitch.tv/henrytran\n- Tiktok : https://www.tiktok.com/@imhenrytran\n- Twitter : https://twitter.com/superhenrytran\n- Discord : https://discord.gg/henry\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene live :  @henrylive \n\n\nMontage par @Myssa_da\nMiniature par @dimehart_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324569",
                "likeCount": "27571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ojyF-6F64ZYc4hubgnUT8VoHroI",
            "id": "FZIro4SwJxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T08:53:01Z",
                "channelId": "UC6kvMQP9gzv6qwwzMLuwZTg",
                "title": "Convoi de 165 tonnes renvers\u00e9 sur un pont : une grue de 400 tonnes \u00e0 la rescousse",
                "description": "Retrouvez nos JT : https://www.france.tv/france-3/grand-est/\nSuite et bient\u00f4t fin peut-\u00eatre de l'histoire de ce convoi exceptionnel en f\u00e2cheuse posture sur un pont \u00e0 Jarville-la-Malgrange. Voil\u00e0 maintenant 4 jours que l'immense chaudi\u00e8re qui devait rejoindre le site de Novastim est coinc\u00e9 sur ce pont. Jeudi 27 f\u00e9vrier, d'immenses grues sont arriv\u00e9es pour lever l'engin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZIro4SwJxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZIro4SwJxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZIro4SwJxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZIro4SwJxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FZIro4SwJxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Grand Est",
                "tags": [
                    "France 3 Grand Est",
                    "France T\u00e9l\u00e9visions",
                    "Grand Est"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Convoi de 165 tonnes renvers\u00e9 sur un pont : une grue de 400 tonnes \u00e0 la rescousse",
                    "description": "Retrouvez nos JT : https://www.france.tv/france-3/grand-est/\nSuite et bient\u00f4t fin peut-\u00eatre de l'histoire de ce convoi exceptionnel en f\u00e2cheuse posture sur un pont \u00e0 Jarville-la-Malgrange. Voil\u00e0 maintenant 4 jours que l'immense chaudi\u00e8re qui devait rejoindre le site de Novastim est coinc\u00e9 sur ce pont. Jeudi 27 f\u00e9vrier, d'immenses grues sont arriv\u00e9es pour lever l'engin."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364575",
                "likeCount": "1527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ku1o4684j1E2RENfIT44kaMyg18",
            "id": "PeoT_HzBLdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T09:00:29Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE MINI PELLE ! \ud83d\udea7",
                "description": "Nouvelle machine pour la ferme et les travaux de r\u00e9novation ! JCB 803 PLUS\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeoT_HzBLdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeoT_HzBLdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeoT_HzBLdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeoT_HzBLdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PeoT_HzBLdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "mini pelle",
                    "jcb",
                    "achat",
                    "occasion",
                    "tp",
                    "chantier"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE MINI PELLE ! \ud83d\udea7",
                    "description": "Nouvelle machine pour la ferme et les travaux de r\u00e9novation ! JCB 803 PLUS\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103601",
                "likeCount": "8947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pCqmfWet9R_em_hmOuS7qTkYN5o",
            "id": "r5VRqWkFpEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T05:01:26Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - FUTW (Vixi Solo Version) (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah\nThey watch me on the stages\nThey watch me goin\u2019 crazy\nI\u2019m \u2018bout to make \u2018em pick the pieces up\nThen lock them into cages\nA lot can happen in a couple minutes\nLots of reasons, lots of things in action\nLots of people watching things unravel\nWatch the moment, watch me go in\nLocked and loaded\nSaying some shit that\u2019ll make \u2018em think it\nThought provoking\nOnly do things that are making history\nTry to make moves that\u2019ll make \u2018em miss me\nStay as busy as I want to\nTakin\u2019 trips to escape a bit\nMake it shift to a different gear\nTaking things to a different tier\nPop up wid it on the roof like a proper villain\nAll this spendin\u2019 got me in a mood, driven by the vision\nI been livin\u2019, sittin\u2019 pretty, pretty fits in pretty cities\nBusy busy uh really getting busy with it, giddy up\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nNever seen no girl like this\nStone cold, plus ice on wrist\nAs bad as it gets\nFace card, crazy down to my fit\nI\u2019m a chart-topping, exotic\nGoddamn heart throbbin\u2019 hit dropper\nJust walked in and made jaws drop\nSee me wearing it and watch it pop \nGet it and double it\nMy bad went Byles, it\u2019s tumblin\u2019\nHigh currency, I\u2019m thumbin\u2019 it\nOh you thought I went hard? I\u2019m uppin\u2019 it\nI don\u2019t do generic \nLanded in Paris\nLookin\u2019 real healthy, all of my carats \nGave \u2018em a look now, got \u2018em all starin\u2019\nGave me the crown so might as well wear it \n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nRappin\u2019 like my lease up, I told \u2018em that I\u2019m focused\nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nRap it like a deep cut, flowin\u2019 like the ocean \nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \n\n#LISA #FUTW #AlterEgo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5VRqWkFpEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\u0e1c\u0e39\u0e49\u0e2b\u0e0d\u0e34\u0e07\u0e22\u0e38\u0e04\u0e43\u0e2b\u0e21\u0e48",
                    "\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32\u0e41\u0e25\u0e30\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0",
                    "\uba38\ub2c8",
                    "\ub77c\ud2f4 \uc74c\uc545"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - FUTW (Vixi Solo Version) (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah\nThey watch me on the stages\nThey watch me goin\u2019 crazy\nI\u2019m \u2018bout to make \u2018em pick the pieces up\nThen lock them into cages\nA lot can happen in a couple minutes\nLots of reasons, lots of things in action\nLots of people watching things unravel\nWatch the moment, watch me go in\nLocked and loaded\nSaying some shit that\u2019ll make \u2018em think it\nThought provoking\nOnly do things that are making history\nTry to make moves that\u2019ll make \u2018em miss me\nStay as busy as I want to\nTakin\u2019 trips to escape a bit\nMake it shift to a different gear\nTaking things to a different tier\nPop up wid it on the roof like a proper villain\nAll this spendin\u2019 got me in a mood, driven by the vision\nI been livin\u2019, sittin\u2019 pretty, pretty fits in pretty cities\nBusy busy uh really getting busy with it, giddy up\n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nNever seen no girl like this\nStone cold, plus ice on wrist\nAs bad as it gets\nFace card, crazy down to my fit\nI\u2019m a chart-topping, exotic\nGoddamn heart throbbin\u2019 hit dropper\nJust walked in and made jaws drop\nSee me wearing it and watch it pop \nGet it and double it\nMy bad went Byles, it\u2019s tumblin\u2019\nHigh currency, I\u2019m thumbin\u2019 it\nOh you thought I went hard? I\u2019m uppin\u2019 it\nI don\u2019t do generic \nLanded in Paris\nLookin\u2019 real healthy, all of my carats \nGave \u2018em a look now, got \u2018em all starin\u2019\nGave me the crown so might as well wear it \n(Yeah) woke up in that mode again \n(Yeah) please don\u2019t call my phone again\n(Yeah) walked in causing havoc\nYes that is a habit\nBad, I\u2019m bad, I\u2019m tragic\nYeah yeah\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \nRappin\u2019 like my lease up, I told \u2018em that I\u2019m focused\nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nRap it like a deep cut, flowin\u2019 like the ocean \nThey want the old LISA, then listen to my old shit \nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might might \n(Fuck up the world, fuck up the world)\nWoke up feeling like like\n(Fuck up the world, fuck up the world)\nI think I just might I think I think I just I just \n\n#LISA #FUTW #AlterEgo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10477369",
                "likeCount": "1120649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTqbTSEXuIWYW42PVa5YVdShb0I",
            "id": "Zrv4HmT8q7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T16:57:30Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Que sont devenues ces stars d'action ?",
                "description": "C'\u00e9tait qui vos h\u00e9ros de films d'actions quand vous \u00e9tiez gosse ? J'ai pris des nouvelles d'une bonne poign\u00e9e d'entre eux !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\nTous les droits des films/s\u00e9ries sont r\u00e9serv\u00e9s aux ayants droits.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zrv4HmT8q7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zrv4HmT8q7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zrv4HmT8q7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zrv4HmT8q7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zrv4HmT8q7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "QSID",
                    "que sont ils devenus",
                    "chuck norris",
                    "jackie chan",
                    "jet li",
                    "steven seagal",
                    "bruce willis",
                    "jcvd",
                    "stallone",
                    "shwarzenneger",
                    "cage",
                    "gibson",
                    "nicolas"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Que sont devenues ces stars d'action ?",
                    "description": "C'\u00e9tait qui vos h\u00e9ros de films d'actions quand vous \u00e9tiez gosse ? J'ai pris des nouvelles d'une bonne poign\u00e9e d'entre eux !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\nTous les droits des films/s\u00e9ries sont r\u00e9serv\u00e9s aux ayants droits.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127477",
                "likeCount": "12857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "25gdqZFW4n4Fb5MBcJ_9WAQLqzs",
            "id": "_GAaos7iNDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T19:39:33Z",
                "channelId": "UC48oj72zQHh4bvLYSHhyzpg",
                "title": "Jusqu\u2019\u00e0 quand pourra-t-on stocker Internet ?",
                "description": "\ud83d\udea2 Merci \u00e0 World of Warships d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Testez le jeu et tentez de remporter de multiples r\u00e9compenses : https://wo.ws/whatafail\nJouez des batailles al\u00e9atoires, tentez de gagner un maximum d'XP \u00e0 chaque bataille et le top 8 remportera des produits HyperX.\n\nCondition du concours : https://wo.ws/ruleswhatafail\n\n_______________________________________________________\nCette vid\u00e9o n'aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans :\n\n\ud83d\udc39Les hamsters dessin\u00e9s par Malory : https://twitter.com/MalorusArt \n_______________________________________________________\n\ud83d\udcceR\u00e9seaux : \n\nTwitch : https://www.twitch.tv/whatafail/\nTwitter : https://twitter.com/fail_what\nDiscord : https://discord.gg/FYr2Yprjw8\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udfb5 Musiques utilis\u00e9es (dans l'ordre d'apparition) :\n\nDmitri Chostakovitch - Waltz No. 2 HQ\nWild Glide Galaxy - Super Mario Galaxy\nLittle Nightmares 2 OST Track 3 - Togertherness\nHOME - AtlasHome - Resonance, but it's \u6182\u9b31 - Sun\nHome - If I'm Wrong\nHoward-Harper Barnes - Progressive Progress\nHOME - Tides\nHOME - Twisted Light\nHome - Half Moon\n\n_______________________________________________________\n\ud83d\udcd6 Sources :\n\nCertaines sources cit\u00e9es ne sont pas utilis\u00e9es dans la vid\u00e9o parce que je savais de quoi je parlais (m\u00eame si mes dires ont \u00e9t\u00e9 v\u00e9rifi\u00e9es). Cela vous permet surtout de voir que je ne dit pas n'importe quoi\n\nLe jeu de l'intro : https://neal.fun/stimulation-clicker/\n\nLa th\u00e9orie de l'internet mort : https://forum.agoraroad.com/index.php?threads/dead-internet-theory-most-of-the-internet-is-fake.3011/\n\nLa chute de Stack Overflow : https://www.ericholscher.com/blog/2025/jan/21/stack-overflows-decline/\n\nLes donn\u00e9es trait\u00e9es par Google : https://www.datacenterknowledge.com/hyperscalers/google-processing-20-petabytes-a-day\nLa capacit\u00e9 d'un datacenter moyen : https://www.solix.com/blog/learning/how-many-terabytes-are-in-a-data-center-exploring-storage-capacities-in-modern-enterprises/\nLa taille d'internet (le chiffre que j'ai pris est un peu plus haut les estimations sont d\u00e9battues): https://healthit.com.au/how-big-is-the-internet-and-how-do-we-measure-it/ \nLa croissance d'Internet : https://explodingtopics.com/blog/data-generated-per-day\n\nL\u2019algorithme utilis\u00e9 par le PNG (Je ne me suis concentr\u00e9 que sur la compression via l'algorithme d'Huffman car le plus int\u00e9ressant et simple \u00e0 comprendre, LZ78 est un peu pass\u00e9 \u00e0 la trappe) : https://fr.wikipedia.org/wiki/Deflate\n\nLe bitrate n'a aucune source, je savais sur ce coup l\u00e0 de quoi je parlais !\nLa loi de Moore : https://fr.wikipedia.org/wiki/Loi_de_Moore\nLa loi de Kryder : https://www.integrate.io/blog/moores-law-and-kryders-law/\nLe fonctionnement d'un HDD : https://www.chronodisk-recuperation-de-donnees.fr/blog/comment-fonctionne-mon-disque-dur/\nLe fonctionnement d'un SSD :  https://aws.amazon.com/fr/compare/the-difference-between-ssd-hard-drive/\n\nCapacit\u00e9 de stockage de l'ADN (elle a \u00e9t\u00e9 calcul\u00e9 selon plusieurs sources pour \u00eatre r\u00e9duire au Go/g): https://www.scientificamerican.com/article/dna-the-ultimate-data-storage-solution/\n\nLe link rot + le pourcentage de lien pourri datant de 2013 + le link rot de Wikip\u00e9dia :  https://en.wikipedia.org/wiki/Link_rot\nLa Million Dollar Homepage : http://www.milliondollarhomepage.com/\nLink rot de la Million Dollar Homepage : https://www.bbc.com/future/article/20190401-why-theres-so-little-left-of-the-early-internet\n\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udf6cLe bas de la description : \n\nTr\u00e8s content de cette vid\u00e9o et de comment elle rend, j'aurai pu difficilement faire mieux avec le sujet de base. J'\u00e9cris \u00e7a 1 jours et quelques heures apr\u00e8s sa sortie et elle marche plut\u00f4t mal. C'est dommage, je trouve le sujet et la miniature cool et je vois vraiment pas comment am\u00e9liorer \u00e7a. A voir pour la suite ... parfois \u00e7a prends du temps ... \n\n#storytelling #hamsters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GAaos7iNDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GAaos7iNDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GAaos7iNDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GAaos7iNDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_GAaos7iNDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "What a Fail !",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jusqu\u2019\u00e0 quand pourra-t-on stocker Internet ?",
                    "description": "\ud83d\udea2 Merci \u00e0 World of Warships d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Testez le jeu et tentez de remporter de multiples r\u00e9compenses : https://wo.ws/whatafail\nJouez des batailles al\u00e9atoires, tentez de gagner un maximum d'XP \u00e0 chaque bataille et le top 8 remportera des produits HyperX.\n\nCondition du concours : https://wo.ws/ruleswhatafail\n\n_______________________________________________________\nCette vid\u00e9o n'aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans :\n\n\ud83d\udc39Les hamsters dessin\u00e9s par Malory : https://twitter.com/MalorusArt \n_______________________________________________________\n\ud83d\udcceR\u00e9seaux : \n\nTwitch : https://www.twitch.tv/whatafail/\nTwitter : https://twitter.com/fail_what\nDiscord : https://discord.gg/FYr2Yprjw8\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udfb5 Musiques utilis\u00e9es (dans l'ordre d'apparition) :\n\nDmitri Chostakovitch - Waltz No. 2 HQ\nWild Glide Galaxy - Super Mario Galaxy\nLittle Nightmares 2 OST Track 3 - Togertherness\nHOME - AtlasHome - Resonance, but it's \u6182\u9b31 - Sun\nHome - If I'm Wrong\nHoward-Harper Barnes - Progressive Progress\nHOME - Tides\nHOME - Twisted Light\nHome - Half Moon\n\n_______________________________________________________\n\ud83d\udcd6 Sources :\n\nCertaines sources cit\u00e9es ne sont pas utilis\u00e9es dans la vid\u00e9o parce que je savais de quoi je parlais (m\u00eame si mes dires ont \u00e9t\u00e9 v\u00e9rifi\u00e9es). Cela vous permet surtout de voir que je ne dit pas n'importe quoi\n\nLe jeu de l'intro : https://neal.fun/stimulation-clicker/\n\nLa th\u00e9orie de l'internet mort : https://forum.agoraroad.com/index.php?threads/dead-internet-theory-most-of-the-internet-is-fake.3011/\n\nLa chute de Stack Overflow : https://www.ericholscher.com/blog/2025/jan/21/stack-overflows-decline/\n\nLes donn\u00e9es trait\u00e9es par Google : https://www.datacenterknowledge.com/hyperscalers/google-processing-20-petabytes-a-day\nLa capacit\u00e9 d'un datacenter moyen : https://www.solix.com/blog/learning/how-many-terabytes-are-in-a-data-center-exploring-storage-capacities-in-modern-enterprises/\nLa taille d'internet (le chiffre que j'ai pris est un peu plus haut les estimations sont d\u00e9battues): https://healthit.com.au/how-big-is-the-internet-and-how-do-we-measure-it/ \nLa croissance d'Internet : https://explodingtopics.com/blog/data-generated-per-day\n\nL\u2019algorithme utilis\u00e9 par le PNG (Je ne me suis concentr\u00e9 que sur la compression via l'algorithme d'Huffman car le plus int\u00e9ressant et simple \u00e0 comprendre, LZ78 est un peu pass\u00e9 \u00e0 la trappe) : https://fr.wikipedia.org/wiki/Deflate\n\nLe bitrate n'a aucune source, je savais sur ce coup l\u00e0 de quoi je parlais !\nLa loi de Moore : https://fr.wikipedia.org/wiki/Loi_de_Moore\nLa loi de Kryder : https://www.integrate.io/blog/moores-law-and-kryders-law/\nLe fonctionnement d'un HDD : https://www.chronodisk-recuperation-de-donnees.fr/blog/comment-fonctionne-mon-disque-dur/\nLe fonctionnement d'un SSD :  https://aws.amazon.com/fr/compare/the-difference-between-ssd-hard-drive/\n\nCapacit\u00e9 de stockage de l'ADN (elle a \u00e9t\u00e9 calcul\u00e9 selon plusieurs sources pour \u00eatre r\u00e9duire au Go/g): https://www.scientificamerican.com/article/dna-the-ultimate-data-storage-solution/\n\nLe link rot + le pourcentage de lien pourri datant de 2013 + le link rot de Wikip\u00e9dia :  https://en.wikipedia.org/wiki/Link_rot\nLa Million Dollar Homepage : http://www.milliondollarhomepage.com/\nLink rot de la Million Dollar Homepage : https://www.bbc.com/future/article/20190401-why-theres-so-little-left-of-the-early-internet\n\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udf6cLe bas de la description : \n\nTr\u00e8s content de cette vid\u00e9o et de comment elle rend, j'aurai pu difficilement faire mieux avec le sujet de base. J'\u00e9cris \u00e7a 1 jours et quelques heures apr\u00e8s sa sortie et elle marche plut\u00f4t mal. C'est dommage, je trouve le sujet et la miniature cool et je vois vraiment pas comment am\u00e9liorer \u00e7a. A voir pour la suite ... parfois \u00e7a prends du temps ... \n\n#storytelling #hamsters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118111",
                "likeCount": "10789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XRtfAGkzdtckB5Z1EwpTFNDbFF8",
            "id": "smrKejClj5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T16:17:55Z",
                "channelId": "UCj9gYDjpUtrgHqMyJLfsoSw",
                "title": "Ronisia, Rsko - Ennemi (Clip officiel)",
                "description": "Ronisia feat. Rsko \u2018Ennemi\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : https://ronisia.lnk.to/ennemi\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\nProduction : Fanatik Production \nProducteur ex\u00e9cutif : Guy Fonkui\nR\u00e9alis\u00e9 par Wissiz\nDirecteur de production : Axel \nDop : Romain De Wever\nChef electro : Matisse Argentin\nElectro : Paul Cartron\nRegie : Axel \nAssistantes regie : 2UO\nMake up : Justine \nMontage : Le Mojo\nEtalonnage : Le Mojo\nDeco : Lendry et Myriam \nD\u00e9co : Canopy\n\n#ronisia #rsko #ennemi\nEPIC RECORDS FRANCE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smrKejClj5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smrKejClj5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smrKejClj5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smrKejClj5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smrKejClj5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RonisiaVEVO",
                "tags": [
                    "Ennemi",
                    "Ronisia Rsko"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronisia, Rsko - Ennemi (Clip officiel)",
                    "description": "Ronisia feat. Rsko \u2018Ennemi\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : https://ronisia.lnk.to/ennemi\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\nProduction : Fanatik Production \nProducteur ex\u00e9cutif : Guy Fonkui\nR\u00e9alis\u00e9 par Wissiz\nDirecteur de production : Axel \nDop : Romain De Wever\nChef electro : Matisse Argentin\nElectro : Paul Cartron\nRegie : Axel \nAssistantes regie : 2UO\nMake up : Justine \nMontage : Le Mojo\nEtalonnage : Le Mojo\nDeco : Lendry et Myriam \nD\u00e9co : Canopy\n\n#ronisia #rsko #ennemi\nEPIC RECORDS FRANCE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116864",
                "likeCount": "7913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9qqar8qCVprM31KdzIHqGD4OqMc",
            "id": "H7sUcCg1IOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-01T09:00:18Z",
                "channelId": "UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg",
                "title": "L'affaire Otto Warmbier : l'\u00e9tudiant am\u00e9ricain prisonnier de la Cor\u00e9e du Nord",
                "description": "LA GRANDE HISTOIRE. C\u2019est l\u2019histoire d\u2019un \u00e9tudiant prisonnier de l\u2019une des dictatures les plus dures au monde\u2026 Cette semaine dans La grande histoire, Hugo raconte l\u2019affaire Otto Warmbier, condamn\u00e9 \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s en Cor\u00e9e du Nord. \n\nBarth\u00e9l\u00e9my Courmont est co-auteur du livre L'Asie, terre de conflits paru aux \u00e9ditions du Cerf : https://www.editionsducerf.fr/librairie/livre/20820/L-Asie-terre-de-conflits\n\n\ud83d\udd14 Pour ne rien louper des vid\u00e9os Brut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner et \u00e0 activer la cloche : https://www.youtube.com/channel/UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg/?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7sUcCg1IOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7sUcCg1IOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7sUcCg1IOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7sUcCg1IOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H7sUcCg1IOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brut",
                "tags": [
                    "brut",
                    "north korea",
                    "usa",
                    "otto warmbier",
                    "propaganda",
                    "kim jong un",
                    "donald trump",
                    "warmbier",
                    "warmbier death",
                    "warmbier north korea",
                    "north korea documentary",
                    "warmbier otto",
                    "north korea otto warmbier",
                    "nbc",
                    "nbc news",
                    "breaking news",
                    "us news",
                    "world news",
                    "politics news",
                    "current events",
                    "top stories",
                    "otto warmbier released",
                    "otto warmbier arrested",
                    "otto warmbier timeline",
                    "otto warmbier freed",
                    "cor\u00e9e du nord"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'affaire Otto Warmbier : l'\u00e9tudiant am\u00e9ricain prisonnier de la Cor\u00e9e du Nord",
                    "description": "LA GRANDE HISTOIRE. C\u2019est l\u2019histoire d\u2019un \u00e9tudiant prisonnier de l\u2019une des dictatures les plus dures au monde\u2026 Cette semaine dans La grande histoire, Hugo raconte l\u2019affaire Otto Warmbier, condamn\u00e9 \u00e0 15 ans de travaux forc\u00e9s en Cor\u00e9e du Nord. \n\nBarth\u00e9l\u00e9my Courmont est co-auteur du livre L'Asie, terre de conflits paru aux \u00e9ditions du Cerf : https://www.editionsducerf.fr/librairie/livre/20820/L-Asie-terre-de-conflits\n\n\ud83d\udd14 Pour ne rien louper des vid\u00e9os Brut, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner et \u00e0 activer la cloche : https://www.youtube.com/channel/UCSKdvgqdnj72_SLggp7BDTg/?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327948",
                "likeCount": "6221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Os7zhTmw3Qf-Y2Bo2Q6v2PpD0ns",
            "id": "PfyOrI4ECis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:59:26Z",
                "channelId": "UC_CXtrkW1a343sChq8DnBGA",
                "title": "JC SKARBOWSKY remet les gants face \u00e0 Youssef et Yassine BOUGHANEM",
                "description": "Merci ON AIR Flandres pour leur accueil, 5000m\u00b2 de pur bonheur !\nTrouve le club ON AIR le plus proche de chez toi : https://onair-fitness.fr/club/\nChope ton jus de bagarre avec SQUAD NUTRITION \nCode : BUSHIDO30\nLien : https://www.squad-nutrition.fr\n\n\ud83c\udf89 L'\u00c9V\u00c9NEMENT INCONTOURNABLE DE L'ANN\u00c9E ARRIVE ! \ud83c\udf89\nR\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant pour la 38\u1d49 \u00e9dition du Festival des Arts Martiaux, le 22 mars 2025 \u00e0 l'Adidas Arena. \ud83d\udc4a\u2728\n\ud83c\udf9f\ufe0f R\u00e9servez ici : https://bit.ly/FestivaldesArtsMartiaux\n\ud83d\udd25 Offrez une exp\u00e9rience unique ! Que ce soit pour vous ou pour un proche, c'est le cadeau parfait pour tous les passionn\u00e9s d'arts martiaux.\n\u27a1\ufe0f Places limit\u00e9es : Ne passez pas \u00e0 c\u00f4t\u00e9, r\u00e9servez avant qu'il ne soit trop tard !\n\nVid\u00e9o sp\u00e9ciale MMA & Boxe thailandaise :\nRetrouvez les champions Yassine et Youssef Boughanem, Jean-Charles Skarbowsky dans la bonne humeur, ainsi que Om pour des Leng Cheung explosifs ! Vive l'art du Muay Tha\u00ef i\nR\u00e9al.Johann Vayriot\n\nPour les plus curieux \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udce9 Demande de collaboration : yohann.albonesy@europ-mag.com\n\nRetrouve nos analyses sur l'actualit\u00e9s MMA & sport de combat \u2b07\ufe0f\n\n\ud83c\udfa5 La chaine Karat\u00e9 Bushido Actu : https://www.youtube.com/@KarateBushidoActu\n\ud83d\uddde\ufe0f Le magazine : https://www.karatebushido.shop\n\ud83d\udcbb Le site web d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'actu : karatebushido.com \n\nNos r\u00e9seaux sociaux :\n\nFacebook : https://www.facebook.com/karatebushidoofficiel\nSnapchat : https://www.snapchat.com/p/6a3a9e47-dd6e-44f7-a000-6e4f4d4e73ce/2556664064538624\nInstagram : https://www.instagram.com/karatebushido\nTikTok : https://www.tiktok.com/@karatebushidoofficiel\nX (Twitter) : https://twitter.com/KARATEBUSHIDO1\n\n#karatebushido #mma #boxe #boxing #muay #thaiboxing #fighter #legend #warriors #ArtsMartiaux #FestivalDesArtsMartiaux #Karat\u00e9Bushido #adidasarena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PfyOrI4ECis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PfyOrI4ECis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PfyOrI4ECis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PfyOrI4ECis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PfyOrI4ECis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karat\u00e9 Bushido Officiel",
                "tags": [
                    "karate",
                    "bushido",
                    "karatebushido",
                    "karate bushido",
                    "arts martiaux",
                    "art martial",
                    "boxe",
                    "mma",
                    "combat",
                    "krav-maga",
                    "jean-charles",
                    "skarbowsky",
                    "skarbowski",
                    "om",
                    "ohm",
                    "thai",
                    "thailandais",
                    "boxe thai",
                    "muay",
                    "muay thai",
                    "versus",
                    "sparing",
                    "sparring",
                    "fight",
                    "round",
                    "boxeur",
                    "legion",
                    "boughanem",
                    "youssef",
                    "yacine",
                    "yassine",
                    "fighter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JC SKARBOWSKY remet les gants face \u00e0 Youssef et Yassine BOUGHANEM",
                    "description": "Merci ON AIR Flandres pour leur accueil, 5000m\u00b2 de pur bonheur !\nTrouve le club ON AIR le plus proche de chez toi : https://onair-fitness.fr/club/\nChope ton jus de bagarre avec SQUAD NUTRITION \nCode : BUSHIDO30\nLien : https://www.squad-nutrition.fr\n\n\ud83c\udf89 L'\u00c9V\u00c9NEMENT INCONTOURNABLE DE L'ANN\u00c9E ARRIVE ! \ud83c\udf89\nR\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant pour la 38\u1d49 \u00e9dition du Festival des Arts Martiaux, le 22 mars 2025 \u00e0 l'Adidas Arena. \ud83d\udc4a\u2728\n\ud83c\udf9f\ufe0f R\u00e9servez ici : https://bit.ly/FestivaldesArtsMartiaux\n\ud83d\udd25 Offrez une exp\u00e9rience unique ! Que ce soit pour vous ou pour un proche, c'est le cadeau parfait pour tous les passionn\u00e9s d'arts martiaux.\n\u27a1\ufe0f Places limit\u00e9es : Ne passez pas \u00e0 c\u00f4t\u00e9, r\u00e9servez avant qu'il ne soit trop tard !\n\nVid\u00e9o sp\u00e9ciale MMA & Boxe thailandaise :\nRetrouvez les champions Yassine et Youssef Boughanem, Jean-Charles Skarbowsky dans la bonne humeur, ainsi que Om pour des Leng Cheung explosifs ! Vive l'art du Muay Tha\u00ef i\nR\u00e9al.Johann Vayriot\n\nPour les plus curieux \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udce9 Demande de collaboration : yohann.albonesy@europ-mag.com\n\nRetrouve nos analyses sur l'actualit\u00e9s MMA & sport de combat \u2b07\ufe0f\n\n\ud83c\udfa5 La chaine Karat\u00e9 Bushido Actu : https://www.youtube.com/@KarateBushidoActu\n\ud83d\uddde\ufe0f Le magazine : https://www.karatebushido.shop\n\ud83d\udcbb Le site web d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'actu : karatebushido.com \n\nNos r\u00e9seaux sociaux :\n\nFacebook : https://www.facebook.com/karatebushidoofficiel\nSnapchat : https://www.snapchat.com/p/6a3a9e47-dd6e-44f7-a000-6e4f4d4e73ce/2556664064538624\nInstagram : https://www.instagram.com/karatebushido\nTikTok : https://www.tiktok.com/@karatebushidoofficiel\nX (Twitter) : https://twitter.com/KARATEBUSHIDO1\n\n#karatebushido #mma #boxe #boxing #muay #thaiboxing #fighter #legend #warriors #ArtsMartiaux #FestivalDesArtsMartiaux #Karat\u00e9Bushido #adidasarena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563206",
                "likeCount": "22362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K1IP_OeKbW3PO4AmiJ4HFiTygHU",
            "id": "B1LG8jSyZEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T19:20:47Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "HIMRA - DADDY [Official Music Video]",
                "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/JeuneEtRicheDeluxe\n\nHIMRA - DADDY\nDirected By MTRai : https://www.instagram.com/mtr.ai_/\nGaelmovie : https://www.instagram.com/gaelmovie/\nLa Toque : https://www.instagram.com/latoque_production/ \nPROD BY Lysolone, FreddyBands, Attachobeats, Dmncbeats\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1LG8jSyZEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1LG8jSyZEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1LG8jSyZEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1LG8jSyZEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B1LG8jSyZEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIMRA - DADDY [Official Music Video]",
                    "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/JeuneEtRicheDeluxe\n\nHIMRA - DADDY\nDirected By MTRai : https://www.instagram.com/mtr.ai_/\nGaelmovie : https://www.instagram.com/gaelmovie/\nLa Toque : https://www.instagram.com/latoque_production/ \nPROD BY Lysolone, FreddyBands, Attachobeats, Dmncbeats\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2324652",
                "likeCount": "141630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zy3_7ALchAZXgMszWsDElVBDLyg",
            "id": "7htgiDUnjQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T10:00:09Z",
                "channelId": "UC97S5Uiopake8FiOLCy3rkg",
                "title": "On JUGE les sp\u00e9cialit\u00e9s de OSAKA",
                "description": "Notre lien pour avoir -60% sur Rosetta Stone: https://partners.rosettastone.com/tevlouis-4 \n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7htgiDUnjQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7htgiDUnjQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7htgiDUnjQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7htgiDUnjQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7htgiDUnjQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev & Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On JUGE les sp\u00e9cialit\u00e9s de OSAKA",
                    "description": "Notre lien pour avoir -60% sur Rosetta Stone: https://partners.rosettastone.com/tevlouis-4 \n\nMail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168320",
                "likeCount": "8511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bOtrFpdOGtKQ2bG3dW-e9ekQtFU",
            "id": "KbiwL74KyJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T16:01:18Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Shrek 5 Cast Announcement",
                "description": "Shrek 5 - In Theaters Christmas 2026\n\nFar Far Away's Finest are coming.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbiwL74KyJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Shrek 5 Cast Announcement",
                    "description": "Shrek 5 - In Theaters Christmas 2026\n\nFar Far Away's Finest are coming."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9359694",
                "likeCount": "174985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "moGlKbJUvQtK0L0rdyGCVwp4pG0",
            "id": "nhGpjZPAAYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T14:00:06Z",
                "channelId": "UCwEC7GXV2G0S7KYXSK1WjXw",
                "title": "Pok\u00e9mon\u00a0Presents | 27/02/2025",
                "description": "Joyeuse Journ\u00e9e\u00a0Pok\u00e9mon \u00e0 tous et \u00e0 toutes\u00a0!\n\nLe dernier Pok\u00e9mon\u00a0Presents est l\u00e0\u00a0! \ud83e\udd73\n\nRendez-vous \u00e0 15:00\u00a0CET pour d\u00e9couvrir les derni\u00e8res actualit\u00e9s croustillantes de l\u2019univers Pok\u00e9mon \u00e0 l\u2019occasion de cette Journ\u00e9e\u00a0Pok\u00e9mon\u00a02025\u00a0!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhGpjZPAAYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhGpjZPAAYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhGpjZPAAYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhGpjZPAAYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhGpjZPAAYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La cha\u00eene officielle Pok\u00e9mon en fran\u00e7ais",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon\u00a0Presents | 27/02/2025",
                    "description": "Joyeuse Journ\u00e9e\u00a0Pok\u00e9mon \u00e0 tous et \u00e0 toutes\u00a0!\n\nLe dernier Pok\u00e9mon\u00a0Presents est l\u00e0\u00a0! \ud83e\udd73\n\nRendez-vous \u00e0 15:00\u00a0CET pour d\u00e9couvrir les derni\u00e8res actualit\u00e9s croustillantes de l\u2019univers Pok\u00e9mon \u00e0 l\u2019occasion de cette Journ\u00e9e\u00a0Pok\u00e9mon\u00a02025\u00a0!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kdhAxJhVkGb3FOfFKXXY_zUDr7k",
            "id": "NWGfkxq6e5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T18:59:14Z",
                "channelId": "UCOgJ-6Kk2Fb2Pm9KRTWVspg",
                "title": "FARES ET SES TROUPES EP 1",
                "description": "Abonnez-vous, likez, commentez et partagez la vid\u00e9o pour me soutenir !\nBon visionnage ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux :\n\nSnapchat : / fa_salvatore \nTikTok : / fares_salvatoree\nInstagram : / fares_salvatore69 \nTwitter : / faressalvatore1 \nTwitch : / fares_salvatoree \nSur une id\u00e9e original de Fares Salvatore \n\nChef : Mada \nSergent : Farid Iften\nKaporal : \nCoach : Dariush et Brazza\nR\u00e9alisateur : Yanis Amraoui , Mohamed benhadji et Nicola Gravinese\n\nEcris par : Mohammed benhadji , Amine Ben et Nicola Gravinese\n\nSirius AD x A2F\nProduction Ex\u00e9cutive : Sirius AD x A2F\nDirectrice de production : Jennifer Caron\nCharg\u00e9e de production : MADA\n\nCadreurs : Sofiane Ghezzal , Sami.a2f \nRaiiko.y , Riadh arobase \n , Liam Depecker \nDroniste FPV : Sofiane Ghezzal et Yanis Amraoui\nDroniste : Sofiane Ghezzal et Yanis Amraoui\nPhotographe Plateau : Mohammed benhadji\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Dariush_pur  , Rayan Balaili \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Tennessee Cordier Dhissi\n\nChef Monteur : Julien Lefevbre\nMonteur : Yanis Amraoui\nGraphisme : Nathan Sourdin\nMiniature : Valentin Digiva\nMix : Sasha Bouchet\n\n\n\nCasting \n\nGirafe\nWakilou \nCam\u00e9lia \nAnais \nJP\nCOUDOUX \nSAFINE \nOWEN ( Naruto ) \nHanae \nEsperenca\nTokyo\nTipay\n\n\nChef : Mada \nSergent : Farid Iften\nKaporal : \nCoach : Dariush_pur et Brazza\n\nSirius AD x A2F\nProd Ex\u00e9cutive : Sirius AD x A2F\nDirectrice de production : Jennifer Caron\nCharg\u00e9e de production : Mada \n\nAssistant Production Tenesse et Rayane Belaila\n\nRemerciements particuliers a fort de Charlemont , Kaha pour le parcours du combattant et encore un grand merci a Point B pour leur soutien .",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWGfkxq6e5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWGfkxq6e5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWGfkxq6e5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWGfkxq6e5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NWGfkxq6e5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fares Salvatore",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARES ET SES TROUPES EP 1",
                    "description": "Abonnez-vous, likez, commentez et partagez la vid\u00e9o pour me soutenir !\nBon visionnage ! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux :\n\nSnapchat : / fa_salvatore \nTikTok : / fares_salvatoree\nInstagram : / fares_salvatore69 \nTwitter : / faressalvatore1 \nTwitch : / fares_salvatoree \nSur une id\u00e9e original de Fares Salvatore \n\nChef : Mada \nSergent : Farid Iften\nKaporal : \nCoach : Dariush et Brazza\nR\u00e9alisateur : Yanis Amraoui , Mohamed benhadji et Nicola Gravinese\n\nEcris par : Mohammed benhadji , Amine Ben et Nicola Gravinese\n\nSirius AD x A2F\nProduction Ex\u00e9cutive : Sirius AD x A2F\nDirectrice de production : Jennifer Caron\nCharg\u00e9e de production : MADA\n\nCadreurs : Sofiane Ghezzal , Sami.a2f \nRaiiko.y , Riadh arobase \n , Liam Depecker \nDroniste FPV : Sofiane Ghezzal et Yanis Amraoui\nDroniste : Sofiane Ghezzal et Yanis Amraoui\nPhotographe Plateau : Mohammed benhadji\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Dariush_pur  , Rayan Balaili \nR\u00e9gisseuse Adjointe : Tennessee Cordier Dhissi\n\nChef Monteur : Julien Lefevbre\nMonteur : Yanis Amraoui\nGraphisme : Nathan Sourdin\nMiniature : Valentin Digiva\nMix : Sasha Bouchet\n\n\n\nCasting \n\nGirafe\nWakilou \nCam\u00e9lia \nAnais \nJP\nCOUDOUX \nSAFINE \nOWEN ( Naruto ) \nHanae \nEsperenca\nTokyo\nTipay\n\n\nChef : Mada \nSergent : Farid Iften\nKaporal : \nCoach : Dariush_pur et Brazza\n\nSirius AD x A2F\nProd Ex\u00e9cutive : Sirius AD x A2F\nDirectrice de production : Jennifer Caron\nCharg\u00e9e de production : Mada \n\nAssistant Production Tenesse et Rayane Belaila\n\nRemerciements particuliers a fort de Charlemont , Kaha pour le parcours du combattant et encore un grand merci a Point B pour leur soutien ."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642681",
                "likeCount": "24812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W_sLPHIPLvQnJQuXkMCNyeNCxAs",
            "id": "ADSZ3w_AB58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T17:00:04Z",
                "channelId": "UChrCmlQqEmPzU5_IZwo1UTw",
                "title": "OBOY - Maybach feat. 1PLIKE140",
                "description": "\"Maybach\" dispo partout : https://oboykingshit.lnk.to/maybach-ft-1plike140\nR\u00e9al by Kryzis \nEtalonnage : Antoine Person\nProd by Machynist\n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv \r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADSZ3w_AB58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADSZ3w_AB58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADSZ3w_AB58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADSZ3w_AB58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "OBOY",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OBOY - Maybach feat. 1PLIKE140",
                    "description": "\"Maybach\" dispo partout : https://oboykingshit.lnk.to/maybach-ft-1plike140\nR\u00e9al by Kryzis \nEtalonnage : Antoine Person\nProd by Machynist\n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv \r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126915",
                "likeCount": "8143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DYyK4VbeROAmJZlZhOSunTVW50o",
            "id": "TFX-q1TS7WQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T17:00:39Z",
                "channelId": "UCVMfjO8tFOlYQvg1rDBNnAg",
                "title": "AVOUEZ : vous l'auriez mise \u00e0 la casse. Ford Mondeo ST220 Episode 3",
                "description": "Parce qu'il est clair qu'elle \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 bien naze avant m\u00eame d\u00e9couvrir qu'en plus de \u00e7a elle \u00e9tait pourrie de rouille. Mais comme on est l\u00e0 pour sauver des automobiles en pleine d\u00e9tresse, on va s'ent\u00eater et tenter de remplacer toutes les parties malades.\n\nMerci \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFX-q1TS7WQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFX-q1TS7WQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFX-q1TS7WQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFX-q1TS7WQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TFX-q1TS7WQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Smells Like GASOLINE",
                "tags": [
                    "smells like gasoline",
                    "top gear",
                    "restauration voiture abandonn\u00e9e",
                    "r\u00e9novation voiture",
                    "wheeler dealers",
                    "youngtimer",
                    "ann\u00e9es 80",
                    "ann\u00e9es 90",
                    "v8",
                    "v12",
                    "automobile",
                    "voiture",
                    "barn find restoration",
                    "r\u00e9novation sortie de grange",
                    "Ford Mondeo",
                    "ST220",
                    "Mondeo V6",
                    "cheap car challenge",
                    "voiture \u00e0 bas prix",
                    "voiture d'occasion",
                    "r\u00e9novation voiture d'occasion",
                    "r\u00e9parer voiture",
                    "sports sedan",
                    "Duratec v6",
                    "vintage mecanic",
                    "voiture suisse",
                    "rust disaster",
                    "rust repair",
                    "r\u00e9paration rouille",
                    "r\u00e9parer rouille"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "AVOUEZ : vous l'auriez mise \u00e0 la casse. Ford Mondeo ST220 Episode 3",
                    "description": "Parce qu'il est clair qu'elle \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 bien naze avant m\u00eame d\u00e9couvrir qu'en plus de \u00e7a elle \u00e9tait pourrie de rouille. Mais comme on est l\u00e0 pour sauver des automobiles en pleine d\u00e9tresse, on va s'ent\u00eater et tenter de remplacer toutes les parties malades.\n\nMerci \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161064",
                "likeCount": "15560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VT0US-4upVZEuZLItN3z-zaq6v0",
            "id": "9qJAUPcbat8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T17:00:18Z",
                "channelId": "UCBmGPY1gJ4XnXfek849BjTA",
                "title": "Comment la Crise de Suez a mis fin \u00e0 l\u2019imp\u00e9rialisme europ\u00e9en ? (1956)",
                "description": "Jusqu'\u00e0 180\u20ac offerts pour rejoindre BforBank: https://www.bforbank.com/offre/la-folle-histoire-bforbank?at_medium=Sponso&at_campaign=fr-brand-sponso-youtube-branding-bra--lafollehistoire----0325&at_source=YouTube\nL'offre est valable jusqu'au 3 mars 2025.\nToutes les modalit\u00e9s sont \u00e0 retrouver sur le site de BforBank. \n\nLe 29 octobre 1956, Isra\u00ebl lance une invasion contre l\u2019Egypte. Deux jours plus tard, la France et le Royaume-Uni choque le monde en attaquant \u00e0 leur tour l\u2019Egypte... mais si l'op\u00e9ration militaire est une r\u00e9ussite, c'est un fiasco diplomatique. Un cuisant revers qui va marquer la fin de la supr\u00e9matie europ\u00e9enne sur le monde.\n\n\ud83d\udd0e Pour me suivre : \nInstagram:  https://www.instagram.com/lafollehistoire/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lafollehistoire\nX (twitter):  https://twitter.com/lafollehistoire\nTwitch:  https://www.twitch.tv/lafollehistoire_\n\n\ud83d\udd8a\ufe0f Cr\u00e9dits:\nR\u00e9alisation: Thibault Bourdin\nRecherches et \u00e9criture: Thibault Bourdin et Guilhem Jean https://www.youtube.com/@UCjXVY_q2iTlumu3JXhqeD_A \nMontage : Thomas Soubiran https://www.youtube.com/@UC-4q2p6iEqX3i8JhIRGQt1g \nMontage sponsor: Werner Riboulot https://www.youtube.com/@UCNDacbz8zVfn5pALdZxyu0g \nDocumentaliste: Jane Sargos-Vallade\nMiniature: Thibault Bourdin\nCartes: Gabriel Villaret https://www.youtube.com/@LaMinuteGeographie \nMusique: Audionetwork et Tom Fox\n\n\ud83d\udcda Sources: https://docs.google.com/document/d/1LBAd9_rlFoXETnl1rwIrdldqyOnWrlRn4xkcO0TE0Tg/edit?usp=sharing\n\nChapitres:\n00:00 Introduction\n01:28 Sponsor: BforBank\n02:44 Le canal de la discorde\n11:05 Op\u00e9ration Mousquetaire\n14:20 La guerre de Suez\n17:25 Un fiasco diplomatique\n21:55 La fin d'un monde\n26:16 Remerciements",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qJAUPcbat8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qJAUPcbat8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qJAUPcbat8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qJAUPcbat8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qJAUPcbat8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Folle Histoire",
                "tags": [
                    "Histoire",
                    "La Folle Histoire",
                    "Thibault Bourdin",
                    "Guerre Froide",
                    "Egypte",
                    "Histoire egypte",
                    "suez",
                    "canal de suez",
                    "israel",
                    "nasser",
                    "gamal abdel nasser",
                    "france",
                    "Charles de Gaulle",
                    "Crise de suez",
                    "Guerre de Suez",
                    "Affaire de Suez",
                    "1956"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment la Crise de Suez a mis fin \u00e0 l\u2019imp\u00e9rialisme europ\u00e9en ? (1956)",
                    "description": "Jusqu'\u00e0 180\u20ac offerts pour rejoindre BforBank: https://www.bforbank.com/offre/la-folle-histoire-bforbank?at_medium=Sponso&at_campaign=fr-brand-sponso-youtube-branding-bra--lafollehistoire----0325&at_source=YouTube\nL'offre est valable jusqu'au 3 mars 2025.\nToutes les modalit\u00e9s sont \u00e0 retrouver sur le site de BforBank. \n\nLe 29 octobre 1956, Isra\u00ebl lance une invasion contre l\u2019Egypte. Deux jours plus tard, la France et le Royaume-Uni choque le monde en attaquant \u00e0 leur tour l\u2019Egypte... mais si l'op\u00e9ration militaire est une r\u00e9ussite, c'est un fiasco diplomatique. Un cuisant revers qui va marquer la fin de la supr\u00e9matie europ\u00e9enne sur le monde.\n\n\ud83d\udd0e Pour me suivre : \nInstagram:  https://www.instagram.com/lafollehistoire/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lafollehistoire\nX (twitter):  https://twitter.com/lafollehistoire\nTwitch:  https://www.twitch.tv/lafollehistoire_\n\n\ud83d\udd8a\ufe0f Cr\u00e9dits:\nR\u00e9alisation: Thibault Bourdin\nRecherches et \u00e9criture: Thibault Bourdin et Guilhem Jean https://www.youtube.com/@UCjXVY_q2iTlumu3JXhqeD_A \nMontage : Thomas Soubiran https://www.youtube.com/@UC-4q2p6iEqX3i8JhIRGQt1g \nMontage sponsor: Werner Riboulot https://www.youtube.com/@UCNDacbz8zVfn5pALdZxyu0g \nDocumentaliste: Jane Sargos-Vallade\nMiniature: Thibault Bourdin\nCartes: Gabriel Villaret https://www.youtube.com/@LaMinuteGeographie \nMusique: Audionetwork et Tom Fox\n\n\ud83d\udcda Sources: https://docs.google.com/document/d/1LBAd9_rlFoXETnl1rwIrdldqyOnWrlRn4xkcO0TE0Tg/edit?usp=sharing\n\nChapitres:\n00:00 Introduction\n01:28 Sponsor: BforBank\n02:44 Le canal de la discorde\n11:05 Op\u00e9ration Mousquetaire\n14:20 La guerre de Suez\n17:25 Un fiasco diplomatique\n21:55 La fin d'un monde\n26:16 Remerciements"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130706",
                "likeCount": "8797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dc1C1vrZwEfudL8WBJOOIc_hn4",
            "id": "V6jsv5rGTQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T22:02:39Z",
                "channelId": "UCYID1DFIZ-UiEEZLnX_2bZA",
                "title": "Mood",
                "description": "Provided to YouTube by Motema records\n\nMood \u00b7 Keblack\n\nMood\n\n\u2117 Motema Records\n\nReleased on: 2025-02-27\n\nProducer: Sam Heaven\nComposer: Sam Heaven\nLyricist: Keblack\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6jsv5rGTQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6jsv5rGTQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6jsv5rGTQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6jsv5rGTQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6jsv5rGTQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KeBlack - Topic",
                "tags": [
                    "Keblack",
                    "Mood"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mood",
                    "description": "Provided to YouTube by Motema records\n\nMood \u00b7 Keblack\n\nMood\n\n\u2117 Motema Records\n\nReleased on: 2025-02-27\n\nProducer: Sam Heaven\nComposer: Sam Heaven\nLyricist: Keblack\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151046",
                "likeCount": "5136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vi_e-a1yrjLM_XDmlWrtB-A_jsw",
            "id": "4L9UvCAzGAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T17:00:07Z",
                "channelId": "UCRCMNm2I4tM4BTmNSboc4QA",
                "title": "AMIXEM SANS FILTRE ! (En Cuisine)",
                "description": "Nouvel \u00e9pisode de En Cuisine avec Amixem ! Au menu : un gratin dauphinois et discussion sans filtre !\n\n100\u20ac de produits Pr\u00e9sident \u00e0 gagner chaque jour ! Plus d\u2019infos ici : https://www.president.fr/cuisinezbougez/ | Publicit\u00e9\n\nPour trouver le mat\u00e9riel audio de mon partenaire JBL Quantum : https://bit.ly/3kjnItK\nD\u00e9couvrez l\u2019univers de mon partenaire Cupra sur leur site officiel : https://bit.ly/3LBg1L4\nRetrouvez les produits de mon partenaire Tissot sur leur site officiel : https://tissotwatches.com | Collaboration commerciale\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J\n\n\u00a9 PAB Prod",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L9UvCAzGAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L9UvCAzGAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L9UvCAzGAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L9UvCAzGAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4L9UvCAzGAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "en cuisine",
                    "domingo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMIXEM SANS FILTRE ! (En Cuisine)",
                    "description": "Nouvel \u00e9pisode de En Cuisine avec Amixem ! Au menu : un gratin dauphinois et discussion sans filtre !\n\n100\u20ac de produits Pr\u00e9sident \u00e0 gagner chaque jour ! Plus d\u2019infos ici : https://www.president.fr/cuisinezbougez/ | Publicit\u00e9\n\nPour trouver le mat\u00e9riel audio de mon partenaire JBL Quantum : https://bit.ly/3kjnItK\nD\u00e9couvrez l\u2019univers de mon partenaire Cupra sur leur site officiel : https://bit.ly/3LBg1L4\nRetrouvez les produits de mon partenaire Tissot sur leur site officiel : https://tissotwatches.com | Collaboration commerciale\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J\n\n\u00a9 PAB Prod"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431243",
                "likeCount": "14053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qjz8TonNXD_H_cCfLJvYUYemTAg",
            "id": "8XEYo3FVnss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T14:22:51Z",
                "channelId": "UCwEC7GXV2G0S7KYXSK1WjXw",
                "title": "Pr\u00e9sentation de L\u00e9gendes\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0:\u00a0Z-A",
                "description": "Voici un aper\u00e7u de L\u00e9gendes\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0:\u00a0Z-A. Apprenez-en plus sur cet opus pr\u00e9vu pour fin\u00a02025\u00a0!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XEYo3FVnss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XEYo3FVnss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XEYo3FVnss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XEYo3FVnss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8XEYo3FVnss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La cha\u00eene officielle Pok\u00e9mon en fran\u00e7ais",
                "tags": [
                    "#LegendesPokemonZA",
                    "#Pokemon",
                    "#Illumis",
                    "#MegaEvolution",
                    "#Germignon",
                    "#Gruikui",
                    "#Kaiminus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pr\u00e9sentation de L\u00e9gendes\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0:\u00a0Z-A",
                    "description": "Voici un aper\u00e7u de L\u00e9gendes\u00a0Pok\u00e9mon\u00a0:\u00a0Z-A. Apprenez-en plus sur cet opus pr\u00e9vu pour fin\u00a02025\u00a0!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eHqHVHAWXBfleR6LytKjcNrvYO4",
            "id": "pGGlJwLYel8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T07:45:04Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Tracking events is now easier than ever in Hay Day!",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=8e608660-8d98-42ed-a44d-78819beecfb0\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGGlJwLYel8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tracking events is now easier than ever in Hay Day!",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=8e608660-8d98-42ed-a44d-78819beecfb0\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941040",
                "likeCount": "18743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zOd4ZzmKFKd28VRAjGsHk4enKO8",
            "id": "WpjRVJ1W5UQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T23:00:30Z",
                "channelId": "UCkD8FdHTwzIo2lJGoSeXSXQ",
                "title": "HERMES",
                "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nHERMES \u00b7 Gazo\n\nHERMES\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nComposer: SHK\nComposer: Rayane Beats\nMixing  Engineer, Recording  Engineer: Sherko\nComposer: Boya Blunt\nMixing  Engineer: NKF\nMixing  Engineer: MAD!\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpjRVJ1W5UQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpjRVJ1W5UQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpjRVJ1W5UQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpjRVJ1W5UQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpjRVJ1W5UQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazo - Topic",
                "tags": [
                    "Gazo",
                    "HERMES"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HERMES",
                    "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nHERMES \u00b7 Gazo\n\nHERMES\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nComposer: SHK\nComposer: Rayane Beats\nMixing  Engineer, Recording  Engineer: Sherko\nComposer: Boya Blunt\nMixing  Engineer: NKF\nMixing  Engineer: MAD!\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44865",
                "likeCount": "3179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UIr3zoP08rfXTqcNrWH74V81H60",
            "id": "ulq9lLIs8Oo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T13:52:15Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "Celui Qui Fais Le Meilleur SUPERMARCH\u00c9 Gagne !",
                "description": "On a construis un supermarch\u00e9 !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag \n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulq9lLIs8Oo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulq9lLIs8Oo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulq9lLIs8Oo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulq9lLIs8Oo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ulq9lLIs8Oo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "bilel",
                    "toinelag bilel",
                    "bilel toinelag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Celui Qui Fais Le Meilleur SUPERMARCH\u00c9 Gagne !",
                    "description": "On a construis un supermarch\u00e9 !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale \u202a@toinelag \n\nPour participer aux prochaines vid\u00e9os, voici mon serveur Discord : \nhttps://discord.gg/HTFv2xPPU9\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804764",
                "likeCount": "9548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-s41AWLPHVX0azmp1pLUplC4FZA",
            "id": "FAkDQ6O0dk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T19:00:06Z",
                "channelId": "UCtTmmkGHlOdX-6THhR9Vb1A",
                "title": "J9ueve - JE NE PLEURE MEME PLUS (Clip officiel) ft. Leto",
                "description": "Nouveau single disponible partout : https://bio.to/J9ueve999\n\nNouvel album \"HARMONY\" disponible le 07 mars 2025\n\nPr\u00e9commandes sur https://j9ueve.store\n\nUn film de Thomas CLEMENT\nProduction : avlanche\nProducteur : swimthedog\nDirecteur de production : Samuel Maspoli\nChef op\u00e9rateur : Marvin Gombart\nCam\u00e9ra B : Humbert\nAssistant Cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef \u00c9lectricien : Hugo Boutiller\n\u00c9lectricien : Esteban Campagne-Simon\nMontage/Sound Design : Thomas CLEMENT\nEtalonnage : C\u00f4me Grannec\nGraphisme : Humbert\nProd : Bloody\nRemerciements : Full Motion, Kafard film, Houssine Hachani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkDQ6O0dk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkDQ6O0dk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkDQ6O0dk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkDQ6O0dk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAkDQ6O0dk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J9ueveVEVO",
                "tags": [
                    "J9ueve feat. Leto",
                    "JE NE PLEURE MEME PLUS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J9ueve - JE NE PLEURE MEME PLUS (Clip officiel) ft. Leto",
                    "description": "Nouveau single disponible partout : https://bio.to/J9ueve999\n\nNouvel album \"HARMONY\" disponible le 07 mars 2025\n\nPr\u00e9commandes sur https://j9ueve.store\n\nUn film de Thomas CLEMENT\nProduction : avlanche\nProducteur : swimthedog\nDirecteur de production : Samuel Maspoli\nChef op\u00e9rateur : Marvin Gombart\nCam\u00e9ra B : Humbert\nAssistant Cam\u00e9ra : Raphael Hamel\nChef \u00c9lectricien : Hugo Boutiller\n\u00c9lectricien : Esteban Campagne-Simon\nMontage/Sound Design : Thomas CLEMENT\nEtalonnage : C\u00f4me Grannec\nGraphisme : Humbert\nProd : Bloody\nRemerciements : Full Motion, Kafard film, Houssine Hachani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97177",
                "likeCount": "5831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vOM-w0Cg_6mxwgC5nYZtgLhAxu8",
            "id": "FuJxTFzPYvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-28T06:47:56Z",
                "channelId": "UC0dOtR5j9wbIQbaSwJNYf9g",
                "title": "Cyclone Garance: Saint-Beno\u00eet en alerte violette, les pompiers ne peuvent pas sortir",
                "description": "Cyclone Garance: Saint-Beno\u00eet en alerte violette, les pompiers ne peuvent pas sortir. Jean-Marc Collienne est sur place",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuJxTFzPYvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuJxTFzPYvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuJxTFzPYvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuJxTFzPYvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuJxTFzPYvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e9union la 1\u00e8re",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cyclone Garance: Saint-Beno\u00eet en alerte violette, les pompiers ne peuvent pas sortir",
                    "description": "Cyclone Garance: Saint-Beno\u00eet en alerte violette, les pompiers ne peuvent pas sortir. Jean-Marc Collienne est sur place"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111282",
                "likeCount": "1161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5UbF5z2pzSBT-d3d9_U2Bypp88g",
            "id": "M8cswBA3f3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T22:41:28Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Coupe du Roi - 8 buts et un match compl\u00e8tement fou entre le Bar\u00e7a et l'Atl\u00e9tico en demi-finale aller",
                "description": "COPA DEL REY - Men\u00e9 0-2, le FC Barcelone avait renvers\u00e9 l'Atl\u00e9tico Madrid en marquant quatre fois d'affil\u00e9e, ce mardi en demi-finale aller de Coupe du Roi. Mais les partenaires d'Antoine Griezmann ont \u00e9galis\u00e9 au bout du temps additionnel (4-4).\n\n#highlights #copadelrey #barca #atleticomadrid #fcbarcelona #fcb #atletico #football\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8cswBA3f3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8cswBA3f3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8cswBA3f3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8cswBA3f3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8cswBA3f3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "coupe du roi",
                    "copa del rey",
                    "bar\u00e7a r\u00e9sum\u00e9",
                    "fc barcelone r\u00e9sum\u00e9",
                    "Atl\u00e9tico Madrid r\u00e9sum\u00e9",
                    "Atl\u00e9tico r\u00e9sum\u00e9",
                    "bar\u00e7a atl\u00e9tico r\u00e9sum\u00e9",
                    "bar\u00e7a atl\u00e9tico highlights",
                    "Antoine Griezmann",
                    "Raphina",
                    "Lewandowski",
                    "Liga",
                    "Foot espagnol",
                    "Julian Alvarez",
                    "Cubarsi",
                    "Pedri",
                    "Lamine Yamal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Roi - 8 buts et un match compl\u00e8tement fou entre le Bar\u00e7a et l'Atl\u00e9tico en demi-finale aller",
                    "description": "COPA DEL REY - Men\u00e9 0-2, le FC Barcelone avait renvers\u00e9 l'Atl\u00e9tico Madrid en marquant quatre fois d'affil\u00e9e, ce mardi en demi-finale aller de Coupe du Roi. Mais les partenaires d'Antoine Griezmann ont \u00e9galis\u00e9 au bout du temps additionnel (4-4).\n\n#highlights #copadelrey #barca #atleticomadrid #fcbarcelona #fcb #atletico #football\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "899350",
                "likeCount": "14400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nvG2Uww8XrnQnedFKWWaUZajJMg",
            "id": "8B1EtVPBSMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T20:00:04Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "A Minecraft Movie | Final Trailer",
                "description": "Get ready for the greatest adventure ever built. \u26cf\ufe0f Tickets are on sale NOW for #MinecraftMovie \u2013 only in theaters April 4. https://www.fandango.com/MinecraftMovie\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, \u201cA Minecraft Movie,\u201d directed by Jared Hess, is the first-ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. \n\nThe film also stars Emma Myers (\u201cWednesday\u201d), Oscar nominee Danielle Brooks (\u201cThe Color Purple\u201d), Sebastian Hansen (\u201cJust Mercy, \u201cLisey\u2019s Story\u201d), with Jennifer Coolidge. \n\nWelcome to the world of Minecraft, where creativity doesn\u2019t just help you craft, it\u2019s essential to one\u2019s survival! Four misfits\u2014Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they\u2019ll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world. \n\nOscar nominee Hess (\u201cNinety-Five Senses,\u201d \u201cNacho Libre\u201d) directed from a screenplay by Chris Bowman & Hubbel Palmer and Neil Widener & Gavin James and Chris Galletta, story by Allison Schroeder and Chris Bowman & Hubbel Palmer, based on the Minecraft video game. Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson and Vu Bui produced, and Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza and Jon Spaihts executive produced. \n\nThe director\u2019s creative team behind the camera includes BAFTA-nominated director of photography Enrique Chediak (\u201c127 Hours,\u201d \u201cTransformers: Rise of the Beasts\u201d), Oscar-winning production designer Grant Major (\u201cThe Lord of the Rings: The Return of the King,\u201d \u201cThe Meg\u201d), editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detective Pikachu\u201d, the \u201cBorat\u201d films), Oscar-winning VFX supervisor Dan Lemmon (\u201cThe Jungle Book,\u201d \u201cThe Batman\u201d), and costume designer Amanda Neale (\u201cThe Meg,\u201d \u201cWhat We Do in the Shadows\u201d). Casting is by Rachel Tenner. The music supervisors are Gabe Hilfer and Karyn Rachtman, and the music is by Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok,\u201d the \u201cLEGO\u00ae\u201d movies). \n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present A Vertigo Entertainment/On The Roam/Mojang Studios Production, A Jared Hess Film, \u201cA Minecraft Movie.\u201d The film will be distributed by Warner Bros. Pictures worldwide and by Legendary East in China, and released only in theaters and IMAX in North America on April 4, 2025, and internationally beginning 2 April 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B1EtVPBSMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Coming Soon",
                    "Danielle Brooks",
                    "Emma Myers",
                    "Eugene Hansen",
                    "Film",
                    "Jack Black",
                    "Jared Hess",
                    "Jason Momoa",
                    "Jennifer Coolidge",
                    "Legendary Pictures",
                    "Live Action",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Movie",
                    "Official Trailer",
                    "Trailer",
                    "Video Game",
                    "WB",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "A Minecraft Movie | Final Trailer",
                    "description": "Get ready for the greatest adventure ever built. \u26cf\ufe0f Tickets are on sale NOW for #MinecraftMovie \u2013 only in theaters April 4. https://www.fandango.com/MinecraftMovie\n\nFrom Warner Bros. Pictures and Legendary Pictures and starring Jason Momoa and Jack Black, \u201cA Minecraft Movie,\u201d directed by Jared Hess, is the first-ever big screen, live-action adaptation of Minecraft, the best-selling video game of all time. \n\nThe film also stars Emma Myers (\u201cWednesday\u201d), Oscar nominee Danielle Brooks (\u201cThe Color Purple\u201d), Sebastian Hansen (\u201cJust Mercy, \u201cLisey\u2019s Story\u201d), with Jennifer Coolidge. \n\nWelcome to the world of Minecraft, where creativity doesn\u2019t just help you craft, it\u2019s essential to one\u2019s survival! Four misfits\u2014Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Myers) and Dawn (Brooks)\u2014find themselves struggling with ordinary problems when they are suddenly pulled through a mysterious portal into the Overworld: a bizarre, cubic wonderland that thrives on imagination. To get back home, they\u2019ll have to master this world (and protect it from evil things like Piglins and Zombies, too) while embarking on a magical quest with an unexpected, expert crafter, Steve (Black). Together, their adventure will challenge all five to be bold and to reconnect with the qualities that make each of them uniquely creative\u2026the very skills they need to thrive back in the real world. \n\nOscar nominee Hess (\u201cNinety-Five Senses,\u201d \u201cNacho Libre\u201d) directed from a screenplay by Chris Bowman & Hubbel Palmer and Neil Widener & Gavin James and Chris Galletta, story by Allison Schroeder and Chris Bowman & Hubbel Palmer, based on the Minecraft video game. Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson and Vu Bui produced, and Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza and Jon Spaihts executive produced. \n\nThe director\u2019s creative team behind the camera includes BAFTA-nominated director of photography Enrique Chediak (\u201c127 Hours,\u201d \u201cTransformers: Rise of the Beasts\u201d), Oscar-winning production designer Grant Major (\u201cThe Lord of the Rings: The Return of the King,\u201d \u201cThe Meg\u201d), editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detective Pikachu\u201d, the \u201cBorat\u201d films), Oscar-winning VFX supervisor Dan Lemmon (\u201cThe Jungle Book,\u201d \u201cThe Batman\u201d), and costume designer Amanda Neale (\u201cThe Meg,\u201d \u201cWhat We Do in the Shadows\u201d). Casting is by Rachel Tenner. The music supervisors are Gabe Hilfer and Karyn Rachtman, and the music is by Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok,\u201d the \u201cLEGO\u00ae\u201d movies). \n\nWarner Bros. Pictures and Legendary Pictures Present A Vertigo Entertainment/On The Roam/Mojang Studios Production, A Jared Hess Film, \u201cA Minecraft Movie.\u201d The film will be distributed by Warner Bros. Pictures worldwide and by Legendary East in China, and released only in theaters and IMAX in North America on April 4, 2025, and internationally beginning 2 April 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17370277",
                "likeCount": "253622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sTlMedieUJrOisYJopwY8FMYyTw",
            "id": "uyJYVK1BnSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T12:13:09Z",
                "channelId": "UCgizkXoxUayytHBhLqXwDXQ",
                "title": "Les Horreurs Que Je Vois La Nuit",
                "description": "les visions nocturnes, les cauchemars et les paralysies du sommeil sont mes amis pour la vie\nmon autre chaine : @DIABO  \nadditional voices & art by alichey : https://www.instagram.com/alichey_art\n\nLA BOUTIQUE \u25ba\u25ba https://teespring.com/fr/stores/deotoons\nAbonne toi \u25ba\u25ba http://bit.ly/2qlzqaO (Active la cloche pour ne rien louper)\n\nINSTAGRAM \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/deotoons\nTIKTOK \u25ba\u25ba https://www.tiktok.com/@deotoons",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyJYVK1BnSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyJYVK1BnSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyJYVK1BnSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyJYVK1BnSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyJYVK1BnSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DEO TOONS",
                "tags": [
                    "deotoons",
                    "animation",
                    "fr",
                    "cartoon",
                    "les horreurs que je vois",
                    "la nuit",
                    "visions nocturnes",
                    "cauchemar",
                    "paralysie du sommeil",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les Horreurs Que Je Vois La Nuit",
                    "description": "les visions nocturnes, les cauchemars et les paralysies du sommeil sont mes amis pour la vie\nmon autre chaine : @DIABO  \nadditional voices & art by alichey : https://www.instagram.com/alichey_art\n\nLA BOUTIQUE \u25ba\u25ba https://teespring.com/fr/stores/deotoons\nAbonne toi \u25ba\u25ba http://bit.ly/2qlzqaO (Active la cloche pour ne rien louper)\n\nINSTAGRAM \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/deotoons\nTIKTOK \u25ba\u25ba https://www.tiktok.com/@deotoons"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623693",
                "likeCount": "99339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70QVoMLeW3uAmTgCt8vgOpyrSYg",
            "id": "_Ke1TAqjDNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T18:00:26Z",
                "channelId": "UCrB0YInj44r9bC8T8hxJYeg",
                "title": "Suspect 95 feat Himra - Monalisa",
                "description": "Directed by Lekiller \nAssistant director JM\n\nProd by Sly on the beat x SYRE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ke1TAqjDNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ke1TAqjDNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ke1TAqjDNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ke1TAqjDNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ke1TAqjDNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Suspect 95 Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Suspect 95 feat Himra - Monalisa",
                    "description": "Directed by Lekiller \nAssistant director JM\n\nProd by Sly on the beat x SYRE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1865551",
                "likeCount": "121825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9iAXz4GMDYbHrAxVj6s1MVv60E",
            "id": "iGinLtpkzHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T18:00:38Z",
                "channelId": "UCqMMC5g3WBuc3LmxIgqIsRw",
                "title": "Quand la FRANCE attaquait la CHINE : les guerres de l'opium.",
                "description": "\u2705 Profitez d'une offre exceptionnelle sur NordVPN en cliquant sur ce lien : https://nordvpn.com/batailledefrance\n\nC'est sans risques gr\u00e2ce \u00e0 une garantie satisfait ou rembours\u00e9 de 30 jours !\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nLe script a \u00e9t\u00e9 co-\u00e9crit par le cr\u00e9ateur de la cha\u00eene et J\u00e9r\u00f4me Hannart, \u00e9tudiant en histoire. Voici les sources choisies :\n\nBihan Benoist, \u00ab Premi\u00e8re guerre de l\u2019opium : Londres ruine la Chine pour un si\u00e8cle \u00bb dans Sciences & Vie. Guerres & Histoire, n\u00b074, ao\u00fbt 2023, pp.60-67.\n\nBouan G\u00e9rard, Chine. Les guerres de l\u2019opium. (Ao\u00fbt 1839-Ao\u00fbt 1840, Octobre 1853-Octobre 1860), Paris, \u00e9ditions Economica (Armes et Arm\u00e9es), 2021.\n\nBrizay Bernard, Le sac du palais d\u2019\u00c9t\u00e9. Seconde guerre de l\u2019opium. L\u2019exp\u00e9dition anglo-fran\u00e7aise en Chine en 1860, Monaco, \u00e9ditions du Rocher (Document), 2011.\n\nFairbank John K. et Goldman Merle, Histoire de la Chine. Des origines \u00e0 nos jours, 2\u00e8me \u00e9dition, Paris, \u00e9ditions Tallandier (Texto), 2019.\n\nFrerejean Alain, Napol\u00e9on III, Paris, \u00e9ditions Fayard, 2017, pp.224-227.\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity ou Assasin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nHuntsman\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/huntsman-13403/\n\nThe Haunt\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-haunt-1277659/\n\nSiege force\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/seige-force-1267542/\n\nUne musique a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9e de Motion Array et n'est plus disponible.\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:10 La Chine face \u00e0 l'Europe\n10:19 Premi\u00e8re guerre de l'opium\n14:05 Seconde guerre de l'opium\n20:23 Le si\u00e8cle d'humiliation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGinLtpkzHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGinLtpkzHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGinLtpkzHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGinLtpkzHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGinLtpkzHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Batailles de France",
                "tags": [
                    "chine",
                    "opium",
                    "napol\u00e9on iii",
                    "documentaire",
                    "histoire"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quand la FRANCE attaquait la CHINE : les guerres de l'opium.",
                    "description": "\u2705 Profitez d'une offre exceptionnelle sur NordVPN en cliquant sur ce lien : https://nordvpn.com/batailledefrance\n\nC'est sans risques gr\u00e2ce \u00e0 une garantie satisfait ou rembours\u00e9 de 30 jours !\n\n\ud83d\udcda SOURCES\n===\nLe script a \u00e9t\u00e9 co-\u00e9crit par le cr\u00e9ateur de la cha\u00eene et J\u00e9r\u00f4me Hannart, \u00e9tudiant en histoire. Voici les sources choisies :\n\nBihan Benoist, \u00ab Premi\u00e8re guerre de l\u2019opium : Londres ruine la Chine pour un si\u00e8cle \u00bb dans Sciences & Vie. Guerres & Histoire, n\u00b074, ao\u00fbt 2023, pp.60-67.\n\nBouan G\u00e9rard, Chine. Les guerres de l\u2019opium. (Ao\u00fbt 1839-Ao\u00fbt 1840, Octobre 1853-Octobre 1860), Paris, \u00e9ditions Economica (Armes et Arm\u00e9es), 2021.\n\nBrizay Bernard, Le sac du palais d\u2019\u00c9t\u00e9. Seconde guerre de l\u2019opium. L\u2019exp\u00e9dition anglo-fran\u00e7aise en Chine en 1860, Monaco, \u00e9ditions du Rocher (Document), 2011.\n\nFairbank John K. et Goldman Merle, Histoire de la Chine. Des origines \u00e0 nos jours, 2\u00e8me \u00e9dition, Paris, \u00e9ditions Tallandier (Texto), 2019.\n\nFrerejean Alain, Napol\u00e9on III, Paris, \u00e9ditions Fayard, 2017, pp.224-227.\n\n\ud83d\udc7e COMMU\n===\nDiscord : https://discord.gg/a5EyRsnnPk\nFacebook : https://www.facebook.com/bataillesdefrance\nTwitter : https://twitter.com/BataillesdeFr\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f IMAGES\n===\nToutes les images de batailles sont tir\u00e9es du jeu Total War Napol\u00e9on. Les images de la vie civile proviennent d'Assassins Creed Unity ou Assasin's Creed Syndicate.\n\nLes graphismes sont faits sur Inkarnate et After Effects.\n\n\ud83c\udfb6 MUSIQUES\n===\nFall of dark heros \nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-fall-of-dark-heroes-786834/\n\nHuntsman\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/huntsman-13403/\n\nThe Haunt\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/the-haunt-1277659/\n\nSiege force\nhttps://motionarray.com/royalty-free-music/seige-force-1267542/\n\nUne musique a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9e de Motion Array et n'est plus disponible.\n\nCHAPITRES\n===\n00:00 Introduction & sponsoring\n03:10 La Chine face \u00e0 l'Europe\n10:19 Premi\u00e8re guerre de l'opium\n14:05 Seconde guerre de l'opium\n20:23 Le si\u00e8cle d'humiliation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59740",
                "likeCount": "3883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H0sUR9_iGSSLPfVp4pxcHV-8e1k",
            "id": "Hr9OtWQ1QIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T17:00:19Z",
                "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA",
                "title": "Lewis Hamilton a d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9.",
                "description": "L\u2019annonce de l\u2019arriv\u00e9e d\u2019Hamilton a eu l\u2019effet d\u2019une bombe m\u00e9diatique, mais que signifie r\u00e9ellement ce transfert ? Quel est le message derri\u00e8re tout \u00e7a ? C\u2019est ce que nous allons essayer de comprendre\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#f1 #depielo #lewishamilton #ferrari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hr9OtWQ1QIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hr9OtWQ1QIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hr9OtWQ1QIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hr9OtWQ1QIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hr9OtWQ1QIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "fast five",
                    "mclaren",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "alpine",
                    "esteban ocon",
                    "pierre gasly",
                    "mercedes",
                    "lewis hamilton",
                    "george russell",
                    "ferrari",
                    "carlos sainz",
                    "charles leclerc",
                    "red bull",
                    "max verstappen",
                    "sergio perez",
                    "grand prix",
                    "r\u00e9sultat",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "rb",
                    "yuki tsunoda",
                    "daniel ricciardo",
                    "williams",
                    "alexander albon",
                    "logan sargeant",
                    "stake",
                    "guanyu zhou",
                    "valtteri bottas",
                    "audi",
                    "renault",
                    "viry chatillon",
                    "flavio briatore",
                    "fia"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Lewis Hamilton a d\u00e9j\u00e0 gagn\u00e9.",
                    "description": "L\u2019annonce de l\u2019arriv\u00e9e d\u2019Hamilton a eu l\u2019effet d\u2019une bombe m\u00e9diatique, mais que signifie r\u00e9ellement ce transfert ? Quel est le message derri\u00e8re tout \u00e7a ? C\u2019est ce que nous allons essayer de comprendre\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#f1 #depielo #lewishamilton #ferrari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273947",
                "likeCount": "20696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hsGWsgfP5_PjD18p5nzQ30asTg",
            "id": "W8QmSoBJGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T16:00:02Z",
                "channelId": "UCBAkHJepWR2HTPE65iruihw",
                "title": "Ziak Ft. Kaaris  - Rien ne se remplace (Prod. Rosaliedu38)",
                "description": "Ziak Ft. Kaaris - Rien ne se remplace  (Prod. Rosaliedu38)\n\nAlbum \" ESSONNE HISTORY X \" Disponible : https://ziak.bio.to/EHX\n\nR\u00e9alisateurs : Swann+Yoann @swannyoann\nProducteur ex\u00e9cutif : Julien Nodot @juliannodolwsky\nDirecteur de production : Gabrielle Hennessy @gabrielle_hennessy\nProduction : Sovage @sovage.tv\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Baptiste Nicola\u00ef @batinicolai\nR\u00e9gisseur adjoint : Theo Bondareff \nDirecteur de la photographie: Nicolas Desaintquentin @nicolasdeqaintquentin\n1er assistante cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann @rosannahfk\nChef \u00e9lectricien : Remy Pigeard @pigeardremy\nElectricien : Adrien Bodin \nMake-up artist : Laura Colas @igclaura\nStudio : VPH - Virtual Production House @virtualproductionhouse\nCharg\u00e9e de production VPH : Mathilde Quaglio \nOp\u00e9rateur LED : Maxime Urbain \nDirecteur technique : Moemen Salama\nR\u00e9gisseur VPH : Kamel\nDirecteur de post-production : Romuald Carruesco @romualdcarruesco\nMonteur : Henry Gatard @henrygatard\nEtalonneur : Kenji Firch @kenji_grading\nAgence \u00e9talonnage : Upgrade Colorist Agency @upgrade.colorist\nIA : Swann+Yoann @swannyoann\nStudio sound design et mix : Allsound @le.studio.allsound\nSound design : Nathan Magnant @\nMix : Sulivan Clabaut @sulisufilestic\n\nTwitter: https://twitter.com/ZiakimboCC\nInstagram : https://www.instagram.com/ziakimbo/\nInstagram : https://www.instagram.com/chrome.cast...\n\n\n\n\n\n\n#ZIAK #KAARIS #RIENNESEREMPLACE #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8QmSoBJGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8QmSoBJGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8QmSoBJGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8QmSoBJGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8QmSoBJGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ziak C.C",
                "tags": [
                    "ZIAK",
                    "ZIAK KAARIS",
                    "ZIAK FEAT KAARIS",
                    "KAARIS ZIAK",
                    "ZIAK ON DIRAIT QUE RIEN NE SE REMPLACE",
                    "ZIAK TOUT SE TRANSFORME",
                    "ZIAK DEFINITION",
                    "ZIAK DEFINITION DE S'EN BATTRE",
                    "ZIAK JE TRAINE EN BAS DU BAT",
                    "ZIAK C'EST MON BAT",
                    "ZIAK BAHT",
                    "KAARIS FEAT ZIAK",
                    "ZAK SI JE TRAINE EN BAS DU BAT C'EST MON BAT",
                    "ZIAK MATELAS SANS LATTES",
                    "ZIAK JE DORMAIS SUR UN MATELAS SANS LATTES",
                    "DEFINITION DE S'EN BATTRE",
                    "ZIAK NOUVEAU CLIP",
                    "ZIAK DERNIER CLIP",
                    "ZIAK NEWS",
                    "ZIAK 2025",
                    "ZIAK ESSONNE HISTORY X"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ziak Ft. Kaaris  - Rien ne se remplace (Prod. Rosaliedu38)",
                    "description": "Ziak Ft. Kaaris - Rien ne se remplace  (Prod. Rosaliedu38)\n\nAlbum \" ESSONNE HISTORY X \" Disponible : https://ziak.bio.to/EHX\n\nR\u00e9alisateurs : Swann+Yoann @swannyoann\nProducteur ex\u00e9cutif : Julien Nodot @juliannodolwsky\nDirecteur de production : Gabrielle Hennessy @gabrielle_hennessy\nProduction : Sovage @sovage.tv\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Baptiste Nicola\u00ef @batinicolai\nR\u00e9gisseur adjoint : Theo Bondareff \nDirecteur de la photographie: Nicolas Desaintquentin @nicolasdeqaintquentin\n1er assistante cam\u00e9ra : Rosannah Kleimann @rosannahfk\nChef \u00e9lectricien : Remy Pigeard @pigeardremy\nElectricien : Adrien Bodin \nMake-up artist : Laura Colas @igclaura\nStudio : VPH - Virtual Production House @virtualproductionhouse\nCharg\u00e9e de production VPH : Mathilde Quaglio \nOp\u00e9rateur LED : Maxime Urbain \nDirecteur technique : Moemen Salama\nR\u00e9gisseur VPH : Kamel\nDirecteur de post-production : Romuald Carruesco @romualdcarruesco\nMonteur : Henry Gatard @henrygatard\nEtalonneur : Kenji Firch @kenji_grading\nAgence \u00e9talonnage : Upgrade Colorist Agency @upgrade.colorist\nIA : Swann+Yoann @swannyoann\nStudio sound design et mix : Allsound @le.studio.allsound\nSound design : Nathan Magnant @\nMix : Sulivan Clabaut @sulisufilestic\n\nTwitter: https://twitter.com/ZiakimboCC\nInstagram : https://www.instagram.com/ziakimbo/\nInstagram : https://www.instagram.com/chrome.cast...\n\n\n\n\n\n\n#ZIAK #KAARIS #RIENNESEREMPLACE #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253053",
                "likeCount": "26529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6Df2pWibjUaKa_XdOwiM1pDN4A",
            "id": "bcvsRWv9l9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T04:46:14Z",
                "channelId": "UCaybrunQi8xWgPMgv1AYBHw",
                "title": "Test iPhone 16e - Il va cartonner !",
                "description": "Que vaut le nouvel iPhone 16e ? Voici mon test complet.\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection \n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:28 : Parlons prix...\n01:35 : Design \n03:10 : Ecran \n05:13 : Puissance et batterie record \n07:23 : Partie photo et vid\u00e9o \n10:00 : Les 10 concessions \n10:49 : Mon avis \n11:33 : Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcvsRWv9l9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcvsRWv9l9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcvsRWv9l9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcvsRWv9l9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcvsRWv9l9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheiCollection",
                "tags": [
                    "iPhone 16e",
                    "Test iPhone 16e",
                    "iPhone 16e Fran\u00e7ais",
                    "iPhone 16 VS iPhone 16e",
                    "iPhone 16e France",
                    "Avis iPhone 16e",
                    "iPhone 15 VS iPhone 16e",
                    "TheiCollection",
                    "TheiCollection iPhone 16e",
                    "iPhone 16",
                    "Apple",
                    "iOS 18",
                    "iOS 18.4",
                    "Exclue iPhone 16e",
                    "Apple 2025",
                    "iPhone 2025",
                    "Comparatif iPhone 16e",
                    "iPhone 16e review",
                    "guide achat iPhone 16e",
                    "Tech",
                    "HighTech",
                    "Technologie",
                    "JB",
                    "Jojol",
                    "Gentil",
                    "Gar\u00e7on"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Test iPhone 16e - Il va cartonner !",
                    "description": "Que vaut le nouvel iPhone 16e ? Voici mon test complet.\n Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\nMon TikTok : https://www.tiktok.com/@theicollection \n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n00:00 : Introduction \n00:28 : Parlons prix...\n01:35 : Design \n03:10 : Ecran \n05:13 : Puissance et batterie record \n07:23 : Partie photo et vid\u00e9o \n10:00 : Les 10 concessions \n10:49 : Mon avis \n11:33 : Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119122",
                "likeCount": "5948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQZfrLVjWE0kpuLP1Wo_-aYTwFI",
            "id": "5UpCmQ94rCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T17:02:15Z",
                "channelId": "UCjxmwiojC51I3AxgM1h7ROQ",
                "title": "DINOS ft @werenoi93  - PERFORMANTE",
                "description": "DINOS ft WERENOI - PERFORMANTE\nTitre disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://dinos.bfan.link/performante\n\n\"KINTSUGI\" CD ET VINYLS DISPONIBLE sur : https://dinosxperience.com \n\nDINOS \u00e0 l'ACCOR ARENA 21 & 22 DECEMBRE 2025 : https://linktr.ee/dinos_tour\n \n\"KINTUSGI\" disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://dinos.bfan.link/kintsugi\n\nRetrouvez Dinos sur : \nFacebook: https://www.facebook.com/DinosOfficiel/ \nTwitter: https://twitter.com/PunchyDinos \nInstagram: https://www.instagram.com/dinospichichi/ \nYoutube : https://www.youtube.com/@Dinospichichi \n\n#dinos #werenoi #kintsugi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UpCmQ94rCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UpCmQ94rCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UpCmQ94rCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UpCmQ94rCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5UpCmQ94rCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinos",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DINOS ft @werenoi93  - PERFORMANTE",
                    "description": "DINOS ft WERENOI - PERFORMANTE\nTitre disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://dinos.bfan.link/performante\n\n\"KINTSUGI\" CD ET VINYLS DISPONIBLE sur : https://dinosxperience.com \n\nDINOS \u00e0 l'ACCOR ARENA 21 & 22 DECEMBRE 2025 : https://linktr.ee/dinos_tour\n \n\"KINTUSGI\" disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://dinos.bfan.link/kintsugi\n\nRetrouvez Dinos sur : \nFacebook: https://www.facebook.com/DinosOfficiel/ \nTwitter: https://twitter.com/PunchyDinos \nInstagram: https://www.instagram.com/dinospichichi/ \nYoutube : https://www.youtube.com/@Dinospichichi \n\n#dinos #werenoi #kintsugi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243286",
                "likeCount": "6591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPwOVAjFIiyfucrgDIvMl-z-ZCI",
            "id": "AcuTzLtPF4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T13:49:58Z",
                "channelId": "UCSKh1ItRYQ5znkz_9REApwQ",
                "title": "LE PREMIER MATCH DE LA SHOOTERS LEAGUE, MA LIGUE DE BASKETBALL (j'ai marqu\u00e9 32 pts)",
                "description": "Le 7 f\u00e9vrier dernier se tenait la premi\u00e8re \u00e9dition de la Shooters League, ma ligue de basket sur Twitch, et voici la rediffusion mont\u00e9e. \n\nUn premier match \u00e0 huit clos qui en appellera d'autres ... en public.\n\nABONNE TOI \u00c0 CETTE CHA\u00ceNE\n\nRETROUVE MOI SUR :\nTWITCH : http://www.twitch.tv/yvick\nTWITTER : http://www.twitter.com/mistervonline\nINSTAGRAM : http://www.instagram.com/yvick\n\nUn gros merci \u00e0 tous les joueurs participants : \n- Theo Juice http://www.instagram.com/theojuice_\n- Samy Ceezy http://www.instagram.com/samyceezy\n- Ragnar Le Breton http://www.instagram.com/ragnar_le_breton_\n- Totoche http://www.instagram.com/totochegang\n- Habi http://www.instagram.com/habi\n- ThaHomey http://www.instagram.com/thahomey\n- Ivan Bede http://www.instagram.com/bdivan\n- Brisco http://www.instagram.com/brisco_s3\n- Elias Overtime http://www.instagram.com/overtimeelias\n- Kaza http://www.instagram.com/\n- YG Pablo http://www.instagram.com/yg_pabloo\n- Rookicks http://www.instagram.com/rookicks_\n- Mamayo http://www.instagram.com/mamayo75\n- Krisy http://www.instagram.com/de.la.fuentes\n- Da Etienne http://www.instagram.com/imdaetienne\n- Jaymax http://www.instagram.com/jaymaxvi\n- Yebta http://www.instagram.com/yebta._\n- Hoopsidia http://www.instagram.com/hoopsidia\n- New Little Giant http://www.instagram.com/newlittlegiant\n- Marvin Anthony http://www.instagram.com/marvin.anthony_\n\nEt \u00e0 toute l'\u00e9quipe ayant boss\u00e9 sur ce projet : Alexandra Monaury, Marie Vassel, Laure Peyny, Victor et toute l'\u00e9quipe de Gozulting (production), Yann, Mister MV, George Eddy\n\nMontage : @AntoninFromont  (assist\u00e9 d'Alexis Raphin)\nMiniature : @scalletodzn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcuTzLtPF4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcuTzLtPF4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcuTzLtPF4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcuTzLtPF4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AcuTzLtPF4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Bonus De Mister V",
                "tags": [
                    "shooters league",
                    "basketball",
                    "twitch",
                    "live",
                    "nba",
                    "basket",
                    "dunk",
                    "alley oop",
                    "streamer",
                    "youtuber",
                    "sport",
                    "sports",
                    "amerique",
                    "usa",
                    "hoops",
                    "one ball",
                    "shoot"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE PREMIER MATCH DE LA SHOOTERS LEAGUE, MA LIGUE DE BASKETBALL (j'ai marqu\u00e9 32 pts)",
                    "description": "Le 7 f\u00e9vrier dernier se tenait la premi\u00e8re \u00e9dition de la Shooters League, ma ligue de basket sur Twitch, et voici la rediffusion mont\u00e9e. \n\nUn premier match \u00e0 huit clos qui en appellera d'autres ... en public.\n\nABONNE TOI \u00c0 CETTE CHA\u00ceNE\n\nRETROUVE MOI SUR :\nTWITCH : http://www.twitch.tv/yvick\nTWITTER : http://www.twitter.com/mistervonline\nINSTAGRAM : http://www.instagram.com/yvick\n\nUn gros merci \u00e0 tous les joueurs participants : \n- Theo Juice http://www.instagram.com/theojuice_\n- Samy Ceezy http://www.instagram.com/samyceezy\n- Ragnar Le Breton http://www.instagram.com/ragnar_le_breton_\n- Totoche http://www.instagram.com/totochegang\n- Habi http://www.instagram.com/habi\n- ThaHomey http://www.instagram.com/thahomey\n- Ivan Bede http://www.instagram.com/bdivan\n- Brisco http://www.instagram.com/brisco_s3\n- Elias Overtime http://www.instagram.com/overtimeelias\n- Kaza http://www.instagram.com/\n- YG Pablo http://www.instagram.com/yg_pabloo\n- Rookicks http://www.instagram.com/rookicks_\n- Mamayo http://www.instagram.com/mamayo75\n- Krisy http://www.instagram.com/de.la.fuentes\n- Da Etienne http://www.instagram.com/imdaetienne\n- Jaymax http://www.instagram.com/jaymaxvi\n- Yebta http://www.instagram.com/yebta._\n- Hoopsidia http://www.instagram.com/hoopsidia\n- New Little Giant http://www.instagram.com/newlittlegiant\n- Marvin Anthony http://www.instagram.com/marvin.anthony_\n\nEt \u00e0 toute l'\u00e9quipe ayant boss\u00e9 sur ce projet : Alexandra Monaury, Marie Vassel, Laure Peyny, Victor et toute l'\u00e9quipe de Gozulting (production), Yann, Mister MV, George Eddy\n\nMontage : @AntoninFromont  (assist\u00e9 d'Alexis Raphin)\nMiniature : @scalletodzn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330057",
                "likeCount": "12462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X044URoXmCWCSWuLeYEpse0XkkA",
            "id": "ZXPYwv7JUpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-27T05:09:14Z",
                "channelId": "UCNYi_zGmR519r5gYdOKLTjQ",
                "title": "JENNIE - Ruby (Official Album Sampler)",
                "description": "\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #\uc81c\ub2c8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXPYwv7JUpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXPYwv7JUpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXPYwv7JUpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXPYwv7JUpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXPYwv7JUpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JENNIE",
                "tags": [
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "Jennie",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE",
                    "JENNIE Album",
                    "Ruby",
                    "JENNIE New Music",
                    "Ruby Album",
                    "Ruby album",
                    "Jennie Ruby",
                    "Zen",
                    "Handlebars",
                    "Starlight",
                    "Like Jennie",
                    "Jane",
                    "Filter",
                    "ZEN",
                    "FTS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - Ruby (Official Album Sampler)",
                    "description": "\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #\uc81c\ub2c8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3773713",
                "likeCount": "540665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKKiiJBukXfhyx5A75lUF5K52OM",
            "id": "SwqnqBSVrSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T14:58:09Z",
                "channelId": "UC66TBh2D0CDCCyLGePLI0QQ",
                "title": "ASHE 22 - 7AR",
                "description": "7AR DEUXIEME EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nPRECOMMANDE DISPONIBLE :\nhttps://www.movietape2.store/\n\nASHE 22 :\nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \n\ud83c\udfbb https://www.instagram.com/camaayaa?igsh=MXdha2V3amtyOXU3aw==\nhttps://www.instagram.com/prodbyjerzey?igsh=YjhpZXhmcnkwcmxo\nhttps://www.instagram.com/mohandlarealdemadrid?igsh=MTRhd3R5amoweXMxcQ==\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwqnqBSVrSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwqnqBSVrSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwqnqBSVrSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwqnqBSVrSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SwqnqBSVrSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASHE 22",
                "tags": [
                    "ASHE 22",
                    "NINHO",
                    "VEN1",
                    "BOUSS",
                    "RAP FRANCAIS",
                    "MUSIC",
                    "MOVIE TAPE",
                    "FREEZE",
                    "667",
                    "LYONZON",
                    "DOC OVG",
                    "OSIRUS JACK",
                    "KPRI",
                    "NEW WAVE",
                    "BUSHI",
                    "SATURN",
                    "BOOBA",
                    "KAARIS",
                    "MAES",
                    "ELGRANDETOTO",
                    "ZKR",
                    "ZE",
                    "MATINAL",
                    "KLM"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ASHE 22 - 7AR",
                    "description": "7AR DEUXIEME EXTRAIT DE MOVIE TAPE 2 \n\nPRECOMMANDE DISPONIBLE :\nhttps://www.movietape2.store/\n\nASHE 22 :\nhttps://www.snapchat.com/add/hmz22_13\nhttps://www.instagram.com/ashe_lz/\nhttps://x.com/Ashe_lz\n\nProduit par  : \n\ud83c\udfbb https://www.instagram.com/camaayaa?igsh=MXdha2V3amtyOXU3aw==\nhttps://www.instagram.com/prodbyjerzey?igsh=YjhpZXhmcnkwcmxo\nhttps://www.instagram.com/mohandlarealdemadrid?igsh=MTRhd3R5amoweXMxcQ==\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par pi\u00e8ge studios : \nhttps://www.instagram.com/piegestudios/\nhttps://www.instagram.com/lucas_vando...\nhttps://www.instagram.com/ianvandooren/\n\nContact : \nashe.lyonzon@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422500",
                "likeCount": "15431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJjmPgumABYTj9_r2vvsyWIpVDM",
            "id": "nmJ72xQIVH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T16:45:05Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019AI TENT\u00c9 DE SURVIVRE 100 JOURS sur 60 Seconds ! (oui oui j\u2019ai relanc\u00e9 le jeu)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmJ72xQIVH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmJ72xQIVH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmJ72xQIVH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmJ72xQIVH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nmJ72xQIVH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI TENT\u00c9 DE SURVIVRE 100 JOURS sur 60 Seconds ! (oui oui j\u2019ai relanc\u00e9 le jeu)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726119",
                "likeCount": "26453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N5YZGXRS4iqcGSXaPmIbOcSPPBM",
            "id": "cEuhR3wXT6c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T17:00:48Z",
                "channelId": "UCfHRLnj1ocl2u8hhkNuBfZQ",
                "title": "VLOG DE LENIE - EPISODE 14 : Backstage DALS, direction le ski et coulisses de la Domino Era \ud83d\udc9c",
                "description": "Bienvenue dans le 14\u00e8me \u00e9pisode des Vlogs de Lenie !!\n\nXO.\nLenie\n\n\ud83c\udf19 SUIVEZ MOI \ud83c\udf19\nNouveau single \"Domino\" disponible : https://lenie.lnk.to/domino \nInstagram \u2023 https://www.instagram.com/lenie_v/\nTiktok \u2023 https://www.tiktok.com/@lenie_lct/\nX (Twitter) \u2023 https://twitter.com/lenie_v7/\nNewsletter \u2023 https://sme.mtl.fm/Lenie#!/connect/form",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEuhR3wXT6c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEuhR3wXT6c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEuhR3wXT6c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cEuhR3wXT6c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lenie",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG DE LENIE - EPISODE 14 : Backstage DALS, direction le ski et coulisses de la Domino Era \ud83d\udc9c",
                    "description": "Bienvenue dans le 14\u00e8me \u00e9pisode des Vlogs de Lenie !!\n\nXO.\nLenie\n\n\ud83c\udf19 SUIVEZ MOI \ud83c\udf19\nNouveau single \"Domino\" disponible : https://lenie.lnk.to/domino \nInstagram \u2023 https://www.instagram.com/lenie_v/\nTiktok \u2023 https://www.tiktok.com/@lenie_lct/\nX (Twitter) \u2023 https://twitter.com/lenie_v7/\nNewsletter \u2023 https://sme.mtl.fm/Lenie#!/connect/form"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107826",
                "likeCount": "4861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BMQbCOGEazkT04z-2ZX1np7QHaY",
            "id": "GP5H6C-INXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T16:00:23Z",
                "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
                "title": "Le DERNIER qui quitte la table PART o\u00f9 il veut DANS LE MONDE !",
                "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/morgan et en utilisant le code MORGAN\n\nMerci \u00e0 tous d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o, si vous \u00eates gentil sachez qu'un petit like c'est gratuit et qu'un com' \u00e7a aide beaucoup les vid\u00e9os :)) on peut s'abonner ici @MorganVS \n\nAlors vous avez une id\u00e9e pour mon site ( et pour faire le tour du monde du coup ) ...\n\nUn \u00e9norme merci \u00e0 ce chef talentueux ( et tr\u00e8s beau ) Thibault Barbafieri : https://www.mychefcook.com/ ( il a fait top chef le chef )\n\nMerci \u00e0 Jo et Jo ( et Captain Bokit ) d'\u00eatre venu ! Voici leur exceptionnel Bokit'ry : https://bokitry.com\n\nEt merci aussi aux autres d'\u00eatre venu ! Les Sang , Tom, Mikeyas, Arnaud et Tatum\n\nMerci a tous mes Guadeloup\u00e9en plus sucr\u00e9 les une que les autres .\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, Thibault et Mathieu\nMerci Mailys pour le montage :)\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP5H6C-INXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP5H6C-INXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP5H6C-INXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP5H6C-INXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP5H6C-INXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan VS",
                "tags": [
                    "Morgan",
                    "VS",
                    "niquet",
                    "Guadeloupe",
                    "piment",
                    "hot ones",
                    "voyage",
                    "travel",
                    "degustation",
                    "repas",
                    "food",
                    "rire",
                    "challenge",
                    "jeu",
                    "piquant",
                    "carolina reapers",
                    "friends",
                    "ami",
                    "chef",
                    "Thibault barbefieri"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le DERNIER qui quitte la table PART o\u00f9 il veut DANS LE MONDE !",
                    "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/morgan et en utilisant le code MORGAN\n\nMerci \u00e0 tous d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o, si vous \u00eates gentil sachez qu'un petit like c'est gratuit et qu'un com' \u00e7a aide beaucoup les vid\u00e9os :)) on peut s'abonner ici @MorganVS \n\nAlors vous avez une id\u00e9e pour mon site ( et pour faire le tour du monde du coup ) ...\n\nUn \u00e9norme merci \u00e0 ce chef talentueux ( et tr\u00e8s beau ) Thibault Barbafieri : https://www.mychefcook.com/ ( il a fait top chef le chef )\n\nMerci \u00e0 Jo et Jo ( et Captain Bokit ) d'\u00eatre venu ! Voici leur exceptionnel Bokit'ry : https://bokitry.com\n\nEt merci aussi aux autres d'\u00eatre venu ! Les Sang , Tom, Mikeyas, Arnaud et Tatum\n\nMerci a tous mes Guadeloup\u00e9en plus sucr\u00e9 les une que les autres .\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, Thibault et Mathieu\nMerci Mailys pour le montage :)\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233236",
                "likeCount": "5769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h0-JE8fQuICW-UPRIaTDYT--v8k",
            "id": "ctPQNnnOycE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-25T17:30:12Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "NAUFRAGE du COSTA CONCORDIA : Que s'est-il vraiment pass\u00e9 ?",
                "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi\n15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le code NEOXI\n\nLe 13 janvier 2012, le Costa Concordia, un paquebot de croisi\u00e8re immense, chavire au large de l'\u00eele du Giglio, en Italie. Une nuit qui tourne au drame pour des milliers de passagers et qui laisse des traces ind\u00e9l\u00e9biles dans l\u2019histoire maritime. Comme toujours, j\u2019aime vous emmener au c\u0153ur des grandes catastrophes qui ont marqu\u00e9 les esprits. Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur cette nuit fatidique : des erreurs humaines, des d\u00e9cisions qui ont tout chang\u00e9 et des histoires humaines bouleversantes. Pr\u00e9parez-vous \u00e0 plonger dans un r\u00e9cit aussi captivant que tragique, racont\u00e9 \u00e0 ma mani\u00e8re.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pabloobrr\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctPQNnnOycE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctPQNnnOycE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctPQNnnOycE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctPQNnnOycE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctPQNnnOycE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "NAUFRAGE du COSTA CONCORDIA : Que s'est-il vraiment pass\u00e9 ?",
                    "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi\n15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le code NEOXI\n\nLe 13 janvier 2012, le Costa Concordia, un paquebot de croisi\u00e8re immense, chavire au large de l'\u00eele du Giglio, en Italie. Une nuit qui tourne au drame pour des milliers de passagers et qui laisse des traces ind\u00e9l\u00e9biles dans l\u2019histoire maritime. Comme toujours, j\u2019aime vous emmener au c\u0153ur des grandes catastrophes qui ont marqu\u00e9 les esprits. Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur cette nuit fatidique : des erreurs humaines, des d\u00e9cisions qui ont tout chang\u00e9 et des histoires humaines bouleversantes. Pr\u00e9parez-vous \u00e0 plonger dans un r\u00e9cit aussi captivant que tragique, racont\u00e9 \u00e0 ma mani\u00e8re.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\n\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pabloobrr\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362633",
                "likeCount": "17528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9C-kmfO65MmJ6PMmzZkCF34gIUQ",
            "id": "I7pYw_IGFkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T13:31:15Z",
                "channelId": "UCG6hm4mun2QnK6ay0CHXjFg",
                "title": "J\u2019ai Test\u00e9 Les Maps De Skins GRATUIT Pour Voir Si Elles Fonctionnent...",
                "description": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Code Map Skin Rare vs Bambi  \u2794 0621-1785-2212\n\ud83d\udc8e Code Map 1v1 Ranked Team Sup \u2794 9375-8900-8790\n\ud83c\udfad Code Map D\u00e9fil\u00e9 de Mode \u2794 5693-9309-7108\n\n\u26a1 Cha\u00eene Sup \u2794 https://www.youtube.com/@Supppppppppppppppppppp\n\n\ud83d\udca5Mon serveur Discord: https://discord.gg/DFvpkcs2Xv\n\ud83d\udca5Mon Twitch: https://www.twitch.tv/suphugo\n\ud83d\udca5Mon Insta: suphugo_ytb\n\ud83d\udca5Mon Tiktok: suphugo_ytb\n\n\ud83d\udce9 Contact Business \u2794 suphugopro@gmail.com\n\n#Fortnite #Map #SkinGratuit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7pYw_IGFkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7pYw_IGFkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7pYw_IGFkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7pYw_IGFkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I7pYw_IGFkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Suphugo",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "troll",
                    "prank",
                    "skin",
                    "skin gratuit",
                    "suphugo",
                    "map",
                    "map fortnite",
                    "skin gratuit fortnite",
                    "deathy",
                    "map skin gratuit"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Test\u00e9 Les Maps De Skins GRATUIT Pour Voir Si Elles Fonctionnent...",
                    "description": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Code Map Skin Rare vs Bambi  \u2794 0621-1785-2212\n\ud83d\udc8e Code Map 1v1 Ranked Team Sup \u2794 9375-8900-8790\n\ud83c\udfad Code Map D\u00e9fil\u00e9 de Mode \u2794 5693-9309-7108\n\n\u26a1 Cha\u00eene Sup \u2794 https://www.youtube.com/@Supppppppppppppppppppp\n\n\ud83d\udca5Mon serveur Discord: https://discord.gg/DFvpkcs2Xv\n\ud83d\udca5Mon Twitch: https://www.twitch.tv/suphugo\n\ud83d\udca5Mon Insta: suphugo_ytb\n\ud83d\udca5Mon Tiktok: suphugo_ytb\n\n\ud83d\udce9 Contact Business \u2794 suphugopro@gmail.com\n\n#Fortnite #Map #SkinGratuit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119105",
                "likeCount": "1748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-8gqSV9fay6UXgAFlRGBjy6zPj4",
            "id": "UCGTx8EQi2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-26T16:00:37Z",
                "channelId": "UCO5U-JvGcz9B6ZoWvW77Tng",
                "title": "\u23f1\ufe0f Ma recette rapide - Poulet r\u00f4ti, carotte & Patate douce",
                "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/3ESyoKl\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Simon Baudouin\nMix son - Swann Brosset",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCGTx8EQi2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCGTx8EQi2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCGTx8EQi2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCGTx8EQi2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCGTx8EQi2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Etchebest",
                "tags": [
                    "Philippe Etchebest",
                    "Chef",
                    "Cuisine",
                    "pas cher",
                    "recette",
                    "Poulet",
                    "carotte",
                    "patate douce",
                    "facile",
                    "quotidien",
                    "rapide",
                    "vite"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u23f1\ufe0f Ma recette rapide - Poulet r\u00f4ti, carotte & Patate douce",
                    "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/3ESyoKl\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Simon Baudouin\nMix son - Swann Brosset"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100721",
                "likeCount": "3330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cm-I7eDciieP6G8qxVcwZ64n8Hk",
            "id": "Mo2HToQ3-S4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-24T19:04:10Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "JOYCA - DISCOBEAST (LYRICS VIDEO)",
                "description": "\ud83d\udc49\u200b\ud83d\udcbd\u200b Choppez votre vinyle ici (pr\u00e9commande) : https://joyca.shop/\n\n\ud83d\udc49  ECOUTEZ DISCOBEAST SUR TOUTES LES PLATEFORMES ! \n\ud83e\udea9\ud83d\udd7a  https://linktr.ee/joyca_discobeast \ud83e\udea9\ud83d\udd7a \n\n\ud83d\udc99\u200b Tous les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les streams du son sur les plateformes seront revers\u00e9s \u00e0 l'UNICEF !\nChaque stream = un don, plus d'infos ici : https://www.unicef.fr\n\n\ud83d\udd8c\ufe0fAnimation r\u00e9alis\u00e9e par MyFuckinMess\nProduit par Joyca\n\nPour le son : \nMix : Marti.mix\nMastering : Adil de Saint Denis @ DSD SOUND\n\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2HToQ3-S4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2HToQ3-S4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2HToQ3-S4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2HToQ3-S4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mo2HToQ3-S4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "Mr Beast",
                    "Musique",
                    "Remix",
                    "Youtunes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOYCA - DISCOBEAST (LYRICS VIDEO)",
                    "description": "\ud83d\udc49\u200b\ud83d\udcbd\u200b Choppez votre vinyle ici (pr\u00e9commande) : https://joyca.shop/\n\n\ud83d\udc49  ECOUTEZ DISCOBEAST SUR TOUTES LES PLATEFORMES ! \n\ud83e\udea9\ud83d\udd7a  https://linktr.ee/joyca_discobeast \ud83e\udea9\ud83d\udd7a \n\n\ud83d\udc99\u200b Tous les revenus g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les streams du son sur les plateformes seront revers\u00e9s \u00e0 l'UNICEF !\nChaque stream = un don, plus d'infos ici : https://www.unicef.fr\n\n\ud83d\udd8c\ufe0fAnimation r\u00e9alis\u00e9e par MyFuckinMess\nProduit par Joyca\n\nPour le son : \nMix : Marti.mix\nMastering : Adil de Saint Denis @ DSD SOUND\n\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1200228",
                "likeCount": "154507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6637"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}