{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vNAiDV7Di3Ex-REVkGDvomegx28",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VDDlfIu6E0fqEz1v3vp-gCR6Yhs",
            "id": "69bLQYZVWYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T23:45:00Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "#CHILE se lo DIO VUELTA a #ARGENTINA | Chile 3\u20132 Argentina | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f La Roja se impuso ante la Albiceleste con los goles de Sep\u00falveda, Y\u00e1\u00f1ez y Jim\u00e9nez.\nDe Martis marc\u00f3 los dos tantos de Argentina.\n\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69bLQYZVWYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69bLQYZVWYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69bLQYZVWYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69bLQYZVWYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69bLQYZVWYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DSPORTS",
                    "DirecTV",
                    "DirecTV Sports",
                    "DSports",
                    "CONMEBOL",
                    "Sudamericano sub17",
                    "CONMEBOL Sudamericano sub17",
                    "Resumen",
                    "2025",
                    "Sudamericano sub17 DSPORTS",
                    "Argentina",
                    "Argentina sub17",
                    "Chile",
                    "Chile sub17",
                    "Chile Argentina",
                    "Chile Argentina sub17",
                    "Chile Argentina sub17 resumen Chile 3 Argentina 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#CHILE se lo DIO VUELTA a #ARGENTINA | Chile 3\u20132 Argentina | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f La Roja se impuso ante la Albiceleste con los goles de Sep\u00falveda, Y\u00e1\u00f1ez y Jim\u00e9nez.\nDe Martis marc\u00f3 los dos tantos de Argentina.\n\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608812",
                "likeCount": "6155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OHEn79zUxytwkxBU3zObA8ThjoY",
            "id": "y2nu8zpVBmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T16:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y2nu8zpVBmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop",
                    "Party in the USA",
                    "Midnight Sky"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Something Beautiful (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cSomething Beautiful\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cSomething Beautiful\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/SBMC\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley\u2019s second song and video release \u201cSomething Beautiful,\u201d  the title track off of the forthcoming album explores her deep connection to fashion showcasing an original custom design by Casey Cadwallader for the House of Mugler in the visual. This era marks another bold artistic evolution for Miley, blending music and film into an immersive experience. \u201cSomething Beautiful\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nTell me something beautiful tonight\nUntil your lips turn blue\nSaid I don\u2019t wanna talk about it for too long\nBaby now I think I do\nAhh ah\nWater to red wine\nKissing to kill time\n\nOh my\nYeah ahh ah\nWatching the doves cry\nInto the sunrise\n\nFlash bang spark\nSend home the guards and lay down your arms\nAnd da da da da da\nThe great golden bomb, bomb, bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy you\u2019re marking up my neck-lace\nBoy I\u2019m losing my breath\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that I\u2019m so obsessed, yes\n\nTell me something beautiful about this world\nWhen I\u2019m in your palm\nI\u2019m like a pearl\nTell me something I can hold on to\nYou\u2019re who I belong to\nI drown in devotion\nAs deep as the ocean\nSo don\u2019t let me go, no no no\n\nFlash bang spark\nLighting up the dark\nBomb bomb\n\nBoy I\u2019m losing my breath, yes\nBoy it\u2019s popping out my chest, yes\nBoy I\u2019m losing my breath, I\u2019m\nI\u2019m undressing and I\u2019m confessing that\nI\u2019m so obsessed, yes\n\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nLet me go\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nEat my heart\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nBreak my soul\nAhhh ahhh ahhh ahhh ahhh\nTake my parts\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042195",
                "likeCount": "98165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ikjF1hGIPPoZE6wfHeeyBjoLI58",
            "id": "ZPtNzQQ_WLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:01:16Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1136205",
                "likeCount": "90671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FdgtBBWkV0NXndBhQJxnPOfAPw",
            "id": "CaQ3OMfbeZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T01:33:14Z",
                "channelId": "UCWI2X2x3KASrvEZXdBVNxkA",
                "title": "Una Pareja Explosiva : La Saga en 1 Video",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CaQ3OMfbeZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El FedeWolf",
                "tags": [
                    "series",
                    "peliculas",
                    "comedia",
                    "resumen",
                    "la historia en 1 video",
                    "la saga en 1 video",
                    "fedelobo",
                    "fedewolf",
                    "resumen fedelobo",
                    "resumen fedewolf",
                    "historia fedelobo",
                    "historia fedewolf",
                    "fede lobo",
                    "fede wolf",
                    "Una pareja explosiva",
                    "jackie chan",
                    "una pareja explosiva saga",
                    "una pareja explosiva saga resumen",
                    "una pareja explosiva resumen",
                    "una pareja explosiva fedelobo",
                    "una pareja explosiva fedewolf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Pareja Explosiva : La Saga en 1 Video",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "540793",
                "likeCount": "42940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "snxu6IPjQwHL3O1ebntwsMjtHtg",
            "id": "XWeUgezquIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:00:20Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Unleash Your Inner Clash",
                "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "wwe",
                    "clashmania",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "undertaker",
                    "wwe troop",
                    "jey uso",
                    "bianca belair",
                    "raw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unleash Your Inner Clash",
                    "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1479853",
                "likeCount": "47589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ibfJLI9qSHKhm2etQBApf8q_kBI",
            "id": "kybbx0VfKYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T02:16:14Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE NEWELLS 2 BOCA 0 - APERTURA 2025 (FECHA 11)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kybbx0VfKYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE NEWELLS 2 BOCA 0 - APERTURA 2025 (FECHA 11)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255562",
                "likeCount": "10808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sB77yqE-DuCiNTn5sjCRM8CUHeU",
            "id": "unvEi5O00zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T20:00:06Z",
                "channelId": "UC3-k_wHnRJQxeEO36mDPwMw",
                "title": "San Juan Del Rio-Dueto Dos Rosas",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/unvEi5O00zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dueto Dos Rosas",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "San Juan Del Rio-Dueto Dos Rosas",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400089",
                "likeCount": "1738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_01kvA1VSqkZk26AW9NY2vNp28",
            "id": "sqEWXVn4-VM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:01:19Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507550",
                "likeCount": "43125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E68LeynGjDa2xZ35a3D5QR_WxFo",
            "id": "iGwd14z5yfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:45:03Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Fui a restaurantes de 1 estrella.",
                "description": "Crea tu p\u00e1gina web\u00a0con\u00a0Hostinger https://www.hostinger.com/gonzok y usa mi c\u00f3digo GONZOK para el 10% de descuento\u00a0en\u00a0tu\u00a0compra\u00a0\ud83d\ude2c\n\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nHoy en d\u00eda ya nadie lee las descripciones de los videos, as\u00ed que si t\u00fa est\u00e1s leyendo esto te quiero decir que te quiero mucho \u2764\ufe0f T\u00f3male screenshot a esto y m\u00e1ndamela por Instagram para que te de mucho amor, comprensi\u00f3n y ternura.\n\nEquipo en Gonzok:\nHead de Edici\u00f3n: Ricardo Obreg\u00f3n (https://www.instagram.com/elrichieee/)\nHead de Shorts: Diego Lopez (https://www.instagram.com/dino_1421/)\nProductor Audiovisual: Paul Anguiano Jim\u00e9nez\nProductora Audiovisual: Sabrina Quevedo Garc\u00eda\nProductor Audiovisual: Juan Pablo Lopez Contreras\nEditor: Ren\u00e9 Teyssier Moran\n\nTengo otro canal donde subo Gameplays, Reacciones, Vlogs y MAX!! https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA \ud83d\udc48 Si te suscribes a Gonzok MAX ganar\u00e1s la loter\u00eda oklaverdadnoperoaunasisuscribetepuedeques\u00edlaganes\n\nGonzok MAX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73 \n\nYa de paso si est\u00e1s leyendo esto y no te has suscrito al canal pues no se qu\u00e9 est\u00e1s haciendo con tu vida, suscr\u00edbete y activa la campanita plox para que formes parte de esta gran flanmilia que la est\u00e1 rompiendo en internet \nhttps://www.youtube.com/channel/UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg\n\nOkey ahora s\u00ed ya me voy adiosillo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGwd14z5yfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "tags": [
                    "gonzok",
                    "gonzork",
                    "comedia",
                    "chiste",
                    "vlog",
                    "videoblog",
                    "humor",
                    "chistoso",
                    "vlogger",
                    "flan",
                    "flanmilia",
                    "cosas que le cagan a gonzok",
                    "cocinando con gordok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Fui a restaurantes de 1 estrella.",
                    "description": "Crea tu p\u00e1gina web\u00a0con\u00a0Hostinger https://www.hostinger.com/gonzok y usa mi c\u00f3digo GONZOK para el 10% de descuento\u00a0en\u00a0tu\u00a0compra\u00a0\ud83d\ude2c\n\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nHoy en d\u00eda ya nadie lee las descripciones de los videos, as\u00ed que si t\u00fa est\u00e1s leyendo esto te quiero decir que te quiero mucho \u2764\ufe0f T\u00f3male screenshot a esto y m\u00e1ndamela por Instagram para que te de mucho amor, comprensi\u00f3n y ternura.\n\nEquipo en Gonzok:\nHead de Edici\u00f3n: Ricardo Obreg\u00f3n (https://www.instagram.com/elrichieee/)\nHead de Shorts: Diego Lopez (https://www.instagram.com/dino_1421/)\nProductor Audiovisual: Paul Anguiano Jim\u00e9nez\nProductora Audiovisual: Sabrina Quevedo Garc\u00eda\nProductor Audiovisual: Juan Pablo Lopez Contreras\nEditor: Ren\u00e9 Teyssier Moran\n\nTengo otro canal donde subo Gameplays, Reacciones, Vlogs y MAX!! https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA \ud83d\udc48 Si te suscribes a Gonzok MAX ganar\u00e1s la loter\u00eda oklaverdadnoperoaunasisuscribetepuedeques\u00edlaganes\n\nGonzok MAX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73 \n\nYa de paso si est\u00e1s leyendo esto y no te has suscrito al canal pues no se qu\u00e9 est\u00e1s haciendo con tu vida, suscr\u00edbete y activa la campanita plox para que formes parte de esta gran flanmilia que la est\u00e1 rompiendo en internet \nhttps://www.youtube.com/channel/UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg\n\nOkey ahora s\u00ed ya me voy adiosillo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2027380",
                "likeCount": "57947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tkzROwo7m2-vezynGvm5Ibl6TKk",
            "id": "MKfRVCEiwCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T00:00:16Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "VOLVIMOS A SER AMIGUIS \ud83e\udd29 | Sons Of The Forest | CAP 1",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo el primer capitulo de Sons Of The Forest con El Osvaldo, mejor conocido como Elmariana, o el poste de luz, volvimos a ser amiguis de nuevo, y de la mejor forma, jugando The Forest 2 o Sons of The Forest, espero les guste.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #elmariana #sonsoftheforest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MKfRVCEiwCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "the forest",
                    "the forest 2",
                    "sons of the forest",
                    "Elmariana",
                    "El mariana",
                    "rivers y elmariana",
                    "rivers jugando the forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVIMOS A SER AMIGUIS \ud83e\udd29 | Sons Of The Forest | CAP 1",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo el primer capitulo de Sons Of The Forest con El Osvaldo, mejor conocido como Elmariana, o el poste de luz, volvimos a ser amiguis de nuevo, y de la mejor forma, jugando The Forest 2 o Sons of The Forest, espero les guste.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#rivers #riversgg #elmariana #sonsoftheforest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1127511",
                "likeCount": "66580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ERDTIJ028JaaNFGQ3sNoTXXfRL4",
            "id": "ImAI5_rFSec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T21:00:10Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME DETIENE LA POLICIA YENDO HACIA LAS VEGAS\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nNevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ImAI5_rFSec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME DETIENE LA POLICIA YENDO HACIA LAS VEGAS\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nNevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "661785",
                "likeCount": "43972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eBPKWwl5J7SNzkk3Wlk_r5jR3Gk",
            "id": "llx_3VkvPlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:21:06Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS DE BROMAS A MI AMIGO",
                "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/llx_3VkvPlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS DE BROMAS A MI AMIGO",
                    "description": "Cual fue su parte favorita? los leo!\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558691",
                "likeCount": "11493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wQtaLfbhHEYSBAFledXesgzb9XE",
            "id": "YuRMEZf23OA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:00:40Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "COMIENDO 24 HORAS DE UN SOLO COLOR! Ft @ValenPalladino",
                "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24horas comiendo en multicolor \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83e\ude75\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83e\ude77 #humor #alejoigoa #miel #kevinbenedetti #valentinapalladino #mielambar #denissearjona #asbelnazar #delfipalldino #24horas #retos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuRMEZf23OA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMIENDO 24 HORAS DE UN SOLO COLOR! Ft @ValenPalladino",
                    "description": "Pongan en los comentarios si les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos 24horas comiendo en multicolor \u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83e\ude75\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83e\ude77 #humor #alejoigoa #miel #kevinbenedetti #valentinapalladino #mielambar #denissearjona #asbelnazar #delfipalldino #24horas #retos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577816",
                "likeCount": "20596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OZCyeEJFB8b1FHzgCx4WJV6VbiY",
            "id": "4Ec94rvkAcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:29:38Z",
                "channelId": "UCZQy_OGNdRyGH5HZtRTaDNQ",
                "title": "UN TIRO LIMPIO CON FRANCO ESCAMILLA",
                "description": "TODOS MIS LINKS / CODIGOS  / MI APP DE ENTRENAMIENTO\ud83d\udc48 \n\n  https://beacons.ai/carlosbelcast\n\nAjusta la calidad del video en 1080p para verlo en HD! \n\nMIS OUTFITS / SUPLEMENTOS\ud83d\udc48  \n\n\u2718Compra GYMSHARK / codigo: (BELCAST10)\nhttps://row.gymshark.com/\n\n\u2718Compra RAW SUPPS /  codigo: (BELCAST)\nhttps://getrawnutrition.com \n\n\u2718Compra REVIVE MD / codigo: (BELCAST)\nhttps://revivesups.com/\n\n\u2718Compra RGMNT / codigo: (BELCAST)\nhttps://rgmntco.com\n\nREDES SOCIALES (Dame Follow)\ud83d\udc48 \n\u2718Tik Tok \n(@carlosbelcastt)https://www.tiktok.com/@carlosbelcastt?\n\u2718Instagram (@carlosbelcast)\u200b https://www.instagram.com/carlosbelcast/\n\u2718Mi GYM playlist de Spotify: https://open.spotify.com/playlist/5igYzXGIfigUHXxAVBv4Jr?si=EdXR5HVvTqOAKu0RDAe14g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Ec94rvkAcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carlos Belcast",
                "tags": [
                    "Gym",
                    "Carlos BELCAST",
                    "Belcast",
                    "Blog",
                    "Un d\u00eda en mi vida",
                    "Entrenamiento de push",
                    "Push pull legs",
                    "Muscle mass",
                    "Masa muscular",
                    "Etapa de volumen",
                    "Bulking",
                    "Shredding",
                    "Gym vlog",
                    "Tronando vena",
                    "Tik tok",
                    "Posing",
                    "Challenge",
                    "Belcast edit",
                    "Gym transformation",
                    "Gym motivation",
                    "GYMRAT",
                    "Gym humor",
                    "lift new york",
                    "gymshark lift",
                    "mi propia ropa con gymshark",
                    "mi evento mas grande",
                    "nueva york",
                    "BATALLA",
                    "TRONANDO VENA",
                    "VELADA DEL A\u00d1O",
                    "ibai",
                    "la velada numero 5",
                    "box",
                    "belcast",
                    "primer entrenamiento de box"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UN TIRO LIMPIO CON FRANCO ESCAMILLA",
                    "description": "TODOS MIS LINKS / CODIGOS  / MI APP DE ENTRENAMIENTO\ud83d\udc48 \n\n  https://beacons.ai/carlosbelcast\n\nAjusta la calidad del video en 1080p para verlo en HD! \n\nMIS OUTFITS / SUPLEMENTOS\ud83d\udc48  \n\n\u2718Compra GYMSHARK / codigo: (BELCAST10)\nhttps://row.gymshark.com/\n\n\u2718Compra RAW SUPPS /  codigo: (BELCAST)\nhttps://getrawnutrition.com \n\n\u2718Compra REVIVE MD / codigo: (BELCAST)\nhttps://revivesups.com/\n\n\u2718Compra RGMNT / codigo: (BELCAST)\nhttps://rgmntco.com\n\nREDES SOCIALES (Dame Follow)\ud83d\udc48 \n\u2718Tik Tok \n(@carlosbelcastt)https://www.tiktok.com/@carlosbelcastt?\n\u2718Instagram (@carlosbelcast)\u200b https://www.instagram.com/carlosbelcast/\n\u2718Mi GYM playlist de Spotify: https://open.spotify.com/playlist/5igYzXGIfigUHXxAVBv4Jr?si=EdXR5HVvTqOAKu0RDAe14g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648765",
                "likeCount": "34381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oVahG60YhavgqQN20gQQKdRKmhU",
            "id": "DjTUpUtfF9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T19:42:32Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "MIS AMIGOS YOUTUBERS REACCIONAN A MI EMBARAZO \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83d\ude28",
                "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DjTUpUtfF9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIS AMIGOS YOUTUBERS REACCIONAN A MI EMBARAZO \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83d\ude28",
                    "description": "\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "652707",
                "likeCount": "36953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qoQ96YaYMtYDfss09JTcNqSeYKA",
            "id": "rwIFA8NcjwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:10:42Z",
                "channelId": "UCR_J_SntqJh5eXw66d5hJxA",
                "title": "I Bought a $10,000 Abandoned Storage Unit",
                "description": "I Bought 3 Abandoned Storage Units and Made $______\nGet your own pair of Tenikle tripod mounts from Costco using this link: https://www.costco.com/tenikle-all-in-1-suction-tripod-mount-2-pack.product.4000310631.html Thanks Tenikle for sponsoring this video!\nSUBSCRIBE to @MatthewBeem for a chance at $1,000! \u2794 https://www.youtube.com/c/Mbeem10?sub_confirmation=1\n\nThanks to @a.j.befumo joining on this video! Check out their video!\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW MY SOCIALS \ud83d\udcf1\n\u27bd Instagram - @MatthewBeem\n\u27bd Twitter - @MatthewBeem\n\u27bd TikTok - @MatthewBeem\n\nWhen I was a kid I was obsessed with Storage Wars so I decided to recreate it with my friends. In order to do this, I bought three abandoned storage units and found some crazy things. To make things more interesting I decided that whoever could sell the stuff inside their storage unit for the most money wins everything in the storage units. I can\u2019t believe that things that were left in these storage units. AJ and Big Justice (aka The Costco Guys) even joined in the fun and I can\u2019t believe the things that they found! This was insane and super intense to make, but we had lots of laughs along the way. I love making these videos and can't wait for you to see what is next. \n\nIf you\u2019re reading this you\u2019re a real one! \nComment \u201cStorage Wars!\" so I can notice you!\n\nNot Storage Wars, But Unboxing 10 MYSTERY Products From an ABANDONED Storage Unit, But We FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But I BOUGHT AN ABANDONED STORAGE UNIT AND FOUND THIS, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found THOUSAND$ 5/27/2020, But Living out of a storage locker for 2 months, in style, But I Bought An Abandoned Storage Unit, But I Bought 12 Abandoned Storage UnitsLet's Find Out What's Inside \ud83d\udc40, But BODIES FOUND INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Storage Wars, But I Bought 5 Abandoned Storage Units And Found, But He FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But We Bought An ABANDONED Storage Unit, But I Bought an Abandoned Storage Unit - What Is Inside??, But I Bought a DRUG DEALERS Storage Unit It Was LOADED WITH MONEY FLOOR TO CEILING Storage Unit Finds, But We Bought 10 Abandoned Storage Units and Made \u00a3______, But I Bought a $2,000 Abandoned Storage Unit, But Abandoned Government Issued Battle Equipment FOUND In Abandoned Storage Unit For $510, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found This, But She Was RICH and PASSED AWAY I Bought Her Storage Unit and SCORED BIG, But We Bought 10 More Abandoned Storage Units and Made $____, But I Bought a Storage Unit & Found This **JACKPOT**, But This Storage Unit Cost $100,000 & We Hit the JACKPOT, But (BUSTING OPEN LOCKED SAFES) MONEY INSIDE Abandoned Bank With Money Still Inside, or any other video like MrBeast, FaZe Rug, Safiya Nygaard, Safiya Nygaard, Dope, Abandoned Exploration Squad, 007craft, Grimes Finds, SarahGrace, Claw Quest, HeavyDSparks, Matthew Beem, Sidemen, Treasure Hunting With Jebus, Jelly, What The Hales, FaZe Rug, or Taco Stacks would make. This is a video where Matthew Beem (aka MBeem10) bought three abandoned storage units and had a competition between him and his friends to see who could make the most money from their amazing finds!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwIFA8NcjwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matthew Beem",
                "tags": [
                    "mbeem10",
                    "matthew beem",
                    "beem team",
                    "i bought an abandoned storage unit",
                    "I Bought a Storage Unit & Found This..",
                    "FaZe Rug",
                    "MrBeast",
                    "abandoned storage unit haul",
                    "mystery haul",
                    "mystery box haul",
                    "storage unit",
                    "Jelly",
                    "storage unit finds",
                    "Treasure Hunting With Jebus",
                    "DOPE or NOPE",
                    "Abandoned Exploration Squad",
                    "abandoned storage unit",
                    "i bought an abandoned storage unit and found this",
                    "storage unit auctions",
                    "luxury storage unit",
                    "storage auctions",
                    "claw quest",
                    "sidemen",
                    "storage wars"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought a $10,000 Abandoned Storage Unit",
                    "description": "I Bought 3 Abandoned Storage Units and Made $______\nGet your own pair of Tenikle tripod mounts from Costco using this link: https://www.costco.com/tenikle-all-in-1-suction-tripod-mount-2-pack.product.4000310631.html Thanks Tenikle for sponsoring this video!\nSUBSCRIBE to @MatthewBeem for a chance at $1,000! \u2794 https://www.youtube.com/c/Mbeem10?sub_confirmation=1\n\nThanks to @a.j.befumo joining on this video! Check out their video!\n\n\ud83d\udcf1 FOLLOW MY SOCIALS \ud83d\udcf1\n\u27bd Instagram - @MatthewBeem\n\u27bd Twitter - @MatthewBeem\n\u27bd TikTok - @MatthewBeem\n\nWhen I was a kid I was obsessed with Storage Wars so I decided to recreate it with my friends. In order to do this, I bought three abandoned storage units and found some crazy things. To make things more interesting I decided that whoever could sell the stuff inside their storage unit for the most money wins everything in the storage units. I can\u2019t believe that things that were left in these storage units. AJ and Big Justice (aka The Costco Guys) even joined in the fun and I can\u2019t believe the things that they found! This was insane and super intense to make, but we had lots of laughs along the way. I love making these videos and can't wait for you to see what is next. \n\nIf you\u2019re reading this you\u2019re a real one! \nComment \u201cStorage Wars!\" so I can notice you!\n\nNot Storage Wars, But Unboxing 10 MYSTERY Products From an ABANDONED Storage Unit, But We FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But I BOUGHT AN ABANDONED STORAGE UNIT AND FOUND THIS, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found THOUSAND$ 5/27/2020, But Living out of a storage locker for 2 months, in style, But I Bought An Abandoned Storage Unit, But I Bought 12 Abandoned Storage UnitsLet's Find Out What's Inside \ud83d\udc40, But BODIES FOUND INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Storage Wars, But I Bought 5 Abandoned Storage Units And Found, But He FOUND BODY INSIDE Locker / I Bought An Abandoned Storage Unit / Mystery Unboxing / Storage Wars, But We Bought An ABANDONED Storage Unit, But I Bought an Abandoned Storage Unit - What Is Inside??, But I Bought a DRUG DEALERS Storage Unit It Was LOADED WITH MONEY FLOOR TO CEILING Storage Unit Finds, But We Bought 10 Abandoned Storage Units and Made \u00a3______, But I Bought a $2,000 Abandoned Storage Unit, But Abandoned Government Issued Battle Equipment FOUND In Abandoned Storage Unit For $510, But I Bought An Abandoned Storage Unit And Found This, But She Was RICH and PASSED AWAY I Bought Her Storage Unit and SCORED BIG, But We Bought 10 More Abandoned Storage Units and Made $____, But I Bought a Storage Unit & Found This **JACKPOT**, But This Storage Unit Cost $100,000 & We Hit the JACKPOT, But (BUSTING OPEN LOCKED SAFES) MONEY INSIDE Abandoned Bank With Money Still Inside, or any other video like MrBeast, FaZe Rug, Safiya Nygaard, Safiya Nygaard, Dope, Abandoned Exploration Squad, 007craft, Grimes Finds, SarahGrace, Claw Quest, HeavyDSparks, Matthew Beem, Sidemen, Treasure Hunting With Jebus, Jelly, What The Hales, FaZe Rug, or Taco Stacks would make. This is a video where Matthew Beem (aka MBeem10) bought three abandoned storage units and had a competition between him and his friends to see who could make the most money from their amazing finds!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1203946",
                "likeCount": "14323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rrtDKmiRlhAAqSzqowfDBQfW3x0",
            "id": "ykLTd5aTa88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T13:00:04Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El Eternauta | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Despu\u00e9s de que una nevada mortal afecte a millones de personas, Juan Salvo y un grupo de sobrevivientes luchan contra una amenaza controlada por una fuerza invisible. Basada en la ic\u00f3nica novela gr\u00e1fica escrita por H\u00e9ctor G. Oesterheld e ilustrada por Francisco Solano L\u00f3pez, El Eternauta llega a Netflix el 30 de abril.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/80991062\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl Eternauta | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nDespu\u00e9s de una nevada mortal que acaba con gran parte de la poblaci\u00f3n, Juan Salvo y un grupo de sobrevivientes en Buenos Aires deben resistir a una amenaza de otro planeta.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykLTd5aTa88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykLTd5aTa88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykLTd5aTa88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykLTd5aTa88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ykLTd5aTa88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Bruno Stagnaro",
                    "Comic",
                    "Dar\u00edn",
                    "El Eternauta",
                    "Eternauta",
                    "Francisco Solano Lopez",
                    "H.G. Oesterheld",
                    "Historieta",
                    "K&S",
                    "Oesterheld",
                    "Ricardo Dar\u00edn",
                    "Sci-Fi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Eternauta | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Despu\u00e9s de que una nevada mortal afecte a millones de personas, Juan Salvo y un grupo de sobrevivientes luchan contra una amenaza controlada por una fuerza invisible. Basada en la ic\u00f3nica novela gr\u00e1fica escrita por H\u00e9ctor G. Oesterheld e ilustrada por Francisco Solano L\u00f3pez, El Eternauta llega a Netflix el 30 de abril.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/80991062\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl Eternauta | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nDespu\u00e9s de una nevada mortal que acaba con gran parte de la poblaci\u00f3n, Juan Salvo y un grupo de sobrevivientes en Buenos Aires deben resistir a una amenaza de otro planeta."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159773",
                "likeCount": "8888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qb74XAo1xmwcuMIPPQgpJ4HdnX8",
            "id": "Gaak03hQyC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T01:25:11Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "ROB\u00c9 EL BOT\u00d3N DE DIAMANTE DE MRBEAST",
                "description": "hoy fui a las oficinas de @MrBeast  y lo espi\u00e9 \ud83d\ude08\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gaak03hQyC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mrbeast",
                    "robe el bot\u00f3n de mrbeast",
                    "bot\u00f3n de 100 millones"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROB\u00c9 EL BOT\u00d3N DE DIAMANTE DE MRBEAST",
                    "description": "hoy fui a las oficinas de @MrBeast  y lo espi\u00e9 \ud83d\ude08\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6192428",
                "likeCount": "368247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fku7RPiC9zvLjb23s8XA6xhejJU",
            "id": "SUDRVna8YQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T13:29:05Z",
                "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
                "title": "El terremoto en Myanmar y Tailandia, en cinco im\u00e1genes | EL PA\u00cdS",
                "description": "Ascienden a m\u00e1s de 1.000 los muertos por el terremoto en Myanmar y Tailandia\nLas labores de rescate contin\u00faan mientras la informaci\u00f3n llega a cuentagotas desde la antigua Birmania. El Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000\n\nEl potente terremoto de magnitud 7,7 que sacudi\u00f3 el viernes el centro de Myanmar ha asestado un dur\u00edsimo golpe a un pa\u00eds que lleva cuatro a\u00f1os desgarrado por la guerra civil. La informaci\u00f3n que proporciona la junta militar en el poder llega a cuentagotas y el n\u00famero exacto de v\u00edctimas contin\u00faa siendo incierto, pero las estimaciones de expertos internacionales advierten que podr\u00eda ser muy elevado debido a que el temblor se produjo a muy poca profundidad (10 kil\u00f3metros) y en una regi\u00f3n densamente poblada y con unas infraestructuras deficientes. Una proyecci\u00f3n del Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos (USGS) calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000. De momento, se ha confirmado la muerte de 1.007 personas en la antigua Birmania, seg\u00fan el consejo militar del pa\u00eds; el n\u00famero de heridos asciende a por lo menos 2.389 y hay de momento 30 desaparecidos. En Bangkok, la capital de Tailandia, se han registrado al menos seis muertes (algunos medios elevan la cifra a una decena). En ambos pa\u00edses las unidades de salvamento han trabajado sin descanso durante toda la noche en busca de supervivientes.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#earthquake #tailandia #myanmar #china #terremoto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUDRVna8YQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL PA\u00cdS",
                "tags": [
                    "terremoto",
                    "tailandia",
                    "bankok",
                    "birmania",
                    "terremoto birmania",
                    "myanmar terremoto",
                    "terremoto birmania hoy",
                    "terremoto bankok",
                    "thalandia terremoto",
                    "terremoto mianmar",
                    "terremoto de birmania hoy",
                    "mapa asia",
                    "terremoto en asia",
                    "terremoto 7.7",
                    "terremoto en Asia",
                    "bankok earthquake",
                    "bali",
                    "terremoto en thailandia",
                    "thailandria terremoto",
                    "la terremoto",
                    "terremoto hoy",
                    "terremoto en birmania",
                    "terremotos",
                    "terremotos hoy",
                    "terremoto en tailandia hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El terremoto en Myanmar y Tailandia, en cinco im\u00e1genes | EL PA\u00cdS",
                    "description": "Ascienden a m\u00e1s de 1.000 los muertos por el terremoto en Myanmar y Tailandia\nLas labores de rescate contin\u00faan mientras la informaci\u00f3n llega a cuentagotas desde la antigua Birmania. El Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000\n\nEl potente terremoto de magnitud 7,7 que sacudi\u00f3 el viernes el centro de Myanmar ha asestado un dur\u00edsimo golpe a un pa\u00eds que lleva cuatro a\u00f1os desgarrado por la guerra civil. La informaci\u00f3n que proporciona la junta militar en el poder llega a cuentagotas y el n\u00famero exacto de v\u00edctimas contin\u00faa siendo incierto, pero las estimaciones de expertos internacionales advierten que podr\u00eda ser muy elevado debido a que el temblor se produjo a muy poca profundidad (10 kil\u00f3metros) y en una regi\u00f3n densamente poblada y con unas infraestructuras deficientes. Una proyecci\u00f3n del Servicio Geol\u00f3gico de Estados Unidos (USGS) calcula que la cifra de fallecidos podr\u00eda superar los 10.000. De momento, se ha confirmado la muerte de 1.007 personas en la antigua Birmania, seg\u00fan el consejo militar del pa\u00eds; el n\u00famero de heridos asciende a por lo menos 2.389 y hay de momento 30 desaparecidos. En Bangkok, la capital de Tailandia, se han registrado al menos seis muertes (algunos medios elevan la cifra a una decena). En ambos pa\u00edses las unidades de salvamento han trabajado sin descanso durante toda la noche en busca de supervivientes.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#earthquake #tailandia #myanmar #china #terremoto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "408684",
                "likeCount": "1595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rubin4mZnr4Id8G2eqw5TulFj2U",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5319375",
                "likeCount": "569215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gog7SEWzxjCB8W4hma_2F-GqggA",
            "id": "PhgXCxbaja8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T02:00:26Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "PALIZA de #ECUADOR a #URUGUAY | Uruguay 0\u20134 Ecuador | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El primer tiempo le alcanz\u00f3 a la Tri para llevarse los 3 puntos ante Uruguay, con un arranque impresionante, en el cierre de la segunda fecha del grupo B.\nUruguay lo intent\u00f3 hasta el final, pero no pudo romper el cero.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhgXCxbaja8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhgXCxbaja8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhgXCxbaja8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhgXCxbaja8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhgXCxbaja8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DSPORTS",
                    "DirecTV",
                    "DirecTV Sports",
                    "DSports",
                    "CONMEBOL",
                    "Sudamericano sub17",
                    "CONMEBOL Sudamericano sub17",
                    "Resumen",
                    "2025",
                    "Sudamericano sub17 DSPORTS",
                    "Uruguay",
                    "Uruguay sub17",
                    "Ecuador",
                    "Ecuador sub17",
                    "Uruguay Ecuador sub17",
                    "Uruguay Ecuador",
                    "Uruguay Ecuador sub17 resumen Uruguay 0 Ecuador 4"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALIZA de #ECUADOR a #URUGUAY | Uruguay 0\u20134 Ecuador | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El primer tiempo le alcanz\u00f3 a la Tri para llevarse los 3 puntos ante Uruguay, con un arranque impresionante, en el cierre de la segunda fecha del grupo B.\nUruguay lo intent\u00f3 hasta el final, pero no pudo romper el cero.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433271",
                "likeCount": "5565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fjPlOxfss1vzJHTjtualH2ZofH8",
            "id": "aKd4pFICdzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T17:00:06Z",
                "channelId": "UCVt937twoDhmKzJRHEzXPww",
                "title": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART",
                "description": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART\n\nHOSLA AMIGOS!\nEn este VISDEO junto a @SandraCiresArt hacemos el famoso trend del chocolate dubai y enserio tienen que verlo hasta el final porque lo que hicimos no tiene nomsbre \u2764\ufe0f (no olvides darle like para llegar a la meta de 200k likes y hacer el 24h sandra siendo mi MAMA)\n\nsigan a @SandraCiresArt  en su canal de youtube!\n  \n\nSUSCRIBETE \nRecuerda seguirme en mis demas redes sociales \ud83e\udec2\n\nIG: https://www.instagram.com/carlhoos_/\nTIKTK: https://www.tiktok.com/@carlhoos_\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncarlos y sandra,carlhoos y sandraciresart,carlhoos slime,sandra cires art slime,carlhoos,chocolate dubai,carlhoos hace chocolate dubai,chocolate dubai con carlhoos,carlhoos amigo sandra cires,sandra cires y carlhoos,carlhoos envivo,carlhoos tiktok,carlhoos chocolate,carlhoos sin camisa,carlhoos jugando con slime,carlhoos slime cabello,mama latina,carlhoos y cry,carlhoos y sus amigos,carlhoos directo,carlhoos videos,carlhoos youtube,carlhoos f1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKd4pFICdzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carlos Alberto Fuentes",
                "tags": [
                    "carlos y sandra",
                    "carlhoos y sandraciresart",
                    "carlhoos slime",
                    "sandra cires art slime",
                    "carlhoos",
                    "chocolate dubai",
                    "carlhoos hace chocolate dubai",
                    "chocolate dubai con carlhoos",
                    "carlhoos amigo sandra cires",
                    "sandra cires y carlhoos",
                    "carlhoos envivo",
                    "carlhoos tiktok",
                    "carlhoos chocolate",
                    "carlhoos sin camisa",
                    "carlhoos jugando con slime",
                    "carlhoos slime cabello",
                    "mama latina",
                    "carlhoos y cry",
                    "carlhoos y sus amigos",
                    "carlhoos directo",
                    "carlhoos videos",
                    "carlhoos youtube",
                    "carlhoos f1"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART",
                    "description": "Hago el FAMOSO chocolate DUBAI con SANDRA CIRES ART\n\nHOSLA AMIGOS!\nEn este VISDEO junto a @SandraCiresArt hacemos el famoso trend del chocolate dubai y enserio tienen que verlo hasta el final porque lo que hicimos no tiene nomsbre \u2764\ufe0f (no olvides darle like para llegar a la meta de 200k likes y hacer el 24h sandra siendo mi MAMA)\n\nsigan a @SandraCiresArt  en su canal de youtube!\n  \n\nSUSCRIBETE \nRecuerda seguirme en mis demas redes sociales \ud83e\udec2\n\nIG: https://www.instagram.com/carlhoos_/\nTIKTK: https://www.tiktok.com/@carlhoos_\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\ncarlos y sandra,carlhoos y sandraciresart,carlhoos slime,sandra cires art slime,carlhoos,chocolate dubai,carlhoos hace chocolate dubai,chocolate dubai con carlhoos,carlhoos amigo sandra cires,sandra cires y carlhoos,carlhoos envivo,carlhoos tiktok,carlhoos chocolate,carlhoos sin camisa,carlhoos jugando con slime,carlhoos slime cabello,mama latina,carlhoos y cry,carlhoos y sus amigos,carlhoos directo,carlhoos videos,carlhoos youtube,carlhoos f1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659336",
                "likeCount": "75771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uy0vsF784WSSHfdfkrDp-hzJZno",
            "id": "-vOgEO13FYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCncmmq2xV1002xNnx9_rDhw",
                "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-vOgEO13FYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoratVEVO",
                "tags": [
                    "Morat",
                    "Camilo",
                    "Latin Pop",
                    "Morat Camilo Me toca m\u00ed video oficial",
                    "morat camilo me toca m\u00ed official video",
                    "morat camilo me toca m\u00ed lyric",
                    "morat camilo me toca m\u00ed letra",
                    "morat camilo colaboraci\u00f3n",
                    "me toca m\u00ed",
                    "morat nuevo video",
                    "morat hits",
                    "lo mejor de morat",
                    "lo mejor de camilo",
                    "balas perdidas",
                    "besos en guerra",
                    "no se va",
                    "como te atreves",
                    "por si no te vuelvo ver",
                    "d\u00f3nde vamos",
                    "cu\u00e1nto me duele",
                    "trend",
                    "hit",
                    "tendencias",
                    "top videos",
                    "new music",
                    "dsvcr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morat, Camilo - Me Toca A M\u00ed (Video Oficial)",
                    "description": "Me Toca A M\u00ed, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://MeTocaAMi.lnk.to/MoratCamilovp\n\nMorat\nhttps://www.instagram.com/morat\nhttps://www.tiktok.com/@moratbanda\nhttps://twitter.com/MoratBanda\nhttps://www.facebook.com/moratoficial\n\nCamilo\nhttps://www.instagram.com/camilo\nhttps://www.tiktok.com/@camilo\nhttps://twitter.com/CamiloMusica\nhttps://www.facebook.com/camilomusica\n\nLetra / Lyrics\n\nQu\u00e9 ganas tengo de acercarme de m\u00e1s\ny ver lo que pasa,\ndecirte lo que nunca he sido capaz,\ncaerte a tu casa.\n\nT\u00fa est\u00e1s con alguien m\u00e1s\ny yo contando mis dudas,\npero la realidad nunca hab\u00eda sido tan dura.\nVerte feliz me tortura,\nsu mano en tu cintura,\nte juro no ayuda.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\nMira que en cualquier momento\nvoy a dar el primer paso,\ny si el coraz\u00f3n te rompen\nyo recojo los pedazos.\nNo s\u00e9 disimular,\npero por ti me obligo:\nser solo tu amigo ya casi es castigo.\n\nNada que decir, ya no hay vuelta atr\u00e1s.\nYo pensando en ti, t\u00fa con alguien m\u00e1s.\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\nque el beso que nos demos parezca accidental.\n\nPuedo pretender por un a\u00f1o m\u00e1s,\npero no est\u00e1 bien, dime, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s da?\n\nPerdona si nuestra amistad se llega a joder,\npero me vuelvo a preguntar:\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed tener que tragarme un \"te quiero,\"\nfingir que estoy hecho de acero,\nsiempre, siempre que te veo llegar con alguien m\u00e1s?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 me toca a m\u00ed vivir disfrazado de amigo,\nsi yo quiero todo contigo?\nSiempre, siempre,\nno pienso quererte a la mitad.\n\n#Morat #Camilo #MeTocaAM\u00ed\n\n@MoratOficial\n\nMusic video by Morat, Camilo performing Me Toca A M\u00ed.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2116913",
                "likeCount": "143609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QtUflTdvHs1UL4Ab198NLqgKBYE",
            "id": "yc8_dYPx4ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T16:00:07Z",
                "channelId": "UCul9agDzTZxruNd9wEUWL7w",
                "title": "Kali Uchis - Sunshine & Rain... (Official Video)",
                "description": "Pre-order Kali Uchis' fifth studio album, 'Sincerely,': https://kaliuchis.lnk.to/sincerelyID\n\u2018Sincerely,\u2019 is out May 9.\n \nListen to Kali Uchis' \"\"Sunshine & Rain...\"\" here: https://kaliuchis.lnk.to/sunshineandrainID\n \nFollow/Seguir Kali Uchis:\nWebsite/Sitio Web: http://kaliuchis.com/\nSign up for Kali Uchis updates: https://kaliuchis.lnk.to/newsletter\nTeam Kuchi: https://instagram.com/teamkuchi\nInstagram: https://www.instagram.com/kaliuchis/\nTwitter: https://twitter.com/kaliuchis\nFacebook: https://www.facebook.com/KaliUchis/\nSoundCloud: https://soundcloud.com/kaliuchis\n \n[Lyrics]\n \nGood morning, sunshine\nI do nothing in the dark \u2018cause I believe in karma\nWhen will I forgive my heart for always getting me in trouble?\nGod knows I play my part & always understands me\nSo used to everyone misunderstanding\nWish I didn\u2019t let my emotions run the way they ran me\nGave you my heart to hold, will I end up empty handed?\nRiding through the storm brought me much needed clarity\u2026\nI just had an epiphany\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain,\nAs seasons change,\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou & I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\n& I\u2019ve always been a hopeless romantic\nNo matter how many times it went & did me damage\nAt least I\u2019m not scared to live\nI\u2019ll never understand that\nAt least we\u2019re not like them\nThat\u2019d be catastrophic\u2026\nLike, whatever happened to the human race?\nDid everyone\u2019s brains get melted & deranged?\nBitches backwards to me\u2026\nWhen was it that you lost your common sense?\nThe world needs an epiphany\u2026\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou and I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nCome shine or rain\nCome shine or rain\nIt\u2019s all the same\nIt\u2019s all the same\n\nMusic video by Kali Uchis performing Sunshine & Rain....\u00a9 2025 Kali Uchis, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yc8_dYPx4ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KaliUchisVEVO",
                "tags": [
                    "Kali Uchis",
                    "Capitol Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kali Uchis - Sunshine & Rain... (Official Video)",
                    "description": "Pre-order Kali Uchis' fifth studio album, 'Sincerely,': https://kaliuchis.lnk.to/sincerelyID\n\u2018Sincerely,\u2019 is out May 9.\n \nListen to Kali Uchis' \"\"Sunshine & Rain...\"\" here: https://kaliuchis.lnk.to/sunshineandrainID\n \nFollow/Seguir Kali Uchis:\nWebsite/Sitio Web: http://kaliuchis.com/\nSign up for Kali Uchis updates: https://kaliuchis.lnk.to/newsletter\nTeam Kuchi: https://instagram.com/teamkuchi\nInstagram: https://www.instagram.com/kaliuchis/\nTwitter: https://twitter.com/kaliuchis\nFacebook: https://www.facebook.com/KaliUchis/\nSoundCloud: https://soundcloud.com/kaliuchis\n \n[Lyrics]\n \nGood morning, sunshine\nI do nothing in the dark \u2018cause I believe in karma\nWhen will I forgive my heart for always getting me in trouble?\nGod knows I play my part & always understands me\nSo used to everyone misunderstanding\nWish I didn\u2019t let my emotions run the way they ran me\nGave you my heart to hold, will I end up empty handed?\nRiding through the storm brought me much needed clarity\u2026\nI just had an epiphany\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain,\nAs seasons change,\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou & I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\n& I\u2019ve always been a hopeless romantic\nNo matter how many times it went & did me damage\nAt least I\u2019m not scared to live\nI\u2019ll never understand that\nAt least we\u2019re not like them\nThat\u2019d be catastrophic\u2026\nLike, whatever happened to the human race?\nDid everyone\u2019s brains get melted & deranged?\nBitches backwards to me\u2026\nWhen was it that you lost your common sense?\nThe world needs an epiphany\u2026\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nThrough sunshine & rain\nAs seasons change\nWe all need somebody\nThat makes the Earth feel heavenly\nBaby, I\u2019ll be that somebody\n\u2018Cause you\u2019re that someone to me\nPerfect as you are\nYou\u2019re perfect to me, baby\nKeep holding me close\nLike cotton on my skin, baby\nSoft as summer rain\nYou and I go good together\nLovers never say goodbye\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nLet\u2019s stay in love forever\nAs seasons change\nThrough sunshine & rain\nCome shine or rain\nCome shine or rain\nIt\u2019s all the same\nIt\u2019s all the same\n\nMusic video by Kali Uchis performing Sunshine & Rain....\u00a9 2025 Kali Uchis, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633288",
                "likeCount": "71913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x3nuzH74yAfBEfVliq1tyTGginw",
            "id": "Z8DcUVribEg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:06Z",
                "channelId": "UCfgC5_OBzl_c93CCHPnQxhQ",
                "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8DcUVribEg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MonLaferteVEVO",
                "tags": [
                    "Mon Laferte 2025",
                    "Mon Laferte letra",
                    "Mon Laferte lyrics",
                    "Mon Laferte audio",
                    "Mon Laferte video oficial",
                    "Mon Laferte official video",
                    "Mon Laferte ONDL",
                    "Mon Laferte Otra Noche de Llorar",
                    "Otra noche de llorar letra",
                    "Otra Noche de llorar lyrics",
                    "Otra Noche de Llorar Official Video",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop Latina",
                    "Boleros/Baladas",
                    "Heartfelt",
                    "Latin Pop",
                    "Mon Laferte",
                    "Otra Noche de Llorar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mon Laferte - Otra Noche de Llorar (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/monlaferte_ondl/tiktokusemysound \n\nMon Laferte: \nOfficial Site: https://monlaferte.komi.io/\nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte/\n\n#Mon Laferte #OtraNochedeLlorar \n\nOfficial Video by Mon Laferte performing Otra Noche de Llorar. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC, under exclusive license from Cove R\u00e9cords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1025584",
                "likeCount": "76833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VLZGzz3nuY_CvWlAWK5Alfbz_6Q",
            "id": "-UGoGwH8s4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T00:30:24Z",
                "channelId": "UCoGBPBXyq28cE4g2TaB6lRQ",
                "title": "Historias Innecesarias: Las Islas Malvinas",
                "description": "Hoy vamos a conocer la historia completa detr\u00e1s del conflicto por las Islas Malvinas. Desde los primeros avistamientos europeos, pasando por la ocupaci\u00f3n brit\u00e1nica de 1833, hasta la guerra de 1982 y sus consecuencias m\u00e1s profundas. Pero no solo hablamos de la guerra: vamos al origen del reclamo, las tensiones previas, las disputas diplom\u00e1ticas y militares, y las heridas que todav\u00eda siguen abiertas.\n\u00bfPor qu\u00e9 Argentina reclama las Malvinas desde hace m\u00e1s de 190 a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo fue que la dictadura militar llev\u00f3 al pa\u00eds a una guerra en pleno Atl\u00e1ntico Sur? \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 con los excombatientes despu\u00e9s del conflicto?\nDesde la llegada de Miguel Fitzgerald en 1964 y el ic\u00f3nico aterrizaje con la bandera argentina, hasta los \u00faltimos combates y la dolorosa posguerra, repasamos los hechos, las decisiones pol\u00edticas y las historias humanas que marcaron para siempre a una naci\u00f3n.\nAntecedentes, negociaciones diplom\u00e1ticas, el hundimiento del ARA General Belgrano y el impacto que tuvo \u2014y sigue teniendo\u2014 esta historia en la sociedad argentina.\n\nGuion: GuionTube (Malena Ba\u00f1os Pozzati y Esteban Dilo)\nDamian Kuc\nEdici\u00f3n: https://www.instagram.com/raco.crea\n@racocrea \n\nDonaciones: \nhttps://cafecito.app/damiankuc\nhttp://www.paypal.me/dkuc37\n\n0:00 INTRO\n01:22 ANTECEDENTES HISTORICOS\n09:34 PRE-GUERRA\n13:51 GUERRA DE MALVINAS\n43:43 FIN DE LA GUERRA\n44:39 RENDICI\u00d3N\n47:04 FIN DICTADURA\n49:27 EXCOMBATIENTES\n52:45 REPERCUSIONES - CONSECUENCIAS - CIERRE\n\nFuentes:\n-https://www.youtube.com/watch?v=cZCRAn3F5MM&ab_channel=ShaggyMacDougall\n-https://www.marambio.aq/fitzgeraldmalvinas.html\n-https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/la-increible-hazana-del-piloto-que-hace-60-anos-volo-solo-a-las-islas-malvinas-planto-bandera-y-nid21012024/\n-https://archivo.generalacha.gob.ar/malvinas\n-https://www.laarena.com.ar/caldenia/un-aeropuerto-para-malvinas-20226191200\n-https://www.clarin.com/fotogalerias/fotos-historica-guerra-malvinas_5_dEtZyJ8KOa.html?srsltid=AfmBOorMFMMbKytGkW9hC87Pr7MSlpcgtqIvVGt0FJHIVjC_vOBShXoe\n-https://www.lanacion.com.ar/cultura/una-muestra-exhibe-imagenes-tomadas-por-soldados-durante-la-guerra-de-malvinas-hace-40-anos-nid06122022/\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/about\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/work/fondos_doc\n-https://www.infobae.com/fotos/2022/04/02/malvinas-40-anos-las-100-grandes-fotos-de-la-guerra-que-marco-para-siempre-la-historia-argentina/\n-https://www.infobae.com/sociedad/2024/01/15/despues-de-casi-42-anos-un-ex-combatiente-de-malvinas-recupero-las-fotos-que-dejo-en-las-islas-cuando-fue-herido/\n-https://www.conicet.gov.ar/tras-el-rastro-de-la-huella-indigena-en-las-islas-malvinas/\n-https://www.tdfonline.com.ar/aplicacion.php?nota=32634&ai=tdfonline||3494\n-https://stripteasedelpoder.com/2021/09/malvinas-2-el-ataque-de-la-uss-lexington-de-eeuu-que-abrio-paso-a-la-ocupacion-britanica/\n-https://www.youtube.com/watch?v=soh1ALp8SCA&ab_channel=MuseoMalvinaseIslasdelAtl%C3%A1nticoSur\n-https://www.youtube.com/watch?v=YZkVYfBtJ04&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=oZSd8Rl0lVo&ab_channel=PankuBorsato\n-https://www.youtube.com/watch?v=q4h3QI7vI6M&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=PgTGN3nVre0&ab_channel=MaximilianoGast%C3%B3nMoreyPalmieri\n-https://criticasur.com.ar/nota/37199/causa_malvinas_todo_empezo_hace_40_anos_en_las_islas_georgias/\n-https://www.youtube.com/watch?v=QFp5X1KzPGU&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=RHIvFzOn-jQ&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=MTIb8PNuC-E&ab_channel=ITNArchive\n-https://www.youtube.com/watch?v=q65zVbPnhM8&ab_channel=RobertoFari%C3%B1aCarracelas\n-https://www.youtube.com/watch?v=FJEaCDvcw8A&ab_channel=ManyOnni\n-https://www.youtube.com/watch?v=FIpHE7rhTm4&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=A1fKHWwtF3Q&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=5t-2S_sKHLI&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=QdjWBjfgJ58&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Ode-4707WgA&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QzcgExhuCIQ&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Mv2BwrQD73s&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=4ePwqEUzQ08&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=O6sRcCxbJL4&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=EpLfI_6edFs&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=vXss7SPUnBk&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=a5hlPbkQgFg&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=4KHCEchFLKw&ab_channel=archivodichiara\n-https://www.youtube.com/watch?v=S-vXxgc9ztA&ab_channel=hernanbarbe\n-https://www.youtube.com/watch?v=wfz4RmS3ox0&ab_channel=GRUPMEDIAPRO\n-https://www.youtube.com/watch?v=aw6HaAc9EcA&ab_channel=MauricioV\n-https://www.youtube.com/watch?v=7OG_FSk2xfs&ab_channel=EduardoFrecha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-UGoGwH8s4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Historias Innecesarias",
                "tags": [
                    "islas",
                    "malvinas",
                    "islas malvinas",
                    "historia islas malvinas",
                    "la historia de las islas malvinas",
                    "galtieri",
                    "leopoldo fortunato galtieri",
                    "guerra de malvinas",
                    "1982"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Historias Innecesarias: Las Islas Malvinas",
                    "description": "Hoy vamos a conocer la historia completa detr\u00e1s del conflicto por las Islas Malvinas. Desde los primeros avistamientos europeos, pasando por la ocupaci\u00f3n brit\u00e1nica de 1833, hasta la guerra de 1982 y sus consecuencias m\u00e1s profundas. Pero no solo hablamos de la guerra: vamos al origen del reclamo, las tensiones previas, las disputas diplom\u00e1ticas y militares, y las heridas que todav\u00eda siguen abiertas.\n\u00bfPor qu\u00e9 Argentina reclama las Malvinas desde hace m\u00e1s de 190 a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo fue que la dictadura militar llev\u00f3 al pa\u00eds a una guerra en pleno Atl\u00e1ntico Sur? \u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 con los excombatientes despu\u00e9s del conflicto?\nDesde la llegada de Miguel Fitzgerald en 1964 y el ic\u00f3nico aterrizaje con la bandera argentina, hasta los \u00faltimos combates y la dolorosa posguerra, repasamos los hechos, las decisiones pol\u00edticas y las historias humanas que marcaron para siempre a una naci\u00f3n.\nAntecedentes, negociaciones diplom\u00e1ticas, el hundimiento del ARA General Belgrano y el impacto que tuvo \u2014y sigue teniendo\u2014 esta historia en la sociedad argentina.\n\nGuion: GuionTube (Malena Ba\u00f1os Pozzati y Esteban Dilo)\nDamian Kuc\nEdici\u00f3n: https://www.instagram.com/raco.crea\n@racocrea \n\nDonaciones: \nhttps://cafecito.app/damiankuc\nhttp://www.paypal.me/dkuc37\n\n0:00 INTRO\n01:22 ANTECEDENTES HISTORICOS\n09:34 PRE-GUERRA\n13:51 GUERRA DE MALVINAS\n43:43 FIN DE LA GUERRA\n44:39 RENDICI\u00d3N\n47:04 FIN DICTADURA\n49:27 EXCOMBATIENTES\n52:45 REPERCUSIONES - CONSECUENCIAS - CIERRE\n\nFuentes:\n-https://www.youtube.com/watch?v=cZCRAn3F5MM&ab_channel=ShaggyMacDougall\n-https://www.marambio.aq/fitzgeraldmalvinas.html\n-https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/la-increible-hazana-del-piloto-que-hace-60-anos-volo-solo-a-las-islas-malvinas-planto-bandera-y-nid21012024/\n-https://archivo.generalacha.gob.ar/malvinas\n-https://www.laarena.com.ar/caldenia/un-aeropuerto-para-malvinas-20226191200\n-https://www.clarin.com/fotogalerias/fotos-historica-guerra-malvinas_5_dEtZyJ8KOa.html?srsltid=AfmBOorMFMMbKytGkW9hC87Pr7MSlpcgtqIvVGt0FJHIVjC_vOBShXoe\n-https://www.lanacion.com.ar/cultura/una-muestra-exhibe-imagenes-tomadas-por-soldados-durante-la-guerra-de-malvinas-hace-40-anos-nid06122022/\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/about\n-https://memoriadelaespera.com.ar/index.php/work/fondos_doc\n-https://www.infobae.com/fotos/2022/04/02/malvinas-40-anos-las-100-grandes-fotos-de-la-guerra-que-marco-para-siempre-la-historia-argentina/\n-https://www.infobae.com/sociedad/2024/01/15/despues-de-casi-42-anos-un-ex-combatiente-de-malvinas-recupero-las-fotos-que-dejo-en-las-islas-cuando-fue-herido/\n-https://www.conicet.gov.ar/tras-el-rastro-de-la-huella-indigena-en-las-islas-malvinas/\n-https://www.tdfonline.com.ar/aplicacion.php?nota=32634&ai=tdfonline||3494\n-https://stripteasedelpoder.com/2021/09/malvinas-2-el-ataque-de-la-uss-lexington-de-eeuu-que-abrio-paso-a-la-ocupacion-britanica/\n-https://www.youtube.com/watch?v=soh1ALp8SCA&ab_channel=MuseoMalvinaseIslasdelAtl%C3%A1nticoSur\n-https://www.youtube.com/watch?v=YZkVYfBtJ04&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=oZSd8Rl0lVo&ab_channel=PankuBorsato\n-https://www.youtube.com/watch?v=q4h3QI7vI6M&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=PgTGN3nVre0&ab_channel=MaximilianoGast%C3%B3nMoreyPalmieri\n-https://criticasur.com.ar/nota/37199/causa_malvinas_todo_empezo_hace_40_anos_en_las_islas_georgias/\n-https://www.youtube.com/watch?v=QFp5X1KzPGU&ab_channel=ArchivoPrisma\n-https://www.youtube.com/watch?v=RHIvFzOn-jQ&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=MTIb8PNuC-E&ab_channel=ITNArchive\n-https://www.youtube.com/watch?v=q65zVbPnhM8&ab_channel=RobertoFari%C3%B1aCarracelas\n-https://www.youtube.com/watch?v=FJEaCDvcw8A&ab_channel=ManyOnni\n-https://www.youtube.com/watch?v=FIpHE7rhTm4&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=A1fKHWwtF3Q&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=5t-2S_sKHLI&ab_channel=RTALab\n-https://www.youtube.com/watch?v=QdjWBjfgJ58&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Ode-4707WgA&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QzcgExhuCIQ&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=Mv2BwrQD73s&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=4ePwqEUzQ08&ab_channel=Resisteunarchivo\n-https://www.youtube.com/watch?v=O6sRcCxbJL4&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=EpLfI_6edFs&ab_channel=Nicol%C3%A1sKasanzew\n-https://www.youtube.com/watch?v=vXss7SPUnBk&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=a5hlPbkQgFg&ab_channel=Televisi%C3%B3nP%C3%BAblica\n-https://www.youtube.com/watch?v=4KHCEchFLKw&ab_channel=archivodichiara\n-https://www.youtube.com/watch?v=S-vXxgc9ztA&ab_channel=hernanbarbe\n-https://www.youtube.com/watch?v=wfz4RmS3ox0&ab_channel=GRUPMEDIAPRO\n-https://www.youtube.com/watch?v=aw6HaAc9EcA&ab_channel=MauricioV\n-https://www.youtube.com/watch?v=7OG_FSk2xfs&ab_channel=EduardoFrecha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319481",
                "likeCount": "20861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L9IBotJtZDZkHcrgIoV3E3nRe6Y",
            "id": "8sC5YEIp5fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "ronaldo futcrunch",
                    "ronaldo meet futcrunch",
                    "meet ronaldo",
                    "meet ronaldo speed",
                    "ronaldo meeting mrbeast",
                    "ronaldo meeting fans",
                    "ronaldo meets fans surprise",
                    "ronaldo gift",
                    "futcrunch haaland",
                    "futcrunch haaland surprise"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                    "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4833830",
                "likeCount": "83360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v_CVH8Oa4ujN8AVPmRnA-YdlFIs",
            "id": "6RSYtIGe_XY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T00:31:17Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "HOUSE TOUR DE LA NUEVA CASA DE ARGENTINA",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RSYtIGe_XY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RSYtIGe_XY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RSYtIGe_XY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RSYtIGe_XY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6RSYtIGe_XY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HOUSE TOUR DE LA NUEVA CASA DE ARGENTINA",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "951021",
                "likeCount": "42483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9zwCCF1wYO6M9koP5-69dr_3ivc",
            "id": "Nr-nT9RGlfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T20:28:34Z",
                "channelId": "UCGVHVLD7Nzw0zdIwbVhE3vw",
                "title": "ADT 3-0 Alianza Lima: resumen EXTENDIDO del partido por la fecha 6 de lTorneo Apertura 2025",
                "description": "\ud83d\udcfa Contrata L1MAX y disfruta de la Liga1 Te Apuesto en vivo \ud83d\udc49 watch.l1max.com/checkout\n\nMira lo mejor del f\u00fatbol peruano en exclusiva por #L1MAX EN VIVO y en HD.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro Canal!\n\nVisita nuestro sitio: fntz.co/l1max\nTwitter: https://twitter.com/L1MAX_\nInstagram: https://www.instagram.com/l1max__\nFacebook: https://www.facebook.com/people/L1-MAX/61571821376936/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l1_max\n\n#L1MAX #Futbol #FutbolPeruano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr-nT9RGlfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr-nT9RGlfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr-nT9RGlfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr-nT9RGlfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr-nT9RGlfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L1 MAX",
                "tags": [
                    "ADT",
                    "ADT vs. Alianza Lima",
                    "Alianza Lima",
                    "FZSports - Spanish"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADT 3-0 Alianza Lima: resumen EXTENDIDO del partido por la fecha 6 de lTorneo Apertura 2025",
                    "description": "\ud83d\udcfa Contrata L1MAX y disfruta de la Liga1 Te Apuesto en vivo \ud83d\udc49 watch.l1max.com/checkout\n\nMira lo mejor del f\u00fatbol peruano en exclusiva por #L1MAX EN VIVO y en HD.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro Canal!\n\nVisita nuestro sitio: fntz.co/l1max\nTwitter: https://twitter.com/L1MAX_\nInstagram: https://www.instagram.com/l1max__\nFacebook: https://www.facebook.com/people/L1-MAX/61571821376936/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l1_max\n\n#L1MAX #Futbol #FutbolPeruano"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346337",
                "likeCount": "1799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mL-iSm75HXCXgzNz2fFbravfmhA",
            "id": "raRMKMc46BM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T00:47:47Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Nos Hurtan La Honda Civic De Carreras Junto A Un Oficial Corrupto",
                "description": "En El Video De Hoy Nos Hurtan la honda civic de carreras junto a un Oficial corrupto contratado por los enemigos pero todo se pone dificl cuando nos hace una jugada de traicion de manera inesperada \n\n\nSigue el enlace y empieza a generar ingresos con Pocket Broker. Utiliza el c\u00f3digo promocional RDJAVI100 para aumentar tu primer dep\u00f3sito en 100%  https://copiosusci.top/LpNQdtKq?inf=RDJAVI100&number=13&int=16\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#Honda   #hurtos  #oficiales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/raRMKMc46BM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/raRMKMc46BM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/raRMKMc46BM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/raRMKMc46BM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/raRMKMc46BM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "r1",
                    "yzf r1",
                    "traidores",
                    "hurto",
                    "civic",
                    "carreras",
                    "oficial corrupto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nos Hurtan La Honda Civic De Carreras Junto A Un Oficial Corrupto",
                    "description": "En El Video De Hoy Nos Hurtan la honda civic de carreras junto a un Oficial corrupto contratado por los enemigos pero todo se pone dificl cuando nos hace una jugada de traicion de manera inesperada \n\n\nSigue el enlace y empieza a generar ingresos con Pocket Broker. Utiliza el c\u00f3digo promocional RDJAVI100 para aumentar tu primer dep\u00f3sito en 100%  https://copiosusci.top/LpNQdtKq?inf=RDJAVI100&number=13&int=16\n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n\n\n#Honda   #hurtos  #oficiales"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1688019",
                "likeCount": "111272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5MpK-nZqNe3YrEZTZRlgQi62YDk",
            "id": "97Mj6pXYMd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:00:07Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97Mj6pXYMd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "From Zero",
                    "Up From The Bottom",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Brad Delson",
                    "Joe Hahn",
                    "Dave Farrell",
                    "Phoenix",
                    "Colin Brittain",
                    "Music Video",
                    "Official",
                    "New Album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Up From The Bottom (Official Music Video) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nCredits:\nDirector: Joe Hahn\nProducer: WL Boyd\nProduction Co: Swartz/Boyd Productions\n\nProduction Supervisor: Danny Gomez\nAssistant Director: Francesca Bravos\nDirector of Photography: Adam Evans\nGaffer: Lawrence Le\nKey Grip: Aram Martirosyan\nElectrician: Nick Lombardo\nGrip: Cole Baglia\n1st\u00a0Camera Assistant: Eduardo Capriles\n2nd\u00a0Camera Assistant:\u00a0 Eric Waldron\nPlayback: Ryan Canestro\nProduction Designer: Robert Fox\nProps: Ben Minty\nProps: Geoff Turney\nWardrobe Stylist: Mark Holmes\nAsst. Stylist: Meesh Daranyi\nAsst. Stylist: Sasha Nuhn-Bensifi\nHair/Make Up: Denika Bedrossian\nGroomer: Dusty Starks\nGroomer: Emily Zempel\nProduction Asst.: Alexis Espadas\nProduction Asst.: William Jacobus\nProduction Asst.: Emma Williams\n\nInstrument Techs:\nYoshi Muto\nJess Jacobs\nBen Young\n\nEditor: Igor Kovalik\nColorist: Adolfo Martinelli\nVFX: Thomas Moser\n\nLAUNDRY STUDIOS\nCreative Director - PJ Richardson\u00a0\nCreative Director - Chris Armstrong\nExecutive Producer \u2013 Susie Shuttleworth\nManaging Director/Ex. Producer - James Sweigert\nSenior Producer \u2013 Kelly Koppen\n\nVirtual Production Services by FEATHER & CAP\nVirtual Production Producer - Leandro Marini\nVirtual Production Supervisor - Alex Pearce\nVirtual Production Assistant - Toby Martisius\nTechnology Consultant - Tanner Grimshaw\nLead Matte Painter / Compositor - Lendon Bracewell\nCompositor - Aman Singh\nCompositor - Madison Olson\n\nStage: E11EVEN Studio\nMany Thanks:\nZeiss Lens\nJim Digby\nBobby Naidu/ E11EVEN Studio\nLeandro Marini\n\nVideo Commissioner: Devin Sarno\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #UpFromTheBottom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6309506",
                "likeCount": "414768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rrMDPwd8KSpIVZaYg0j9yLgwgbE",
            "id": "K0SV6Gb_yHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T02:07:45Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Philadelphia Union | Full Match Highlight | Messi Makes The Difference!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #philadelphiaunion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0SV6Gb_yHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "MIA vs. Philadelphia Union",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Philadelphia Union | Full Match Highlight | Messi Makes The Difference!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #philadelphiaunion"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1329572",
                "likeCount": "29768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Bmm5n9d_DGiWy-BKY43r4C89W8",
            "id": "SSWM9wWp1Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T00:00:33Z",
                "channelId": "UCRHZrsFKNop3EHMoWkgdccg",
                "title": "Feid, Ty Dolla $ign - DALLAX (Official Video)",
                "description": "Escucha \u2018DALLAX\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/Dallax!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\nTy Dolla $ign:\nInstagram: https://www.instagram.com/tydollasign/\nFacebook: https://www.facebook.com/tydollasign\n\nLETRA\n\nEsta vez me he equivocado, yo tambi\u00e9n he tenido fallas\nYo me fui pa' Medell\u00edn, no est\u00e1bamos bien, mami, t\u00fa te fuiste pa' Dallas, yeah\nPrend\u00ed un crespo y empec\u00e9 a imaginar tu cuerpo\nDime cuando vamos a vernos\nPa' tocarnos como en esos tiempos\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte, yeah\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien, yeah\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nWoah woah, you been on my mind all day, all night\nWhere you been at all this time?\nGot me missing you, reminiscing\nSmoking, I've been sipping\nNo thinking 'bout your body, yeah, yeah, yeah\nDon't give it to nobody, yeah, yeah, yeah\nDon't you give my love away\nTell me that I'm not too late\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nMe acord\u00e9 de ti y medio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\n #Feid #TyDollaSign #DALLAX\n\nMusic video by Feid, Ty Dolla $ign performing DALLAX.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSWM9wWp1Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FeidVEVO",
                "tags": [
                    "Feid",
                    "Ty Dolla $ign",
                    "Universal Music Latino",
                    "Latin Urban",
                    "feid Ty Dolla $ign",
                    "DALLAX",
                    "feid DALLAX",
                    "DALLAX feid",
                    "sorry that much",
                    "Brokix",
                    "Quiles",
                    "Sue\u00f1os Perdidos",
                    "ferxxo 151",
                    "brickell",
                    "MANIFESTING20-05",
                    "FERXXOCALIPSIS",
                    "alakran",
                    "Rema",
                    "Bubalu",
                    "nueva cancion feid",
                    "DALLAX letra feid",
                    "Karol",
                    "ni\u00f1a bonita",
                    "porfa remix",
                    "chimbita",
                    "ey chory",
                    "feid canciones",
                    "feid canci\u00f3n nueva",
                    "relajate feid",
                    "feid 19",
                    "feid \u00e1lbum",
                    "reggeaton",
                    "esteban rojas",
                    "feid cantante",
                    "feid latin Grammy",
                    "porfa",
                    "ferxxo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feid, Ty Dolla $ign - DALLAX (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u2018DALLAX\u2019 en tu plataforma favorita: https://feid.lnk.to/Dallax!YTD\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube aqu\u00ed: https://smarturl.it/FeidYT\n\nConecta con Feid en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/feid\nFacebook: https://www.facebook.com/feidMDE \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ferxxo444\nTy Dolla $ign:\nInstagram: https://www.instagram.com/tydollasign/\nFacebook: https://www.facebook.com/tydollasign\n\nLETRA\n\nEsta vez me he equivocado, yo tambi\u00e9n he tenido fallas\nYo me fui pa' Medell\u00edn, no est\u00e1bamos bien, mami, t\u00fa te fuiste pa' Dallas, yeah\nPrend\u00ed un crespo y empec\u00e9 a imaginar tu cuerpo\nDime cuando vamos a vernos\nPa' tocarnos como en esos tiempos\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte, yeah\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien, yeah\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\nWoah woah, you been on my mind all day, all night\nWhere you been at all this time?\nGot me missing you, reminiscing\nSmoking, I've been sipping\nNo thinking 'bout your body, yeah, yeah, yeah\nDon't give it to nobody, yeah, yeah, yeah\nDon't you give my love away\nTell me that I'm not too late\nMe acord\u00e9 de ti y me dio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nMe acord\u00e9 de ti y medio por llamarte\nMala m\u00eda es que no s\u00e9 si est\u00e1s con alguien\nT\u00fa eras mi beb\u00e9 y yo era tu canter\nNo ha llegado alguien que como yo sepa chingarte\n #Feid #TyDollaSign #DALLAX\n\nMusic video by Feid, Ty Dolla $ign performing DALLAX.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1020341",
                "likeCount": "58434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ahpQ4FTXEIGI7J5d9UzOumcvwx4",
            "id": "OIcjj6t9MJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T21:00:25Z",
                "channelId": "UC6ET4qAF3a_yl_zAduAZ93Q",
                "title": "compre cosas para mi perro \ud83d\udc36",
                "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIcjj6t9MJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carreraaa",
                "tags": [
                    "carreraaa",
                    "irl",
                    "reaccion",
                    "clips",
                    "stream",
                    "anecdota",
                    "reacciones",
                    "entretenimiento",
                    "memes",
                    "gracioso",
                    "carrera",
                    "mejores momentos"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "compre cosas para mi perro \ud83d\udc36",
                    "description": "hago directos en https://kick.com/carre\n\nmis otros canales\nhttps://youtube.com/c/carrefour4\nhttps://youtube.com/c/carrerita\nhttps://youtube.com/c/carretres\n\nmis redes\nhttps://instagram.com/rodricarreraaa\nhttps://twitter.com/rodricarreraaa\n\nunite a la carretera army :D\nhttps://discord.gg/carreraaa\nhttps://www.reddit.com/r/Carreraaa\n\ncontacto: carreraaacontact@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563748",
                "likeCount": "35981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1uSS4WWWwfAIOQ9CfRQBjwYhtN0",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7445480",
                "likeCount": "180164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vNN4f04za2Z2K04Zi1bZs0omZ6U",
            "id": "lojWxmB8sx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:30:27Z",
                "channelId": "UCcEWv_J2SEU8XO2tEm4Phgw",
                "title": "Lucero pide primeros auxilios para Mijares, tras duelo de lagartijas con Yahir | Juego de Voces",
                "description": "En la secci\u00f3n de 'Apodos Musicales', Yuri y Christian Nodal, por parte de las Leyendas, se enfrentaron a Lucerito y Yahir, del equipo Estrellas, en un reto de conocimientos musicales. Todo se sali\u00f3 de control, ya que Mijares y Yahir terminaron en una competencia de lagartijas y Lucero pidi\u00f3 primeros auxilios para su exesposo. #JuegoDeVoces domingos 7P/6C por Univision.\n\n#Lucero #Mijares #Yahir\n\nSUSCR\u00cdBETE\nhttp://bit.ly/XLBK1r\n\nVISITA EL SITIO OFICIAL\nhttps://www.univision.com/shows/juego-de-voces\n\nS\u00cdGUENOS\nFacebook: https://www.facebook.com/Univision\nInstagram: https://www.instagram.com/univision/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@univision\nX: https://twitter.com/Univision\n\nEncuentra lo mejor de tus programas favoritos de #Univision, divi\u00e9rtete con El Gordo y la Flaca,  tus realities y novelas favoritos y mucho m\u00e1s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lojWxmB8sx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Univision",
                "tags": [
                    "Juego de Voces",
                    "Juego de Voces 2025",
                    "Ang\u00e9lica Vale",
                    "Manuel Mijares",
                    "Lucero",
                    "Lucerito Mijares",
                    "Yuri",
                    "Mar\u00eda Le\u00f3n",
                    "Emmanuel",
                    "Yahir",
                    "Alexander Acha",
                    "famosos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lucero pide primeros auxilios para Mijares, tras duelo de lagartijas con Yahir | Juego de Voces",
                    "description": "En la secci\u00f3n de 'Apodos Musicales', Yuri y Christian Nodal, por parte de las Leyendas, se enfrentaron a Lucerito y Yahir, del equipo Estrellas, en un reto de conocimientos musicales. Todo se sali\u00f3 de control, ya que Mijares y Yahir terminaron en una competencia de lagartijas y Lucero pidi\u00f3 primeros auxilios para su exesposo. #JuegoDeVoces domingos 7P/6C por Univision.\n\n#Lucero #Mijares #Yahir\n\nSUSCR\u00cdBETE\nhttp://bit.ly/XLBK1r\n\nVISITA EL SITIO OFICIAL\nhttps://www.univision.com/shows/juego-de-voces\n\nS\u00cdGUENOS\nFacebook: https://www.facebook.com/Univision\nInstagram: https://www.instagram.com/univision/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@univision\nX: https://twitter.com/Univision\n\nEncuentra lo mejor de tus programas favoritos de #Univision, divi\u00e9rtete con El Gordo y la Flaca,  tus realities y novelas favoritos y mucho m\u00e1s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774572",
                "likeCount": "6032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9jY0BOdmhlrqEI5QUCNN4jJmHOc",
            "id": "cPqcdUOYM8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T00:00:19Z",
                "channelId": "UCJam87DbDyb39Cd2yBfqNAA",
                "title": "LO QUE NO SE VIO DE \"SECRETO EN BRASIL\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cPqcdUOYM8M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL CANAL DEL CAPATAZ",
                "tags": [
                    "secreto en brasil",
                    "flaitiano",
                    "flaytiano",
                    "mati matel",
                    "fritanga",
                    "diego gonzalez",
                    "secreto en la mansion",
                    "diego gonzalez reality",
                    "el canal del capataz",
                    "diego gonzalez tv",
                    "secreto en la caba\u00f1a reality",
                    "caba\u00f1a reality",
                    "reality",
                    "dafne bachelet",
                    "naya facil",
                    "rene puente",
                    "princeso",
                    "pincoya gran hermano",
                    "la caba\u00f1a 2",
                    "secreto en la caba\u00f1a 2",
                    "barbero exotico",
                    "loko rene",
                    "loco rene",
                    "carlitos vera",
                    "secreto en el lago",
                    "secreto en la caba\u00f1a",
                    "secreto en el lago 2",
                    "tio rene",
                    "chilota"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LO QUE NO SE VIO DE \"SECRETO EN BRASIL\" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude31",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201487",
                "likeCount": "2965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QsGKB1MF2ZhTDNMdROBVFBscUjU",
            "id": "a2otNOW7SqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:07Z",
                "channelId": "UCQYEx_MmpMhzotd4rciXwnw",
                "title": "Arte Elegante  FT  Gino Mella & Bayriton - La ultima carta (Video Oficial)",
                "description": "#ArteElegante #ArteElegantePaSiempre\n\nSuscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: \ud83d\udc49 https://bit.ly/ArteElegante\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\ud83c\udfa7 https://ONErpm.lnk.to/ArteEleganteAW\n\nMis Listas:\n\ud83c\udfa5 Videos Oficiales: https://bit.ly/3zTGFGQ\n\ud83c\udf99 Video Lyrics: https://bit.ly/3qshJSz\n\n\u270c S\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/arteeleganteofficial_/\nFacebook: https://www.facebook.com/ARTEELEGANTEOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2otNOW7SqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arte Elegante oficial",
                "tags": [
                    "arte elegante",
                    "marcianeke",
                    "en las malas y buenas arte elegante",
                    "almas gemelas",
                    "ciego sordo y mudo",
                    "jairo vera",
                    "arte elegante marcianeke",
                    "en las buenas y malas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arte Elegante  FT  Gino Mella & Bayriton - La ultima carta (Video Oficial)",
                    "description": "#ArteElegante #ArteElegantePaSiempre\n\nSuscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: \ud83d\udc49 https://bit.ly/ArteElegante\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita:\n\ud83c\udfa7 https://ONErpm.lnk.to/ArteEleganteAW\n\nMis Listas:\n\ud83c\udfa5 Videos Oficiales: https://bit.ly/3zTGFGQ\n\ud83c\udf99 Video Lyrics: https://bit.ly/3qshJSz\n\n\u270c S\u00edgueme en:\nInstagram: https://www.instagram.com/arteeleganteofficial_/\nFacebook: https://www.facebook.com/ARTEELEGANTEOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156065",
                "likeCount": "4122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z8zZ27ddbt2DrRNgwVWUr6NDHuM",
            "id": "JtOJSwyynFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:46:02Z",
                "channelId": "UC7jT5YnTBAOf2JTRrCR0K6g",
                "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:05 Inicio de la presentaci\u00f3n\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtOJSwyynFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "juegos",
                    "videojuegos",
                    "oficial",
                    "nuevo",
                    "consola",
                    "castellano",
                    "es",
                    "Nintendo Direct",
                    "ND",
                    "Direct marzo",
                    "Nintendo Direct 2025",
                    "noticias",
                    "noticia",
                    "noticias de Nintendo",
                    "noticia de Nintendo",
                    "anuncio de Nintendo",
                    "Metroid Prime 4",
                    "Leyendas Pokemon Z-A",
                    "Rhythm Paradise",
                    "Tomodachi Life",
                    "Nintendo Today",
                    "tarjetas de juego virtuales",
                    "Dragon Quest",
                    "Monument Valley",
                    "Everybody's Golf",
                    "Patapon",
                    "Gradius",
                    "Story of Seasons",
                    "AI The Somnium Files",
                    "Devil Summoner",
                    "Shadow Labyrinth",
                    "Pacman"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct \u2013 27-03-2025",
                    "description": "00:00:00 Cuenta atr\u00e1s\n00:18:05 Inicio de la presentaci\u00f3n\n00:18:21 DRAGON QUEST I & II HD-2D Remake\n00:20:31 No Sleep For Kaname Date \u2013 From AI: THE SOMNIUM FILES\n00:22:01 RAIDOU Remastered: The Mystery of the Soulless Army\n00:23:41 Shadow Labyrinth\n00:25:09 PATAPON 1+2 REPLAY\n00:26:23 STORY OF SEASONS: Grand Bazaar\n00:28:06 Metroid Prime 4: Beyond\n00:31:36 El Caf\u00e9 Encantado De Los Villanos de Disney\n00:32:37 Witchbrook\n00:33:57 The Eternal Life of Goldman\n00:34:29 GRADIUS ORIGINS\n00:35:15 Rift of the NecroDancer\n00:35:50 Tamagotchi Plaza\n00:36:57 Leyendas Pok\u00e9mon: Z-A\n00:40:25 Rhythm Paradise Groove\n00:42:38 Tarjetas de juego virtuales\n00:45:32 \u00a1Muchos m\u00e1s juegos para Nintendo Switch!\n00:46:37 SaGa Frontier 2 Remastered\n00:47:49 Monument Valley, Monument Valley 2 y Monument Valley 3\n00:49:01 EVERYBODY'S GOLF: Hot Shots\n00:50:16 MARVEL Cosmic Invasion\n00:51:26 Tomodachi Life: Una vida de ensue\u00f1o\n00:53:02 Nintendo Today!\n\nEchadle un vistazo a esta presentaci\u00f3n Nintendo Direct, que dura en torno a 30 minutos y ofrece informaci\u00f3n sobre los pr\u00f3ximos juegos de Nintendo Switch. No compartiremos ninguna actualizaci\u00f3n sobre Nintendo Switch 2 durante la presentaci\u00f3n.\n\nLa informaci\u00f3n relativa a Nintendo Switch 2 se compartir\u00e1 el 2 de abril a las 15:00 (hora peninsular), en la presentaci\u00f3n Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025.\n\nFacebook Nintendo Switch: https://facebook.com/NintendoSwitchES\nX Nintendo Espa\u00f1a: https://x.com/NintendoES\nInstagram Nintendo Switch Espa\u00f1a: https://instagram.com/NintendoSwitchES\nYouTube Nintendo Espa\u00f1a: https://ntdo.com/6013fUj0F\n\n#NintendoDirect #NintendoSwitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491312",
                "likeCount": "21706",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gtoIk1IBf-nO8Hgp143C9nmtyPo",
            "id": "ztotaQ79eek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T04:01:02Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - intro (end of the world) (extended) (lyric visualizer)",
                "description": "The official \u201cintro (end of the world) - extended\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #introendoftheworldextended #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing intro (end of the world) (extended / Lyric Video).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ztotaQ79eek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - intro (end of the world) (extended) (lyric visualizer)",
                    "description": "The official \u201cintro (end of the world) - extended\u201d official lyric visualizer by Ariana Grande. \n \nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n \n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n\nlyric visualizer by:  \nmorgan russell - @themorganrussell\nkatia temkin - @katiatemkin\n \n#arianagrande #introendoftheworldextended #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing intro (end of the world) (extended / Lyric Video).\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2259578",
                "likeCount": "159049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zBc1A-H31TjswvMlCCEUO26UiJg",
            "id": "R_CrdAWx-vM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:19:43Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_CrdAWx-vM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "seleccion",
                    "argentina",
                    "brasil",
                    "compacto",
                    "eliminatorias",
                    "mundial 2026",
                    "clasificacion",
                    "vinicius",
                    "messi",
                    "dibu",
                    "scaloni",
                    "cuti romero",
                    "tagliafico",
                    "molina",
                    "simeone",
                    "almada",
                    "scaloneta",
                    "monumental",
                    "julian alvarez",
                    "enzo fernandez",
                    "mac allister"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Argentina 4-1 Brasil | ARGENTINA CLASIFIC\u00d3 AL MUNDIAL 2026 | Eliminatorias Sudamericanas | Fecha 14",
                    "description": "La Scaloneta descoll\u00f3 con un 4-1 en el cl\u00e1sico con goles de Juli\u00e1n \u00c1lvarez, Enzo Fern\u00e1ndez, Mac Allister y Giuliano Simeone; el descuento fue de Cunha. Inolvidable estreno en el Monumental del boleto al Mundial 2026.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4655669",
                "likeCount": "64595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5944"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ANmkDEh3g5Hn5t68pFUaTVIYYPg",
            "id": "NJKSYDZ8baY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T21:56:27Z",
                "channelId": "UCi3HE9ewLWbJt9auaROhiVA",
                "title": "MI NOVIA ME REGALA LA MOTO DE MIS SUE\u00d1OS \ud83e\udd79\ud83c\udfcd\ufe0f\u2728 // JHONSITORREX",
                "description": "Mi novia me sorprendi\u00f3 con un s\u00faper regalo , la moto de mis sue\u00f1os no creer\u00e1n mi reacci\u00f3n y lo que pas\u00f3 al final \ud83d\ude31\u2728\ud83c\udfcd\ufe0f \n\n\ud83e\ude75 JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJKSYDZ8baY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJKSYDZ8baY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJKSYDZ8baY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJKSYDZ8baY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NJKSYDZ8baY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JhonsiTorrex",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI NOVIA ME REGALA LA MOTO DE MIS SUE\u00d1OS \ud83e\udd79\ud83c\udfcd\ufe0f\u2728 // JHONSITORREX",
                    "description": "Mi novia me sorprendi\u00f3 con un s\u00faper regalo , la moto de mis sue\u00f1os no creer\u00e1n mi reacci\u00f3n y lo que pas\u00f3 al final \ud83d\ude31\u2728\ud83c\udfcd\ufe0f \n\n\ud83e\ude75 JHONSI TORREX\n\n\u2728INSTAGRAM: https://instagram.com/jhonsitorrex?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\u2728TIK TOK : https://www.tiktok.com/@jhonsitorrex?_t=8eiBNXLpaRJ&_r=1\n\n\u2728FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?id=100091894854123&mibextid=LQQJ4d\n\n\u2728YOUTUBE : https://www.youtube.com/@Jhonsitorrex_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325524",
                "likeCount": "9547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NU4kTriRbOKVPI3lFDRADbYo7IQ",
            "id": "1HbWieBetp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T21:30:00Z",
                "channelId": "UCx2qVoROBF5_3_dIrdTlonQ",
                "title": "REACCION AL ARGENTINA 0 ALEMANIA 1 - FINAL DEL MUNDIAL BRASIL 2014",
                "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HbWieBetp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HbWieBetp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HbWieBetp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HbWieBetp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HbWieBetp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Twitch",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCION AL ARGENTINA 0 ALEMANIA 1 - FINAL DEL MUNDIAL BRASIL 2014",
                    "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585698",
                "likeCount": "25361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8QSWjBZrxoDsQDsEUaZOBNy0_hc",
            "id": "o52baSHE0oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:00:44Z",
                "channelId": "UCnJfUtNxpKFBLK5O578Wi_A",
                "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Video reaccionado: https://www.youtube.com/watch?v=EXyOGXHKN_k&t\n\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o52baSHE0oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Bot",
                "tags": [
                    "spreen",
                    "spreen reacciona",
                    "spreen reaccionando a",
                    "reaccion",
                    "spreendmc",
                    "twitch",
                    "directo",
                    "spreendmc reaccionando",
                    "2.0",
                    "espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPREEN REACCIONA A IBAI CON GASPI",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\u200b\n\u2022 Video reaccionado: https://www.youtube.com/watch?v=EXyOGXHKN_k&t\n\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/channel/UC4DL...\u200b\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u200b\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u200b\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\nIntro:\nCancion : SOXX - Trouble With Love [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/4B9TAuDRj2E\u200b\nFree Download / Stream: http://ncs.io/TroubleWithLove"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600010",
                "likeCount": "30830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XWwa6PKRn06PJPC7fGQuFrp8Xlw",
            "id": "LjCYaSnUXgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:40:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LjCYaSnUXgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "capibara",
                    "papeleria capibara",
                    "carpincho",
                    "moda capibara",
                    "vuelta a clases",
                    "capibaras",
                    "sonny angel",
                    "sonny angel capibara",
                    "caja misteriosa",
                    "papeleria",
                    "todomoda",
                    "carpinchos",
                    "papeleria de carpincho",
                    "libreria de carpincho",
                    "moda de los capibaras",
                    "capybara"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMPRANDO TODO DE CAPIBARA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, pas\u00e9 24 horas comprando todo de capibara. Desde peluches y mochilas hasta papeler\u00eda y cosas que ni sab\u00eda que exist\u00edan. Cu\u00e1ntas cosas logr\u00e9 conseguir? Dej\u00e1 tu like si te gustan los capibaras y SUSCRIBITE para m\u00e1s retos como este \n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1535260",
                "likeCount": "32616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I7KjBLv0rIbPSm9NhXL-hiJWGcE",
            "id": "3eSuwzClHNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T23:04:26Z",
                "channelId": "UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw",
                "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3eSuwzClHNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Top Comics",
                "tags": [
                    "mystique",
                    "doctor strange",
                    "spider-man",
                    "tom holland",
                    "tom hiddleston",
                    "thor",
                    "chris hemsworth",
                    "vengadores",
                    "top comic",
                    "tenoch huerta",
                    "namor",
                    "mutantes",
                    "cyclops",
                    "kang",
                    "doctor doom",
                    "robert downey jr",
                    "thunderbolts",
                    "bucky",
                    "capit\u00e1n america",
                    "captain america",
                    "sentry"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Los X-Men regresan! CONFIRMADO el ELENCO de Avengers Doomsday - The Top Comics",
                    "description": "Magneto, Cyclops, Gambit, Nightcrawler, Namor de Tenoch Huerta, los Cuatro Fant\u00e1sticos: este y m\u00e1s es el elenco confirmado para Avengers Doomsday.\n\n\ud83d\udd34 HAZTE MIEMBRO DEL CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw/join\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494711",
                "likeCount": "26709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MF3gs1x9-bkRomCCZNJ8e_i4vBg",
            "id": "B2ER_JpGjEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T23:30:04Z",
                "channelId": "UCs6gM1ZMrte88B6wGPXqN5w",
                "title": "REACCIONANDO a ARGENTINA 4 vs BRASIL 1 | Tagliafico3",
                "description": "\ud83d\udfe3 Mis transmisi\u00f3nes ac\u00e1 \u21e9\nhttps://www.twitch.tv/Tagliafico3\n\n\ud83d\udcf2 Mis Redes \u21e9\nhttps://www.instagram.com/tagliafico3\nhttps://www.twitter.com/nico_taglia\nhttps://www.tiktok.com/@tagliafico3\n\n\ud83d\udcbb Discord de mi Comunidad \u21e9\nhttps://discord.gg/clandesamurais\n\n\ud83c\udfac Editores \u21e9\nhttps://www.twitter.com/juanse7x\nhttps://www.instagram.com/juanse7x\n\nhttps://twitter.com/juanfcarrascoa\nhttps://www.instagram.com/juanfranciscocarrascoa\n\nhttps://twitter.com/tomasayra_\nhttps://www.instagram.com/tomi.ayra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2ER_JpGjEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tagliafico3",
                "tags": [
                    "Tagliafico",
                    "Nico Tagliafico",
                    "Nicolas Tagliafico",
                    "Twitch",
                    "Argentina",
                    "NT_3",
                    "NT3",
                    "Nico Tagliafico Twitch",
                    "Clips Tagliafico",
                    "tagliafico lyon",
                    "tagliafico campeon del mundo",
                    "campeon del mundo tagliafico",
                    "tagliafico gaming",
                    "tagliafico3",
                    "tagliafico reacciona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO a ARGENTINA 4 vs BRASIL 1 | Tagliafico3",
                    "description": "\ud83d\udfe3 Mis transmisi\u00f3nes ac\u00e1 \u21e9\nhttps://www.twitch.tv/Tagliafico3\n\n\ud83d\udcf2 Mis Redes \u21e9\nhttps://www.instagram.com/tagliafico3\nhttps://www.twitter.com/nico_taglia\nhttps://www.tiktok.com/@tagliafico3\n\n\ud83d\udcbb Discord de mi Comunidad \u21e9\nhttps://discord.gg/clandesamurais\n\n\ud83c\udfac Editores \u21e9\nhttps://www.twitter.com/juanse7x\nhttps://www.instagram.com/juanse7x\n\nhttps://twitter.com/juanfcarrascoa\nhttps://www.instagram.com/juanfranciscocarrascoa\n\nhttps://twitter.com/tomasayra_\nhttps://www.instagram.com/tomi.ayra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "951860",
                "likeCount": "65086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7JFIVkmaT7WN0yFsM_DaNwUK5o0",
            "id": "w7gWi-nCUbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T23:00:11Z",
                "channelId": "UCfiBnBtw8iNbX8vL4f6cp0Q",
                "title": "\ud83e\udd23 [Ep. 1 - T2] Juanito y Richard - En Red 2 \ud83e\udd11 \"El Juego del Si Se\u00f1or\" 2025 \u00a1Tendencia! \ud83d\udd25",
                "description": "\u00a1Somos tendencia \ud83d\udd25en Per\u00fa, Bolivia, Ecuador, Guatemala, Chile y Argentina... Much\u00edsimas gracias!\n\ud83e\udd23 El Juanito y Richard Douglas presentan:\nNueva Serie: En Red 2 / Duraci\u00f3n: 20 minutos\nSegunda Temporada / Episodio 01: \"El Juego del Si Se\u00f1or\" \ud83e\udd11\nVideo Oficial / Estreno: Martes 25 de Marzo de 2025\nProductora: R&R / Cusco - Per\u00fa\n\nSinopsis: El primer episodio de la segunda temporada de \"Juanito y Richard en Red 2\", titulado \"El Juego del Si Se\u00f1or\", se desarrolla en el vibrante escenario de un mercadito local.\n\nJuanito, est\u00e1 inmerso en la compra de verduras jugueteando con las caseras, demostrando su habilidad para regatear y su conocimiento de los productos.\n\nRichard Douglas, por su parte, se deja llevar por su af\u00e1n de ganar dinero f\u00e1cil y reune a un grupo de personas que participan en ciertos juegos. Su actitud despreocupada y su confianza en la suerte lo llevan a involucrarse en situaciones c\u00f3micas y a menudo ca\u00f3ticas.\n\nEl episodio explora el contraste entre las personalidades de Juanito y Richard, y c\u00f3mo sus diferentes enfoques de la vida los llevan a interactuar con el mismo entorno de maneras muy distintas.\n\nEl desenlace ocurre cuando, sin quererlo, Juanito se ve envuelto en un juego organizado por Richard. La situaci\u00f3n se torna tensa, ya que se juega el \"todo o nada\", donde solo uno de ellos puede ganar todo el dinero. Esta situaci\u00f3n lleva a momentos de mucha comedia, y tensi\u00f3n dentro de la trama.\n\nEn resumen, \"El Juego del Si Se\u00f1or\" es un episodio que combina humor, situaciones cotidianas y la qu\u00edmica \u00fanica entre Juanito y Richard, con un desenlace que pone a prueba su amistad y su suerte.\n\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@JuanitoyRichard\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/JuanitoyRichard\n\u26ab https://tiktok.com/@juanitoyrichard \n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/0MWLZvoyRzlHbfGGfDhM7e\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/juanitoyrichard\n\ud83d\udd35https://facebook.com/CholoJuanitoyRichardDouglas\n\n#JuanitoyRichard #EnRed2 #HumorPeruano #Chistes #Comedia #Per\u00fa #Bolivia #Ecuador #Argentina #Chile #Andes #AmericaDelSur #Latin #Latino #Latinoamerica #Juanito #RichardDouglas \n\n\ud83d\udc93 \u00a1Muchas gracias por su apoyo hermanos! \ud83d\udc93\n\n\u00a9 2025 Juanito y Richard Douglas \u00ae R&R Cusco.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Per\u00fa.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gWi-nCUbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juanito y Richard",
                "tags": [
                    "comedia",
                    "cholo juanito y richard douglas",
                    "cholo juanito",
                    "el cholo juanito",
                    "richard douglas",
                    "cholo juanito y richard",
                    "humor peruano",
                    "chistes peruanos",
                    "cholo juanito y richard douglas canal oficial",
                    "juanito y richard en red 2",
                    "juanito y richard estreno",
                    "juanito y richard primicia",
                    "huevos al paso",
                    "huevos al paso juanito y richard",
                    "juanito y richard segunda temporada",
                    "juanito y richard 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23 [Ep. 1 - T2] Juanito y Richard - En Red 2 \ud83e\udd11 \"El Juego del Si Se\u00f1or\" 2025 \u00a1Tendencia! \ud83d\udd25",
                    "description": "\u00a1Somos tendencia \ud83d\udd25en Per\u00fa, Bolivia, Ecuador, Guatemala, Chile y Argentina... Much\u00edsimas gracias!\n\ud83e\udd23 El Juanito y Richard Douglas presentan:\nNueva Serie: En Red 2 / Duraci\u00f3n: 20 minutos\nSegunda Temporada / Episodio 01: \"El Juego del Si Se\u00f1or\" \ud83e\udd11\nVideo Oficial / Estreno: Martes 25 de Marzo de 2025\nProductora: R&R / Cusco - Per\u00fa\n\nSinopsis: El primer episodio de la segunda temporada de \"Juanito y Richard en Red 2\", titulado \"El Juego del Si Se\u00f1or\", se desarrolla en el vibrante escenario de un mercadito local.\n\nJuanito, est\u00e1 inmerso en la compra de verduras jugueteando con las caseras, demostrando su habilidad para regatear y su conocimiento de los productos.\n\nRichard Douglas, por su parte, se deja llevar por su af\u00e1n de ganar dinero f\u00e1cil y reune a un grupo de personas que participan en ciertos juegos. Su actitud despreocupada y su confianza en la suerte lo llevan a involucrarse en situaciones c\u00f3micas y a menudo ca\u00f3ticas.\n\nEl episodio explora el contraste entre las personalidades de Juanito y Richard, y c\u00f3mo sus diferentes enfoques de la vida los llevan a interactuar con el mismo entorno de maneras muy distintas.\n\nEl desenlace ocurre cuando, sin quererlo, Juanito se ve envuelto en un juego organizado por Richard. La situaci\u00f3n se torna tensa, ya que se juega el \"todo o nada\", donde solo uno de ellos puede ganar todo el dinero. Esta situaci\u00f3n lleva a momentos de mucha comedia, y tensi\u00f3n dentro de la trama.\n\nEn resumen, \"El Juego del Si Se\u00f1or\" es un episodio que combina humor, situaciones cotidianas y la qu\u00edmica \u00fanica entre Juanito y Richard, con un desenlace que pone a prueba su amistad y su suerte.\n\n\ud83d\udd34 https://youtube.com/@JuanitoyRichard\n\ud83d\udd35 https://facebook.com/JuanitoyRichard\n\u26ab https://tiktok.com/@juanitoyrichard \n\ud83d\udfe2 https://open.spotify.com/artist/0MWLZvoyRzlHbfGGfDhM7e\n\ud83d\udfe3 https://instagram.com/juanitoyrichard\n\ud83d\udd35https://facebook.com/CholoJuanitoyRichardDouglas\n\n#JuanitoyRichard #EnRed2 #HumorPeruano #Chistes #Comedia #Per\u00fa #Bolivia #Ecuador #Argentina #Chile #Andes #AmericaDelSur #Latin #Latino #Latinoamerica #Juanito #RichardDouglas \n\n\ud83d\udc93 \u00a1Muchas gracias por su apoyo hermanos! \ud83d\udc93\n\n\u00a9 2025 Juanito y Richard Douglas \u00ae R&R Cusco.\nTodos los derechos reservados / Copyright - Per\u00fa."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1001742",
                "likeCount": "7396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6f9BVD14PhfjgOBD3gNAOng19w",
            "id": "IqFMEEZnsaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T18:30:14Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqFMEEZnsaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah mujeres",
                    "lebriah vs 20 mujeres",
                    "pirlo 240",
                    "pirlo 420",
                    "zaza pirlo",
                    "RICHARDR - PIRLO (Visualizer)",
                    "FULANA PIRLO",
                    "pirlo juanpis",
                    "blessd pirlo",
                    "pirlo vs 20 mujeres",
                    "cita a ciegas pirlo vs 20 mujeres",
                    "BLIND DATE PIRLO",
                    "LEBRIAH POLEMICA",
                    "FUNA LEBRIAH POLEMICA VIRAL",
                    "el show de juanpis",
                    "PIRLO",
                    "pirlo ft blessd",
                    "ZIPLOC",
                    "gangster en la disco",
                    "ovi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: PIRLO 420 \ud83d\udc2d",
                    "description": "PIRLO ALB\u00daM: https://open.spotify.com/album/2a4439WXwlPVB2MKKK2sBM\nInstagram: https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nPIRLO 420 se enfrenta a 20 mujeres en pruebas y desafios que sacaran a la luz su personalidad, participantes de la ciudad de cali lo conocer\u00e1n mas a profunidad!\n\nPIRLO 420: https://www.youtube.com/@Pirlo420/videos\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nleBriah: https://www.instagram.com/lebriah_\nJuanillo: https://www.instagram.com/yosoyjuanillo_01/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\nGracias a todos por la oportunidad.\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "977162",
                "likeCount": "29245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAXDG7Ex5wNIpYInTn6c0lZQxGQ",
            "id": "dWxw7pmVd4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:00:22Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dWxw7pmVd4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "segundo bebe mis pastelitos",
                    "mis pastelitos bebe",
                    "gris embarazada",
                    "embarazadas 2025",
                    "famosas embarazadas 2025",
                    "emma mis pastelitos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | MIS PASTELITOS",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nLa tercera FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de Emma\ud83c\udf08  https://youtu.be/rXW4y2rPP-Q\nEl ping\u00fcino M\u00c1S GRANDE del MUNDO!: https://youtu.be/13ARlJTJTNU\n\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Como que Emma ya tiene 4 a\u00f1os!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1411893",
                "likeCount": "52903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4099"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}