{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "mPNrv4r6ddHiOexbEhMv4SyJcpA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3G3n5z1zhca04maoAG40-ru4dtE",
            "id": "Ni7rpSHG7xo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-10T00:06:12Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ni7rpSHG7xo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "corinthians",
                    "santos",
                    "corinthians x santos",
                    "santos x corinthians",
                    "corinthians ao vivo",
                    "santos ao vivo",
                    "paulist\u00e3o",
                    "paulist\u00e3o ao vivo",
                    "neymar",
                    "memphis",
                    "depay",
                    "jogo corinthians",
                    "jogo santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CORINTHIANS X SANTOS | SEMIFINAL | PAULIST\u00c3O 2025",
                    "description": "VALE VAGA NA FINAL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, ao cl\u00e1ssico entre Corinthians x Santos, v\u00e1lido pela semifinal do Paulist\u00e3o 2025!\n\n#Paulist\u00e3oNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17719543",
                "likeCount": "453005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J70l_5b0EAaX-zJOhZZx3_eOlkA",
            "id": "MEXZ_JIAWws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T15:00:32Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEXZ_JIAWws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "ufc 313",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 313: Pereira x Ankalaev",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC313!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "656727",
                "likeCount": "20935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s3Bp6bj5QvWpLsGPzmPLst9p7mM",
            "id": "7e2cnrvB7oI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T15:27:30Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "BRASIL X IR\u00c3 | FINAL | COPA INTERCONTINENTAL DE FUTSAL DE SELE\u00c7\u00d5ES | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO BRASIL enfrenta o IR\u00c3 pela FINAL da COPA INTERCONTINENTAL DE FUTSAL DE SELE\u00c7\u00d5ES. Confira AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7e2cnrvB7oI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7e2cnrvB7oI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7e2cnrvB7oI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7e2cnrvB7oI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7e2cnrvB7oI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "BRASIL",
                    "IR\u00c3",
                    "SELE\u00c7\u00d5ES",
                    "COPA",
                    "INTERCONTINENTAL",
                    "FUTSAL",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL X IR\u00c3 | FINAL | COPA INTERCONTINENTAL DE FUTSAL DE SELE\u00c7\u00d5ES | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO BRASIL enfrenta o IR\u00c3 pela FINAL da COPA INTERCONTINENTAL DE FUTSAL DE SELE\u00c7\u00d5ES. Confira AO VIVO e COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383195",
                "likeCount": "10600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Co0TkCSxpSwqWw75RwKuEp6aEjg",
            "id": "YsYOkhHe07o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T17:38:57Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Com SHOW de VINICIUS JR., REAL MADRID vence o RAYO VALLECANO e \u2018cola\u2019 no BARCELONA em LALIGA",
                "description": "O Real Madrid voltou a vencer em LALIGA. Neste domingo (9), a equipe contou com grande atua\u00e7\u00e3o de Vinicius Jr. para vencer o Rayo Vallecano por 2 a 1 no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #rayovallecano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YsYOkhHe07o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Blacos",
                    "Rayo Vallecano",
                    "Real Madrid x Rayo Vallecano",
                    "Real Madrid vs Rayo Vallecano",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Espanhol",
                    "LALIGA",
                    "LALIGA na ESPN",
                    "LALIGA ao vivo",
                    "LALIGA agora",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Futebol agora",
                    "Real Madrid ao vivo",
                    "Real Madrid agora",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Melhores Momentos",
                    "MM",
                    "Highlight",
                    "HL",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "gols de hoje",
                    "Gola\u00e7o",
                    "Brasileiro",
                    "Brasil",
                    "Vinicius Jr",
                    "Vini Jr",
                    "Mbapp\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Com SHOW de VINICIUS JR., REAL MADRID vence o RAYO VALLECANO e \u2018cola\u2019 no BARCELONA em LALIGA",
                    "description": "O Real Madrid voltou a vencer em LALIGA. Neste domingo (9), a equipe contou com grande atua\u00e7\u00e3o de Vinicius Jr. para vencer o Rayo Vallecano por 2 a 1 no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#melhoresmomentos #realmadrid #rayovallecano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1453396",
                "likeCount": "63149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lbUn0SPuZ2qwT-pf4Es444H8t6M",
            "id": "4OehcWcWgIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:48:20Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "SPORT X SANTA CRUZ | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO SPORT recebe o SANTA CRUZ em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO PERNAMBUCANO. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OehcWcWgIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OehcWcWgIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OehcWcWgIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OehcWcWgIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OehcWcWgIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "SANTA",
                    "CRUZ",
                    "SPORT",
                    "CAMPEONATO",
                    "PERNAMBUCANO",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "goat br",
                    "goat",
                    "pernambucano",
                    "pernambucano no goat"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SPORT X SANTA CRUZ | CAMPEONATO PERNAMBUCANO | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO SPORT recebe o SANTA CRUZ em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO PERNAMBUCANO. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A sempre na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "861038",
                "likeCount": "24711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sjD2woYeXf7ByLHbWhNVaO3rd70",
            "id": "NLviy39Q1A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:48:52Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLviy39Q1A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Abracadabra (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1523492",
                "likeCount": "127523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U-eKhDSj6DzaxdZIqSbEUwYy1sA",
            "id": "cC1qaNrg8H8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:53:04Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                "description": "O Flamengo segue em busca do seu 39\u00ba t\u00edtulo de Campeonato Carioca. Ap\u00f3s vencer o Vasco na ida, o cen\u00e1rio se repetiu na volta. No Maracan\u00e3, o Rubro-Negro triunfou de virada por 2 a 1 e est\u00e1 na sua s\u00e9tima final consecutiva. Bruno Henrique, que marcou o seu 100\u00ba gol pelo clube, e Luiz Ara\u00fajo foram os autores dos gols que colocaram a equipe do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds na decis\u00e3o. Os vasca\u00ednos foram para cima para buscar o resultado, foram corajosos em bons minutos da partida e chegaram a sonhar quando Nuno Moreira abriu o placar, mas amargaram mais uma derrota para o rival.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo:  https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/08-03-2025/flamengo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#Carioca #botafogo #vasco \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC1qaNrg8H8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Campeonato Carioca",
                    "Campeonato Carioca 2024",
                    "Carioc\u00e3o",
                    "Estaduais",
                    "MM",
                    "Melhoresmomentos",
                    "campeonatoestadual",
                    "estaduais2024",
                    "futebol",
                    "futebolnacional",
                    "gol",
                    "gols",
                    "highlights",
                    "lances",
                    "times cariocas",
                    "\u00e9gol",
                    "Vasco",
                    "Vasc\u00e3o",
                    "Gigante da Colina",
                    "Vasco da Gama",
                    "Cruz-maltino",
                    "Clube de Regatas",
                    "S\u00e3o Janu\u00e1rio",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Fla",
                    "Flamengo futebol",
                    "Mengo",
                    "O Mais Querido do Brasil",
                    "Rubro-Negro",
                    "Rubro-Negro carioca",
                    "Clube de regatas",
                    "estaduais 2025",
                    "campeonato estadual"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO CARIOCA 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Flamengo segue em busca do seu 39\u00ba t\u00edtulo de Campeonato Carioca. Ap\u00f3s vencer o Vasco na ida, o cen\u00e1rio se repetiu na volta. No Maracan\u00e3, o Rubro-Negro triunfou de virada por 2 a 1 e est\u00e1 na sua s\u00e9tima final consecutiva. Bruno Henrique, que marcou o seu 100\u00ba gol pelo clube, e Luiz Ara\u00fajo foram os autores dos gols que colocaram a equipe do t\u00e9cnico Filipe Lu\u00eds na decis\u00e3o. Os vasca\u00ednos foram para cima para buscar o resultado, foram corajosos em bons minutos da partida e chegaram a sonhar quando Nuno Moreira abriu o placar, mas amargaram mais uma derrota para o rival.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os lances com mais replays em ge.globo:  https://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/jogo/08-03-2025/flamengo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Confira como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/campeonato-carioca/\n\n#Carioca #botafogo #vasco \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1437276",
                "likeCount": "43347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Chx1uF8jbqZ9cAryBax1DFkaEF4",
            "id": "HaMSx77SNAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T19:10:32Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Em jogo marcado por GOLA\u00c7OS, MANCHESTER UNITED e ARSENAL empatam na Premier League",
                "description": "Em um verdadeiro joga\u00e7o, Arsenal e Manchester United empataram em 1 a 1, neste domingo (9), em Old Trafford, pela 28\u00aa rodada da Premier League. Bruno Fernandes colocou os Red Devils na frente com um gola\u00e7o de falta, mas Rice deixou tudo igual com outra ''pintura''.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #manchesterunited #arsenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HaMSx77SNAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "epsn brasil",
                    "futebol",
                    "premier league",
                    "manchester united",
                    "arsenal",
                    "mm",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "lances",
                    "gola\u00e7os"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Em jogo marcado por GOLA\u00c7OS, MANCHESTER UNITED e ARSENAL empatam na Premier League",
                    "description": "Em um verdadeiro joga\u00e7o, Arsenal e Manchester United empataram em 1 a 1, neste domingo (9), em Old Trafford, pela 28\u00aa rodada da Premier League. Bruno Fernandes colocou os Red Devils na frente com um gola\u00e7o de falta, mas Rice deixou tudo igual com outra ''pintura''.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #manchesterunited #arsenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345234",
                "likeCount": "15478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTxdd112k85xo8ZXcnPamjbweuY",
            "id": "lBimDKKNDDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T12:00:48Z",
                "channelId": "UC_6KWajhpTGG3LFpBLqkqXg",
                "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBimDKKNDDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPOP",
                "tags": [
                    "IDOL",
                    "\ud32c",
                    "KPOP",
                    "NAVER",
                    "MUSIC",
                    "\uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8",
                    "\ud558\uc774\ub77c\uc774\ud2b8",
                    "NPOP",
                    "\uc5d4\ud31d",
                    "\uc74c\uc545\ubc29\uc1a1",
                    "\uc74c\ubc29",
                    "\uc5d4\ub529\uc694\uc815",
                    "PLAYLIST",
                    "NPOPLIMITEDEDITION",
                    "\ud50c\ub808\uc774\ub9ac\uc2a4\ud2b8",
                    "\ub178\ub798\ucd94\ucc9c",
                    "mnet",
                    "mcountdown",
                    "\uc778\uae30\uac00\uc694",
                    "\uc9c1\ucea0",
                    "\ubba4\ubc45",
                    "\ubba4\uc9c1\ubc45\ud06c",
                    "\uc74c\uc911",
                    "\uc74c\uc545\uc911\uc2ec",
                    "\uc778\uac00",
                    "\uc1fc\ucc54",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "JENNIE",
                    "\uc2e0\uace1",
                    "\ucef4\ubc31",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "BLACKPICK",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "ROS\u00c9",
                    "ROSE",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "LISA",
                    "\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "5\uc138\ub300",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "\ubcf4\uceec",
                    "\ub7a9",
                    "\ud37c\ud3ec\uba3c\uc2a4",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\uac15\ub82c",
                    "\uce74\ub9ac\uc2a4\ub9c8",
                    "\uc5ec\ub3cc",
                    "\ud480\ucea0",
                    "\uc5bc\ube61\uc9c1\ucea0",
                    "\uc785\ub355\uc9c1\ucea0",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ucd5c\ucd08\uacf5\uac1c",
                    "\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub3cc",
                    "mz",
                    "\ube44\uc8fc\uc5bc",
                    "\uba54\uc778\ub304\uc11c",
                    "\uba54\uc778\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ubcf4\uceec",
                    "\ub9ac\ub4dc\ub304\uc11c",
                    "\ub8e8\ube44",
                    "Ruby",
                    "\ub9cc\ud2b8\ub77c",
                    "Mantra",
                    "\ucc28\uc77c\ub514\uc26c \uac10\ube44\ub178",
                    "Childish Gambino",
                    "\ub3c4\uc774\uce58",
                    "Doechii",
                    "\ub3c4\ubbf8\ub2c9 \ud30c\uc774\ud06c",
                    "Dominic Fike",
                    "\ub450\uc544 \ub9ac\ud30c",
                    "Dua Lipa",
                    "FKJ",
                    "\uce7c\ub9ac \uc6b0\uce58\uc2a4",
                    "Kali Uchis",
                    "like_JENNIE",
                    "\ub77c\uc774\ud06c\uc81c\ub2c8",
                    "\ub77c\uc78c\uc81c\ub2c8",
                    "\ube4c\ubcf4\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(4K) \uc81c\ub2c8(JENNIE) 'like JENNIE' | NPOP LIMITED EDITION - SIDE A",
                    "description": "\uccab \ubc88\uc9f8 \uc815\uaddc \uc568\ubc94\uc73c\ub85c \ub3cc\uc544\uc628 JENNIE!\nJENNIE\uc758 \ub9e4\ud639\uc801\uc778 'like JENNIE' \ubb34\ub300\ub97c\nNPOP LIMITED EDITION - SIDE A\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udc99 NPOP official channel\ud83d\udc99\nNAVER : https://tv.naver.com/npop\nYouTube : https://www.youtube.com/@NPOP_OFFICIAL\nInstagram : https://www.instagram.com/npop_official/\nTwitter : https://twitter.com/NPOP_OFFICIAL\n\n#NPOP #KPOP #IDOL #MUSIC #NAVER #PLAYLIST\n#\uc81c\ub2c8 #JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1624691",
                "likeCount": "181791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QR2YqYROdHbAatAcAX21J1on1YM",
            "id": "z0VTbopbYJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:42:00Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "FORTALEZA X FERROVI\u00c1RIO | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO FORTALEZA recebe o FERROVI\u00c1RIO em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0VTbopbYJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0VTbopbYJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0VTbopbYJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0VTbopbYJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0VTbopbYJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "FORTALEZA",
                    "FERROVI\u00c1RIO",
                    "CAMPEONATO",
                    "CEARENSE",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "DE GRA\u00c7A",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "cearense",
                    "cearense no goat",
                    "lion",
                    "laion",
                    "leao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FORTALEZA X FERROVI\u00c1RIO | CAMPEONATO CEARENSE | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO FORTALEZA recebe o FERROVI\u00c1RIO em partida v\u00e1lida pela SEMIFINAL do CAMPEONATO CEARENSE. Assista AO VIVO, COM IMAGENS e DE GRA\u00c7A na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418131",
                "likeCount": "11065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXRM4QJJljncPdPZFVBbRX5OQbk",
            "id": "q9h56-fjaSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:01:10Z",
                "channelId": "UC1H-sZk-cj-tDpfTCZ1f1YQ",
                "title": "Casa de Praia MAIS BARATA vs MAIS CARA do Brasil",
                "description": "Acesse e use meu c\u00f3digo: https://jonbet.bet.br/balian\n(Apenas para maiores de 18 anos - jogue com responsabilidade)\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu fui atr\u00e1s de casas de praia pelo Brasil, e acabei encontrando a mais barata de todas, uma casa de pobre que custa 60 reais por dia, encontrei uma casa mediana em Paraty no RJ que custava R$ 1.000 reais por dia, e por fim uma casa de rico no valor de R$ 2.000 por dia em Ubatuba SP\n\nCanal de neg\u00f3cios: https://www.youtube.com/@christian.balian\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:16 Casa de pobre (Mais barata)\n03:23 Praia da casa barata\n04:27 Casa classe m\u00e9dia (Mediana)\n11:20 Praia da casa m\u00e9dia\n14:06 Casa de rico (Mais cara)\n25:21 Praia da casa cara",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9h56-fjaSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balian",
                "tags": [
                    "balian",
                    "casa",
                    "casas",
                    "casa mais barata",
                    "casa mais cara",
                    "pobre",
                    "rico",
                    "casa de pobre",
                    "casa de rico",
                    "casa de praia",
                    "praia",
                    "mar",
                    "casas de praia",
                    "balian casas",
                    "tour casas",
                    "mais incriveis",
                    "casas luxuosas",
                    "casas simples",
                    "casas brasil",
                    "casas mais bizarras",
                    "casas mais incr\u00edveis",
                    "casas mais caras",
                    "casas mais baratas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Casa de Praia MAIS BARATA vs MAIS CARA do Brasil",
                    "description": "Acesse e use meu c\u00f3digo: https://jonbet.bet.br/balian\n(Apenas para maiores de 18 anos - jogue com responsabilidade)\n\nNo v\u00eddeo de hoje, eu fui atr\u00e1s de casas de praia pelo Brasil, e acabei encontrando a mais barata de todas, uma casa de pobre que custa 60 reais por dia, encontrei uma casa mediana em Paraty no RJ que custava R$ 1.000 reais por dia, e por fim uma casa de rico no valor de R$ 2.000 por dia em Ubatuba SP\n\nCanal de neg\u00f3cios: https://www.youtube.com/@christian.balian\n\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:16 Casa de pobre (Mais barata)\n03:23 Praia da casa barata\n04:27 Casa classe m\u00e9dia (Mediana)\n11:20 Praia da casa m\u00e9dia\n14:06 Casa de rico (Mais cara)\n25:21 Praia da casa cara"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422933",
                "likeCount": "19951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KCMgxITgfmnkvZYF7-vjkTQG5hw",
            "id": "b7TybTSGHGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T21:32:55Z",
                "channelId": "UCVQA27rF-1I-10ArkI5xatQ",
                "title": "DECIS\u00c3O AO VIVO | ASA 2 X 2 CRB - 08/03/25 - FINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                "description": "Jogo ASA x CRB ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o ASA x CRB \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#ASAxCRB #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#ASAxCRB\n#CampeonatoAlagoano\n#ASA\n#JogoDoASA\n#JogoDoCRB\n#CRB\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7TybTSGHGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NN Play",
                "tags": [
                    "Nn Play",
                    "R\u00e1dio NN",
                    "Futebol NN Play",
                    "Futebol R\u00e1dio NN",
                    "Campeonato Alagoano",
                    "Campeonato Alagoano 2025",
                    "Alagoano 2025",
                    "Alagoano \u00e9 Massa",
                    "CRB",
                    "CRB Ao vivo",
                    "CRB com Imagem",
                    "Jogo do CRB",
                    "Arapiraca",
                    "Alagoas",
                    "ASA x CRB",
                    "ASA e CRB",
                    "Jogo do ASA e CRB",
                    "Assistir ASA e CRB",
                    "Transmiss\u00e3o ASA e CRB",
                    "Final do Alagoano",
                    "Final Campeonato Alagoano",
                    "Jogo da final do Alagoano",
                    "ASA e CRB com Imagem",
                    "ASA e CRB Ao vivo",
                    "ASA e CRB decis\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DECIS\u00c3O AO VIVO | ASA 2 X 2 CRB - 08/03/25 - FINAL | ALAGOANO 2025 | #LIVE",
                    "description": "Jogo ASA x CRB ao vivo: assista \u00e0 transmiss\u00e3o com imagem do NN Play.\n\nE N\u00c3O PERCA: Ap\u00f3s o jogo, tudo que rolou no jog\u00e3o ASA x CRB \"Resumo Final\". O p\u00f3s-jogo da R\u00e1dio NN e NN Play com an\u00e1lises e informa\u00e7\u00f5es!\n\n#ASAxCRB #CampeonatoAlagoano #NNPlay #NNPlaySports\n\n#ASAxCRB\n#CampeonatoAlagoano\n#ASA\n#JogoDoASA\n#JogoDoCRB\n#CRB\n#FutebolAoVivo\n\nNN Play: https://www.youtube.com/NNPlayOf\nNN Play Sports: https://www.youtube.com/NNPlaySportsOf\n\nWhatsApp da NN: (82) 99639-8389\n\nContato Comercial: (82) 99915-4459\nDepartamento Comercial: comercial@radionnfm.com.br\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/nnplayoficial\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/nnplayoficial\n\n#NNPlay\n#NNPlaySports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218868",
                "likeCount": "8615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZG2IWYRtYQKuswSZjPNRv39c3NA",
            "id": "xl2dSivRykA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T23:12:39Z",
                "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
                "title": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 08/03/2025",
                "description": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS| AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 08/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xl2dSivRykA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Brasil Central",
                "tags": [
                    "Campeonato Goiano",
                    "Futebol Goiano",
                    "Goi\u00e1s",
                    "Futebol",
                    "Atl\u00e9tico Goianiense",
                    "Goi\u00e1sEC",
                    "VilaNovaFC",
                    "Vila",
                    "VIIIIILAAAA",
                    "An\u00e1polisFC",
                    "Goian\u00e9siaEC",
                    "Ipor\u00e1EC",
                    "Aparecidense",
                    "CRACatalano",
                    "CRAC",
                    "MorrinhosFC",
                    "GoiatubaEC",
                    "Jataiense",
                    "Gr\u00eamioAn\u00e1polis",
                    "Goian\u00e3o Melhores Momentos",
                    "Goian\u00e3o Gols Da Rodada",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Goian\u00e3o Resumo Da Rodada",
                    "Goian\u00e3o gola\u00e7o",
                    "Goian\u00e3o defesa\u00e7a",
                    "Goian\u00e3o pol\u00eamica",
                    "Goian\u00e3o fair play",
                    "Goian\u00e3o Emo\u00e7\u00e3o",
                    "An\u00e1lise Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Memes",
                    "Palpite Goian\u00e3o",
                    "Debate Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Zoeira",
                    "Goian\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS | AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 08/03/2025",
                    "description": "ATL\u00c9TICO - GO X AN\u00c1POLIS| AO VIVO COM IMAGENS | GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 08/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). #goian\u00e3o   #transmiss\u00e3oaovivo  #brasilcentral  #futebol  #decis\u00e3o  #an\u00e1lise  #entrevistas  #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf #goianao2025 \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237180",
                "likeCount": "2944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TECwC6PfrbsgsuyhjdBboiKxHrI",
            "id": "gPED61dyTa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T20:00:31Z",
                "channelId": "UCJO_H1wW8zWTA1yHVy2s-Fw",
                "title": "VAMOS TER UM BEB\u00ca?",
                "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca:  @imBecaoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPED61dyTa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleberiano",
                "tags": [
                    "kleberiano",
                    "kleber",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "imbeca",
                    "rebeca",
                    "video engra\u00e7ado",
                    "kleber e rebeca",
                    "kleberiano e rebeca",
                    "kleberiano e imbeca",
                    "vlog",
                    "perguntas",
                    "respondendo",
                    "respondendo perguntas",
                    "100 perguntas",
                    "namorados",
                    "casal"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS TER UM BEB\u00ca?",
                    "description": "Canal de Games:  @KleberianoGames \nContato comercial: contatokleberiano@gmail.com\n\nCanal da Rebeca:  @imBecaoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219371",
                "likeCount": "26982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aGSihh6ua2CKTc0X1mZzAQ1YVEY",
            "id": "ByCSUhcWJMU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:08:25Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "The Last Of Us - Temporada 2 | Trailer Legendado Oficial | Max",
                "description": "Voc\u00ea n\u00e3o conseguir\u00e1 parar isso.\n\n#TheLastOfUs volta em 13 de abril na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByCSUhcWJMU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series",
                    "last of us",
                    "sxsw",
                    "pedro pascal",
                    "The Last Of us"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last Of Us - Temporada 2 | Trailer Legendado Oficial | Max",
                    "description": "Voc\u00ea n\u00e3o conseguir\u00e1 parar isso.\n\n#TheLastOfUs volta em 13 de abril na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45950",
                "likeCount": "3618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m9Rd33hn-vkYOVI7dE8B2DO9rJ0",
            "id": "4UsGY1n3yBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T07:20:21Z",
                "channelId": "UCNYfESiUiXuNSvRD4gqaWWg",
                "title": "RESSACA UFC: POATAN PERDE O T\u00cdTULO + RUFFY BRILHA + GUERRA NA REVANCHE E MAIS.",
                "description": "O CLUBE DE MEMBROS MAIS COMPLETO DO MMA POR APENAS R$ 2,99/M\u00caS!\n\nBENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS:\n\nLIVES PR\u00c9-EVENTO\nGRUPO DE WHATSAPP COM CONTE\u00daDO SEMANAL EXCLUSIVO\nDESCONTOS NA LOJA\nSORTEIO MENSAL DE CAMISAS\nACESSO A V\u00cdDEOS ANTECIPADAMENTE \n\nHYPA, CURTE, COMENTA E SE INSCREVA.\n\nToda SEMANA tem AN\u00c1LISE FAIXA PRETA (PR\u00c9-EVENTO) e RESSACA UFC (P\u00d3S-EVENTO)\n\nLINK DA MINHA LOJA - GBL: https://reserva.ink/ga...\u200b\n\nASSINE O UFC FIGHT PASS USANDO MEU LINK: \nhttps://ufc.ac/AndreAz...\u200b\n\nAqui voc\u00ea fica por dentro de TODOS os CARDS do UFC.\n\nSe inscreve a\u00ed, chama no LIKE e deixe seu coment\u00e1rio! Obrigado!\n\nContato comercial: andreazevedomma@gmail.com\n\nMe segue l\u00e1:\n  / andreazevedomma\n  / andreazevedomma  \n\n#UFCBR\u200b #UFC\u200b #MMA\u200b #GBL\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UsGY1n3yBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Galera Boa de Luta",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESSACA UFC: POATAN PERDE O T\u00cdTULO + RUFFY BRILHA + GUERRA NA REVANCHE E MAIS.",
                    "description": "O CLUBE DE MEMBROS MAIS COMPLETO DO MMA POR APENAS R$ 2,99/M\u00caS!\n\nBENEF\u00cdCIOS EXCLUSIVOS:\n\nLIVES PR\u00c9-EVENTO\nGRUPO DE WHATSAPP COM CONTE\u00daDO SEMANAL EXCLUSIVO\nDESCONTOS NA LOJA\nSORTEIO MENSAL DE CAMISAS\nACESSO A V\u00cdDEOS ANTECIPADAMENTE \n\nHYPA, CURTE, COMENTA E SE INSCREVA.\n\nToda SEMANA tem AN\u00c1LISE FAIXA PRETA (PR\u00c9-EVENTO) e RESSACA UFC (P\u00d3S-EVENTO)\n\nLINK DA MINHA LOJA - GBL: https://reserva.ink/ga...\u200b\n\nASSINE O UFC FIGHT PASS USANDO MEU LINK: \nhttps://ufc.ac/AndreAz...\u200b\n\nAqui voc\u00ea fica por dentro de TODOS os CARDS do UFC.\n\nSe inscreve a\u00ed, chama no LIKE e deixe seu coment\u00e1rio! Obrigado!\n\nContato comercial: andreazevedomma@gmail.com\n\nMe segue l\u00e1:\n  / andreazevedomma\n  / andreazevedomma  \n\n#UFCBR\u200b #UFC\u200b #MMA\u200b #GBL\u200b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44721",
                "likeCount": "4015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "szbQYENfSZChQ2dil0ZG4Fzk2EE",
            "id": "WioZb9Y_ABs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:00:29Z",
                "channelId": "UCrYrcFGGs_nke1MggS8Jvqg",
                "title": "1000 Players vs Titan Warden",
                "description": "ARE THEY COOKED???\nSUBSCRIBE!!!\n\nWanna be in a vid??\nJoin http://discord.gg/karlrecords for a chance to participate in my videos!!!\n\n----------------------------------------------------------------\nFollow me on all socials!\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/KarlJacobs_\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/karljacobs/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WioZb9Y_ABs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karl",
                "tags": [
                    "karl jacobs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1000 Players vs Titan Warden",
                    "description": "ARE THEY COOKED???\nSUBSCRIBE!!!\n\nWanna be in a vid??\nJoin http://discord.gg/karlrecords for a chance to participate in my videos!!!\n\n----------------------------------------------------------------\nFollow me on all socials!\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/KarlJacobs_\n\u2022 Instagram - https://www.instagram.com/karljacobs/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1658858",
                "likeCount": "32148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UdDlIPV4vvVNf6zZvjQ5oQZeIhA",
            "id": "w2UI-8gai8M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:01:25Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VIRAMOS INSETOS POR 24 HORAS *Sobrevivemos ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w2UI-8gai8M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIRAMOS INSETOS POR 24 HORAS *Sobrevivemos ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2206194",
                "likeCount": "38515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5fXjR_pENTjqQdKlfkCAU74a_l0",
            "id": "H67uuRUSkbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T23:38:36Z",
                "channelId": "UCSOLesZYm8-rDceVzValu8Q",
                "title": "Melhores momentos - Santa Catarina 1 (7)X(8) 1 Ava\u00ed - Catarinense Fort Atacadista 2025",
                "description": "#FCFTV #Catarinense2025 #FutebolFort2025 \nSemifinal - Jogo: 72 - 08/03/2025 - S\u00e1b / 17:45 - Est\u00e1dio: Alfredo Jo\u00e3o Krieck / Rio do Sul\n\nCatarinense Fort Atacadista 2025\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H67uuRUSkbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H67uuRUSkbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H67uuRUSkbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H67uuRUSkbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H67uuRUSkbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Federa\u00e7\u00e3o Catarinense de Futebol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Melhores momentos - Santa Catarina 1 (7)X(8) 1 Ava\u00ed - Catarinense Fort Atacadista 2025",
                    "description": "#FCFTV #Catarinense2025 #FutebolFort2025 \nSemifinal - Jogo: 72 - 08/03/2025 - S\u00e1b / 17:45 - Est\u00e1dio: Alfredo Jo\u00e3o Krieck / Rio do Sul\n\nCatarinense Fort Atacadista 2025\n\n#FCFTV\n#Catarinense2525\n#FutebolFort2025\n#AoVivoCatarinense\n#CampeonatoSC2025\n#FortNaTorcida\n#FutebolSC\n#FutebolEmSC2025\n#CraquesDeSC2025\n#Aqui\u00c9Catarinense\n#VemPraTransmiss\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39390",
                "likeCount": "519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Td3FnmTh_pMTsXFlSEWvAzK8AtA",
            "id": "5L2gY7VXdg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:56:27Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 4 X 0 AM\u00c9RICA-MG | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO MINEIRO 2025 | ge.globo",
                "description": "Atl\u00e9tico-MG goleia Am\u00e9rica-MG e fica perto do hexacampeonato. Com gols de Arana, Lyanco (2) e Rony, Galo domina rival no Mineir\u00e3o pelo jogo de ida da final do Mineiro\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/campeonato-mineiro/jogo/08-03-2025/atletico-mg-america-mg.ghtml\n\n#mineiro #AtleticoMG #futebol\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L2gY7VXdg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L2gY7VXdg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L2gY7VXdg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L2gY7VXdg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5L2gY7VXdg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "Mineiro",
                    "Galo",
                    "Coelho",
                    "Atl\u00e9tico-MG",
                    "Am\u00e9rica-MG"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 4 X 0 AM\u00c9RICA-MG | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO MINEIRO 2025 | ge.globo",
                    "description": "Atl\u00e9tico-MG goleia Am\u00e9rica-MG e fica perto do hexacampeonato. Com gols de Arana, Lyanco (2) e Rony, Galo domina rival no Mineir\u00e3o pelo jogo de ida da final do Mineiro\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/campeonato-mineiro/jogo/08-03-2025/atletico-mg-america-mg.ghtml\n\n#mineiro #AtleticoMG #futebol\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595588",
                "likeCount": "14720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DTaDqooq7yZUefjDR-seMuAIwoI",
            "id": "yvxq9LvzsHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:49:00Z",
                "channelId": "UCqifkpdmE1z3VhfQoJzwpJQ",
                "title": "\ud83e\udd8a\u26bd MELHORES MOMENTOS | Cruzeiro aplica goleada em jogo-treino diante do Boston City, na Toca 2",
                "description": "Veja os melhores momentos da super goleada de 12 x 0 do Cruzeiro pra cima do Boston City.\n\nTV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvxq9LvzsHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV CRUZEIRO | Cruzeiro Esporte Clube",
                "tags": [
                    "Cruzeiro",
                    "Futebol",
                    "Cabuloso",
                    "TV Cruzeiro",
                    "Cruzeiro Esporte Clube",
                    "celeste",
                    "cruzeiro oficial",
                    "cruzeirooficial",
                    "cruzeiro tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd8a\u26bd MELHORES MOMENTOS | Cruzeiro aplica goleada em jogo-treino diante do Boston City, na Toca 2",
                    "description": "Veja os melhores momentos da super goleada de 12 x 0 do Cruzeiro pra cima do Boston City.\n\nTV Cruzeiro! A Na\u00e7\u00e3o Azul se encontra aqui.\n\n\u2605 Imagens e edi\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Figueiredo ( TV CRUZEIRO )\n\n\u2605  SEJA S\u00d3CIO 5 ESTRELAS E APOIE O CRUZEIRO NESTA NOVA FASE:\nhttp://www.socio5estrelas.com.br\u200b\u200b\n\n================================\n\nSIGA O CRUZEIRO NAS REDES SOCIAIS: \n\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Cruzeiro\n\u2022 Facebook: https://pt-br.facebook.com/cruzeirooficial/\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/cruzeiro/\n\u2022 Youtube: https://www.youtube.com/@cruzeiro\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@cruzeiro\n\u2022 Linkedin: https://br.linkedin.com/company/cruzeiro-esporte-clube\n\n#betfair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175350",
                "likeCount": "10804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzvENj7sfJgqQGYQgDENLb99C_s",
            "id": "ZzorNoLV-r4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T06:34:08Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Entrevista de Oct\u00f3gono com Alex \"Poatan\" Pereira | UFC 313",
                "description": "O brasileiro Alex \"Poatan\" Pereira fala no Oct\u00f3gono ap\u00f3s a derrota para Magomed Ankalaev no #UFC313.\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzorNoLV-r4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzorNoLV-r4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzorNoLV-r4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzorNoLV-r4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzorNoLV-r4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "alex poatan",
                    "ufc 313",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista de Oct\u00f3gono com Alex \"Poatan\" Pereira | UFC 313",
                    "description": "O brasileiro Alex \"Poatan\" Pereira fala no Oct\u00f3gono ap\u00f3s a derrota para Magomed Ankalaev no #UFC313.\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390636",
                "likeCount": "6617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tr30LIlo3NlxOsxQ9XWw5O30E8w",
            "id": "QwCwBJCysD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T22:58:35Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "GR\u00caMIO 0 X 2 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO GA\u00daCHO 2025 | sportv",
                "description": "O Inter saiu na frente na final do Campeonato Ga\u00facho. Com dois gols ainda no primeiro tempo, Carbonero e Alan Patrick garantiram a vit\u00f3ria do Colorado contra o Gr\u00eamio fora de casa.\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk_______________________________________________________  \n\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwCwBJCysD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwCwBJCysD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwCwBJCysD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwCwBJCysD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QwCwBJCysD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "gr\u00eamio",
                    "ga\u00facho",
                    "gr\u00eamio x juventude",
                    "gols do gr\u00eamio",
                    "Campeonato ga\u00facho",
                    "campeonato ga\u00facho 2025",
                    "gauch\u00e3o",
                    "times ga\u00facho",
                    "futebol ga\u00facho",
                    "rio grande do sul",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "internacional",
                    "campeonato ga\u00facho",
                    "alan patrick",
                    "final",
                    "final do campeonato ga\u00facho",
                    "grenal",
                    "GRENAL",
                    "GreNal",
                    "cl\u00e1ssico",
                    "fora de casa",
                    "primeiro jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO 0 X 2 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO GA\u00daCHO 2025 | sportv",
                    "description": "O Inter saiu na frente na final do Campeonato Ga\u00facho. Com dois gols ainda no primeiro tempo, Carbonero e Alan Patrick garantiram a vit\u00f3ria do Colorado contra o Gr\u00eamio fora de casa.\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk_______________________________________________________  \n\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530824",
                "likeCount": "15406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gWr_kQnATmX9RWcec-oRjZqs74k",
            "id": "9Z5YW9_gXp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:00:07Z",
                "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
                "title": "Luan Santana - VIOL\u00c3O (Ao Vivo na Lua)",
                "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nVIOL\u00c3O\n\nFiquei sabendo que t\u00e1 esperando um beb\u00ea\nSempre foi seu sonho eu lembro\nFico t\u00e3o feliz por voc\u00ea\nSabe, de vez em quando ainda vejo suas fotos\nMudou eu sei\nMas tem o mesmo olhar que tinha aos 16\nS\u00f3 queria saber, voc\u00ea sente o qu\u00ea\nQuando ouve a minha voz no r\u00e1dio ou na TV?\nEnt\u00e3o me tira uma d\u00favida\nEu sei que a saudade de n\u00f3s dois j\u00e1 n\u00e3o machuca\nMas o que voc\u00ea vai dizer\nQuando o seu filho aprender viol\u00e3o com as minhas m\u00fasicas?\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores: Rapha Lucas / Bruno Caliman\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5YW9_gXp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5YW9_gXp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5YW9_gXp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5YW9_gXp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5YW9_gXp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Te Esperando",
                    "Meteoro da Paix\u00e3o",
                    "Te Vivo",
                    "Luan Santana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Luan Santana - VIOL\u00c3O (Ao Vivo na Lua)",
                    "description": "Luan \"Ao Vivo na Lua\":\nGravado no dia 17 de Julho de 2024 no Centro de Treinamento Laudo Natel, Cotia - SP\n-\nVIOL\u00c3O\n\nFiquei sabendo que t\u00e1 esperando um beb\u00ea\nSempre foi seu sonho eu lembro\nFico t\u00e3o feliz por voc\u00ea\nSabe, de vez em quando ainda vejo suas fotos\nMudou eu sei\nMas tem o mesmo olhar que tinha aos 16\nS\u00f3 queria saber, voc\u00ea sente o qu\u00ea\nQuando ouve a minha voz no r\u00e1dio ou na TV?\nEnt\u00e3o me tira uma d\u00favida\nEu sei que a saudade de n\u00f3s dois j\u00e1 n\u00e3o machuca\nMas o que voc\u00ea vai dizer\nQuando o seu filho aprender viol\u00e3o com as minhas m\u00fasicas?\n\n-\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Luan Santana\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lucas Santos\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Douglas Aguillar e Fran Landhin \nCompositores: Rapha Lucas / Bruno Caliman\n\nProdu\u00e7\u00e3o do DVD\nDire\u00e7\u00e3o Geral de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Thiago Modesto Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva, Log\u00edstica e Backstage: Dona Daia\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica: Jo\u00e3o Al\u00edpio \n\nBanda\nTeclados: Paulinho PEXE\nBateria: Diego Jean Vicente\nSanfona: Gustavo Meyer\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nBaixo: Tiago Moraes\nGuitarra: Lucas Santos\nGuitarra: Luan Murilho\nGuitar Still: Paulinho Perin (Participa\u00e7\u00e3o)\n\nLS Music\nDiretor Geral: Amarildo Santana\nDiretora Comercial: Bruna Santana \nGerente Financeiro: Valdir Parpinelli\nGerente Comercial: S\u00e9rgio Bianchini\nDiretor de Marketing: Junior Reis\nDiretor de Marketing: Yan Lassance\nAnalista de Marketing: Matheus Pequeno\nDiretor de Cria\u00e7\u00e3o: Luan Pedro\nDesigner: Luan Mota\nCentral de F\u00e3s: Leonardo Andrade\nCentral de F\u00e3s: Adrielly Alencar\nAssistente Comercial: Su\u00e9lly Santos\nAssessoria de Imprensa: Arleyde Caldi\nCoordena\u00e7\u00e3o de R\u00e1dios: Rener\nPr\u00e9-Produ\u00e7\u00e3o: Dona Daia\nHead de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Modesto Gomes\nAtendimento LUAN Store: Alexsandra Rodrigues\nMascote: Bartolomeu\n\nFigurino\nFigurino: Marizete Santana\nCabelo e Maquiagem: Tony Siqueira\n\nEquipe Produ\u00e7\u00e3o e T\u00e9cnica - Show\nProdutor Geral: Weverton Santana (Tonzeti)\nT\u00e9cnico de P.A.: Zaka Rosa\nT\u00e9cnico de Monitor: Jos\u00e9 Augusto Fagundes\nRoadie: Alexsander Matos\nRoadie: Rodrigo Alves de Souza\nRoadie: Carlos Nascimentos\nRoadie: Will Lucatto\nCamareiro: Claudio Alves\nSeguran\u00e7as: Wellington Santoro e Edgar Duarte\nFilmmaker: Gabriel Porangaba / Jon Ricciardo Costa\nAssessor: Labaki \nPersonal: Guto Oguido\n\nProjeto e Cenografia:\nCen\u00f3grafo: Z\u00e9 Carratu\nArquiteto: Dhiego Bueno\nConfec\u00e7\u00e3o de Cen\u00e1rio: Boa Imagem Cenografia\n\nEquipe T\u00e9cnica DVD\nGravado por:  Est\u00fadio Epha\nEngenheiros de Sistema: Gleison Back e Luiz Carlos Macedo Abreu\nEngenheiro de Grava\u00e7\u00e3o: Marcelo Freitas\nAssistentes de Grava\u00e7\u00e3o: Bruno de Ara\u00fajo e Silvio Fernando\nMixado e Masterizado por: Leandro Gon\u00e7alves\nT\u00e9cnico de RF: Lucas Gondim\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Carlinhos Nogueira e Arnaldo Mesquita \nLight Designer: Carlinhos Nogueira\nProgramador: Ygor Claudino\nConte\u00fado: Chroma Garden\nProjetores: On Proje\u00e7\u00f5es\nEquipe de Capta\u00e7\u00e3o: MARC Films\nMovimentos: Megatroper\nDrones: Coptercam\nEstrutura: Spada M\u00eddia\n\nAutora\u00e7\u00e3o DVD\nCoordena\u00e7\u00e3o e Supervis\u00e3o: Dona Daia\n\nFot\u00f3grafos: \nGisele Reis \nCaio Mayer \nAlisson Demetrio\n\nAgradecimentos: \nA Deus, minha fam\u00edlia, os meus f\u00e3s, amigos, compositores e parceiros:\nSony Music\nStanley\nOakberry\nM\u00e1rcia Avelino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267537",
                "likeCount": "13091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EaPEFgdAuOLgkRHy8ypYFQio-eo",
            "id": "BiY1MEkCkr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "MEU AMIGO SOFREU UM GRAVE ACIDENTE!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiY1MEkCkr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU AMIGO SOFREU UM GRAVE ACIDENTE!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1554263",
                "likeCount": "33680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HGo1ZmJ_Yfh-N_K59VdgXXN7ORI",
            "id": "-GBwcy5TnKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T17:26:43Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "SOUTHAMPTON d\u00e1 \u2018susto\u2019, mas SALAH DECIDE no segundo tempo, e LIVERPOOL vence de virada",
                "description": "O Liverpool at\u00e9 levou um susto, mas segue mais l\u00edder do que nunca na Premier League. Neste s\u00e1bado (8), no confronto do primeiro colocado contra o lanterna, a equipe vermelha foi para o intervalo perdendo para o Southampton, mas conseguiu a virada e venceu por 3 a 1 em Anfield.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #southampton #recap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GBwcy5TnKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GBwcy5TnKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GBwcy5TnKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GBwcy5TnKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GBwcy5TnKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Liverpool",
                    "Reds",
                    "Southampton",
                    "Saints",
                    "Liverpool x Southampton",
                    "Liverpool vs Southampton",
                    "Futebol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol agora",
                    "Futebol na ESPN",
                    "Premier League",
                    "Premier League ao vivo",
                    "Premier League agora",
                    "Premier League na ESPN",
                    "Inglaterra",
                    "Campeonato Ingl\u00eas",
                    "Ingl\u00eas",
                    "highlight",
                    "HL",
                    "ESPN",
                    "ESPN Brasil",
                    "Star+",
                    "Disney+",
                    "Recap",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gol",
                    "Gols",
                    "Gols do dia",
                    "Gols de hoje",
                    "Salah",
                    "Alisson",
                    "Darwin N\u00fanez",
                    "MM"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOUTHAMPTON d\u00e1 \u2018susto\u2019, mas SALAH DECIDE no segundo tempo, e LIVERPOOL vence de virada",
                    "description": "O Liverpool at\u00e9 levou um susto, mas segue mais l\u00edder do que nunca na Premier League. Neste s\u00e1bado (8), no confronto do primeiro colocado contra o lanterna, a equipe vermelha foi para o intervalo perdendo para o Southampton, mas conseguiu a virada e venceu por 3 a 1 em Anfield.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#premierleaguenaespn #liverpool #southampton #recap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "662075",
                "likeCount": "25847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCEsHkZwjCWSsbESo4SMYZv2eQk",
            "id": "nu6TjkEoO_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T21:00:44Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "TENTARAM TOMAR MINHA CA\u0302MERA EM CABO VERDE \ud83c\udde8\ud83c\uddfb",
                "description": "A Ilha de Santiago, localizada em Cabo Verde, \u00e9 a maior e mais populosa do arquip\u00e9lago. Sua capital, Praia, \u00e9 tamb\u00e9m a capital do pa\u00eds. A ilha possui uma rica hist\u00f3ria, sendo a primeira a ser colonizada pelos portugueses no s\u00e9culo XV. \nAssim como o Brasil, Cabo Verde tamb\u00e9m celebra o carnaval. Principalmente nas ilhas de Santiago e Sao Vicente\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nu6TjkEoO_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Praia"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENTARAM TOMAR MINHA CA\u0302MERA EM CABO VERDE \ud83c\udde8\ud83c\uddfb",
                    "description": "A Ilha de Santiago, localizada em Cabo Verde, \u00e9 a maior e mais populosa do arquip\u00e9lago. Sua capital, Praia, \u00e9 tamb\u00e9m a capital do pa\u00eds. A ilha possui uma rica hist\u00f3ria, sendo a primeira a ser colonizada pelos portugueses no s\u00e9culo XV. \nAssim como o Brasil, Cabo Verde tamb\u00e9m celebra o carnaval. Principalmente nas ilhas de Santiago e Sao Vicente\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013328",
                "likeCount": "74581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U1TI8gdEq8Kqv3JmUEEaVjSZC5g",
            "id": "VLO31FB3im0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T12:30:29Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CRIEI UMA M\u00c1QUINA DE GUERRA NO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLO31FB3im0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA M\u00c1QUINA DE GUERRA NO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659935",
                "likeCount": "20209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WlWs5NELn4XPgf5-j-n__JTN814",
            "id": "SrPN_eK8RKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-09T08:53:12Z",
                "channelId": "UC07Kxew-cMIaykMOkzqHtBQ",
                "title": "Lady Gaga - Killah (Saturday Night Live/2025)",
                "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrPN_eK8RKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LadyGagaVEVO",
                "tags": [
                    "lady gaga mayhem",
                    "lady gaga snl",
                    "lady gaga live",
                    "abracadabra",
                    "die with smile",
                    "killah",
                    "lady gaga gesaffelstein",
                    "lady gaga Bruno mars",
                    "gaga snl",
                    "gaga mayhem"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - Killah (Saturday Night Live/2025)",
                    "description": "MAYHEM OUT NOW\nhttp://ladygaga.com\n\nFollow Lady Gaga:\nFacebook: https://www.facebook.com/ladygaga\nInstagram: https://www.instagram.com/ladygaga\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ladygaga\nTwitter: https://twitter.com/ladygaga\nYouTube: https://www.youtube.com/ladygaga\nWebsite: https://www.ladygaga.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613368",
                "likeCount": "49178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZawvnCGqIBKkx82ymTV3Wq_3fc",
            "id": "GmVVuHPQ3Ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T13:00:30Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Minhoca dentro do Circulo!",
                "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GmVVuHPQ3Ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Minhoca dentro do Circulo!",
                    "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "856431",
                "likeCount": "17331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MyLC7-N78LYmcwgqVpUwFg3Axko",
            "id": "JSFG-IE8n_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T05:00:06Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JSFG-IE8n_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "who wanna rock with JENNIE",
                    "JENNIE new album",
                    "Ruby Album",
                    "JENNIE",
                    "K-Pop",
                    "like JENNIE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201clike JENNIE\u201d from the album \u2018Ruby\u2019 out now: https://jennie.lnk.to/ruby\n\nDirected by HANBAGO (HAN GYEOL LEE)\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\n#JENNIE #Ruby #likeJENNIE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17483585",
                "likeCount": "1567865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ci-Jsv2IIMzavxkvzOtbiEVEMSk",
            "id": "TtNYgI_S_iI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T18:09:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: RENNES X PSG | RODADA 25 | LIGUE 1 2024/25",
                "description": "Assista ao duelo entre Paris Saint-Germain x Lille, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 24\u00aa rodada da Ligue 1 24/25, aqui no YouTube!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com: Gon\u00e7alo Luiz na narra\u00e7\u00e3o, Rafa Oliveira e Luis Fernando Filho nos coment\u00e1rios!\n\n#Ligue1NaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtNYgI_S_iI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtNYgI_S_iI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtNYgI_S_iI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TtNYgI_S_iI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "Olimp\u00edadas",
                    "jogos ol\u00edmpicos",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "psg",
                    "paris saint germain",
                    "ligue 1",
                    "campeonato frances",
                    "ligue 1 ao vivo",
                    "cazetv psg",
                    "casimiro psg",
                    "cazetv ligue 1",
                    "assistir ligue 1",
                    "casimiro ligue 1",
                    "jogo psg",
                    "paris",
                    "psg ao vivo",
                    "assistir psg",
                    "psg cazetv",
                    "paris cazetv",
                    "paris ao vivo",
                    "psg rennes",
                    "paris rennes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: RENNES X PSG | RODADA 25 | LIGUE 1 2024/25",
                    "description": "Assista ao duelo entre Paris Saint-Germain x Lille, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 24\u00aa rodada da Ligue 1 24/25, aqui no YouTube!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com: Gon\u00e7alo Luiz na narra\u00e7\u00e3o, Rafa Oliveira e Luis Fernando Filho nos coment\u00e1rios!\n\n#Ligue1NaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630153",
                "likeCount": "11457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QwwXZplrjfEJOP8j5cbz0Cdiff4",
            "id": "Lzgo7qfNf7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T22:00:26Z",
                "channelId": "UCh4_RJFabkOpV8GqhCDjOwg",
                "title": "AGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE",
                "description": "pix do milhao https://www.pixdomilhao.com/?pdv_code=a6872e\n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lzgo7qfNf7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "REI DO DANONE",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "canal do veio",
                    "veio do bigode branco",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o",
                    "rei do danone",
                    "didinho",
                    "fala fina",
                    "kombi nova"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE",
                    "description": "pix do milhao https://www.pixdomilhao.com/?pdv_code=a6872e\n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE \n\nAGORA SIM SAIU A KOMBI NOVA DO REI DO DANONE \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb | REI DO DANONE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132243",
                "likeCount": "18000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mG_GKhOvEIyoUZrWn5lS8GfX07o",
            "id": "NwahZLZ9RJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:00:07Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "Lauana Prado - Kamasutra (Transcende Ao Vivo no Ibirapuera)",
                "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #Kamasutra\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nKamasutra \n\nDeitar, deitei \nPegar, peguei \nMas comparei com voc\u00ea \nPerderam \u2018fei\u2019 e at\u00e9 parei de procurar \n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwahZLZ9RJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lauana Prado - Kamasutra (Transcende Ao Vivo no Ibirapuera)",
                    "description": "#LauanaPrado #Transcende #LauanaPradoTranscende #Kamasutra\n\nClique e ou\u00e7a: \n\nSIGA LAUANA PRADO: \nhttps://www.lauanaprado.com.br\nhttps://www.facebook.com/LauanaPrado/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado/\nhttps://twitter.com/lauanaprado\n\nKamasutra \n\nDeitar, deitei \nPegar, peguei \nMas comparei com voc\u00ea \nPerderam \u2018fei\u2019 e at\u00e9 parei de procurar \n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nTodo amor \u00e9 meia boca \nNem ando tirando a roupa \nDeu pregui\u00e7a de sair \nTodo beijo \u00e9 \u2018normalzin\u2019 \nPorque c\u00ea fez gostoso assim? \nS\u00f3 pra te fidelizar em mim\u2026 \n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\nEu t\u00f4 s\u00f3 a saudade sua \nDo carro na rua \nDo banco deitado e as posi\u00e7\u00e3o de kamasutra \nS\u00f3 a luz da lua \nDos pux\u00e3o na nuca \nDe fazer desenha na sua pele com a minha unha \nDepois da sua transa, as transa de rua virou qualquer uma\n\n\nUniversal Music\nPresidente: Paulo Lima\nDiretora de A&R: Juliana Pontes\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nAnalista de A&R: Maria Almeida e Fernando Lauria\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nMarketing GTS: Thais Mendes\nSupervisor Audiovisual: Igor Alarcon\nCoordenadora Audiovisual: Fernanda Mesa\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Klaser e Gabriel Sell\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\nProdu\u00e7\u00e3o e Arranjos: Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Catatau\nProdutora: Unic Film\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nViol\u00f5es: Jonathas Xavier da Silva\nViol\u00f5es: Marcos Ant\u00f4nio da Silva Borges\nSanfona: Gustavo Meyer da Silva\nBeteria: Diego Jean Vicente\nPercuss\u00e3o: Alessandro Vieira Machado\nBaixo: Jasiel Xavier da Silva\nDire\u00e7\u00e3o de Palco: Rafael de Moura Buci\nProdu\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica:  Renato Riva\nEngenheiro de \u00c1udio: Renato Riva\nRoadie: Carlos Jos\u00e9 Nacimento\nRoadie: Daniel Gon\u00e7alves Ferreira\nRoadie: Bruno Dhi Genaro\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: David Alexandre de Oliveira\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato e Cec\u00edlia Seg\u00f3via\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Fernanda Cardoso\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Leo Silva e Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Loyce Policastro\nDigital: Karoline Rodrigues e Millena Marchon\nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Alisson Dem\u00e9trio e JP Martinz\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Gabriel Sell em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\nAgradecimentos\nSuper Bock, Nativa FM, Engov, Ag\u00eancia T e Groupe 360, Sympla, LPL."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568149",
                "likeCount": "6396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dyqBzpEPi4xbC61LgFFTgkm9s0Y",
            "id": "oWZv5an8u4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:18Z",
                "channelId": "UCTa_X-4mmje4Tk0lig9t4Mw",
                "title": "Manu Bahtid\u00e3o, @leofogueteofc - Eu Vou Te Deixar Ir (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Eu Vou Te Deixar Ir\" de Manu Bahtid\u00e3o e @leofogueteofc !\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/euvoutedeixair\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal // https://www.instagram.com/manuoficial // https://tiktok.com/@manuoficial // https://twitter.com/eumanuoficial\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nEu Vou Te Deixar Ir\nCompositores: Leo Souzza, Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, Thalysson Lima\n\nPrimeiramente desculpa\nPor ter te envolvido no meio de toda essa bagun\u00e7a\nAchei que tava pronta pra amar de novo\nMas como que eu levo amor pra frente com o p\u00e9 atr\u00e1s \nDepois que algu\u00e9m deixou meu cora\u00e7\u00e3o em cacos \nTodo mundo que mexe acaba machucado \nTomei uma decis\u00e3o pra evitar o estrago \nC\u00ea vai achar que \u00e9 maldade mas \u00e9 s\u00f3 cuidado \nEu vou te deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\nEu vou te deixar ir te amando\nN\u00e3o \u00e9 porque algu\u00e9m me fez chorar que eu quero te ver chorando\nEu vou ter deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\n\n#ManuBahtidao #EuVouTeDeixarIr #LeoFoguete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWZv5an8u4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Bahtid\u00e3o",
                "tags": [
                    "manu batid\u00e3o",
                    "destino manu bahtid\u00e3o",
                    "destino",
                    "manu batid\u00e3o 2024",
                    "manu batid\u00e3o 2025",
                    "manu batid\u00e3o destino",
                    "manu bahtid\u00e3o",
                    "manu",
                    "manu batidao",
                    "manu destino",
                    "manu bahtid\u00e3o destino",
                    "batid\u00e3o",
                    "destino manu batid\u00e3o",
                    "torre eiffel",
                    "universo manu batid\u00e3o",
                    "simone mendes",
                    "manu batid\u00e3o universo",
                    "daqui pra sempre",
                    "universo",
                    "musicas",
                    "leo foguete",
                    "musicas leo foguete",
                    "ultima noite leo foguete"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manu Bahtid\u00e3o, @leofogueteofc - Eu Vou Te Deixar Ir (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Confira agora o video oficial da m\u00fasica \"Eu Vou Te Deixar Ir\" de Manu Bahtid\u00e3o e @leofogueteofc !\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas: https://onerpm.link/euvoutedeixair\n\nAcompanhe Manu Bahtid\u00e3o nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/contatomanureal // https://www.instagram.com/manuoficial // https://tiktok.com/@manuoficial // https://twitter.com/eumanuoficial\n\n\u25b6Contrate os Shows de Manu Bahtid\u00e3o: (62) 9 8101-6755\n\nEu Vou Te Deixar Ir\nCompositores: Leo Souzza, Manu Bahtid\u00e3o, Ricardus Jr, Thalysson Lima\n\nPrimeiramente desculpa\nPor ter te envolvido no meio de toda essa bagun\u00e7a\nAchei que tava pronta pra amar de novo\nMas como que eu levo amor pra frente com o p\u00e9 atr\u00e1s \nDepois que algu\u00e9m deixou meu cora\u00e7\u00e3o em cacos \nTodo mundo que mexe acaba machucado \nTomei uma decis\u00e3o pra evitar o estrago \nC\u00ea vai achar que \u00e9 maldade mas \u00e9 s\u00f3 cuidado \nEu vou te deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\nEu vou te deixar ir te amando\nN\u00e3o \u00e9 porque algu\u00e9m me fez chorar que eu quero te ver chorando\nEu vou ter deixar ir te amando\nPorque eu sei que uma pessoa machucada acaba machucando\n\n#ManuBahtidao #EuVouTeDeixarIr #LeoFoguete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1769753",
                "likeCount": "8739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mtk0cRAGKUVNjwiVe_pe15vQ1Pw",
            "id": "kW1e8NtdW90",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T04:59:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kW1e8NtdW90/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Sweet Dreams (feat. Miguel)\u2019\n\ud83c\udfa7 Listen now: https://jhope.lnk.to/SweetDreams\n\nCredits:\nDirector: Jihoon Shin (SOMEOFUZ)\n\nCreative Studio AEDIASTUDIO\nCreative Director: AWKPAK\n\nAssistant Director: Minyoung Jeon, Minjoo Kim, Sunbin Kim\n\nProducer: Jungik Jang\nLine Producer: Minjoo Kim\n\nVideo Visual Director: Yeeun Yim\nExecutive Producer: SPEARMAN30\n\nDirector Of Photography: Shin Jam (Scene Jam)\n1st:Jun Kim\n2nd: Insu Kim\n3rd: Cheolmin Shin, Yujin Ji\nDIT: Sungmin Hong\n\nGaffer: Byungju Park (B.THINK_LIGHT)\n\nLighting Crew: Jongwon Jeon, Woohyeong Jeong, Youngjae Kim, Jeongseo Kim, Jeongpyo Ham, Kyungman Lee\n\nProduction Designer: Boram Jung (RAMI)\nArt Team: Shoe Moon, Jiwon Kim, Hongyee Kim\nSet Dresser: Youn Jang, Hyunjoon Shim, Namgyu Kim, Jongmin Kang\n\nJIMMYJIB Operator: Youngjung Kim\n1st: Hyunin Kim\n2nd: Hon Choi\n3rd: Euntaek Bae\n\nKey Grip: Sangjun Lee\nBest Boy: Junhee Lee\nGrip: Ganghee Choi, Seunghyeon Yoon\n\nCast Stylist: Underripeavocado, Wooving\nStyle Assistant: Heerim Han, Yechan Lee, Taeyeon Park, Chaeyoung Lee, Inye Chun\n\nCast Hair Make-Up: Gyuri Choi\nH/M Assistant: Kyoungeun Kim, Jiyun Koo\n\nConti Writer: Eunku Kang\nSFX: Daehun Park\nEdit: Jihoon Shin\n\nVisual Effect: AEFX\nVFX Supervisor: Youngwoong Kim, Jiho Jeon\nVFX PD: Seunghyuk Han\n3D VFX: Suhwan Lee, Onew Kim, Jiho Jeon, Youngwoong Kim\n2D VFX: Youngwoong Kim, Jumin Park\n\nRotoscoping: HBVFX\nMatchmove: MMHUB\n\nVFX: Chanhyung Chun\n2D Key & Rotoscoping: Chaeyeong Im\nMatchmove: Joonsun Park\n\nAI Artist: Kangneko, Ypnida (Neither.I)\n2D: The Last VFX (TLV STUDIO)\n\nChief Executive Officer: Sun Uk Yang\nVFX Producer: Pham Thi Thuy Duong\n\nProject Manager: Nguyen Quang Vinh\nMatchmove: Dao Minh Son, Phan Nhat Tan\n\nComp Leads: Nguyen Thanh Quang\nPre-Comp Leads: Nguyen Bao Duy, Tran Thi Thanh Huyen\nPre-Comp Artists: Le Cong Danh \nComp Artists: Nguyen Luu Hai Lam, Tran Chi Thanh, Nguyen Bat Dung, Nguyen Quoc Lam\nIT Department: Hoang Quynh\n\n2D Cleaning: Bleunoia VFX\n\nColorist: Changbeen Yu (THEPOSTLAB)\nDI Assistant: Yereum Yang, Seowoo Kang\n\nSound Design: Hanseom Park (BERMUDA)\nSound Assistant: Sangdo Kim\n\nProduction Assistant: Yongwoo Jeon, Jeongwon Seo, Kisu Hong, Minyi Jang, Choihyun Lee, Dohoon Lee, Gwangho Oh, Daeyeong Son\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_SweetDreams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6583133",
                "likeCount": "1128342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ScYu2syURC_sX3zMH2ul2lgH2hg",
            "id": "clLsm7cAx5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:18:20Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o e Xand Avi\u00e3o - O Rei das Vaquejadas/N\u00e3o Sou Vaqueiro/\u00c9oBoi, o Cavalo e o Vaqueiro/...",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: O Rei das Vaquejadas - N\u00e3o Sou Vaqueiro - \u00c9 o Boi, o Cavalo e o Vaqueiro - Cavaleiro Alado\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/clLsm7cAx5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "2024",
                    "Gusttavo",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Mentira Estampada",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Laranjinha",
                    "Bipolar",
                    "Tu xera",
                    "Tu cheira",
                    "Limpinha",
                    "Raspadinha",
                    "Cheirosinha",
                    "Tu xeira",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Cavalo Lampia\u0303o",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada",
                    "Rei",
                    "N\u00e3o Sou Vaqueiro",
                    "Boi",
                    "Cavalo",
                    "Vaqueiro",
                    "Cavaleiro Alado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o e Xand Avi\u00e3o - O Rei das Vaquejadas/N\u00e3o Sou Vaqueiro/\u00c9oBoi, o Cavalo e o Vaqueiro/...",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: O Rei das Vaquejadas - N\u00e3o Sou Vaqueiro - \u00c9 o Boi, o Cavalo e o Vaqueiro - Cavaleiro Alado\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985046",
                "likeCount": "23515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wQ23aQDbFjQXkDkWrDfuA3MTFF8",
            "id": "zNyY4oXy-1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T21:15:02Z",
                "channelId": "UCYaXDzcU0kA1FNC9YeQZKtQ",
                "title": "Eu S\u00f3 Posso Escolher a Pior Habilidade no Blue Lock Rivals",
                "description": "Eu S\u00f3 Posso Escolher a Pior Habilidade no Blue Lock Rivals\n\n944.998 Inscritos \u2764 \nGrupo do Whatsapp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaBLQXK4o7qDpmaFZe1S\n\nLojinha do PlaggXzin \ud83d\ude01\nhttps://www.roblox.com/groups/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/g9nTG2nEkr\n#roblox #PlaggXzin #bluelock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNyY4oXy-1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNyY4oXy-1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNyY4oXy-1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNyY4oXy-1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zNyY4oXy-1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlaggXzin",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Eu S\u00f3 Posso Escolher a Pior Habilidade no Blue Lock Rivals",
                    "description": "Eu S\u00f3 Posso Escolher a Pior Habilidade no Blue Lock Rivals\n\n944.998 Inscritos \u2764 \nGrupo do Whatsapp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaBLQXK4o7qDpmaFZe1S\n\nLojinha do PlaggXzin \ud83d\ude01\nhttps://www.roblox.com/groups/16952289/Tripula-o-do-PlaggXz\n\nDiscord\nhttps://discord.gg/g9nTG2nEkr\n#roblox #PlaggXzin #bluelock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109476",
                "likeCount": "2519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Nv6yGUUjMI4KBNN4M9SRT0oJe0",
            "id": "SxoJOUjEk0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T16:37:33Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BAYERN DE MUNIQUE X BOCHUM | RODADA 25 | BUNDESLIGA 2024-2025",
                "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BUNDESLIGA! Assista ao duelo entre Bayern de Munique x Bochum, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 25\u00aa rodada da Bundesliga 24/25, aqui no YouTube!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Marcelo Hazan na narra\u00e7\u00e3o e Ralf Itzel nos coment\u00e1rios!\n\nAssista a dois jogos por rodada da Bundesliga temporada 2024/25 na tela da Caz\u00e9TV, AO VIVO, DE GRA\u00c7A E COM IMAGENS. #BundesligaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxoJOUjEk0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxoJOUjEk0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxoJOUjEk0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SxoJOUjEk0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Casimiro",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Futebol Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "casetv",
                    "Bundesliga",
                    "Assistir Bundesliga",
                    "Campeonato alem\u00e3o",
                    "Campeonato alem\u00e3o ao vivo",
                    "cazetv bundelisga",
                    "cazetv bundesliga",
                    "cazetv campeonato alemao",
                    "bundesliga ao vivo",
                    "campeonato alemao ao vivo",
                    "jogo bayern",
                    "jogo bayer",
                    "baier",
                    "bayern ao vivo",
                    "assistir bayerm",
                    "bayer ao vivo",
                    "bayer frankfurt",
                    "bayern bochum",
                    "munchem",
                    "munique"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BAYERN DE MUNIQUE X BOCHUM | RODADA 25 | BUNDESLIGA 2024-2025",
                    "description": "HOJE \u00c9 DIA DE BUNDESLIGA! Assista ao duelo entre Bayern de Munique x Bochum, AO VIVO E COM IMAGENS, pela 25\u00aa rodada da Bundesliga 24/25, aqui no YouTube!\n\nE para esse joga\u00e7o a equipe da Caz\u00e9TV vem escalada com Marcelo Hazan na narra\u00e7\u00e3o e Ralf Itzel nos coment\u00e1rios!\n\nAssista a dois jogos por rodada da Bundesliga temporada 2024/25 na tela da Caz\u00e9TV, AO VIVO, DE GRA\u00c7A E COM IMAGENS. #BundesligaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "796695",
                "likeCount": "17859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "th4Rx-XgHT3gqUR2fMHcugs05M0",
            "id": "EVKYAAES6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:41Z",
                "channelId": "UCEOVI4AmQE01FDKNFunkV2w",
                "title": "Um Filme Minecraft l Trailer Final Dublado",
                "description": "Prepare-se para a maior aventura j\u00e1 constru\u00edda. \u26cf\ufe0f #UmFilmeMinecraft 3 de abril - somente nos cinemas.\nPr\u00e9-venda a partir de 13 de mar\u00e7o. Assista ao trailer dublado.\n\nUm Filme Minecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos.  \nO filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d); Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar; Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d); e Jennifer Coolidge.\n\nBem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea em suas artes e habilidades, como tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos em seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, atrav\u00e9s de um misterioso portal, para Overworld: um bizarro e c\u00fabico pa\u00eds das maravilhas onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. Para voltar para casa, eles v\u00e3o ter que saber tudo deste mundo (al\u00e9m de proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) ao embarcar em uma miss\u00e3o m\u00e1gica na companhia de um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, o quinteto ser\u00e1 desafiado a ousar e se reconectar com as qualidades \u00fanicas que os fazem, cada um deles, extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real. \n\nJared Hess (\u201cNinety-Five Senses\u201d, \u201cNacho Libre: Tudo pela Crian\u00e7as\u201d), indicado ao Oscar, dirigiu Um Filme Minecraft a partir de um roteiro de Chris Bowman & Hubbel Palmer, Neil Widener & Gavin James, e Chris Galletta, com argumento de Allison Schroeder, Chris Bowman & Hubbel Palmer, baseado no videogame Minecraft. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson e Vu Bui, e Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza e Jon Spaihts s\u00e3o os produtores executivos. \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa do diretor Jared Ness atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui o diretor de fotografia indicado ao BAFTA, Enrique Chediak (\u201c127 Horas\u201d, \u201cTransformers: O Despertar das Feras\u201d); o designer de produ\u00e7\u00e3o vencedor do Oscar, Grant Major (\u201cO Senhor dos An\u00e9is: O Retorno do Rei\u201d, \u201cMegatubar\u00e3o\u201d); o editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detetive Pikachu\u201d, os filmes \u201cBorat\u201d); o supervisor de efeitos visuais vencedor do Oscar, Dan Lemmon (\u201cMogli: O Menino Lobo\u201d, \u201cBatman\u201d); a figurinista Amanda Neale (\u201cMegatubar\u00e3o\u201d, \u201cO Que Fazemos nas Sombras\u201d); e a diretora de elenco, Rachel Tenner.  Os supervisores musicais s\u00e3o Gabe Hilfer e Karyn Rachtman, e a trilha sonora foi composta por Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok\u201d, os filmes \u201cLEGO\u201d).\n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam e Mojang Studios, dirigida por Jared Hess, Um Filme Minecraft, que ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas Imax de todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e na China, pela Legendary East, com estreia no Brasil marcada para 3 de abril de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EVKYAAES6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Um Filme Minecraft l Trailer Final Dublado",
                    "description": "Prepare-se para a maior aventura j\u00e1 constru\u00edda. \u26cf\ufe0f #UmFilmeMinecraft 3 de abril - somente nos cinemas.\nPr\u00e9-venda a partir de 13 de mar\u00e7o. Assista ao trailer dublado.\n\nUm Filme Minecraft, da Warner Bros. Pictures e Legendary Pictures, estrelado por Jason Momoa e Jack Black, com dire\u00e7\u00e3o de Jared Hess, \u00e9 a primeira adapta\u00e7\u00e3o live-action para a telona de Minecraft, o videogame mais vendido de todos os tempos.  \nO filme tamb\u00e9m \u00e9 estrelado por Emma Myers (\u201cWandinha\u201d); Danielle Brooks (\u201cA Cor P\u00farpura\u201d), indicada ao Oscar; Sebastian Eugene Hansen (\u201cLuta por Justi\u00e7a\u201d, miniss\u00e9rie \u201cLisey's Story\u201d); e Jennifer Coolidge.\n\nBem-vindo ao mundo do Minecraft, onde a criatividade n\u00e3o apenas ajuda voc\u00ea em suas artes e habilidades, como tamb\u00e9m \u00e9 essencial para a sobreviv\u00eancia! Quatro desajustados - Garrett \u201cThe Garbage Man\u201d Garrison (Momoa), Henry (Hansen), Natalie (Emma Myers) e Dawn (Danielle Brooks) \u2013 envolvidos em seus problemas do dia a dia, de repente s\u00e3o transportados, atrav\u00e9s de um misterioso portal, para Overworld: um bizarro e c\u00fabico pa\u00eds das maravilhas onde impera a imagina\u00e7\u00e3o. Para voltar para casa, eles v\u00e3o ter que saber tudo deste mundo (al\u00e9m de proteg\u00ea-lo de criaturas malignas como Piglins e Zumbis) ao embarcar em uma miss\u00e3o m\u00e1gica na companhia de um experiente construtor imprevis\u00edvel, Steve (Black). Juntos nessa aventura, o quinteto ser\u00e1 desafiado a ousar e se reconectar com as qualidades \u00fanicas que os fazem, cada um deles, extraordinariamente criativos... as mesmas habilidades das quais eles precisam para prosperar no mundo real. \n\nJared Hess (\u201cNinety-Five Senses\u201d, \u201cNacho Libre: Tudo pela Crian\u00e7as\u201d), indicado ao Oscar, dirigiu Um Filme Minecraft a partir de um roteiro de Chris Bowman & Hubbel Palmer, Neil Widener & Gavin James, e Chris Galletta, com argumento de Allison Schroeder, Chris Bowman & Hubbel Palmer, baseado no videogame Minecraft. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Roy Lee, Jon Berg, Mary Parent, Cale Boyter, Jason Momoa, Jill Messick, Torfi Frans \u00d3lafsson e Vu Bui, e Todd Hallowell, Jay Ashenfelter, Kayleen Walters, Brian Mendoza e Jon Spaihts s\u00e3o os produtores executivos. \n\nA equipe de produ\u00e7\u00e3o criativa do diretor Jared Ness atr\u00e1s das c\u00e2meras inclui o diretor de fotografia indicado ao BAFTA, Enrique Chediak (\u201c127 Horas\u201d, \u201cTransformers: O Despertar das Feras\u201d); o designer de produ\u00e7\u00e3o vencedor do Oscar, Grant Major (\u201cO Senhor dos An\u00e9is: O Retorno do Rei\u201d, \u201cMegatubar\u00e3o\u201d); o editor James Thomas (\u201cPok\u00e9mon: Detetive Pikachu\u201d, os filmes \u201cBorat\u201d); o supervisor de efeitos visuais vencedor do Oscar, Dan Lemmon (\u201cMogli: O Menino Lobo\u201d, \u201cBatman\u201d); a figurinista Amanda Neale (\u201cMegatubar\u00e3o\u201d, \u201cO Que Fazemos nas Sombras\u201d); e a diretora de elenco, Rachel Tenner.  Os supervisores musicais s\u00e3o Gabe Hilfer e Karyn Rachtman, e a trilha sonora foi composta por Mark Mothersbaugh (\u201cThor: Ragnarok\u201d, os filmes \u201cLEGO\u201d).\n\nA Warner Bros. Pictures e a Legendary Pictures apresentam uma produ\u00e7\u00e3o da Vertigo Entertainment, On The Roam e Mojang Studios, dirigida por Jared Hess, Um Filme Minecraft, que ser\u00e1 distribu\u00eddo nos cinemas e nas salas Imax de todo o mundo pela Warner Bros. Pictures, e na China, pela Legendary East, com estreia no Brasil marcada para 3 de abril de 2025."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "430748",
                "likeCount": "15733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FQcZ5HnzO5Eq5AyeFs6Xl0RtiYM",
            "id": "PvM_YAabhkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:28Z",
                "channelId": "UCciJLMuECsXuOyhA4FO48Sg",
                "title": "Wesley Safad\u00e3o - Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o - Forr\u00f3 e Vaquejada",
                "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PvM_YAabhkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesley Safad\u00e3o",
                "tags": [
                    "Garota Safada",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Wesley",
                    "Safad\u00e3o",
                    "Sertanejo",
                    "Forr\u00f3",
                    "garota vip",
                    "sele\u00e7\u00e3o de forr\u00f3",
                    "as mais tocadas",
                    "top sertanejo",
                    "sucessos",
                    "hit",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "festival",
                    "garota",
                    "2024",
                    "Gusttavo",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gustavo",
                    "Mentira Estampada",
                    "Arrocha",
                    "Natanzinho",
                    "Natan",
                    "Natanzinho Lima",
                    "Heitor Costa",
                    "Laranjinha",
                    "Bipolar",
                    "Tu xera",
                    "Tu cheira",
                    "Limpinha",
                    "Raspadinha",
                    "Cheirosinha",
                    "Tu xeira",
                    "Borboletas",
                    "Por Enquanto",
                    "Romance",
                    "2025",
                    "Seis Cordas",
                    "Baia\u0303o de Dois",
                    "Cavalo Lampia\u0303o",
                    "Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "Vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wesley Safad\u00e3o - Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o - Forr\u00f3 e Vaquejada",
                    "description": "Ou\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica favorito: https://potenciamusic.lnk.to/Bem-VindoaoMeuMundoForroeVaquejada\n\n\u00c1lbum: Bem-Vindo ao Meu Mundo: Forr\u00f3 e Vaquejada\nM\u00fasicas: Seis Cordas - Baia\u0303o de Dois - Cavalo Lampia\u0303o\n\n---\n\nSiga Wesley Safad\u00e3o nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/WesleySafadao\nInstagram: https://www.instagram.com/WesleySafadao\nTwitter: https://twitter.com/WesleySafadao\nYouTube: https://www.youtube.com/WesleySafadao\n\nSite Oficial: http://www.wesleysafadao.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1501739",
                "likeCount": "17973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VdIkwAzsmzl2Yrf_i3q8oEmOK_c",
            "id": "7oN0JxRVdfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:15Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7oN0JxRVdfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3004834",
                "likeCount": "50492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8b4wTqU51N1hIUnNUAXPEPnSRM",
            "id": "_tSlu8j-pTg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T20:37:23Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "A MALDI\u00c7\u00c3O DE SER O ARTISTA DA ESCOLA!",
                "description": "Obtenha um navegador que \u00e9 literalmente melhor em tudo: https://opr.as/03-Opera-browser-dinossarro \nPatrocinado pela Opera!\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o artista da turma, voc\u00ea com certeza conhece um. E no v\u00eddeo de hoje, eu - o artista da minha turma - conto como era carregar esse fardo!\nEra muita gente pedindo desenho, era briga pra me ter no grupo dos trabalhos de arte...Agora me pagar que \u00e9 bom nada! KKKKKK\n\n0:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n1:33 - Recomenda\u00e7\u00e3o do Opera\n3:05 - Inf\u00e2ncia de artista!\n5:56 - O artista da escola!\n10:20 - P\u00f3s-cr\u00e9ditos\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tSlu8j-pTg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tSlu8j-pTg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tSlu8j-pTg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tSlu8j-pTg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tSlu8j-pTg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime",
                    "Desenhista",
                    "Artista",
                    "Art"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MALDI\u00c7\u00c3O DE SER O ARTISTA DA ESCOLA!",
                    "description": "Obtenha um navegador que \u00e9 literalmente melhor em tudo: https://opr.as/03-Opera-browser-dinossarro \nPatrocinado pela Opera!\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o artista da turma, voc\u00ea com certeza conhece um. E no v\u00eddeo de hoje, eu - o artista da minha turma - conto como era carregar esse fardo!\nEra muita gente pedindo desenho, era briga pra me ter no grupo dos trabalhos de arte...Agora me pagar que \u00e9 bom nada! KKKKKK\n\n0:00 - Introdu\u00e7\u00e3o\n1:33 - Recomenda\u00e7\u00e3o do Opera\n3:05 - Inf\u00e2ncia de artista!\n5:56 - O artista da escola!\n10:20 - P\u00f3s-cr\u00e9ditos\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253364",
                "likeCount": "14350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kB4ayqEaLXH-rnx--QLJiRfE35U",
            "id": "guDc9knTQcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T14:00:08Z",
                "channelId": "UChi4u_gJtHeem27UULYwk0Q",
                "title": "Pra Sempre (AgroPlay Ver\u00e3o 3) @agroplaybr, @anacastelaoficial",
                "description": "\u2600 \"Pra Sempre\" Ou\u00e7a agora - https://open.spotify.com/intl-pt/track/7fIhgywUx0Xp66QkiSWGxn?si=298db440c50745c0\n\nNos acompanhe no Instagram: https://www.instagram.com/agroplaymusic \ud83c\udf31\n\nAgroPlay Records do Brasil apresenta:\nAgroPlay Ver\u00e3o 3\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music\nDire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Leandro Saucer\nFotografia Still - Felipe Franco\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records\n\nPRA SEMPRE\nAgroPlay, Ana Castela\n(Composi\u00e7\u00e3o:  Ana Castela, Danilo Carvalho, Duda Bertelli, Jo\u00e3o Marcos Gomide Fichman, L\u00e9o Souzza, Mateus Felix)\n\nAh, \u00e0s vezes eu acho que a gente n\u00e3o tem nada a ver\nO fim t\u00e1 na cara, n\u00e3o d\u00e1 pra fingir que n\u00e3o v\u00ea\nT\u00f4 tentando me acostumar com a ideia de n\u00e3o ter voc\u00ea\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\nVai indo na frente\n\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/guDc9knTQcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AgroPlay",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "boiadeira",
                    "agroplay",
                    "romantica",
                    "pra sempre",
                    "ver\u00e3o",
                    "agro",
                    "ana flavia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pra Sempre (AgroPlay Ver\u00e3o 3) @agroplaybr, @anacastelaoficial",
                    "description": "\u2600 \"Pra Sempre\" Ou\u00e7a agora - https://open.spotify.com/intl-pt/track/7fIhgywUx0Xp66QkiSWGxn?si=298db440c50745c0\n\nNos acompanhe no Instagram: https://www.instagram.com/agroplaymusic \ud83c\udf31\n\nAgroPlay Records do Brasil apresenta:\nAgroPlay Ver\u00e3o 3\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: AgroPlay Music\nDire\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Leandro Saucer\nFotografia Still - Felipe Franco\nSocial Manager: Jean Carlos, Marcella Azevedo, Yasmin Siqueira e Beatriz Pimentel\nProdu\u00e7\u00e3o - Nayara Gundi e Mika Segura\nDiretor de Arte: VG\nLabel Manager: Douglas Alessi\nDistribui\u00e7\u00e3o: Agroplay Records\n\nPRA SEMPRE\nAgroPlay, Ana Castela\n(Composi\u00e7\u00e3o:  Ana Castela, Danilo Carvalho, Duda Bertelli, Jo\u00e3o Marcos Gomide Fichman, L\u00e9o Souzza, Mateus Felix)\n\nAh, \u00e0s vezes eu acho que a gente n\u00e3o tem nada a ver\nO fim t\u00e1 na cara, n\u00e3o d\u00e1 pra fingir que n\u00e3o v\u00ea\nT\u00f4 tentando me acostumar com a ideia de n\u00e3o ter voc\u00ea\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nE eu confesso que ainda t\u00e1 dif\u00edcil\nMas \u00e9 um pouco de ego\u00edsmo\nTe prender aqui comigo\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer mais ficar, vai l\u00e1\nMas eu admito\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\n\nEu vou te amar pra sempre\nMesmo c\u00ea n\u00e3o sendo meu pra sempre\nTenta n\u00e3o lembrar da gente\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente\nVai indo na frente\n\nSe a gente tem que se esquecer\nVai indo na frente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454396",
                "likeCount": "7896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Akfs7evNZOHnox-ahwXtDDWKtcE",
            "id": "ovWszIY7pB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:43:22Z",
                "channelId": "UCoTM-vvs2hnv2mCvzNJ5uXA",
                "title": "O QUE T\u00c1 ACONTECENDO COMIGO?",
                "description": "\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovWszIY7pB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovWszIY7pB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovWszIY7pB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovWszIY7pB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ovWszIY7pB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franciny Ehlke",
                "tags": [
                    "FRANCINY EHLKE",
                    "FRANCINNY",
                    "FRANCINI",
                    "FRANCINE",
                    "ELKE",
                    "FRANCINNI",
                    "MAKEUP",
                    "BEAUTY"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O QUE T\u00c1 ACONTECENDO COMIGO?",
                    "description": "\u27ad CLIQUE AQUI PARA SE INSCREVER https://www.youtube.com/user/franciny...  e ative as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nada!! \u2764\n\n\u27ad Instagram http://www.instagram.com/francinyehlke\n\u27ad Contato profissional contato@francinyehlke.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203952",
                "likeCount": "17099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eKUHIc22vKJ_pagRPbP87IkNP_U",
            "id": "7TPCyJTrabo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T18:31:02Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Delma vence o Anjo e castiga Thamiris; Treta! Aline x Renata; Vilma passa do ponto com Aline",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***Tudo sobre a Prova do Anjo e treta Aline x Renata***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TPCyJTrabo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TPCyJTrabo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TPCyJTrabo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TPCyJTrabo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7TPCyJTrabo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 08/03/2025",
                    "programa 08-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Delma vence o Anjo e castiga Thamiris; Treta! Aline x Renata; Vilma passa do ponto com Aline",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\n***Tudo sobre a Prova do Anjo e treta Aline x Renata***\n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204396",
                "likeCount": "17840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q8Z9KtSOivElTepyJ_TOEucH73g",
            "id": "9QVLwz7vv_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:30:04Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "Whatever You Hit, You Get! ft. Celine",
                "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QVLwz7vv_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "celine dept",
                    "futcrunch",
                    "futcrunch fc 25",
                    "whatever you hit you get",
                    "fc 25 ultimate team"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Whatever You Hit, You Get! ft. Celine",
                    "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1717935",
                "likeCount": "23731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1oq_8HpIXlGxOeFA3YAQpHcNENU",
            "id": "EEbAU1fWOZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T19:00:06Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "O JOGADOR de XADREZ ROB\u00d4 que ENGANOU O MUNDO EM 1770",
                "description": "Se divirta na JonBet usando nosso link: https://jonbet.bet.br/voce, com ele voc\u00ea pode se divertir ainda mais!\nLembre-se apenas para maiores de 18 anos e jogue com responsabilidade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEbAU1fWOZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEbAU1fWOZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEbAU1fWOZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEbAU1fWOZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EEbAU1fWOZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "the turk",
                    "o turco",
                    "m\u00e1quina de xadrez",
                    "xadrez",
                    "inteligencia artificial",
                    "inteligencia artificial xadrez",
                    "O JOGADOR de XADREZ ROB\u00d4 que ENGANOU O MUNDO EM 1770",
                    "voce sabia",
                    "Xadrez rob\u00f4 1770",
                    "O Turk no xadrez",
                    "Jogador de xadrez rob\u00f4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O JOGADOR de XADREZ ROB\u00d4 que ENGANOU O MUNDO EM 1770",
                    "description": "Se divirta na JonBet usando nosso link: https://jonbet.bet.br/voce, com ele voc\u00ea pode se divertir ainda mais!\nLembre-se apenas para maiores de 18 anos e jogue com responsabilidade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86833",
                "likeCount": "8008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ayFbywJihZQ4L29jBAWNw7PEszw",
            "id": "X4xWqysilz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-07T15:00:51Z",
                "channelId": "UC0kc-2uNwUYtgHb7UMivVjg",
                "title": "VIDA REAL NO AMAZONAS, COMO \u00c9 VIVER EM UMA COMUNIDADE RIBEIRINHA, MEU COTIDIANO",
                "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4xWqysilz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tatiana Souza",
                "tags": [
                    "tatiana souza",
                    "tatiana souza do amazonas",
                    "vida real no amazonas",
                    "as ribeirinhas do amazonas",
                    "sobrevivencialismo",
                    "florestamazonica",
                    "vidanaro\u00e7a",
                    "rionegro",
                    "riosolimoes",
                    "ribeirinhios",
                    "on\u00e7apintada",
                    "vidanaselva",
                    "como \u00e9 viver no amazonas",
                    "amaz\u00f4nia",
                    "floresta amaz\u00f4nia",
                    "ratanaba",
                    "largadosnaselva",
                    "aventura",
                    "vida simples",
                    "amazonas selvagem",
                    "botocorderosa",
                    "jacare",
                    "cultura",
                    "casa flutuante",
                    "como \u00e9 viver na amaz\u00f4nia",
                    "rio amazonas",
                    "manaus",
                    "o que fazer no amazonas",
                    "turismo",
                    "tef\u00e9",
                    "peixe",
                    "tucunar\u00e9",
                    "tambaqui",
                    "vida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIDA REAL NO AMAZONAS, COMO \u00c9 VIVER EM UMA COMUNIDADE RIBEIRINHA, MEU COTIDIANO",
                    "description": "Oi gente \u263a\ufe0f\nSejam todos bem vindos a mais um v\u00eddeo do canal \ud83e\udd70\ud83d\ude43\n\nQUER NOS PRESENTEAR? \nCAIXA POSTAL:  3451\nAG\u00caNCIA: Cidade nova \nCEP: 69095000\nCIDADE:  Manaus\nESTADO:  Amazonas\nPA\u00ccS: Brasil\nNome: Tatiana Souza da Silva \n ''Envie seu presente para nossa caixa postal que irei mostrar no canal. N\u00e3o esque\u00e7a de p\u00f4r seu nome e uma cartinha para eu poder agradecer. Qualquer presente ser\u00e1 bem vindo.''\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcCOLABORE COM O CANAL\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n''Todo valor ser\u00e1 bem vindo''\n\nPIX: contatotatianasouza0@gmail.com\nPayPal: tatianasouza2819@gmail.com\nBANCO: CAIXA ECON\u00d4MICA  \nNOME: Tatiana Souza da Silva \nAG\u00caNCIA: 3880\nOPERA\u00c7\u00c3O: 1288\nCONTA: 952105205-3\n\nE-MAIL PARA CONTATO \ncontatotatianasouza0@gmail.com\n\nME SIGA NO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nINSTAGRAM \nhttps://instagram.com/eitatianasouza?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nTIKTOK \nhttps://www.tiktok.com/@eitatianasouza?_t=8ZIh7mIe4ec&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126063",
                "likeCount": "10411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "edteEbeQWG0hpTKWQWNVmZ3Q5ic",
            "id": "Iil5M8Xv7Gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-08T12:00:31Z",
                "channelId": "UCoIrFSMG4kt0hNF6KBgga0w",
                "title": "CONSUME\u0302!",
                "description": "Gostou do v\u00eddeo? Se inscreva no canal e deixe seu like! Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo! V\u00eddeo novo\ntoda segunda,quarta, e sexta!\nMe encontre nas redes sociais!\nInstagram:   https://instagram.com/dinahmoraesof\nTwitter: http://www.twitter.com/dinahmoraesof\nFacebook: https://www.facebook.com/DinahMoraesM/\n\nROTEIRO E DIRE\u00c7\u00c3O:\nDinah Moraes\n\n\n\n\n\n\nMusic: Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iil5M8Xv7Gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iil5M8Xv7Gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iil5M8Xv7Gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iil5M8Xv7Gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iil5M8Xv7Gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinah Moraes",
                "tags": [
                    "humor",
                    "comunidade",
                    "Dinah Moraes",
                    "com\u00e9dia",
                    "DINAH MORAES",
                    "COMUNIDADE",
                    "HUMOR CEARENSE",
                    "ESQUETES DE HUMOR",
                    "FILMES",
                    "S\u00c9RIES"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CONSUME\u0302!",
                    "description": "Gostou do v\u00eddeo? Se inscreva no canal e deixe seu like! Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo! V\u00eddeo novo\ntoda segunda,quarta, e sexta!\nMe encontre nas redes sociais!\nInstagram:   https://instagram.com/dinahmoraesof\nTwitter: http://www.twitter.com/dinahmoraesof\nFacebook: https://www.facebook.com/DinahMoraesM/\n\nROTEIRO E DIRE\u00c7\u00c3O:\nDinah Moraes\n\n\n\n\n\n\nMusic: Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157175",
                "likeCount": "7649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}