{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "w3Bbt95hYxsxJZujdGT8nbuoY5w",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RwxNOssL5ghsCRGnKPPuwZIbYCM",
            "id": "DL2QKom_FKc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:00:22Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DL2QKom_FKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oruam quebra o sil\u00eancio com Roberto Cabrini e fala sobre pol\u00eamicas | DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1386362",
                "likeCount": "44650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1IdBKW5oopag3fNR5FEebxQo_U0",
            "id": "KY0wktpoKps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:00:25Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA",
                "description": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA\n\nSE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF\n\n#fabiogiga #bitelo #leostronda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KY0wktpoKps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "bitelo",
                    "super bitelo",
                    "bitelo growth",
                    "bitelo academia",
                    "growth",
                    "growth tv",
                    "leo stronda",
                    "stronda",
                    "fabio giga",
                    "giga",
                    "fabio giga pro",
                    "bitelo emocionado"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA",
                    "description": "BITELO EMOCIONOU TODOS NA SUA ACADEMIA COM GIGA E STRONDA\n\nSE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF\n\n#fabiogiga #bitelo #leostronda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358894",
                "likeCount": "58996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PRZIsH3fpd3b2rkVJdNy2O4GF3g",
            "id": "aRKvVqHEMz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T00:00:44Z",
                "channelId": "UCTRp0APA50MmSh9U03MDXSA",
                "title": "VILA NOVA X AN\u00c1POLIS | FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 30/03/2025",
                "description": "FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 \nVILA NOVA X AN\u00c1POLIS \nAO VIVO COM IMAGENS \n\nGOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 30/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). \n\n#goian\u00e3o #transmiss\u00e3oaovivo #brasilcentral #futebol #decis\u00e3o #an\u00e1lise #entrevistas #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf  #goianao2025  \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRKvVqHEMz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Brasil Central",
                "tags": [
                    "Campeonato Goiano",
                    "Futebol Goiano",
                    "Goi\u00e1s",
                    "Futebol",
                    "Atl\u00e9tico Goianiense",
                    "Goi\u00e1sEC",
                    "VilaNovaFC",
                    "Vila",
                    "VIIIIILAAAA",
                    "An\u00e1polisFC",
                    "Goian\u00e9siaEC",
                    "Ipor\u00e1EC",
                    "Aparecidense",
                    "CRACatalano",
                    "CRAC",
                    "MorrinhosFC",
                    "GoiatubaEC",
                    "Jataiense",
                    "Gr\u00eamioAn\u00e1polis",
                    "Goian\u00e3o Melhores Momentos",
                    "Goian\u00e3o Gols Da Rodada",
                    "Gols",
                    "Gol",
                    "Goian\u00e3o Resumo Da Rodada",
                    "Goian\u00e3o gola\u00e7o",
                    "Goian\u00e3o defesa\u00e7a",
                    "Goian\u00e3o pol\u00eamica",
                    "Goian\u00e3o fair play",
                    "Goian\u00e3o Emo\u00e7\u00e3o",
                    "An\u00e1lise Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Memes",
                    "Palpite Goian\u00e3o",
                    "Debate Goian\u00e3o",
                    "Goian\u00e3o Zoeira",
                    "Goian\u00e3o 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VILA NOVA X AN\u00c1POLIS | FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 NA TBC | 30/03/2025",
                    "description": "FINAL DO GOIAN\u00c3O 2025 \nVILA NOVA X AN\u00c1POLIS \nAO VIVO COM IMAGENS \n\nGOIAN\u00c3O 2025 NA TBC\n\n GOIAN\u00c3O 2025 -AO VIVO E COM IMAGENS \n 30/03/2025\n AO VIVO \n\nAl\u00e9m da transmiss\u00e3o na TV Brasil Central, voc\u00ea tamb\u00e9m pode acompanhar o jogo pela TV Alego, aplicativos TBC Flix e Deputados Aqui, e pelo canal do YouTube da TBC. A equipe de comentaristas esportivos estar\u00e1 presente para trazer todas as informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises sobre o confronto. Desde o pr\u00e9-jogo, uma hora antes do in\u00edcio da partida, at\u00e9 o p\u00f3s-jogo, com a an\u00e1lise dos principais lances e entrevistas com jogadores e t\u00e9cnicos. N\u00e3o fique de fora dessa emo\u00e7\u00e3o! A TV Brasil Central \u00e9 a emissora oficial do Goian\u00e3o, em parceria com a Federa\u00e7\u00e3o Goiana de Futebol (FGF). \n\n#goian\u00e3o #transmiss\u00e3oaovivo #brasilcentral #futebol #decis\u00e3o #an\u00e1lise #entrevistas #emo\u00e7\u00e3o #fgfamoustypebeat #fgf  #goianao2025  \n\nACOMPANHE  O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP TBC FLIX\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.zoeweb.tbc&pli=1\n\nACOMPANHE O JOGO COM AS IMAGENS PELO APP DEPUTADOS AQUI\nhttps://deputadosaqui.al.go.leg.br/mobile-install/alego/\n\nAssista a programa\u00e7\u00e3o da TV BRASIL CENTRAL pela internet, acesse:\nhttps://www.tvbrasilcentral.com.br\n\nSiga nossas redes sociais:\nTWITTER: https://twitter.com/tvbrasilcentral\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tvbrasilcen...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/tvbrasilcentral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "727523",
                "likeCount": "13999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "86zfRkmNdnASoeKd9iZfIQQmYdc",
            "id": "FpDWD31qO9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:12Z",
                "channelId": "UCvoIURJFUaGdx5QhM_p4JsA",
                "title": "TESTANDO SEU GAYDAR Ft. Ismeiow e Ranozera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "description": "Tettrem, Zabela, Rano e Ismeiow se reunem para testar o seu GAYDAR!\n\nInscreva-se no canal da Nood TV: @noodtvoficial\n\nCurta a nossa p\u00e1gina no Instagram:   / noodtv  \n\nFa\u00e7a parte do nosso Casting: https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd_kPVmGdOVAg2YtAgar0U90mplXFDYrVyZSKRx5GOx1q3rag/viewform\n\nSeja clipador:\nhttps://discord.gg/NfhFebEdM5\n\nParticipantes:\n@eu.thurr\n@praddin_\n@oigeoh\n@__ninzi   \n@i_gsant  \n@the_gabrielrossi  \n@fe.borges.s   \n@ryanzinmczn\n@eubrunoponce \n@CristianoCr\u00ed\u00edss\n@Safarell_  \n@joao.sargentim\n@doguixii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FpDWD31qO9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nood TV",
                "tags": [
                    "rano",
                    "ismeiow",
                    "gaydar",
                    "tettrem",
                    "zabela"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTANDO SEU GAYDAR Ft. Ismeiow e Ranozera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                    "description": "Tettrem, Zabela, Rano e Ismeiow se reunem para testar o seu GAYDAR!\n\nInscreva-se no canal da Nood TV: @noodtvoficial\n\nCurta a nossa p\u00e1gina no Instagram:   / noodtv  \n\nFa\u00e7a parte do nosso Casting: https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSd_kPVmGdOVAg2YtAgar0U90mplXFDYrVyZSKRx5GOx1q3rag/viewform\n\nSeja clipador:\nhttps://discord.gg/NfhFebEdM5\n\nParticipantes:\n@eu.thurr\n@praddin_\n@oigeoh\n@__ninzi   \n@i_gsant  \n@the_gabrielrossi  \n@fe.borges.s   \n@ryanzinmczn\n@eubrunoponce \n@CristianoCr\u00ed\u00edss\n@Safarell_  \n@joao.sargentim\n@doguixii"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349095",
                "likeCount": "31797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "snxu6IPjQwHL3O1ebntwsMjtHtg",
            "id": "XWeUgezquIA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T11:00:20Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Unleash Your Inner Clash",
                "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWeUgezquIA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "wwe",
                    "clashmania",
                    "clashamania",
                    "wrestlemania",
                    "cody rhodes",
                    "rhea ripley",
                    "undertaker",
                    "wwe troop",
                    "jey uso",
                    "bianca belair",
                    "raw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Unleash Your Inner Clash",
                    "description": "It is time to Unleash Your Inner Clash.\n\nWWE Superstars arrive in Clash. Get ready.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\n\u00a9 2025 Supercell Oy. CLASH OF CLANS is a trademark of Supercell Oy. All Rights Reserved. Game includes in app purchases and random rewards.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #Clashamania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1479853",
                "likeCount": "47589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_8p86CJjLHXMTgRurSu3BpCZwUg",
            "id": "sJwVlepxQYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T15:01:12Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU VOEI NO NOVO HAPPY GHAST DO MINECRAFT! (e todas as novidades da atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.5)",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conferir todas as novidades da nova atualiza\u00e7\u00e3o do Minecraft, a 1.21.5 chamada Spring to Life. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJwVlepxQYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "happy ghast",
                    "spring to life",
                    "1.21.5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU VOEI NO NOVO HAPPY GHAST DO MINECRAFT! (e todas as novidades da atualiza\u00e7\u00e3o 1.21.5)",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conferir todas as novidades da nova atualiza\u00e7\u00e3o do Minecraft, a 1.21.5 chamada Spring to Life. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1298919",
                "likeCount": "93858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_01kvA1VSqkZk26AW9NY2vNp28",
            "id": "sqEWXVn4-VM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:01:19Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sqEWXVn4-VM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Prelude (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cPrelude\u201d by Miley Cyrus \n\nListen to & Download \u201cPrelude\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/Prelude\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus releases \u201cPrelude\u201d the first song and visual from her ninth studio album, Something Beautiful available May 30, 2025. \u201cPrelude\u201d features Miley wearing archival 1997 Thierry Mugler couture, as seen on the album artwork, shot by renowned fashion photographer Glen Luchford. The film\u2019s cinematography is helmed by Beno\u00eet Debie, adding to its striking visual narrative. \u201cPrelude\u201d is now available on all streaming platforms.\n\nLyrics:\n\nLike when following an image from a train\nYour eyes can\u2019t keep the passing landscapes from being swallowed into endless distance\n\nLike when holding a fist full of ashes your hands can\u2019t save the things that have already been dissolved into air\nLike when facing the sun thru a window your skin feels warmth but you can\u2019t be in the world that its warmth has made alive\nLike walking alone thru a lucid dream like saying your name aloud in an empty room\nLike witnessing my body standing in a mirror aching to be seen, aching to become real\nBut the beauty one finds alone is a prayer that longs to be shared\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #Prelude #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "507550",
                "likeCount": "43125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l7sMK1PP8bWjsISAHgsscQksCrs",
            "id": "l2vTCBZKn-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T03:17:54Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "TRANSMISS\u00c3O COMPLETA: KINGS LEAGUE BRASIL | REAL ELITE X G3X |\u00a01\u00aa\u00a0RODADA",
                "description": "COME\u00c7OU A KINGS LEAGUE BRASIL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira Rodada da primeira edi\u00e7\u00e3o da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\nNyvelados x Desimpedidos\nDendele x Furia\nCapim x Funkbol\nLoud  x Fluxo\nReal Elite x G3X\n\nE para essa transmiss\u00e3o o time da Caz\u00e9TV vem escalado com Felipe Leite, Raony Pacheco, Lu\u00eds Folha e David Tavares!\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2vTCBZKn-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TRANSMISS\u00c3O COMPLETA: KINGS LEAGUE BRASIL | REAL ELITE X G3X |\u00a01\u00aa\u00a0RODADA",
                    "description": "COME\u00c7OU A KINGS LEAGUE BRASIL!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 primeira Rodada da primeira edi\u00e7\u00e3o da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\nNyvelados x Desimpedidos\nDendele x Furia\nCapim x Funkbol\nLoud  x Fluxo\nReal Elite x G3X\n\nE para essa transmiss\u00e3o o time da Caz\u00e9TV vem escalado com Felipe Leite, Raony Pacheco, Lu\u00eds Folha e David Tavares!\n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3002131",
                "likeCount": "92292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lFp9BZfUzbhsyVWyvNFmWa1pstU",
            "id": "TkzX-b7SaC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T18:11:30Z",
                "channelId": "UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg",
                "title": "DESAFIO de FINALIZA\u00c7\u00c3O com MEMPHIS DEPAY! E teve LIGA\u00c7\u00c3O pro NEYMAR!! ABSURDO!",
                "description": "DESAFIO COM MEMPHIS DEPAY!\n\nMEMPHIS DEPAY MOSTROU PORQUE \u00c9 UM DOS MELHORES JOGADORES EM ATIVIDADE NO BRASIL!\n\nTEM FINALIZA\u00c7\u00c3O, DOM\u00cdNIO, P\u00caNALTIS E UMA CAVADINHA SENSACIONAL!\n\nASSISTE TUDO QUE S\u00d3 TEM LANCE ABSURSO!!\n\n#MemphisDepay\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@lub.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzX-b7SaC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonze Neles",
                "tags": [
                    "Memphis Depay",
                    "Memphis sobe na bola",
                    "Memphis depay Corinthians",
                    "Memphis Depay skills",
                    "Depay Corinthians",
                    "Depay subindo na bola",
                    "Memphis x Palmeiras",
                    "Memphis Depay subindo na bola",
                    "Depay no Corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO de FINALIZA\u00c7\u00c3O com MEMPHIS DEPAY! E teve LIGA\u00c7\u00c3O pro NEYMAR!! ABSURDO!",
                    "description": "DESAFIO COM MEMPHIS DEPAY!\n\nMEMPHIS DEPAY MOSTROU PORQUE \u00c9 UM DOS MELHORES JOGADORES EM ATIVIDADE NO BRASIL!\n\nTEM FINALIZA\u00c7\u00c3O, DOM\u00cdNIO, P\u00caNALTIS E UMA CAVADINHA SENSACIONAL!\n\nASSISTE TUDO QUE S\u00d3 TEM LANCE ABSURSO!!\n\n#MemphisDepay\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@lub.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488905",
                "likeCount": "23967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uBSQhgT2csMTnjtcHMem43xjC-M",
            "id": "czJDYJiNCZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:50:02Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Remo 2 x 0 Santa Rosa | Quartas de Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/czJDYJiNCZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Remo 2 x 0 Santa Rosa | Quartas de Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\n\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \nhttps://www.instagram.com/portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326185",
                "likeCount": "5528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AfZmvmjct23Eo_O-iaMBJmBxRRo",
            "id": "88GkYKvnvvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T08:58:07Z",
                "channelId": "UCfbYNlxgLuKJXQZEhkMmaCQ",
                "title": "izna 'SIGN' MV",
                "description": "izna 'SIGN' OUT NOW!\n \nMore about izna\nhttps://lnkfi.re/izna\n \n#izna #\uc774\uc988\ub098\n#SIGN #izna_SIGN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88GkYKvnvvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "izna (\uc774\uc988\ub098)",
                "tags": [
                    "izna",
                    "\uc774\uc988\ub098",
                    "WAKEONE",
                    "\uc6e8\uc774\ud06c\uc6d0",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "IDOL",
                    "Kpop",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "I LAND",
                    "\uc544\uc774\ub79c\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "izna 'SIGN' MV",
                    "description": "izna 'SIGN' OUT NOW!\n \nMore about izna\nhttps://lnkfi.re/izna\n \n#izna #\uc774\uc988\ub098\n#SIGN #izna_SIGN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6039819",
                "likeCount": "104822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "haD5E7myZAPOINujlP8JGKv81nY",
            "id": "wf0kReDpwks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T23:29:38Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: VASCO 2 X 1 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 1\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wf0kReDpwks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: VASCO 2 X 1 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 1\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "975049",
                "likeCount": "37546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jIzNmRTkc5yBrUmrP5BTj0lB6ck",
            "id": "_Mf5b7lffYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T14:48:58Z",
                "channelId": "UCs9ntUGxp3vv_8-xQ2RjXdg",
                "title": "Como os Ind\u00edgenas preparam a\u00e7a\u00ed",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Mf5b7lffYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daldeia",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como os Ind\u00edgenas preparam a\u00e7a\u00ed",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189732",
                "likeCount": "7195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eRlNX8zsJBOBfRctFKsJIyxB2Bc",
            "id": "8woclhEhPls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T01:12:30Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BAHIA 1 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Bahia perde a vit\u00f3ria aos 44' do segundo tempo. Corinthians iguala, mas aproveita pouco a vantagem num\u00e9rica que por quase toda a etapa final. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/30-03-2025/bahia-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere:  https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Bahia #Corinthians \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8woclhEhPls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "var",
                    "gol anulado",
                    "gol confirmado",
                    "1\u00aa rodada",
                    "bahia",
                    "corinthians",
                    "tim\u00e3o",
                    "gol do corinthians",
                    "bahia x corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAHIA 1 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Bahia perde a vit\u00f3ria aos 44' do segundo tempo. Corinthians iguala, mas aproveita pouco a vantagem num\u00e9rica que por quase toda a etapa final. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ba/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/30-03-2025/bahia-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere:  https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Bahia #Corinthians \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "873574",
                "likeCount": "23498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UXS-yqvHt_DI40pCdWk-TY2d-lA",
            "id": "iPse8FDYVcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:00:38Z",
                "channelId": "UCF-jePDohV1xZAufLR6zdGw",
                "title": "Deu ruim nos Estados Unidos",
                "description": "\ud83d\udd25 DEU RUIM NOS EUA! E agora? \ud83d\ude28  \n\nJamais imaginamos que isso aconteceria... De repente, fomos obrigados a tomar uma decis\u00e3o que ningu\u00e9m quer enfrentar em uma viagem. O que rolou? Como sa\u00edmos dessa? \n\nVem ver esse epis\u00f3dio tenso da nossa jornada! \ud83d\ude90\ud83d\udca5 \n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider.\n\ud83d\udc49 Aqui nesse link: https://creators.insiderstore.com.br/VibedeDois\n\n #insiderstore \n\n\ud83d\udd34 Se inscreva no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para mais v\u00eddeos sobre mist\u00e9rios, viagens e lugares incr\u00edveis!\n\nFa\u00e7a parte da nossa comunidade: https://apoia.se/vibededois\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcb0 Fa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom VIBEDEDOIS e ganhe at\u00e9 $20 d\u00f3lares de cashback  \n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://nomad.onelink.me/wIQT/VIBEDEDOIS\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom VIBEDEDOIS para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom VIBEDEDOIS \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram:   /vibededois  \n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@gmail.com  \n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPse8FDYVcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vibe de Dois ",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deu ruim nos Estados Unidos",
                    "description": "\ud83d\udd25 DEU RUIM NOS EUA! E agora? \ud83d\ude28  \n\nJamais imaginamos que isso aconteceria... De repente, fomos obrigados a tomar uma decis\u00e3o que ningu\u00e9m quer enfrentar em uma viagem. O que rolou? Como sa\u00edmos dessa? \n\nVem ver esse epis\u00f3dio tenso da nossa jornada! \ud83d\ude90\ud83d\udca5 \n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider.\n\ud83d\udc49 Aqui nesse link: https://creators.insiderstore.com.br/VibedeDois\n\n #insiderstore \n\n\ud83d\udd34 Se inscreva no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para mais v\u00eddeos sobre mist\u00e9rios, viagens e lugares incr\u00edveis!\n\nFa\u00e7a parte da nossa comunidade: https://apoia.se/vibededois\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcb0 Fa\u00e7a seu cart\u00e3o de d\u00e9bito internacional Nomad com o cupom VIBEDEDOIS e ganhe at\u00e9 $20 d\u00f3lares de cashback  \n\ud83d\udc49 Crie sua conta de gra\u00e7a: https://nomad.onelink.me/wIQT/VIBEDEDOIS\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom VIBEDEDOIS para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom VIBEDEDOIS \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram:   /vibededois  \n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@gmail.com  \n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252139",
                "likeCount": "32638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V0ubpOeZgAIDdCyf9UuZC32JT5g",
            "id": "_IDY5h6fd_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T03:08:55Z",
                "channelId": "UCOa-WaNwQaoyFHLCDk7qKIw",
                "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: FLAMENGO 1 X 1 INTERNACIONAL | PR\u00c9-JOGO + NARRA\u00c7\u00c3O | BRASILEIR\u00c3O (29/03/25)",
                "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo \n\nEm sua estreia no Brasileir\u00e3o 2025, o Flamengo enfrenta o Internacional. Acompanhe tudo com a gente, com apresenta\u00e7\u00e3o de Daniela Boaventura,  narra\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Guilherme, coment\u00e1rios de Diego Pose e reportagens de nosso time da FlamengoTV!\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n\n00:00 - In\u00edcio da live\n02:09 - Pr\u00e9-jogo\n2:58:00 - Jogo (1\u00b0 Tempo)\n3:49:30 - Intervalo\n4:07:20 - Jogo (2\u00b0 Tempo)\n5:00:10 - P\u00f3s-jogo\n5:22:25 - Coletiva p\u00f3s-jogo\n\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IDY5h6fd_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IDY5h6fd_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IDY5h6fd_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IDY5h6fd_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_IDY5h6fd_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flamengo TV",
                "tags": [
                    "Clube de Regatas do Flamengo",
                    "Flamengo",
                    "Meng\u00e3o",
                    "Mengo",
                    "Fla",
                    "Fla TV",
                    "TV Fla",
                    "canal oficial do flamengo",
                    "na\u00e7\u00e3o",
                    "na\u00e7\u00e3o rubro-negra",
                    "rubro-negro",
                    "flamengo tv",
                    "tv flamengo",
                    "tv do flamengo",
                    "a mais querida",
                    "jo\u00e3o guilherme",
                    "daniela boaventura",
                    "reikrauss",
                    "jogos do flamengo",
                    "gol do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "melhores momentos flamengo",
                    "treino do flamengo",
                    "treino flamengo",
                    "treino exclusivo flamengo",
                    "filipe luis",
                    "filipe luis flamengo",
                    "gerson flamengo",
                    "pedro flamengo",
                    "arrascaeta flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 AO VIVO: FLAMENGO 1 X 1 INTERNACIONAL | PR\u00c9-JOGO + NARRA\u00c7\u00c3O | BRASILEIR\u00c3O (29/03/25)",
                    "description": "#Flamengo #Mengo #Meng\u00e3o #VamosFlamengo \n\nEm sua estreia no Brasileir\u00e3o 2025, o Flamengo enfrenta o Internacional. Acompanhe tudo com a gente, com apresenta\u00e7\u00e3o de Daniela Boaventura,  narra\u00e7\u00e3o de Jo\u00e3o Guilherme, coment\u00e1rios de Diego Pose e reportagens de nosso time da FlamengoTV!\n\nInscreva-se na #FlamengoTV. \nSubscribe to Flamengo channel, a 40-million-fans nation. Join us!\n\n00:00 - In\u00edcio da live\n02:09 - Pr\u00e9-jogo\n2:58:00 - Jogo (1\u00b0 Tempo)\n3:49:30 - Intervalo\n4:07:20 - Jogo (2\u00b0 Tempo)\n5:00:10 - P\u00f3s-jogo\n5:22:25 - Coletiva p\u00f3s-jogo\n\n----------\nCom voc\u00ea o Meng\u00e3o vai mais longe!\nSeja s\u00f3cio-torcedor: http://mengo.com.br\n\n\ud835\udde6\ud835\uddf6\ud835\uddf4\ud835\uddee \ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00:\n\n\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/flamengo\n\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@flamengo\n\ud835\udde7\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddff: https://twitter.com/Flamengo\n\ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/FlamengoOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "976879",
                "likeCount": "86102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1vNgYEuEbjkfZmrOdXBBIavUio4",
            "id": "_soNW8HvUEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T18:12:33Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "LED Colorido no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #380",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0f Obtenha um navegador que \u00e9 literalmente melhor em tudo: https://operagx.gg/viniccius138 Patrocinado por Opera GX!\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_soNW8HvUEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "380",
                    "#380",
                    "ep380",
                    "led",
                    "colorido",
                    "rgb"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LED Colorido no Minecraft - Em busca da casa autom\u00e1tica #380",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0f Obtenha um navegador que \u00e9 literalmente melhor em tudo: https://operagx.gg/viniccius138 Patrocinado por Opera GX!\n\n+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "777428",
                "likeCount": "113018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3gDTveb2ji22NhxlElIdZluaCe0",
            "id": "nDFhuKLKsPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T02:46:19Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "G3X FC vs REAL ELITE - MELHORES MOMENTOS - KINGS LEAGUE BRASIL",
                "description": "\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDFhuKLKsPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDFhuKLKsPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDFhuKLKsPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nDFhuKLKsPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G3X FC vs REAL ELITE - MELHORES MOMENTOS - KINGS LEAGUE BRASIL",
                    "description": "\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179486",
                "likeCount": "6743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bKPiPT3CTXccj241wLKlDcBBpHY",
            "id": "PtxA7HCUGYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T21:03:16Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 0 X 0 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Palmeiras e Botafogo empataram em 0 a 0 na estreia das equipes no Campeonato Brasileiro, neste domingo, no Allianz Parque. Vice e campe\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o passada, os times fizeram um jogo em que os goleiros Weverton e John tiveram interven\u00e7\u00f5es importantes para manter o placar sem gols. Ap\u00f3s o apito final, a torcida alviverde vaiou o time da casa, que h\u00e1 tr\u00eas dias perdera a final do Paulista para o arquirrival Corinthians. J\u00e1 o Botafogo sai satisfeito com a exibi\u00e7\u00e3o ap\u00f3s mais de um m\u00eas sem atuar. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/30-03-2025/palmeiras-botafogo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://bit.ly/3uuE0kN\n\n#Brasileir\u00e3o #palmeiras #botafogo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtxA7HCUGYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtxA7HCUGYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtxA7HCUGYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtxA7HCUGYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PtxA7HCUGYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "botafogo",
                    "palmeiras x botafogo",
                    "gol do botafogo",
                    "gol do palmeiras",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "campeonato brasileiro",
                    "brasileirao",
                    "gol",
                    "gols",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "tv",
                    "sports",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "mm",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "gols da rodada",
                    "gols de hoje",
                    "hoje",
                    "hj",
                    "gols do dia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 0 X 0 BOTAFOGO | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Palmeiras e Botafogo empataram em 0 a 0 na estreia das equipes no Campeonato Brasileiro, neste domingo, no Allianz Parque. Vice e campe\u00e3o na edi\u00e7\u00e3o passada, os times fizeram um jogo em que os goleiros Weverton e John tiveram interven\u00e7\u00f5es importantes para manter o placar sem gols. Ap\u00f3s o apito final, a torcida alviverde vaiou o time da casa, que h\u00e1 tr\u00eas dias perdera a final do Paulista para o arquirrival Corinthians. J\u00e1 o Botafogo sai satisfeito com a exibi\u00e7\u00e3o ap\u00f3s mais de um m\u00eas sem atuar. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/30-03-2025/palmeiras-botafogo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://bit.ly/3uuE0kN\n\n#Brasileir\u00e3o #palmeiras #botafogo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388112",
                "likeCount": "10029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n5kInCY4KdLWWVEoOvUAkT7-prE",
            "id": "x3kMGQp8cGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T03:19:19Z",
                "channelId": "UC8WT0kby-iTFM1W_xU7I54w",
                "title": "EVA \u00c9 ELIMINADA COM 51,35% EM PARED\u00c3O ACIRRADO CONTRA VIN\u00cdCIUS E JOSELMA! \ud83d\ude31 | BBB 25",
                "description": "Jogo encerrado para Eva! \u274c Com 51,35% dos votos, ela se despede da casa mais vigiada do Brasil como a 13\u00aa eliminada. A disputa foi intensa contra Vin\u00edcius (44,52%) e Joselma (4,13%), mas o p\u00fablico decidiu! \ud83e\udd2f\n\n#BBB25 #RedeBBB #Elimina\u00e7\u00e3o\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3kMGQp8cGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3kMGQp8cGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3kMGQp8cGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3kMGQp8cGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3kMGQp8cGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Brother Brasil",
                "tags": [
                    "Big Brother Brasil",
                    "BBB",
                    "big brother",
                    "globo",
                    "tv globo",
                    "canal do bbb",
                    "Tadeu Schmidt",
                    "bbb ao vivo",
                    "quando come\u00e7a o bbb",
                    "bbb 25",
                    "big brother brasil 25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "bbb hoje",
                    "bbb oficial",
                    "quem saiu bbb 25",
                    "quem saiu bbb hoje",
                    "quem saiu bbb 25 ontem",
                    "elimina\u00e7\u00e3o bbb",
                    "assistir bbb ao vivo",
                    "eva eliminada",
                    "eva eliminada bbb",
                    "eva sai do bbb",
                    "pared\u00e3o eva",
                    "eva e vin\u00edcius",
                    "eva sa\u00ed do bbb 25",
                    "pared\u00e3o bbb 25 ao vivo",
                    "eva sai no pared\u00e3o",
                    "eva eliminada ao vivo",
                    "eva bbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EVA \u00c9 ELIMINADA COM 51,35% EM PARED\u00c3O ACIRRADO CONTRA VIN\u00cdCIUS E JOSELMA! \ud83d\ude31 | BBB 25",
                    "description": "Jogo encerrado para Eva! \u274c Com 51,35% dos votos, ela se despede da casa mais vigiada do Brasil como a 13\u00aa eliminada. A disputa foi intensa contra Vin\u00edcius (44,52%) e Joselma (4,13%), mas o p\u00fablico decidiu! \ud83e\udd2f\n\n#BBB25 #RedeBBB #Elimina\u00e7\u00e3o\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252953",
                "likeCount": "7278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNmu8Tj-ZTkP3X134-HMuXghifo",
            "id": "4HjE_yaTq5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T16:44:36Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "LEWANDOWSKI marca DOIS GOLS e BARCELONA GOLEIA Girona | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Ladislav Krej\u010d\u00ed, contra, Robert Lewandowski, duas vezes, e Ferr\u00e1n Torres fizeram os gols do Barcelona, l\u00edder de LALIGA. Arnaut Danjuma descontou para o Girona.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #laliganaespn #laliga #barcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HjE_yaTq5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HjE_yaTq5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HjE_yaTq5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HjE_yaTq5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4HjE_yaTq5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "disney+",
                    "futebol",
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "campeonato espanhol",
                    "espanhol",
                    "barcelona",
                    "girona",
                    "bar\u00e7a",
                    "barca",
                    "barcelona 4 x 1 girona",
                    "barcelona x girona",
                    "gols",
                    "lances",
                    "lewandowski",
                    "lewan",
                    "robert"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LEWANDOWSKI marca DOIS GOLS e BARCELONA GOLEIA Girona | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Ladislav Krej\u010d\u00ed, contra, Robert Lewandowski, duas vezes, e Ferr\u00e1n Torres fizeram os gols do Barcelona, l\u00edder de LALIGA. Arnaut Danjuma descontou para o Girona.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #laliganaespn #laliga #barcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "807940",
                "likeCount": "36072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "946"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oj60qNoimdFJ8l81s72w3bbq4a4",
            "id": "PNtqrt90WLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T04:48:58Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: Eliminada! Eva \u00e9 tombada pelo CPF; Maike l\u00edder; Vilma puxa Vin\u00edcius e manda fake news",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNtqrt90WLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNtqrt90WLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNtqrt90WLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNtqrt90WLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PNtqrt90WLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 30/03/2025",
                    "programa 30-03-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: Eliminada! Eva \u00e9 tombada pelo CPF; Maike l\u00edder; Vilma puxa Vin\u00edcius e manda fake news",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248964",
                "likeCount": "22096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SLkZikYE7oqchynREW0ojeCUIBo",
            "id": "yi7nSj9FeOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T21:30:05Z",
                "channelId": "UCy7lzeDiq-UDKN4fUSCPEyw",
                "title": "ODETE ROITMAN DESMASCARADA! | TEMPORADA 5 | THE MASKED SINGER BRASIL",
                "description": "Odete Roitman divou, brilhou e esbanjou talento no #TheMaskedSingerBr ! Gostaram da entrega da nossa campe\u00e3 e do Diego Martins? \ud83d\udc9b\u2728\n\n\ud83d\udd39 Inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para receber todos os v\u00eddeos em primeira m\u00e3o: https://www.youtube.com/channel/UCy7lzeDiq-UDKN4fUSCPEyw\n\n\ud83c\udfad Siga o The Masked Singer Brasil nas redes! \ud83c\udfad\n\ud83d\udd39 Instagram: http://instagram.com/MaskedSingerBR\n\ud83d\udd39 Twitter: http://twitter.com/MaskedSingerBR\n\ud83d\udd39 Facebook: http://facebook.com/MaskedSingerBR\n\ud83d\udd39 TikTok: http://www.tiktok.com/@maskedsingerbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi7nSj9FeOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi7nSj9FeOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi7nSj9FeOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi7nSj9FeOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi7nSj9FeOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Masked Singer Brasil",
                "tags": [
                    "the masked brasil",
                    "masked singer",
                    "reality show",
                    "programa globo",
                    "assistir masked singer completo",
                    "sabrina sato",
                    "tv globo",
                    "demesk de singer",
                    "demester singer",
                    "eliana",
                    "novelas globo",
                    "tony ramos",
                    "tata werneck",
                    "belo",
                    "ruth e raquel",
                    "dona lurdes",
                    "bruno mezenga",
                    "carminha",
                    "jesuino cordel encantado",
                    "vlad vamp",
                    "foguinho",
                    "odete roitman",
                    "jade o clone",
                    "juma pantanal",
                    "sol vai na f\u00e9",
                    "nazare tedesco",
                    "tieta",
                    "candinho e policarpo",
                    "penha empreguetes",
                    "catarina e petruchio",
                    "avenida brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ODETE ROITMAN DESMASCARADA! | TEMPORADA 5 | THE MASKED SINGER BRASIL",
                    "description": "Odete Roitman divou, brilhou e esbanjou talento no #TheMaskedSingerBr ! Gostaram da entrega da nossa campe\u00e3 e do Diego Martins? \ud83d\udc9b\u2728\n\n\ud83d\udd39 Inscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es para receber todos os v\u00eddeos em primeira m\u00e3o: https://www.youtube.com/channel/UCy7lzeDiq-UDKN4fUSCPEyw\n\n\ud83c\udfad Siga o The Masked Singer Brasil nas redes! \ud83c\udfad\n\ud83d\udd39 Instagram: http://instagram.com/MaskedSingerBR\n\ud83d\udd39 Twitter: http://twitter.com/MaskedSingerBR\n\ud83d\udd39 Facebook: http://facebook.com/MaskedSingerBR\n\ud83d\udd39 TikTok: http://www.tiktok.com/@maskedsingerbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32777",
                "likeCount": "929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bYCCRkC2ZfQRH3CkCMYCzhl4GzU",
            "id": "n_QvnGKLv_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T02:10:48Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "LOUD vs FLUXO - MELHORES MOMENTOS - KINGS LEAGUE BRASIL",
                "description": "\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_QvnGKLv_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_QvnGKLv_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_QvnGKLv_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n_QvnGKLv_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOUD vs FLUXO - MELHORES MOMENTOS - KINGS LEAGUE BRASIL",
                    "description": "\u2702\ufe0f\u200b Canal de Cortes: http://youtube.com/c/CortesdoGaulesOFICIAL\n\ud83c\udfae\u200b Canal de Gameplays: http://youtube.com/c/GaulesVods\n\ud83d\udfe3 Lives na roxinha: /Gaules\n\nSiga @gaules nas redes sociais:\nhttps://facebook.com/gaules\nhttps://instagram.com/gaules/\nhttps://twitter.com/gaules\nhttps://www.tiktok.com/@gaules\n\n00:00 : SALVEEEE TRIBO!\n00:05 : DEIXE SEU LIKE!\n00:20 : INSCREVA-SE NO CANAL!\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207011",
                "likeCount": "9481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QpwXLTwCzrO2FPBxiyDIs2XvE2A",
            "id": "Fd9LrG0PSEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-31T12:56:05Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM ARNALDO, TIRONI, MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                "description": "Brasileir\u00e3o come\u00e7a com Mano Menezes demitido, torcida do S\u00e3o Paulo irritada com Zubeld\u00eda e Calleri, Palmeiras vaiando elenco e Corinthians ficando no empate com o Bahia. Tem tamb\u00e9m Dorival Jr no mercado: sombra nos clubes mesmo ap\u00f3s trabalho ruim na sele\u00e7\u00e3o?\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo \n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9LrG0PSEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9LrG0PSEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9LrG0PSEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9LrG0PSEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9LrG0PSEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "bahia corinthians",
                    "corinthians x",
                    "bahia x corinthians",
                    "corinthians jogo",
                    "jogo do corinthians",
                    "corinthians e bahia",
                    "resultado corinthians",
                    "resultado do corinthians",
                    "corinthians ontem",
                    "resultado jogo corinthians",
                    "palmeiras",
                    "palmeiras x",
                    "palmeiras botafogo",
                    "palmeiras x botafogo",
                    "jogo palmeiras",
                    "jogo do palmeiras",
                    "corinthians x palmeiras",
                    "flamengo",
                    "flamengo x",
                    "jogo flamengo",
                    "jogo do flamengo",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "sao paulo",
                    "s\u00e3o paulo x",
                    "jogo s\u00e3o paulo",
                    "sao paulo x"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM ARNALDO, TIRONI, MAURO CEZAR, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                    "description": "Brasileir\u00e3o come\u00e7a com Mano Menezes demitido, torcida do S\u00e3o Paulo irritada com Zubeld\u00eda e Calleri, Palmeiras vaiando elenco e Corinthians ficando no empate com o Bahia. Tem tamb\u00e9m Dorival Jr no mercado: sombra nos clubes mesmo ap\u00f3s trabalho ruim na sele\u00e7\u00e3o?\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #corinthians #flamengo #corinthians #palmeiras #saopaulo \n_______\n\nAssista aos principais eventos esportivos com o UOL Play Esporte e aproveite tudo em uma \u00fanica assinatura: Champions League, Libertadores, Sulamericana, UFC, NBA e F\u00f3rmula 1, por apenas R$ 99,90/m\u00eas. Experimente agora!\n \nSaiba mais: https://bit.ly/3yrOWFH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114102",
                "likeCount": "15873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oalSoSZouq4pY-7CDsgO2IZCDV0",
            "id": "JWyx0F0XlNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T02:16:35Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 1 X 1 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Flamengo e Internacional empatam no Maracan\u00e3 em estreia no Brasileir\u00e3o. Colorados saem na frente com Bruno Henrique, mas L\u00e9o Pereira empata no segundo tempo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/29-03-2025/flamengo-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Internacional\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWyx0F0XlNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWyx0F0XlNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWyx0F0XlNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWyx0F0XlNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWyx0F0XlNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 1 X 1 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 1\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Flamengo e Internacional empatam no Maracan\u00e3 em estreia no Brasileir\u00e3o. Colorados saem na frente com Bruno Henrique, mas L\u00e9o Pereira empata no segundo tempo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/29-03-2025/flamengo-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Flamengo #Internacional\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1464007",
                "likeCount": "38728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UHzR2DlNeZIZdNozr9b2cr4CFdE",
            "id": "ll-XrgJsELM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T15:52:29Z",
                "channelId": "UCbOCKXyaRzUGz0S0DGVnasQ",
                "title": "FOMOS NA FESTA DE 16 ANOS DA LULUCA - O QUE ROLOU NA FESTA",
                "description": "FOMOS NA FESTA DE 16 ANOS DA LULUCA - O QUE ROLOU NA FESTA DA @CrescendocomLuluca FUI NA FESTA DE 15 ANOS DA LULUCA: https://youtu.be/h3jCI9nix5I\nDeixe um like para nosso canal continuar crescendo!\n---------------------------------------------------------------------------------\nNossos outros canais:  @SofiaPavel @familiapavel @familyfun5games @FamilyFun5Quiz @poupandocomfamilyfun5 @artepapelepanooficial \nE-mail: contatofamilyfun5@gmail.com\nFANPAGE: FamilyFun5\nhttps://www.facebook.com/familyfun5canal\nTikTok: @familyfun5_canal\nOutros TikToks: @satisfyingvideosbyff5 @familiapaveloficial @CorretoresNaFlorida @sofiaspavel @zoe_maya_familyfun5 \nSe inscreva no nosso Canal Family Friendly: https://www.youtube.com/@FamilyFun5\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyfun5/\n\nAVISO IMPORTANTE: O Canal FamilyFun5 \u00e9 LIVRE PARA TODAS AS IDADES, aqui voc\u00ea N\u00c3O encontrar\u00e1 incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia, palavras de \u00f3dio, palavr\u00f5es e maus exemplos. Este v\u00eddeo N\u00c3O cont\u00e9m promo\u00e7\u00e3o paga, para nenhum anunciante, sendo todos os produtos apresentados de forma espont\u00e2nea e adquiridos com recursos pr\u00f3prios.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ll-XrgJsELM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ll-XrgJsELM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ll-XrgJsELM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ll-XrgJsELM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ll-XrgJsELM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FamilyFun5",
                "tags": [
                    "family fun 5",
                    "familyfun5",
                    "FF5%$",
                    "familia fun",
                    "family fun five",
                    "sofia pavel",
                    "familia pavel",
                    "nos cinco na florida",
                    "nos 5 na florida",
                    "sophia pavel",
                    "16 anos da luluca",
                    "festa da luluca",
                    "festa da lu",
                    "15 anos da Luluca",
                    "experimentando vestido pra festa da Lu",
                    "festa 15 anos Luiza",
                    "provando vestidos pra festa da luluca",
                    "luluca",
                    "crescendo com luluca",
                    "familia luluca",
                    "presentes luluca",
                    "luluca 15 anos",
                    "sweet 16 da luluca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "FOMOS NA FESTA DE 16 ANOS DA LULUCA - O QUE ROLOU NA FESTA",
                    "description": "FOMOS NA FESTA DE 16 ANOS DA LULUCA - O QUE ROLOU NA FESTA DA @CrescendocomLuluca FUI NA FESTA DE 15 ANOS DA LULUCA: https://youtu.be/h3jCI9nix5I\nDeixe um like para nosso canal continuar crescendo!\n---------------------------------------------------------------------------------\nNossos outros canais:  @SofiaPavel @familiapavel @familyfun5games @FamilyFun5Quiz @poupandocomfamilyfun5 @artepapelepanooficial \nE-mail: contatofamilyfun5@gmail.com\nFANPAGE: FamilyFun5\nhttps://www.facebook.com/familyfun5canal\nTikTok: @familyfun5_canal\nOutros TikToks: @satisfyingvideosbyff5 @familiapaveloficial @CorretoresNaFlorida @sofiaspavel @zoe_maya_familyfun5 \nSe inscreva no nosso Canal Family Friendly: https://www.youtube.com/@FamilyFun5\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/familyfun5/\n\nAVISO IMPORTANTE: O Canal FamilyFun5 \u00e9 LIVRE PARA TODAS AS IDADES, aqui voc\u00ea N\u00c3O encontrar\u00e1 incita\u00e7\u00e3o a viol\u00eancia, palavras de \u00f3dio, palavr\u00f5es e maus exemplos. Este v\u00eddeo N\u00c3O cont\u00e9m promo\u00e7\u00e3o paga, para nenhum anunciante, sendo todos os produtos apresentados de forma espont\u00e2nea e adquiridos com recursos pr\u00f3prios."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "409079",
                "likeCount": "8707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7hRm5iwGFQsgLc6gn88luPhUJJA",
            "id": "2Fj7e6V8pfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T11:00:02Z",
                "channelId": "UCPE7MKOAoyHXYsq4qtn6z5w",
                "title": "TESTEI A M\u00c1SCARA EM TODAS AS CRIATURAS NO DEAD RAILS! BOSS!",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/zericgg/\ndiscord: https://discord.gg/WSPDgdfeHZ\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\ncontato comercial: suber13eric@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Fj7e6V8pfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Fj7e6V8pfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Fj7e6V8pfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Fj7e6V8pfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Fj7e6V8pfM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00f3rus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TESTEI A M\u00c1SCARA EM TODAS AS CRIATURAS NO DEAD RAILS! BOSS!",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/zericgg/\ndiscord: https://discord.gg/WSPDgdfeHZ\nDeixe o like! \ud83d\udc4d\nSe inscreva! \ud83d\udce9\nAtive o sino! \ud83d\udd14\n\ncontato comercial: suber13eric@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179879",
                "likeCount": "4061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n9DDi4qOcxXL-ucOHpAN4Ed4UOE",
            "id": "B30QgvXqbhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:30:52Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MBAPP\u00c9 D\u00c1 SHOW COM GOLA\u00c7OS, e Real Madrid vence o Legan\u00e9s em jogo ELETRIZANTE em LALIGA",
                "description": "O Real Madrid segue firme na luta pelo t\u00edtulo de LALIGA. Muito gra\u00e7as a Kylian Mbapp\u00e9. Neste s\u00e1bado (29), o atacante fez dois gols e liderou a vit\u00f3ria por 3 a 2 sobre o Legan\u00e9s em jogo de duas viradas no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nAl\u00e9m do franc\u00eas, Jude Bellingham tamb\u00e9m marcou para os mandantes, enquanto Diego Garc\u00eda e Dani Raba descontaram.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#RealMadrid #LALIGA #Mbapp\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B30QgvXqbhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B30QgvXqbhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B30QgvXqbhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B30QgvXqbhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B30QgvXqbhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "real madrid ao vivo",
                    "futebol real madrid",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "gols real madrid",
                    "mbappe",
                    "vinicius junior",
                    "mbappe gols",
                    "gols da rodada",
                    "futebol ao vivo",
                    "santiago bernabeu",
                    "laliga",
                    "campeonato espanhol",
                    "tudo laliga",
                    "melhores momentos laliga",
                    "laliga hoje",
                    "gols espanha",
                    "futebol espanhol",
                    "barcelona",
                    "atletico de madrid",
                    "gols espanhol",
                    "gols la liga",
                    "espn brasil",
                    "real madrid modric",
                    "tudo real madrid",
                    "lances real madrid",
                    "futebol",
                    "vinicius jr",
                    "endrick",
                    "rodrygo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 D\u00c1 SHOW COM GOLA\u00c7OS, e Real Madrid vence o Legan\u00e9s em jogo ELETRIZANTE em LALIGA",
                    "description": "O Real Madrid segue firme na luta pelo t\u00edtulo de LALIGA. Muito gra\u00e7as a Kylian Mbapp\u00e9. Neste s\u00e1bado (29), o atacante fez dois gols e liderou a vit\u00f3ria por 3 a 2 sobre o Legan\u00e9s em jogo de duas viradas no Santiago Bernab\u00e9u.\n\nAl\u00e9m do franc\u00eas, Jude Bellingham tamb\u00e9m marcou para os mandantes, enquanto Diego Garc\u00eda e Dani Raba descontaram.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#RealMadrid #LALIGA #Mbapp\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1886359",
                "likeCount": "69857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1993"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dDLQXeA0cz6SypNMk5mN_i6-Tac",
            "id": "CetYFLn1Pxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T22:22:23Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 2 CD LEGAN\u00c9S I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria frente al CD Legan\u00e9s en un partido lleno de goles en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Bellingham da tres puntos claves en la lucha por el liderato #RealMadridLegan\u00e9s J29 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CetYFLn1Pxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CetYFLn1Pxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CetYFLn1Pxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CetYFLn1Pxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CetYFLn1Pxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 3-2 CD Legan\u00e9s",
                    "Madrid 3-2 Legan\u00e9s",
                    "Real Madrid vs CD Legan\u00e9s",
                    "Madrid vs Legan\u00e9s",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "CD Legan\u00e9s",
                    "Legan\u00e9s",
                    "Resumen Real Madrid vs CD Legan\u00e9s",
                    "Resumen Madrid vs Legan\u00e9s",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen CD Legan\u00e9s",
                    "Resumen Legan\u00e9s",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs CD Legan\u00e9s",
                    "Highlights Madrid vs Legan\u00e9s",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights CD Legan\u00e9s",
                    "Highlights Legan\u00e9s",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Bellingham"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 2 CD LEGAN\u00c9S I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria frente al CD Legan\u00e9s en un partido lleno de goles en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Bellingham da tres puntos claves en la lucha por el liderato #RealMadridLegan\u00e9s J29 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4050769",
                "likeCount": "66703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lZR6ho6r8zWTLOjj9nNguaAtM2I",
            "id": "QThqQkWEQXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T21:00:07Z",
                "channelId": "UC0JhlRkfXzvAJehuEeVjqpg",
                "title": "PEITA DO CORING\u00c3O - MEMPHIS, HARIEL E MC MARKS",
                "description": "Artista/Banda:\nMEMPHIS feat MC HARIEL\nInt\u00e9rpretes: Memphis Depay, MC Hariel, Perera DJ feat. MC Marks\nAutores: Memphis Depay, MC Hariel, MC Marks, Perera DJ\nProdu\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de Mixagem: Andre Nine, Saffi, Batista\nEngenheiro de Masteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: HYPERION STUDIOS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Ryan Monotoshi, Hariel, Memphis e Kleber Fortes\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nAssist. Dire\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nDOP: Caetano\n1\u00b0AC: F\u00e1bio Moraes - Cabelo\n2\u00b0AC: Thimoty Cardoso\nCAM B: Jo\u00e3o Meireles\nOP Steadycam: Joshua Wolf\nEstagiaria Video Assist: Vitoria Maria\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nProdutora: Gaby Goretti\nAssist Prod: Larissa Nascimento e Manuela Gasparini\nAssist Set: Guilherme Augusto e Carolina Cardoso\nImagens Torcida: Casalcoringao, Kelvin Mil Grau e M\u00e1rio Caselli\nDrone: Leo paix\u00e3o e JP drone\nGaffer: Thomas Luz\n1\u00b0 Assist El\u00e9trica: Baltazar Lima\n2\u00b0 Assist El\u00e9trica: Jonatas Willian\nMaquinista: Giuliano Lemos\n1\u00b0 Assist Maquinaria: Cristiano\n2\u00b0 Assist Maquinaria: Alex Queiroz\nFotografo Still: Paulo Martins\nFot\u00f3grafo BTS: Felippe Xixa\nMOF Video HHH: M4rcelim\nMobile: Pettit\nBeauty: Larissa Yumi\nAnimalier:Flavia Scheleder\nTreinador:Alexandre Crisci\nVeterin\u00e1rio:Professor Del Nero\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Produ\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Donatello\nCenografia, Cenot\u00e9cnica e Efeito Pr\u00e1tico: Guilherme Doria\nAss de Produ\u00e7\u00e3o: Guilherme Spinola\nContrarregem :  Luiz Standard\nAss: Contrarregem: Luiz Vinicius\nEst\u00e1gio de Produ\u00e7\u00e3o de Objetos: Triz Borges\nCaminh\u00e3o de Arte: Marcos Jovita\nCamisas Vintage: Bruno Salton (mantosalvinegro)\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nColor: Rafel Focay\nVFX: Wellington Willer\nDesigner: Caio Matos\nCatering: Lucas e Raquel Alimenta\u00e7\u00e3o Buffet\nSeguran\u00e7as: Cruz Supremos, Sniper Supremos e Gui Supremos\nTEAM MC HARIEL:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Everton Marques (Tato)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva\u2060: \u2060Renan Miranda\nFotografo: \u2060Renan Miranda\nProdutor Pessoal : Matheus Minduca\nSeguran\u00e7a: \u2060\u2060F\u00e1bio Caf\u00fa e \u2060\u2060Dydy\nManager Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco, Barbara Rodrigues\nTEAM MEMPHIS:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Kleber Fortes\nProdu\u00e7\u00e3o: Raphaella Mour\u00e3o\nMaking Off: Danilo Barros\nTEAM MC MARKS\nProdutor: Leon Lopes Silva\nFot\u00f3grafo: Luan Ferreira\nManager Warner Music: Kaue Prodocimo\nFilmmaker: Cau\u00ea Marques Santos\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\nLETRA\nA\u00ea\nVamo que vamo\nA\u00ea Merphis, a\u00ea Marks\nRaridade\nDJ Perera na base\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nVai mais um louco do bando\nUma vela pro santo guerreiro acender\nPreto com branco \u00e9 meu manto\nE o modelo maloca de sobreviver\nA minha vida de percas e ganhos\nN\u00e3o desisti at\u00e9 chegar minha vez\nN\u00e3o interessa se eles falam mal\nN\u00e3o interessa se eles julgam bem\nEu mantenho meu foco em deixar meu legado\nN\u00e3o tenho medo dos advers\u00e1rios\nDes\u00e7o pro campo sempre protegido\nMente tranquila e o corpo fechado\nMau-olhado n\u00e3o alcance minha tropa\nSimplicidade faz engradecer\nAtropelando todos os inimigos\nLevando a isca da LHP\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nCorinthias, my team let\u2019s better\nThey see how I make it they split\nMy jersey is clean\nBandos de louco\nLouco por ti\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about me\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about\nThey know about us\nI would die in the field if it\u2019s necessary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nMakes them very scary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3 that\u2019s a head shot\nBlood on your shirt there\u2019s red top\nThey gossip about us they jealous about us\nThe weakest in the room is always the loudest\nWhy they talk about money\nWhen I move with purpose\nScars on my body my heart is pure\nFala comigo\nWho got the sauce and can fly like an eagle\nWe like the Beatles\nWe like to beat up the team they come see us\nNow come see us\nWhen it\u2019s time to die they will leave us\nI can feel it in the air tonight\nWe got blood in the eyes they can feel\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nFaz finta n\u00e3o brinca de frente pro gol \u00e9 caixa\nSe for pra jogar tem que ser na ra\u00e7a\nO bonde \u00e9 de louco e atr\u00e1s da ta\u00e7a\nEu vivo o Corinthians, n\u00f3s \u00e9 a nata\nP\u00f5e bola pra correr no campo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QThqQkWEQXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Memphis Depay",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEITA DO CORING\u00c3O - MEMPHIS, HARIEL E MC MARKS",
                    "description": "Artista/Banda:\nMEMPHIS feat MC HARIEL\nInt\u00e9rpretes: Memphis Depay, MC Hariel, Perera DJ feat. MC Marks\nAutores: Memphis Depay, MC Hariel, MC Marks, Perera DJ\nProdu\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: Perera Dj\nEngenheiro de Mixagem: Andre Nine, Saffi, Batista\nEngenheiro de Masteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual: HYPERION STUDIOS\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Ryan Monotoshi, Hariel, Memphis e Kleber Fortes\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nAssist. Dire\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nDOP: Caetano\n1\u00b0AC: F\u00e1bio Moraes - Cabelo\n2\u00b0AC: Thimoty Cardoso\nCAM B: Jo\u00e3o Meireles\nOP Steadycam: Joshua Wolf\nEstagiaria Video Assist: Vitoria Maria\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Bruna Machado\nProdutora: Gaby Goretti\nAssist Prod: Larissa Nascimento e Manuela Gasparini\nAssist Set: Guilherme Augusto e Carolina Cardoso\nImagens Torcida: Casalcoringao, Kelvin Mil Grau e M\u00e1rio Caselli\nDrone: Leo paix\u00e3o e JP drone\nGaffer: Thomas Luz\n1\u00b0 Assist El\u00e9trica: Baltazar Lima\n2\u00b0 Assist El\u00e9trica: Jonatas Willian\nMaquinista: Giuliano Lemos\n1\u00b0 Assist Maquinaria: Cristiano\n2\u00b0 Assist Maquinaria: Alex Queiroz\nFotografo Still: Paulo Martins\nFot\u00f3grafo BTS: Felippe Xixa\nMOF Video HHH: M4rcelim\nMobile: Pettit\nBeauty: Larissa Yumi\nAnimalier:Flavia Scheleder\nTreinador:Alexandre Crisci\nVeterin\u00e1rio:Professor Del Nero\nDire\u00e7\u00e3o de Arte e Produ\u00e7\u00e3o de Arte: B\u00e1rbara Donatello\nCenografia, Cenot\u00e9cnica e Efeito Pr\u00e1tico: Guilherme Doria\nAss de Produ\u00e7\u00e3o: Guilherme Spinola\nContrarregem :  Luiz Standard\nAss: Contrarregem: Luiz Vinicius\nEst\u00e1gio de Produ\u00e7\u00e3o de Objetos: Triz Borges\nCaminh\u00e3o de Arte: Marcos Jovita\nCamisas Vintage: Bruno Salton (mantosalvinegro)\nEdi\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi\nColor: Rafel Focay\nVFX: Wellington Willer\nDesigner: Caio Matos\nCatering: Lucas e Raquel Alimenta\u00e7\u00e3o Buffet\nSeguran\u00e7as: Cruz Supremos, Sniper Supremos e Gui Supremos\nTEAM MC HARIEL:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Everton Marques (Tato)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva\u2060: \u2060Renan Miranda\nFotografo: \u2060Renan Miranda\nProdutor Pessoal : Matheus Minduca\nSeguran\u00e7a: \u2060\u2060F\u00e1bio Caf\u00fa e \u2060\u2060Dydy\nManager Warner Music: Vit\u00f3ria Scharf\nA&R Warner Music: Rafael Tudesco, Barbara Rodrigues\nTEAM MEMPHIS:\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Kleber Fortes\nProdu\u00e7\u00e3o: Raphaella Mour\u00e3o\nMaking Off: Danilo Barros\nTEAM MC MARKS\nProdutor: Leon Lopes Silva\nFot\u00f3grafo: Luan Ferreira\nManager Warner Music: Kaue Prodocimo\nFilmmaker: Cau\u00ea Marques Santos\nAgradecimentos Especiais: Hollyland Brasil e 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n\nLETRA\nA\u00ea\nVamo que vamo\nA\u00ea Merphis, a\u00ea Marks\nRaridade\nDJ Perera na base\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nVai mais um louco do bando\nUma vela pro santo guerreiro acender\nPreto com branco \u00e9 meu manto\nE o modelo maloca de sobreviver\nA minha vida de percas e ganhos\nN\u00e3o desisti at\u00e9 chegar minha vez\nN\u00e3o interessa se eles falam mal\nN\u00e3o interessa se eles julgam bem\nEu mantenho meu foco em deixar meu legado\nN\u00e3o tenho medo dos advers\u00e1rios\nDes\u00e7o pro campo sempre protegido\nMente tranquila e o corpo fechado\nMau-olhado n\u00e3o alcance minha tropa\nSimplicidade faz engradecer\nAtropelando todos os inimigos\nLevando a isca da LHP\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no p\u00f3r\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nCorinthias, my team let\u2019s better\nThey see how I make it they split\nMy jersey is clean\nBandos de louco\nLouco por ti\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about me\nWe don\u2019t know about them\nBut they know about me\nThey know about\nThey know about us\nI would die in the field if it\u2019s necessary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nMakes them very scary\nPor\u00f3-p\u00f3p\u00f3 that\u2019s a head shot\nBlood on your shirt there\u2019s red top\nThey gossip about us they jealous about us\nThe weakest in the room is always the loudest\nWhy they talk about money\nWhen I move with purpose\nScars on my body my heart is pure\nFala comigo\nWho got the sauce and can fly like an eagle\nWe like the Beatles\nWe like to beat up the team they come see us\nNow come see us\nWhen it\u2019s time to die they will leave us\nI can feel it in the air tonight\nWe got blood in the eyes they can feel\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nPeita do coring\u00e3o\nSem ca\u00f4, sem BO\nSou maloqueiro, eu n\u00e3o desisto nunca\nVem no por\u00f3-p\u00f3p\u00f3\nFaz finta n\u00e3o brinca de frente pro gol \u00e9 caixa\nSe for pra jogar tem que ser na ra\u00e7a\nO bonde \u00e9 de louco e atr\u00e1s da ta\u00e7a\nEu vivo o Corinthians, n\u00f3s \u00e9 a nata\nP\u00f5e bola pra correr no campo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845861",
                "likeCount": "105176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7HZwKZLO9kvVAgIaJnrZ4VF0O3Q",
            "id": "0kiCQLdfgVg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:59:17Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - AMOR DOS OUTROS (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Junior Gomes / Lari Ferreira / Philipe Pancadinha / Renato Souza\n\nLetra:\nMais um casal surgindo, an\u00e9is de compromisso\nMais um novo amigo pros amigos meus\nUm sorriso sumindo, um ci\u00fame vindo\nE a luta agora \u00e9 entre ele e eu\n\nA gente errou tanto pra entrar no eixo\nTrocou tanta ideia pra ser um casal perfeito\nFoi se melhorando, se moldando, voc\u00ea consertou, eu consertei\nE quando tava tudo ok, sobrei\n\nEsse sorriso que sumiu da minha cara t\u00e1 na cara dele\nO seu pra sempre, que sumiu de mim pra sempre, apareceu pra ele\n\u00c9 lindo pegar um te amo no meio do caminho\nEu quero ver construir um te amo desde o in\u00edcio\n\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0kiCQLdfgVg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - AMOR DOS OUTROS (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2Ep4\n\nCompositores: Eliabe Quexin / Junior Gomes / Lari Ferreira / Philipe Pancadinha / Renato Souza\n\nLetra:\nMais um casal surgindo, an\u00e9is de compromisso\nMais um novo amigo pros amigos meus\nUm sorriso sumindo, um ci\u00fame vindo\nE a luta agora \u00e9 entre ele e eu\n\nA gente errou tanto pra entrar no eixo\nTrocou tanta ideia pra ser um casal perfeito\nFoi se melhorando, se moldando, voc\u00ea consertou, eu consertei\nE quando tava tudo ok, sobrei\n\nEsse sorriso que sumiu da minha cara t\u00e1 na cara dele\nO seu pra sempre, que sumiu de mim pra sempre, apareceu pra ele\n\u00c9 lindo pegar um te amo no meio do caminho\nEu quero ver construir um te amo desde o in\u00edcio\n\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\nO dif\u00edcil \u00e9 pra mim, n\u00e3o ter sido feliz por pouco\nO f\u00e1cil \u00e9 pra ele, ser feliz com o amor dos outros\n\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "698134",
                "likeCount": "17782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rubin4mZnr4Id8G2eqw5TulFj2U",
            "id": "yj1Kvhog6PU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T14:00:07Z",
                "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g",
                "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yj1Kvhog6PU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ArianaGrandeVevo",
                "tags": [
                    "Ariana Grande",
                    "Republic Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ariana Grande - brighter days ahead",
                    "description": "The official \u2018brighter days ahead\u2019 short film by Christian Breslauer and Ariana Grande. \n\nListen to & download \u2018eternal sunshine deluxe: brighter days ahead\u2019: https://arianagrande.lnk.to/esdeluxe\n\nSeventy years have passed since we last saw Peaches (played by Ariana Grande). Now, she finds herself once again in the waiting room of Brighter Days Inc., but this time for a very different appointment. The company now offers advanced memory restoration, allowing her to revisit a curated selection of moments from her life\u2014both cherished and painful. As Peaches embarks on this immersive journey, we watch her confront and heal certain wounds (personal and professional alike) that have made her who she is today. She reconnects with her younger self who had been patiently in the wings for over a decade, as she works her way through the challenges of fame (she is the daughter of the very famous Brighter Days Inc. founder/doctor), personal sensationalism (resulting in being torn apart by stray cats), and generational trauma. In the end, with the help of her loved ones and art, she is able to come home to herself. She would do anything to experience it all again. However, there\u2019s one catch: once a memory is relived, it is erased forever.\n \nSet against the music of eternal sunshine deluxe: brighter days ahead, and directed by frequent collaborators Christian Breslauer and Ariana Grande, this film explores love, loss, growth, and the fleeting nature of memory, delivering a heartfelt cinematic experience that closes the door on this eternal sunshine album era.\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: http://ArianaGrande.lnk.to/subscribe\n \n\u25baFollow Ariana Grande\nInstagram: https://www.instagram.com/arianagrande/\nFacebook: https://www.facebook.com/arianagrande \nTikTok: https://www.tiktok.com/@arianagrande\nWebsite: https://www.arianagrande.com/ \n \n#arianagrande #brighterdaysahead #eternalsunshine\n\n\nMusic video by Ariana Grande performing brighter days ahead.\u00a9 2025 Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5319375",
                "likeCount": "569215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lbrce87MZWNJQoqVVseyyDWIP1g",
            "id": "QxqQautbdgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T01:13:28Z",
                "channelId": "UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ",
                "title": "Alanis Morissette no Lollapalooza 2025 | Melhores Momentos | #LollaBrNoMultishow",
                "description": "ATEMPORAL! \ud83e\udd18 Alanis Morrissete levanta o p\u00fablico no Lollapalooza 2025 #LollaBrNoMultishow #AlanisMorissetteNoMultishow\n\n \ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc4d Deixe o seu like! \n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ Preta Gil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xYs6OuuLxM_NBIIBWfxxItg\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlist No Multishow: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\n\ud83c\udfb5 Estrela da Casa - Clipes Oficiais: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xYM7sowU5EDRt-2v5Vno5o5\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Humor Multishow: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf0a Canal OFF: http://www.youtube.com/channel/UCUMoOlRGgqiE2XowONJttog?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxqQautbdgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxqQautbdgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxqQautbdgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxqQautbdgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxqQautbdgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Multishow",
                "tags": [
                    "m\u00fasica",
                    "multishow",
                    "assistir multishow",
                    "multishow online",
                    "m\u00fasica multishow",
                    "m\u00fasicas",
                    "multishow youtube",
                    "youtube do multishow",
                    "m\u00fasica boa ao vivo",
                    "m\u00fasica boa",
                    "lollapalooza",
                    "lollapalooza ao vivo",
                    "lolla br",
                    "lollapalooza 2025",
                    "lolla ao vivo",
                    "lolla palooza",
                    "show completo",
                    "lollapalooza melhores momentos",
                    "ironic lollapalooza",
                    "alanis no brasil",
                    "alanis show completo",
                    "alanis show completo lolla",
                    "alanis morisete",
                    "alanis morrisete",
                    "alanis morissette",
                    "alanis morisette lollapalooza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alanis Morissette no Lollapalooza 2025 | Melhores Momentos | #LollaBrNoMultishow",
                    "description": "ATEMPORAL! \ud83e\udd18 Alanis Morrissete levanta o p\u00fablico no Lollapalooza 2025 #LollaBrNoMultishow #AlanisMorissetteNoMultishow\n\n \ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udc4d Deixe o seu like! \n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ Preta Gil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xYs6OuuLxM_NBIIBWfxxItg\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlist No Multishow: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\n\ud83c\udfb5 Estrela da Casa - Clipes Oficiais: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xYM7sowU5EDRt-2v5Vno5o5\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Humor Multishow: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf0a Canal OFF: http://www.youtube.com/channel/UCUMoOlRGgqiE2XowONJttog?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59722",
                "likeCount": "1839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YvzuBvBSxdZCyLvFxZpEZ5ZDGJ4",
            "id": "YiCqzu2bcBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Perrengues que passei na faculdade",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu conto pra voc\u00eas mais algumas hist\u00f3rias de situa\u00e7\u00f5es engra\u00e7adas e preocupantes que eu passei na minha \u00e9poca de faculdade.\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YiCqzu2bcBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante",
                    "faculdade",
                    "study vlog"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Perrengues que passei na faculdade",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu conto pra voc\u00eas mais algumas hist\u00f3rias de situa\u00e7\u00f5es engra\u00e7adas e preocupantes que eu passei na minha \u00e9poca de faculdade.\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: Brubs@a2zinfluencers.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso:  @gustavo.editor7 \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506128",
                "likeCount": "31628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2veA9McMRUj0dx8aQ5KcwpW1Ytk",
            "id": "lY2XOqoIsZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T21:45:06Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "SET DO BUZEIRA 2.0 - Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam \nM\u00fasica: Set Buzeira 2.0\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murillo e LT no Beat e DJ Japa NK\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lY2XOqoIsZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "Neguinho do Kaxeta",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Luuky",
                    "MC Luki",
                    "MC Lon",
                    "Oruam",
                    "Set Buzeira",
                    "Buzeira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SET DO BUZEIRA 2.0 - Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: Neguinho do Kaxeta, Ryan SP, Don Juan, Luuky, IG, Luki, Lon e Oruam \nM\u00fasica: Set Buzeira 2.0\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Murillo e LT no Beat e DJ Japa NK\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1567911",
                "likeCount": "60442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AeeLTKWY971e3WZ5jJqw48J0_7o",
            "id": "eUEGKJl0s0c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:11Z",
                "channelId": "UCWJfEjiztBbf__7XL14iUyg",
                "title": "Zez\u00e9 Di Camargo | A Mesma Mentira - R\u00fastico - A Origem (Videoclipe Oficial)",
                "description": "PROJETO #RusticoAOrigem #AMesmaMentira\nOu\u00e7a: https://orcd.co/amesmamentira\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/zezeyoutube\n\nMe acompanhe nas redes sociais:\nInstagram: http://www.instagram.com/zezedicamargo\nTiktok : http://tiktok.com/@zezedicamargo\nFacebook: https://www.facebook.com/zezedicamargooficial \nSite: http://www.zezedicamargo.com.br\n\nA MESMA MENTIRA\n(EDSON CARVALHO GARCIA, ADRIANN MENDES, WILLIAS BORGES SALES, TARCISIO MASCARENHAS, FELIPE MARINS)\n\nNessa noite dormi tranquilo\nNem precisei dos comprimidos\nJ\u00e1 nem lembrava como era acordar t\u00e3o bem\nNem procurei voc\u00ea na capa\nNem esperei o seu bom dia\nDaqui pra frente \u00e9 eu e eu e mais ningu\u00e9m\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nFICHA T\u00c9CNICA - A MESMA MENTIRA\nComposi\u00e7\u00e3o: Adrianno Mendes/ Tarc\u00edsio Mascarenhas/ Edson Garcia/ Felipe Marins/ Felipe Duram.\nRealiza\u00e7\u00e3o: Eshow Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Emanoel Camargo e Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rodrigo Moraes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Maycon Vin\u00edcius\nFinanceiro: Savio Vieira Ramos\nJur\u00eddico: Cristiane Camargo\nDigital: Ag\u00eancia Enther Digital\nDistribui\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica: Condu\u00edte\nImprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o - Karine e Arleyde Caldi\nFigurino: Rhelden Spirandelli\nMaquiagem: Regis\nAtriz e Bailarina: Tati scarletti \nAtor e Bailarino: Daniel Norton \nFotografia: Lana Pinho\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Felipe Duran \nViol\u00f5es: Felipe Duran\nViol\u00e3o: Jesse Salles\nTeclados: Dudu Mafra\nContra Baixo: Victor Vilas Boas\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nBateria: Baby Cunha\nSanfona: Vitim\nCello: Nilson Ramos\nBack vocal: Karielle Gontijo, Wlad Borge e Elias Souza\nMix/master: Victor Vilas Boas\n\nDiretor Geral de Cena : Fred Siqueira \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Polly Stemut \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Fred Siqueira \nColor : Rafael Batista\nDiretores de Produ\u00e7\u00e3o: Rildo Paix\u00e3o & Milton Conti\nDOP: Lucas Mello\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Davi Oliveira \nAssistente de Set: F\u00e1bio Lu\u00eds \nGaffer: Kiko Dianis \nPrimeiro Assis El\u00e9trica: Vav\u00e1 \nAssistente de Camera: Tharran Granzotti\nSteadycam: Murilo Henrique \nProdu\u00e7\u00e3o de arte: Cintia Magal \nCenot\u00e9cnico: Maycon Granzotti\nAssistente cenografia: Renato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUEGKJl0s0c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "tags": [
                    "Zez\u00e9 Di Camargo",
                    "R\u00fastico",
                    "No Dia que em que eu sai de casa",
                    "A Origem",
                    "Frente Fria",
                    "Vou ter que tomar uma",
                    "\u00e9 o amor",
                    "Sertanejo",
                    "Teaser",
                    "Fazenda",
                    "Discutidas",
                    "A Mesma mentira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zez\u00e9 Di Camargo | A Mesma Mentira - R\u00fastico - A Origem (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "PROJETO #RusticoAOrigem #AMesmaMentira\nOu\u00e7a: https://orcd.co/amesmamentira\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/zezeyoutube\n\nMe acompanhe nas redes sociais:\nInstagram: http://www.instagram.com/zezedicamargo\nTiktok : http://tiktok.com/@zezedicamargo\nFacebook: https://www.facebook.com/zezedicamargooficial \nSite: http://www.zezedicamargo.com.br\n\nA MESMA MENTIRA\n(EDSON CARVALHO GARCIA, ADRIANN MENDES, WILLIAS BORGES SALES, TARCISIO MASCARENHAS, FELIPE MARINS)\n\nNessa noite dormi tranquilo\nNem precisei dos comprimidos\nJ\u00e1 nem lembrava como era acordar t\u00e3o bem\nNem procurei voc\u00ea na capa\nNem esperei o seu bom dia\nDaqui pra frente \u00e9 eu e eu e mais ningu\u00e9m\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nVoc\u00ea ficou trancada l\u00e1 no meu passado\nO nosso amor j\u00e1 \u00e9 problema resolvido\nT\u00f4 bem melhor assim\nEu j\u00e1 nem sinto o teu cheiro pela casa\nTomar o meu caf\u00e9 sozinho n\u00e3o d\u00e1 nada\nAquele beijo que me desmontava inteiro\nAinda bem que eu nem me lembro\n\nEu nem preciso do calor do seu abra\u00e7o\nQue bom que a cama sem voc\u00ea tem mais espa\u00e7o\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nMas quanta hipocrisia\n\u00c9 a mesma mentira\nQue eu conto todo dia\n\nFICHA T\u00c9CNICA - A MESMA MENTIRA\nComposi\u00e7\u00e3o: Adrianno Mendes/ Tarc\u00edsio Mascarenhas/ Edson Garcia/ Felipe Marins/ Felipe Duram.\nRealiza\u00e7\u00e3o: Eshow Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Emanoel Camargo e Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rodrigo Moraes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Maycon Vin\u00edcius\nFinanceiro: Savio Vieira Ramos\nJur\u00eddico: Cristiane Camargo\nDigital: Ag\u00eancia Enther Digital\nDistribui\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica: Condu\u00edte\nImprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o - Karine e Arleyde Caldi\nFigurino: Rhelden Spirandelli\nMaquiagem: Regis\nAtriz e Bailarina: Tati scarletti \nAtor e Bailarino: Daniel Norton \nFotografia: Lana Pinho\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Felipe Duran \nViol\u00f5es: Felipe Duran\nViol\u00e3o: Jesse Salles\nTeclados: Dudu Mafra\nContra Baixo: Victor Vilas Boas\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nBateria: Baby Cunha\nSanfona: Vitim\nCello: Nilson Ramos\nBack vocal: Karielle Gontijo, Wlad Borge e Elias Souza\nMix/master: Victor Vilas Boas\n\nDiretor Geral de Cena : Fred Siqueira \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Polly Stemut \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Fred Siqueira \nColor : Rafael Batista\nDiretores de Produ\u00e7\u00e3o: Rildo Paix\u00e3o & Milton Conti\nDOP: Lucas Mello\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Davi Oliveira \nAssistente de Set: F\u00e1bio Lu\u00eds \nGaffer: Kiko Dianis \nPrimeiro Assis El\u00e9trica: Vav\u00e1 \nAssistente de Camera: Tharran Granzotti\nSteadycam: Murilo Henrique \nProdu\u00e7\u00e3o de arte: Cintia Magal \nCenot\u00e9cnico: Maycon Granzotti\nAssistente cenografia: Renato"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2616471",
                "likeCount": "10088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L9IBotJtZDZkHcrgIoV3E3nRe6Y",
            "id": "8sC5YEIp5fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8sC5YEIp5fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "tags": [
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cristiano ronaldo",
                    "ronaldo futcrunch",
                    "ronaldo meet futcrunch",
                    "meet ronaldo",
                    "meet ronaldo speed",
                    "ronaldo meeting mrbeast",
                    "ronaldo meeting fans",
                    "ronaldo meets fans surprise",
                    "ronaldo gift",
                    "futcrunch haaland",
                    "futcrunch haaland surprise"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Surprised Ronaldo with a Custom Football",
                    "description": "I've been trying to do this for the past two years, I hope you like it!!! \n\nSUBSCRIBE to Joselu's Channel plsss https://www.youtube.com/@UC3IKybZhHxiqI3oEZdrqo8w \n\nTwitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4833830",
                "likeCount": "83360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7TFlHhzx7R-wA2GFXYzwESoQebQ",
            "id": "nD0WuyFoPlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:01:10Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UM DOCE GIGANTE *Mans\u00e3o de doce",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nD0WuyFoPlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UM DOCE GIGANTE *Mans\u00e3o de doce",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2677871",
                "likeCount": "43614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTe6PbyzJ5K-LYH-J9Uy98HjWUE",
            "id": "zSdvyWM2MMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "24 HORAS NO CAMINH\u00c3O DE CARGA VALIOSA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSdvyWM2MMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS NO CAMINH\u00c3O DE CARGA VALIOSA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1736140",
                "likeCount": "29674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYJHx_sOcPWXfjAylU8B-wYrpNE",
            "id": "crXc88qoGoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T17:30:45Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "BOMBA! TODOS OS PERSONAGENS DE VINGADORES: DOOMSDAY FORAM ANUNCIADOS",
                "description": "#Marvel #Vingadores #Anuncios #Doomsday #robertdowneyjr \n\n\ud83d\udd25\ud83d\udc9cM\u00eas do Consumidor na Hostinger! Planos com desconto pelo link: http://hostinger.com.br/einerd + cupom EINERD para 10% extra! \ud83d\udc9c\ud83d\udd25\n\nA Marvel fez o maior an\u00fancio do ano em uma live de 6 horas que revelou o elenco completo de Vingadores Doomsday, e neste v\u00eddeo voc\u00ea vai descobrir quem s\u00e3o os novos Vingadores, quais personagens do Quarteto Fant\u00e1stico, X-Men e Thunderbolts estar\u00e3o no filme, qual o papel de cada um dos 27 personagens confirmados, quais s\u00e3o suas origens nos quadrinhos, qual foi a \u00faltima vez que apareceram nos filmes da Marvel, como eles se encaixam na trama de Vingadores Doomsday, e o que isso significa para o futuro da Saga do Multiverso. Ser\u00e1 que o Doutor Destino ser\u00e1 o grande vil\u00e3o? Como os Thunderbolts v\u00e3o impactar a hist\u00f3ria? O que a escolha de elenco revela sobre os pr\u00f3ximos passos do MCU? Essa ser\u00e1 a maior reuni\u00e3o de her\u00f3is do cinema? Quem est\u00e1 no elenco de Vingadores Doomsday? Quais personagens da Marvel foram confirmados oficialmente? Tudo isso \u00e9 respondido em detalhes com contexto, an\u00e1lise e explica\u00e7\u00f5es completas sobre o que foi revelado na live da Marvel. Se voc\u00ea quer entender o futuro do MCU, descobrir tudo sobre o elenco confirmado, os personagens da Marvel e como eles se conectam, esse v\u00eddeo \u00e9 obrigat\u00f3rio para voc\u00ea.\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\u2713 Jogue de gra\u00e7a o NerdMu, acesse: https://nerd.mu\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crXc88qoGoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BOMBA! TODOS OS PERSONAGENS DE VINGADORES: DOOMSDAY FORAM ANUNCIADOS",
                    "description": "#Marvel #Vingadores #Anuncios #Doomsday #robertdowneyjr \n\n\ud83d\udd25\ud83d\udc9cM\u00eas do Consumidor na Hostinger! Planos com desconto pelo link: http://hostinger.com.br/einerd + cupom EINERD para 10% extra! \ud83d\udc9c\ud83d\udd25\n\nA Marvel fez o maior an\u00fancio do ano em uma live de 6 horas que revelou o elenco completo de Vingadores Doomsday, e neste v\u00eddeo voc\u00ea vai descobrir quem s\u00e3o os novos Vingadores, quais personagens do Quarteto Fant\u00e1stico, X-Men e Thunderbolts estar\u00e3o no filme, qual o papel de cada um dos 27 personagens confirmados, quais s\u00e3o suas origens nos quadrinhos, qual foi a \u00faltima vez que apareceram nos filmes da Marvel, como eles se encaixam na trama de Vingadores Doomsday, e o que isso significa para o futuro da Saga do Multiverso. Ser\u00e1 que o Doutor Destino ser\u00e1 o grande vil\u00e3o? Como os Thunderbolts v\u00e3o impactar a hist\u00f3ria? O que a escolha de elenco revela sobre os pr\u00f3ximos passos do MCU? Essa ser\u00e1 a maior reuni\u00e3o de her\u00f3is do cinema? Quem est\u00e1 no elenco de Vingadores Doomsday? Quais personagens da Marvel foram confirmados oficialmente? Tudo isso \u00e9 respondido em detalhes com contexto, an\u00e1lise e explica\u00e7\u00f5es completas sobre o que foi revelado na live da Marvel. Se voc\u00ea quer entender o futuro do MCU, descobrir tudo sobre o elenco confirmado, os personagens da Marvel e como eles se conectam, esse v\u00eddeo \u00e9 obrigat\u00f3rio para voc\u00ea.\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\u2713 Jogue de gra\u00e7a o NerdMu, acesse: https://nerd.mu\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1065720",
                "likeCount": "102993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-D2EWx5g7U5ifFA_uOEcrH35PoU",
            "id": "KYM6Gl_WRh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T13:00:22Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                "description": "Jogue comigo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://dragoncity.onelink.me/DDHl/problems e ganhe 30.000 de ouro, 15.000 de comida e o incri\u0301vel TRI-FEATHER DRAGON para comec\u0327ar sua jornada com tudo! \ud83d\udc09\u2728\nNa\u0303o perca essa chance! \ud83d\ude80 Clique no link e comece a construir sua cidade dos drago\u0303es agora! \ud83c\udff0\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KYM6Gl_WRh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de ALIENS do  BEN 10 no Minecraft!",
                    "description": "Jogue comigo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://dragoncity.onelink.me/DDHl/problems e ganhe 30.000 de ouro, 15.000 de comida e o incri\u0301vel TRI-FEATHER DRAGON para comec\u0327ar sua jornada com tudo! \ud83d\udc09\u2728\nNa\u0303o perca essa chance! \ud83d\ude80 Clique no link e comece a construir sua cidade dos drago\u0303es agora! \ud83c\udff0\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc99\ud83d\udc47\ud83c\udffbLOJA OFICIAL DA PROBLEMS\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc99\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\n\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035383",
                "likeCount": "20465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L9vp0b6o9YZSYt8Qashasf3nmjU",
            "id": "BOCfcDUhjKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T11:45:00Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "O TIME MAIS FORTE DESSE SERVIDOR",
                "description": "UMA UNI\u00c3O T\u00c3O ESPERADA FINALMENTE ACONTECEU DURANTE A GRANDE GUERRA DE ITENS LEND\u00c1RIOS QUE ACONTECEU NO NOSSO SERVIDOR DE MINECRAFT. \n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL NAS Bancas dia 28/03/2025\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL NAS grandes Livrarias 02/04/2025\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aA pr\u00e9-venda do \u00e1lbum \"Craft Legends\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nos seguintes links:\nLivraria Leitura \nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOCfcDUhjKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O TIME MAIS FORTE DESSE SERVIDOR",
                    "description": "UMA UNI\u00c3O T\u00c3O ESPERADA FINALMENTE ACONTECEU DURANTE A GRANDE GUERRA DE ITENS LEND\u00c1RIOS QUE ACONTECEU NO NOSSO SERVIDOR DE MINECRAFT. \n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  T\u00c1 LAN\u00c7ANDO O \u00c1LBUM DE FIGURINHAS dos Craft Legends! S\u00e3o v\u00e1rios youtubers Lend\u00e1rios de Minecraft reunidos em um \u00e1lbum de figurinhas! E EU TO NELE! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aDISPON\u00cdVEL NAS Bancas dia 28/03/2025\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL NAS grandes Livrarias 02/04/2025\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc9aA pr\u00e9-venda do \u00e1lbum \"Craft Legends\" j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel nos seguintes links:\nLivraria Leitura \nhttps://leitura.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes--50-figurinhas-L999-9786581349943?srsltid=AfmBOoqrd4fQCLFErQyTywW82oMeU0_cFWzQKJw_UAGs4tVNicjDZOZ7\nLivrarias Curitiba\nhttps://www.livrariascuritiba.com.br/livro-ilustrado-oficial-craft-legends-com-10-pacotes---50-figurinhas-lv531800/p\nO \u00e1lbum da pr\u00e9 venda vem acompanhado de um porta cromos como brinde.\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797775",
                "likeCount": "29610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5mOdA0zIWq6c59_1t_mKUYNR1RE",
            "id": "TZfM1yfkFn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T22:03:26Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Adeus Windows! Bem-vindo Linux!",
                "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre a instala\u00e7\u00e3o do Bazzite (Steam OS) no Asus ROG Ally X, um PC para games port\u00e1til que vem de f\u00e1brica com Windows 11.\n\nGuias escritos de instala\u00e7\u00e3o do Bazzite: https://docs.bazzite.gg/General/Installation_Guide/\n\nGuia em v\u00eddeo para instala\u00e7\u00e3o do canal Retro Games Corps (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=H4226yq0ZwY\n\nGuia em v\u00eddeo do canal ETA Prime (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=jGAInLzu-es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZfM1yfkFn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "steam os",
                    "linux",
                    "windows",
                    "rog ally",
                    "rog ally x",
                    "bazzite"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adeus Windows! Bem-vindo Linux!",
                    "description": "Este \u00e9 um v\u00eddeo sobre a instala\u00e7\u00e3o do Bazzite (Steam OS) no Asus ROG Ally X, um PC para games port\u00e1til que vem de f\u00e1brica com Windows 11.\n\nGuias escritos de instala\u00e7\u00e3o do Bazzite: https://docs.bazzite.gg/General/Installation_Guide/\n\nGuia em v\u00eddeo para instala\u00e7\u00e3o do canal Retro Games Corps (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=H4226yq0ZwY\n\nGuia em v\u00eddeo do canal ETA Prime (ingl\u00eas): https://www.youtube.com/watch?v=jGAInLzu-es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513282",
                "likeCount": "51791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1671"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gxEDYwdIi7YQTLn59_6x5KHxvXY",
            "id": "xLTcASus7Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T03:03:56Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE VOLTA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLTcASus7Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copinha ao vivo",
                    "jogo copinha",
                    "assistir copinha",
                    "copa sao paulo",
                    "junior",
                    "cazetv copinha",
                    "copinha caz\u00e9tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 0 PALMEIRAS | FINAL DO PAULIST\u00c3O 2025 | JOGO DE VOLTA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1194327",
                "likeCount": "38035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q3eYpedFyxi9FGiG5HswcPqgUdM",
            "id": "_ecpq4t7MAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T14:00:42Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "O LUGAR DE ADO\u00c7\u00c3O do Toca Boca ESCONDE UM MIST\u00c9RIO!",
                "description": "Fomos adotar um novo animal de estima\u00e7\u00e3o no Toca Boca! Mas chegando l\u00e1 percebemos que ali escondia um mist\u00e9rio!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ecpq4t7MAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O LUGAR DE ADO\u00c7\u00c3O do Toca Boca ESCONDE UM MIST\u00c9RIO!",
                    "description": "Fomos adotar um novo animal de estima\u00e7\u00e3o no Toca Boca! Mas chegando l\u00e1 percebemos que ali escondia um mist\u00e9rio!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205487",
                "likeCount": "5060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5lDVw4Uq2iYSinZmWJ3x_bHce6Q",
            "id": "tH6XxH0gZVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:49Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "CUIDEI DA MINHA NAMORADA OPERADA POR 24 HORAS *Ela est\u00e1 bem ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tH6XxH0gZVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUIDEI DA MINHA NAMORADA OPERADA POR 24 HORAS *Ela est\u00e1 bem ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3270696",
                "likeCount": "75528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6-nYmPm0Mquz2c12quIfMP7laE",
            "id": "IsqJ4TlU1Ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ABRINDO 100 OVOS DE P\u00c1SCOA! *Deu ruim",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsqJ4TlU1Ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABRINDO 100 OVOS DE P\u00c1SCOA! *Deu ruim",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nLU\u00cdS: https://www.youtube.com/channel/UCLDyrS9G_SPjSUU3BIAsS2g\n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2530966",
                "likeCount": "45008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4gdOKuHYKWofzsG5ZuNgkryL34",
            "id": "1ak-py4OTFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T15:00:04Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "SUBNAUTICA... DEU TUDO ERRADO...",
                "description": "Eu ia finalmente ser resgatado pela Sunbeam... eles tavam quase chegando... ai o pr\u00e9dio... canh\u00e3o... explos\u00e3o... e agora eu t\u00f4 doente??? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ak-py4OTFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SUBNAUTICA... DEU TUDO ERRADO...",
                    "description": "Eu ia finalmente ser resgatado pela Sunbeam... eles tavam quase chegando... ai o pr\u00e9dio... canh\u00e3o... explos\u00e3o... e agora eu t\u00f4 doente??? CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1614368",
                "likeCount": "82495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJlAO_IQ6trE4AmzfRzb8jkOZQE",
            "id": "vJ3Ha6DxcyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-28T15:01:17Z",
                "channelId": "UCZdJE8KpuFm6NRafHTEIC-g",
                "title": "O que \u00e9 a Cultura Brasileira?",
                "description": "LIVE COMPLETA: https://www.youtube.com/watch?v=M7F1DXv3V9M&t=6523s\n\n\u2b50Venha apoiar nosso trabalho e conhecer os benef\u00edcios como clube de leitura e aul\u00f5es\u2b50\nhttps://apoia.se/temperodrag\n\n\ud83d\udea8 SE VOC\u00ca J\u00c1 \u00c9 APOIADOR PELA ORELO, pedimos, por favor, que cancele seu apoio nesta plataforma e refa\u00e7a pelo link acima, no Apoia-se \ud83d\udea8\n\nO Time Tempero Drag:\nRoxelly - https://www.instagram.com/perronicrl/\nIsa - https://www.instagram.com/isabolax/\nMariG - https://www.instagram.com/eumarig/\nRita - https://www.instagram.com/rita_von_hunty/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vJ3Ha6DxcyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tempero Drag",
                "tags": [
                    "tempero",
                    "drag;",
                    "rita",
                    "von",
                    "hunty;",
                    "drag",
                    "queen;",
                    "lgbt;",
                    "gay;",
                    "RuPaul;",
                    "cozinha;",
                    "receita;",
                    "vegano;",
                    "humor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que \u00e9 a Cultura Brasileira?",
                    "description": "LIVE COMPLETA: https://www.youtube.com/watch?v=M7F1DXv3V9M&t=6523s\n\n\u2b50Venha apoiar nosso trabalho e conhecer os benef\u00edcios como clube de leitura e aul\u00f5es\u2b50\nhttps://apoia.se/temperodrag\n\n\ud83d\udea8 SE VOC\u00ca J\u00c1 \u00c9 APOIADOR PELA ORELO, pedimos, por favor, que cancele seu apoio nesta plataforma e refa\u00e7a pelo link acima, no Apoia-se \ud83d\udea8\n\nO Time Tempero Drag:\nRoxelly - https://www.instagram.com/perronicrl/\nIsa - https://www.instagram.com/isabolax/\nMariG - https://www.instagram.com/eumarig/\nRita - https://www.instagram.com/rita_von_hunty/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84668",
                "likeCount": "11835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}