{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "TB_we46ZZ5fgiUft3zGZvsWdhrA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hbScYT_y3DYVRue2aSYCkdKkZ9E",
            "id": "UzfVjgZKjro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T22:00:30Z",
                "channelId": "UCNNEMxGKV1LsKZRt4vaIbvw",
                "title": "Wie soziale Medien unseren Wahlkampf beeinflussen | ZDF Magazin Royale",
                "description": "Eine Perle der deutschen Innovationskunst: die Litfa\u00dfs\u00e4ule. Seit \u00fcber hundert Jahren tr\u00e4gt sie tapfer die Plakate von Musikstars, Monstertruck-Shows oder Parteien. Aber die Grand Dame des Marketings hat ein typisch deutsches Problem: die Digitalisierung. Unser Wahlkampf findet inzwischen auch im Internet statt. Und da gibt es keine deutsche Infrastruktur, also verlassen sich die Parteien auf die Social-Media-Plattformen aus den USA oder China. F\u00fcr die Parteien ist das super, hier k\u00f6nnen sie personalisierte Wahlwerbung \u2013 mit Microtargeting \u2013 schalten, anstatt darauf zu hoffen, dass irgendwelche Menschen das halbzerissene Wahlplakat an der Litfa\u00dfs\u00e4ule sehen. Win-win f\u00fcr die Parteien und Plattformen, aber auch f\u00fcr die W\u00e4hler*innen?\n\nMehr Informationen:\n\nZu unserer Sendung von 2021 zum Thema: \nDie schmutzigen Facebook-Tricks der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/microtargeting\n\nzdfheute: So l\u00e4uft der Online-Wahlkampf der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/zdfheuteOnlineWahlkampf\n\nLMU.de: Wie der Meta-Algorithmus Wahlwerbung beeinflusst https://zdfmagaz.in/LMUMetaAlgorithmus\n\nFAZ.net: Musk katapultiert die AfD nach vorn\nhttps://zdfmagaz.in/FAZMuskAfD\n\ndsgvo-gesetz.de: Art. 9 DSGVO Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten\nhttps://zdfmagaz.in/DSGVOArt9\n\nnoyb.de: Politisches Microtargeting auf Facebook: Ein Wahlversprechen nur f\u00fcr dich!\nhttps://zdfmagaz.in/noybmicrotargetingFB\n\nnetzpolitik.org: Parteien wollen weiter zielgerichtete Social-Media-Werbung schalten\nhttps://zdfmagaz.in/netzpolitikMicrotargeting\n\n\nNeben Microtargeting verwenden viele Parteien auch KI-generierte Posts im digitalen Wahlkampf: \n\nCampAIgn-Tracker: Erkennen von KI-generierten Posts im digitalen Wahlkampf https://zdfmagaz.in/campaigntracker\n\nDas ZDF Magazin Royale \u2013 jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nThreads: https://zdfmagaz.in/threads\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nMastodon: https://zdfmagaz.in/mastodon\nBluesky: https://zdfmagaz.in/bsky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UzfVjgZKjro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDF MAGAZIN ROYALE",
                "tags": [
                    "Jan B\u00f6hmermann",
                    "Neo Magazin Royale",
                    "neo magazin",
                    "zdf",
                    "zdf magazin",
                    "zdf magazin royale",
                    "Bundestagswahl",
                    "BTW",
                    "Microtargeting",
                    "Wahlkampf",
                    "SPD",
                    "Gr\u00fcne",
                    "CDU",
                    "AfD",
                    "BSW",
                    "Linke",
                    "FDP",
                    "Volt",
                    "Politik",
                    "Scholz",
                    "Merz",
                    "Social Media"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie soziale Medien unseren Wahlkampf beeinflussen | ZDF Magazin Royale",
                    "description": "Eine Perle der deutschen Innovationskunst: die Litfa\u00dfs\u00e4ule. Seit \u00fcber hundert Jahren tr\u00e4gt sie tapfer die Plakate von Musikstars, Monstertruck-Shows oder Parteien. Aber die Grand Dame des Marketings hat ein typisch deutsches Problem: die Digitalisierung. Unser Wahlkampf findet inzwischen auch im Internet statt. Und da gibt es keine deutsche Infrastruktur, also verlassen sich die Parteien auf die Social-Media-Plattformen aus den USA oder China. F\u00fcr die Parteien ist das super, hier k\u00f6nnen sie personalisierte Wahlwerbung \u2013 mit Microtargeting \u2013 schalten, anstatt darauf zu hoffen, dass irgendwelche Menschen das halbzerissene Wahlplakat an der Litfa\u00dfs\u00e4ule sehen. Win-win f\u00fcr die Parteien und Plattformen, aber auch f\u00fcr die W\u00e4hler*innen?\n\nMehr Informationen:\n\nZu unserer Sendung von 2021 zum Thema: \nDie schmutzigen Facebook-Tricks der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/microtargeting\n\nzdfheute: So l\u00e4uft der Online-Wahlkampf der Parteien\nhttps://zdfmagaz.in/zdfheuteOnlineWahlkampf\n\nLMU.de: Wie der Meta-Algorithmus Wahlwerbung beeinflusst https://zdfmagaz.in/LMUMetaAlgorithmus\n\nFAZ.net: Musk katapultiert die AfD nach vorn\nhttps://zdfmagaz.in/FAZMuskAfD\n\ndsgvo-gesetz.de: Art. 9 DSGVO Verarbeitung besonderer Kategorien personenbezogener Daten\nhttps://zdfmagaz.in/DSGVOArt9\n\nnoyb.de: Politisches Microtargeting auf Facebook: Ein Wahlversprechen nur f\u00fcr dich!\nhttps://zdfmagaz.in/noybmicrotargetingFB\n\nnetzpolitik.org: Parteien wollen weiter zielgerichtete Social-Media-Werbung schalten\nhttps://zdfmagaz.in/netzpolitikMicrotargeting\n\n\nNeben Microtargeting verwenden viele Parteien auch KI-generierte Posts im digitalen Wahlkampf: \n\nCampAIgn-Tracker: Erkennen von KI-generierten Posts im digitalen Wahlkampf https://zdfmagaz.in/campaigntracker\n\nDas ZDF Magazin Royale \u2013 jeden Freitag ab 20 Uhr auf https://zdfmagaz.in/mediathek und um 23 Uhr im ZDF.\n\nInstagram: https://zdfmagaz.in/insta\nThreads: https://zdfmagaz.in/threads\nGiphy: https://zdfmagaz.in/giphy\nMastodon: https://zdfmagaz.in/mastodon\nBluesky: https://zdfmagaz.in/bsky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500797",
                "likeCount": "17254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zx7oIETHBKDLt3_Qm1ewWSUeBEg",
            "id": "CLm6KSNKvAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UC6UgW81ZIBBT1_4P3EItnmw",
                "title": "AYLIVA - Wie? (Official Video)",
                "description": "\u201eWie?\u201c jetzt \u00fcberall streamen:\n\u25ba https://ayliva.lnk.to/Wie\n\nAYLIVA\nhttps://www.ayliva.de/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ayliva/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aylivaofficial\n\nEMILIO SAKRAYA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/emilio_sakraya_/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@emilio.sakraya\n\n\u201eWie?\u201c produced by Berky\nMix \u2013 Patrick St\u00e4udle\nMaster \u2013 Hans-Phillip Graf\n\nPhotography: L\u00e2n Philipp Le\n\nAyliva\nMake Up \u2013 Artan Kalisi\nHair \u2013 Beautybybeckssss\nStyling \u2013 Laetitia De Prato\n\nEmilio Sakraya\nManagement \u2013 Done Deal Entertainment\nHair & Make Up \u2013 G\u00f6zde Dogan\nStyling \u2013 Marco Halbinger\nStyling Assistant \u2013 \u00d6zlem Kiranoglu\n\nProduction \u2013 ruh.creative\nDirector \u2013 Anastasja Black\nCreative \u2013 Ayliva\nExecutive Producer \u2013 H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nProducer \u2013 Ece Ceyhun, Fetih Ceyhun\nProduction Manager \u2013 Murat S\u00f6nmez\nProduction Assistant \u2013 Saskia Eigner, Bahad\u0131r Cin, Emir Do\u011frusever, Hakan G\u00f6kmen, Irem Ad\u0131yaman\n\nDirector of Photography \u2013 Jonas Kolahdoozan\nFocus Puller \u2013 Seckin \u00dcz\u00fcm\nCamera Assistant \u2013 Duygu Ilayda G\u00fcney\nDIT \u2013 \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar\n\nArt Director \u2013 Melis Piyale\nArt Department Assistant \u2013 \u00c7isil Piyale\nArt Assistant \u2013 Bilgesu Do\u011frus\u00f6z\n\nSet Manager \u2013 Bahad\u0131r Ekim\nSet Bestboy \u2013 Metin Zengin\nSet Assistant \u2013 Arda Veysel Sat\u0131, Berat Alkan, Ceren T\u00fcfek\u00e7i, Aysun Bakar\n\nPanther Dolly Operator \u2013 Ufuk Ayval\u0131\nPanther Assistant \u2013 Burhan Dal\u0131\u015f\u0131k\n\nSteadicam Operator \u2013 Idris Talasl\u0131, Oktay Okan \u00c7er\u00e7i\nSteadicam Assistant \u2013 An\u0131l Erdo\u011fan\n\nGaffer \u2013 Mustafa Akta\u015f\nBest Boy (Lighting) \u2013  \u00d6nder Kadir Ilengir\nLighting Technician \u2013 Erin Billur G\u00fcrdal\nLighting Assistant \u2013 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n\n\nElectrician \u2013 Zeki Alemdar, Ferhat Canl\u0131, Orhan Demirci, Mert Guzer, Berk Guzer\n\nCast \u2013 O\u011fuz \u00c7etinkaya\n\nEdit \u2013 Simon Klinkertz\nColor Grading \u2013 Delfina Mayer\nVFX \u2013 Korbinian Weber/ White Clouds\n8mm Analogue Production \u2013 Cinegrell\n\n\u00a9 Whiteheart Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLm6KSNKvAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AYLIVA",
                "tags": [
                    "Ayliva",
                    "Emilio Sakraya",
                    "Wie?",
                    "Wunder",
                    "Beifahrer",
                    "Aylivia",
                    "Sylvia",
                    "Aber wie wenn ich dich lieb",
                    "Halt mich fest",
                    "Ich will nur noch einmal weinen"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYLIVA - Wie? (Official Video)",
                    "description": "\u201eWie?\u201c jetzt \u00fcberall streamen:\n\u25ba https://ayliva.lnk.to/Wie\n\nAYLIVA\nhttps://www.ayliva.de/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/ayliva/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@aylivaofficial\n\nEMILIO SAKRAYA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/emilio_sakraya_/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@emilio.sakraya\n\n\u201eWie?\u201c produced by Berky\nMix \u2013 Patrick St\u00e4udle\nMaster \u2013 Hans-Phillip Graf\n\nPhotography: L\u00e2n Philipp Le\n\nAyliva\nMake Up \u2013 Artan Kalisi\nHair \u2013 Beautybybeckssss\nStyling \u2013 Laetitia De Prato\n\nEmilio Sakraya\nManagement \u2013 Done Deal Entertainment\nHair & Make Up \u2013 G\u00f6zde Dogan\nStyling \u2013 Marco Halbinger\nStyling Assistant \u2013 \u00d6zlem Kiranoglu\n\nProduction \u2013 ruh.creative\nDirector \u2013 Anastasja Black\nCreative \u2013 Ayliva\nExecutive Producer \u2013 H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nProducer \u2013 Ece Ceyhun, Fetih Ceyhun\nProduction Manager \u2013 Murat S\u00f6nmez\nProduction Assistant \u2013 Saskia Eigner, Bahad\u0131r Cin, Emir Do\u011frusever, Hakan G\u00f6kmen, Irem Ad\u0131yaman\n\nDirector of Photography \u2013 Jonas Kolahdoozan\nFocus Puller \u2013 Seckin \u00dcz\u00fcm\nCamera Assistant \u2013 Duygu Ilayda G\u00fcney\nDIT \u2013 \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar\n\nArt Director \u2013 Melis Piyale\nArt Department Assistant \u2013 \u00c7isil Piyale\nArt Assistant \u2013 Bilgesu Do\u011frus\u00f6z\n\nSet Manager \u2013 Bahad\u0131r Ekim\nSet Bestboy \u2013 Metin Zengin\nSet Assistant \u2013 Arda Veysel Sat\u0131, Berat Alkan, Ceren T\u00fcfek\u00e7i, Aysun Bakar\n\nPanther Dolly Operator \u2013 Ufuk Ayval\u0131\nPanther Assistant \u2013 Burhan Dal\u0131\u015f\u0131k\n\nSteadicam Operator \u2013 Idris Talasl\u0131, Oktay Okan \u00c7er\u00e7i\nSteadicam Assistant \u2013 An\u0131l Erdo\u011fan\n\nGaffer \u2013 Mustafa Akta\u015f\nBest Boy (Lighting) \u2013  \u00d6nder Kadir Ilengir\nLighting Technician \u2013 Erin Billur G\u00fcrdal\nLighting Assistant \u2013 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n\n\nElectrician \u2013 Zeki Alemdar, Ferhat Canl\u0131, Orhan Demirci, Mert Guzer, Berk Guzer\n\nCast \u2013 O\u011fuz \u00c7etinkaya\n\nEdit \u2013 Simon Klinkertz\nColor Grading \u2013 Delfina Mayer\nVFX \u2013 Korbinian Weber/ White Clouds\n8mm Analogue Production \u2013 Cinegrell\n\n\u00a9 Whiteheart Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "990346",
                "likeCount": "51532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yhnYzPHaoy6-HC4BXO2QUmEnlpg",
            "id": "q9hq9UA9seI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T13:00:06Z",
                "channelId": "UCmUFDk80y_7Ka1Y2Y-AonXQ",
                "title": "Das ukrainische Fegefeuer",
                "description": "Fast 1.100 Tage nach dem russischen Einmarsch zeichnet sich eine klare Tendenz ab. Milit\u00e4rexperte Markus Reisner vergleicht den Konflikt mit einem Boxkampf \u201eDavid vs. Goliath\u201c: Der agile David (David Haye) verpasst den entscheidenden \u201eLucky Punch\u201c, w\u00e4hrend der l\u00e4ngere Atem des massigen Goliath (Nikolai Walujew) zunehmend zu dessen Vorteil wird.\nReisner analysiert die Lage an verschiedenen Kriegsschaupl\u00e4tzen und beleuchtet den beiderseitigen Einsatz von Drohnen. Abschlie\u00dfend geht er auf die M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz, aktuelle Aussagen von US-Pr\u00e4sident Trump und deren m\u00f6gliche Folgen ein \u2013 mit ern\u00fcchternden Perspektiven f\u00fcr die Ukraine und Europa.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9hq9UA9seI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6sterreichs Bundesheer",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das ukrainische Fegefeuer",
                    "description": "Fast 1.100 Tage nach dem russischen Einmarsch zeichnet sich eine klare Tendenz ab. Milit\u00e4rexperte Markus Reisner vergleicht den Konflikt mit einem Boxkampf \u201eDavid vs. Goliath\u201c: Der agile David (David Haye) verpasst den entscheidenden \u201eLucky Punch\u201c, w\u00e4hrend der l\u00e4ngere Atem des massigen Goliath (Nikolai Walujew) zunehmend zu dessen Vorteil wird.\nReisner analysiert die Lage an verschiedenen Kriegsschaupl\u00e4tzen und beleuchtet den beiderseitigen Einsatz von Drohnen. Abschlie\u00dfend geht er auf die M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz, aktuelle Aussagen von US-Pr\u00e4sident Trump und deren m\u00f6gliche Folgen ein \u2013 mit ern\u00fcchternden Perspektiven f\u00fcr die Ukraine und Europa."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554014",
                "likeCount": "18677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yfcb6aJgCr_maQV3-O90Jy9ytv0",
            "id": "8c3_kZyJXLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:15:02Z",
                "channelId": "UCsaKxIA9snv1Wrh_sw1DFvg",
                "title": "\"The Greatest Showman\" - \"A Million Dreams\" (Lilo) | Blinds | The Voice Kids 2025",
                "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nDieser Moment geht ins Herz! Lilo ist sehr aufgeregt aber gibt bei ihrem Auftritt mit dem Song \"A Million Dreams\" aus dem Musical \"The Greatest Showman\" alles. Kann sie ihre Nervosit\u00e4t verbergen und die Coaches von ihrem Talent \u00fcberzeugen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8c3_kZyJXLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice Kids",
                "tags": [
                    "tvk 2025",
                    "blind auditions",
                    "blinds",
                    "first looks",
                    "wincent weiss",
                    "singing",
                    "contest",
                    "cover",
                    "hits",
                    "kids",
                    "singen",
                    "The Voice Kids Germany",
                    "The Voice Kids Deutschland",
                    "Singing contest",
                    "Talent show",
                    "Kids singing",
                    "Young singers",
                    "Vocal competition",
                    "Music competition",
                    "Blind auditions",
                    "Live shows",
                    "Finalists",
                    "Winner",
                    "Performance",
                    "Cover song",
                    "Celebrity coaches",
                    "clueso",
                    "stefanie klo\u00df",
                    "silbermond",
                    "ayliva",
                    "knockouts",
                    "trailer",
                    "new",
                    "tvk",
                    "the voice kids",
                    "The Greatest Showman - A Million Dreams",
                    "(Lilo)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"The Greatest Showman\" - \"A Million Dreams\" (Lilo) | Blinds | The Voice Kids 2025",
                    "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nDieser Moment geht ins Herz! Lilo ist sehr aufgeregt aber gibt bei ihrem Auftritt mit dem Song \"A Million Dreams\" aus dem Musical \"The Greatest Showman\" alles. Kann sie ihre Nervosit\u00e4t verbergen und die Coaches von ihrem Talent \u00fcberzeugen?\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264796",
                "likeCount": "2216",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zI0VaEaMYytGn3snS-rOqHJ3a74",
            "id": "cIL7JKcPHnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T22:59:06Z",
                "channelId": "UCJl-cGDSoGlB86vB_3scwAQ",
                "title": "BAUSA x JAZEEK - WENN DER HIMMEL WEINT (Official Video)",
                "description": "\u25ba Wenn der Himmel weint - hier h\u00f6ren: https://bausa.lnk.to/WDHW\n\n\u25ba KOMM AUF MEINE TOUR 2026: bausa-tickets.com \n\n\u25ba CREDITS\nSong produced by Pacoussa\n\n\u25ba VIDEO CREDITS\nVideo produziert von DILNAS\nhttps://www.instagram.com/dilnas/\n\nExecutive Producer: Dilnas\u00a0\nProducer: Laura Voyelle & Dilnas\nDirector: Laura Voyelle\nCo-Director: Dilnas\u00a0\nCreative Direction: Laura Voyelle\u00a0\nDoP: Dilnas\nKran Operator: J\u00f6rg Lassek\u00a0\nProduction Assistant: Moritz Schaich\nProduction Assistant: Bennet Kilian Herter\u00a0\nRunner: Louis Kaatz\u00a0\nEdit: Dilnas\u00a0\nColor Grading: An Nguyen\nVFX: iamu.wav\nOberbeleuchter: Harry Hollywood\u00a0\nLichtassistent: Gabriel Volkovic\nHair & Make-Up: Anna Elaine Ariztegui\u00a0\nPhotographer: Bobby\u00a0\nBTS: Jovan Uljarevic\n\n\u25ba Check hier Bausas Playlist auf Spotify: http://spoti.fi/2jnYNC5\r\n\r\n\u25baVIDEO\r\nAbonniere Bausa auf YouTube, um kein neues Video zu verpassen: http://smarturl.it/BAUSA_YouTube \r\n\r\n\u25baBAUSA IM NETZ\r\nTikTok: @officialbausa  \nInstagram: @bausashaus  \nFacebook: @bausamusic  \nSnapchat: @esistderbausa\n\n\u25baJAZEEK IM NETZ\r\nTikTok: @jazeek99\nInstagram: @jazeek99",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cIL7JKcPHnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bausashaus",
                "tags": [
                    "Bausa",
                    "azzlacks"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAUSA x JAZEEK - WENN DER HIMMEL WEINT (Official Video)",
                    "description": "\u25ba Wenn der Himmel weint - hier h\u00f6ren: https://bausa.lnk.to/WDHW\n\n\u25ba KOMM AUF MEINE TOUR 2026: bausa-tickets.com \n\n\u25ba CREDITS\nSong produced by Pacoussa\n\n\u25ba VIDEO CREDITS\nVideo produziert von DILNAS\nhttps://www.instagram.com/dilnas/\n\nExecutive Producer: Dilnas\u00a0\nProducer: Laura Voyelle & Dilnas\nDirector: Laura Voyelle\nCo-Director: Dilnas\u00a0\nCreative Direction: Laura Voyelle\u00a0\nDoP: Dilnas\nKran Operator: J\u00f6rg Lassek\u00a0\nProduction Assistant: Moritz Schaich\nProduction Assistant: Bennet Kilian Herter\u00a0\nRunner: Louis Kaatz\u00a0\nEdit: Dilnas\u00a0\nColor Grading: An Nguyen\nVFX: iamu.wav\nOberbeleuchter: Harry Hollywood\u00a0\nLichtassistent: Gabriel Volkovic\nHair & Make-Up: Anna Elaine Ariztegui\u00a0\nPhotographer: Bobby\u00a0\nBTS: Jovan Uljarevic\n\n\u25ba Check hier Bausas Playlist auf Spotify: http://spoti.fi/2jnYNC5\r\n\r\n\u25baVIDEO\r\nAbonniere Bausa auf YouTube, um kein neues Video zu verpassen: http://smarturl.it/BAUSA_YouTube \r\n\r\n\u25baBAUSA IM NETZ\r\nTikTok: @officialbausa  \nInstagram: @bausashaus  \nFacebook: @bausamusic  \nSnapchat: @esistderbausa\n\n\u25baJAZEEK IM NETZ\r\nTikTok: @jazeek99\nInstagram: @jazeek99"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300485",
                "likeCount": "15136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FJWxbZoAmx2hL4TxB6aV8yZHklw",
            "id": "dEx18up1cxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T14:00:07Z",
                "channelId": "UCj6ljqIWs4Sfk3TBIn1xP6Q",
                "title": "OIMARA - WACKELKONTAKT (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) [OFFICIAL VIDEO]",
                "description": "WACKELKONTAKT - PRESAVE LINK:\nhttps://umg.lnk.to/Wackelkontakt_HBzxLDSRemix\n\nHBz:\nhttps://www.instagram.com/hbzmusic/\nhttps://www.tiktok.com/@hbzmusic/\n\nLuca-Dante Spadafora:\nhttps://www.instagram.com/lucadantespadafora/\nhttps://www.tiktok.com/@lucadantespadafora   \n\nOIMARA:\nhttps://www.instagram.com/oimara_official/\nhttps://www.tiktok.com/@oimara_official\n\nVIDEO by:\nNiklas Junger\n\n-----\n\nFAMILY FOREVER TOUR 2025 TICKETS:\nhttps://www.eventim-light.com/de/a/650d98fa61ae8a25e020437f/s/66f52bb8e149337b75541ba8\n\n\ud83d\udc55Unser Merch: https://hbz.shop/\n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\n\ud83d\udcc5 TOUR DATES: https://www.hbzmusic.de/shows\n\ud83d\udce7 BOOKING: https://www.hbzmusic.de/booking\n\n#wackelkontakt #oimara # hbz #sommerhit #2025 # remix #best remix #luca-dante #luca-dante spadafora #fasching #karneval #partymusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dEx18up1cxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OIMARA - WACKELKONTAKT (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) [OFFICIAL VIDEO]",
                    "description": "WACKELKONTAKT - PRESAVE LINK:\nhttps://umg.lnk.to/Wackelkontakt_HBzxLDSRemix\n\nHBz:\nhttps://www.instagram.com/hbzmusic/\nhttps://www.tiktok.com/@hbzmusic/\n\nLuca-Dante Spadafora:\nhttps://www.instagram.com/lucadantespadafora/\nhttps://www.tiktok.com/@lucadantespadafora   \n\nOIMARA:\nhttps://www.instagram.com/oimara_official/\nhttps://www.tiktok.com/@oimara_official\n\nVIDEO by:\nNiklas Junger\n\n-----\n\nFAMILY FOREVER TOUR 2025 TICKETS:\nhttps://www.eventim-light.com/de/a/650d98fa61ae8a25e020437f/s/66f52bb8e149337b75541ba8\n\n\ud83d\udc55Unser Merch: https://hbz.shop/\n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\n\ud83d\udcc5 TOUR DATES: https://www.hbzmusic.de/shows\n\ud83d\udce7 BOOKING: https://www.hbzmusic.de/booking\n\n#wackelkontakt #oimara # hbz #sommerhit #2025 # remix #best remix #luca-dante #luca-dante spadafora #fasching #karneval #partymusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145367",
                "likeCount": "5577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XiBIS5dawyy4VHXHGH6XMRdFyFU",
            "id": "L6WAQpDsP8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T22:59:07Z",
                "channelId": "UCNei-5TMcaO2n_bt8CCzrfw",
                "title": "ENO x DARDAN - WER MACHT PARA 3 (Official Video)",
                "description": "\"WER MACHT PARA 3\" \u00fcberall streamen: https://wmg.click/WerMachtPara3 \n\nDAY ZERO TOUR: \nK\u00d6LN: 17/10/2025\nSTUTTGART: 19/10/2025\nFRANKFURT A. M.: 20/10/2025\nHAMBURG: 21/10/2025\nBERLIN: 22/10/2025\nM\u00dcNCHEN: 23/10/2025\n\nHolt euch jetzt Tickets: www.eventim.de/artist/eno\n\nFolge ENO: \n\u25ba https://www.instagram.com/eno/ \n\u25ba https://www.tiktok.com/@eno \n\u25ba https://www.facebook.com/eno183/ \n\nFolge Dardan: \n\u25ba  https://www.instagram.com/dardan/  \n\u25ba  https://www.tiktok.com/@dardynextdoor \n\nVideo Credits:\nDirector - Laura Voyelle\nExecutive Producer - Philipp Bierschenk\nProduktionsassistent - Miguel Kemmerzehl\nDoP, Edit & Grading - Lucca Mille\nGaffer - Harry Hollywood\nRunner - Max Gessel\n\nProduced by: Menju\nMastered by: Ludwig Maier \n\n\n#ENO #DARDAN #WERMACHTPARA3 #WERMACHTPARA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WAQpDsP8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ENO",
                "tags": [
                    "Eno",
                    "Eno Album",
                    "deutschrap",
                    "eno neuer track",
                    "eno neues lied",
                    "eno neuer song",
                    "eno neues video",
                    "eno musikvideo",
                    "eno deutschrap",
                    "eno rap",
                    "eno rapper",
                    "eno german rap",
                    "german rap",
                    "german hip hop",
                    "hip hop",
                    "eno dardan",
                    "wer macht para 3",
                    "daniel slump",
                    "eno wer macht para",
                    "dardan wer macht para",
                    "dardan eno",
                    "eno x dardan",
                    "enno dardan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENO x DARDAN - WER MACHT PARA 3 (Official Video)",
                    "description": "\"WER MACHT PARA 3\" \u00fcberall streamen: https://wmg.click/WerMachtPara3 \n\nDAY ZERO TOUR: \nK\u00d6LN: 17/10/2025\nSTUTTGART: 19/10/2025\nFRANKFURT A. M.: 20/10/2025\nHAMBURG: 21/10/2025\nBERLIN: 22/10/2025\nM\u00dcNCHEN: 23/10/2025\n\nHolt euch jetzt Tickets: www.eventim.de/artist/eno\n\nFolge ENO: \n\u25ba https://www.instagram.com/eno/ \n\u25ba https://www.tiktok.com/@eno \n\u25ba https://www.facebook.com/eno183/ \n\nFolge Dardan: \n\u25ba  https://www.instagram.com/dardan/  \n\u25ba  https://www.tiktok.com/@dardynextdoor \n\nVideo Credits:\nDirector - Laura Voyelle\nExecutive Producer - Philipp Bierschenk\nProduktionsassistent - Miguel Kemmerzehl\nDoP, Edit & Grading - Lucca Mille\nGaffer - Harry Hollywood\nRunner - Max Gessel\n\nProduced by: Menju\nMastered by: Ludwig Maier \n\n\n#ENO #DARDAN #WERMACHTPARA3 #WERMACHTPARA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267200",
                "likeCount": "16191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9pnxm7G0eXvPDsngDx3shanwdI",
            "id": "FycKvOqe_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T15:00:07Z",
                "channelId": "UCG7AaCh_CiG6pq_rRDNw72A",
                "title": "FEUERSCHWANZ - KNIGHTCLUB feat. DAG von SDP (Official Video) | Napalm Records",
                "description": "Listen to Knightclub here: https://lnk.to/Feuerschwanz-Knightclub\n\n\u27a1\ufe0f Tour Tickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n\u27a1\ufe0f Follow FEUERSCHWANZ:\nhttps://www.youtube.com/@xxFEUERSCHWANZxx\nhttps://www.instagram.com/feuerschwanzband\nhttps://www.facebook.com/feuerschwanz\nhttps://www.tiktok.com/@feuerschwanzofficial\nhttps://www.feuerschwanz.de \n\nVideo Produced and Directed: Schillobros https://www.instagram.com/schillobros\nLyrics by Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici\nMusic by Ben Metzner, Hans Platz\nProduced and Mixed by Simon Michael Schmitt\nMastered by Jacob Hansen\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f LORDS OF FYRE Tour 2025\nw/  @LordOfTheLostOfficial  support:  @TheDarkSideoftheMoonOfficial \nTickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n02.10.25 DE \u2013 Berlin / Columbiahalle\n03.10.25 DE \u2013 Leipzig / Haus Auensee\n04.10.25 DE \u2013 Offenbach / Stadthalle\n10.10.25 DE \u2013 Hannover / Swiss Life Hall\n11.10.25 DE \u2013 F\u00fcrth / Stadthalle\n17.10.25 DE \u2013 Munich / Zenith\n18.10.25 DE \u2013 D\u00fcsseldorf / Mitsubishi Halle\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f Thanks to Peller Haus N\u00fcrnberg & Burgruine Waischenfeld\n\u27a1\ufe0f Thanks to all our Ladies and Knights:\n\nMoritz Acke\nRonja B\u00fcttner\nBen Hammer\nMichael Hartl\nAndreas Jung\nMarkus K\u00f6hler\nFlorian Krug\nMatthias Bernhardt\nCheesy Maier\nMartin Ruminski\nAlexander O\u00dfwald\nDani O\u00dfwald\nNiklas Trautmann\nNiklas Wehrmann\nMaximilian Ziegler\nSantana Raus\nDrachenkraut\nJust_Jason\nAnni_Quinn_\nbavarian.darkside.cosplay\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\nFolgt SDP:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FycKvOqe_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Napalm Records",
                "tags": [
                    "napalm records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FEUERSCHWANZ - KNIGHTCLUB feat. DAG von SDP (Official Video) | Napalm Records",
                    "description": "Listen to Knightclub here: https://lnk.to/Feuerschwanz-Knightclub\n\n\u27a1\ufe0f Tour Tickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n\u27a1\ufe0f Follow FEUERSCHWANZ:\nhttps://www.youtube.com/@xxFEUERSCHWANZxx\nhttps://www.instagram.com/feuerschwanzband\nhttps://www.facebook.com/feuerschwanz\nhttps://www.tiktok.com/@feuerschwanzofficial\nhttps://www.feuerschwanz.de \n\nVideo Produced and Directed: Schillobros https://www.instagram.com/schillobros\nLyrics by Ben Metzner, Dag-Alexis Kopplin, Peter Henrici\nMusic by Ben Metzner, Hans Platz\nProduced and Mixed by Simon Michael Schmitt\nMastered by Jacob Hansen\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f LORDS OF FYRE Tour 2025\nw/  @LordOfTheLostOfficial  support:  @TheDarkSideoftheMoonOfficial \nTickets: http://tour.feuerschwanz.de/\n\n02.10.25 DE \u2013 Berlin / Columbiahalle\n03.10.25 DE \u2013 Leipzig / Haus Auensee\n04.10.25 DE \u2013 Offenbach / Stadthalle\n10.10.25 DE \u2013 Hannover / Swiss Life Hall\n11.10.25 DE \u2013 F\u00fcrth / Stadthalle\n17.10.25 DE \u2013 Munich / Zenith\n18.10.25 DE \u2013 D\u00fcsseldorf / Mitsubishi Halle\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f Thanks to Peller Haus N\u00fcrnberg & Burgruine Waischenfeld\n\u27a1\ufe0f Thanks to all our Ladies and Knights:\n\nMoritz Acke\nRonja B\u00fcttner\nBen Hammer\nMichael Hartl\nAndreas Jung\nMarkus K\u00f6hler\nFlorian Krug\nMatthias Bernhardt\nCheesy Maier\nMartin Ruminski\nAlexander O\u00dfwald\nDani O\u00dfwald\nNiklas Trautmann\nNiklas Wehrmann\nMaximilian Ziegler\nSantana Raus\nDrachenkraut\nJust_Jason\nAnni_Quinn_\nbavarian.darkside.cosplay\n\n====\n\n\u27a1\ufe0f SDP TOUR TiCKETS: https://sdp-tickets.de\n\nFolgt SDP:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/sdp_die_band/\n\u27a1\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@sdp_die_band\n\u27a1\ufe0f Youtube: http://bit.ly/IgIkLZ\n\u27a1\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LCtEeX\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/sdpmusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161779",
                "likeCount": "10522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1014"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2yuGy6JZw71xKDZicmGC9rFanHQ",
            "id": "NgNCV8-7Z60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T06:38:14Z",
                "channelId": "UCxU1a-2vec6ljU43I0F2Jwg",
                "title": "Bundestagswahl: Union verliert laut ZDF-Umfrage | Linke und AfD legen zu",
                "description": "Im ZDF-Politbarometer b\u00fc\u00dft die Union kurz vor der Bundestagswahl in der W\u00e4hlergunst ein. CDU und CSU kommen nur noch auf 28 Prozent, zwei Punkte weniger als in der vergangenen Woche. \n\nWeitere Nachrichten aus der Politik: https://www.stuttgarter-zeitung.de/politik\n\nDie AfD als zweitst\u00e4rkste Kraft kann dagegen um einen Punkt auf 21 Prozent zulegen.\n\nSPD und Gr\u00fcne verharren bei 16 beziehungsweise 14 Prozent. Die Linke k\u00e4me mit 8 Prozent sicher in den Bundestag. FDP und BSW m\u00fcssten um den Einzug ins Parlament bangen.\n\n#Merz #CDU #Umfrage\n\nIhr wollt nichts verpassen?\nAbonniert unseren YouTube Channel https://bit.ly/StZStN\n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Besucht uns auf Facebook:\nStuttgarter Zeitung: https://www.facebook.com/stuttgarterzeitung\nStuttgarter Nachrichten: https://www.facebook.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba Die StZ ist jetzt auch auf LinkedIn:\nhttps://de.linkedin.com/company/stuttgarter-zeitung\n\n\u25ba Folgt uns auf Instagram:\nStZ: https://www.instagram.com/stuttgarterzeitung\nStN: https://www.instagram.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@stuttgarterzeitung\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/stznde/\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMit unseren Videos bringen wir euch Stuttgart, die Region und Baden-W\u00fcrttemberg n\u00e4her und versorgen euch mit aktuellen Nachrichten, spannenden Geschichten, Reportagen und Interviews.\nhttps://www.stuttgarter-zeitung.de\nhttps://www.stuttgarter-nachrichten.de\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Schreibt uns in die Kommentare.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NgNCV8-7Z60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NgNCV8-7Z60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NgNCV8-7Z60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NgNCV8-7Z60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NgNCV8-7Z60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stuttgarter Zeitung & Stuttgarter Nachrichten",
                "tags": [
                    "Stuttgarter Zeitung",
                    "Stuttgarter Nachrichten",
                    "Stuttgart",
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "Umfragen",
                    "Wahl",
                    "Gunst",
                    "Stimmen",
                    "Bundestagswahl",
                    "Wahlprogramm",
                    "Partei",
                    "Versprechen",
                    "23. Februar",
                    "2025",
                    "Kanzler",
                    "Bundestag",
                    "Zuwanderung",
                    "Asyl",
                    "Migration",
                    "Wirtschaft",
                    "Au\u00dfenpolitik",
                    "Koalition",
                    "Regierung",
                    "Innere Sicherheit",
                    "Rente",
                    "Inflation",
                    "Lohn",
                    "Arbeit",
                    "Klimawandel",
                    "Umweltschutz",
                    "Bildung",
                    "Gesundheitswesen",
                    "Soziale Ungerechtigkeit",
                    "Schule",
                    "Alterssicherung",
                    "AfD",
                    "SPD",
                    "CDU",
                    "CSU",
                    "Union",
                    "Gr\u00fcne",
                    "FDP",
                    "Die Linke",
                    "BSW",
                    "Volt",
                    "Merz",
                    "S\u00f6der",
                    "Spahn",
                    "Linnemann",
                    "Brandmauer"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl: Union verliert laut ZDF-Umfrage | Linke und AfD legen zu",
                    "description": "Im ZDF-Politbarometer b\u00fc\u00dft die Union kurz vor der Bundestagswahl in der W\u00e4hlergunst ein. CDU und CSU kommen nur noch auf 28 Prozent, zwei Punkte weniger als in der vergangenen Woche. \n\nWeitere Nachrichten aus der Politik: https://www.stuttgarter-zeitung.de/politik\n\nDie AfD als zweitst\u00e4rkste Kraft kann dagegen um einen Punkt auf 21 Prozent zulegen.\n\nSPD und Gr\u00fcne verharren bei 16 beziehungsweise 14 Prozent. Die Linke k\u00e4me mit 8 Prozent sicher in den Bundestag. FDP und BSW m\u00fcssten um den Einzug ins Parlament bangen.\n\n#Merz #CDU #Umfrage\n\nIhr wollt nichts verpassen?\nAbonniert unseren YouTube Channel https://bit.ly/StZStN\n\n\u25ac Social Media \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Besucht uns auf Facebook:\nStuttgarter Zeitung: https://www.facebook.com/stuttgarterzeitung\nStuttgarter Nachrichten: https://www.facebook.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba Die StZ ist jetzt auch auf LinkedIn:\nhttps://de.linkedin.com/company/stuttgarter-zeitung\n\n\u25ba Folgt uns auf Instagram:\nStZ: https://www.instagram.com/stuttgarterzeitung\nStN: https://www.instagram.com/stuttgarternachrichten\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@stuttgarterzeitung\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/stznde/\n\n\u25ac \u00dcber diesen Kanal \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMit unseren Videos bringen wir euch Stuttgart, die Region und Baden-W\u00fcrttemberg n\u00e4her und versorgen euch mit aktuellen Nachrichten, spannenden Geschichten, Reportagen und Interviews.\nhttps://www.stuttgarter-zeitung.de\nhttps://www.stuttgarter-nachrichten.de\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Schreibt uns in die Kommentare."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146903",
                "likeCount": "1660",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0P0-wKI0cAKi0izkHOEzYO3j-CM",
            "id": "zrOk2ftcb2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T19:06:26Z",
                "channelId": "UCMkyn9IIMiZrF0SdvwXYcsQ",
                "title": "Rambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)",
                "description": "Provided to YouTube by Raab Music\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz) \u00b7 Stefan Raab \u00b7 Fritze Merz\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)\n\n\u2117 2025 Raab Music\n\nVocals: Fritze Merz\nMasterer, Producer: Stefan Raab\nVocals: Stefan Raab\nComposer, Lyricist: Stefan Raab\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zrOk2ftcb2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stefan Raab - Topic",
                "tags": [
                    "Stefan Raab",
                    "Fritze Merz",
                    "Rambo Zambo (Was is Bubatz?) [feat. Fritze Merz]"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)",
                    "description": "Provided to YouTube by Raab Music\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz) \u00b7 Stefan Raab \u00b7 Fritze Merz\n\nRambo Zambo (Was is Bubatz?) (feat. Fritze Merz)\n\n\u2117 2025 Raab Music\n\nVocals: Fritze Merz\nMasterer, Producer: Stefan Raab\nVocals: Stefan Raab\nComposer, Lyricist: Stefan Raab\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178430",
                "likeCount": "3689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nfn-7OOz_ZLaZwtxxEbYizogqAg",
            "id": "5H8raOJuNL4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T21:50:00Z",
                "channelId": "UCsaKxIA9snv1Wrh_sw1DFvg",
                "title": "Teddy Swims - \"Lose Control\" (Tuana) | Blinds | The Voice Kids 2025",
                "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nTuana liefert mit \"Lose Control\" von Teddy Swims eine wahnsinnige Performance ab und die Coaches sind einfach nur baff! Alle wollen sie in ihrem Team - und Ayliva ist daf\u00fcr jedes Mittel recht. Doch sie hat die Rechnung ohne ihre Konkurrenz gemacht...\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H8raOJuNL4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H8raOJuNL4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H8raOJuNL4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5H8raOJuNL4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "The Voice Kids",
                "tags": [
                    "tvk 2025",
                    "blind auditions",
                    "blinds",
                    "first looks",
                    "wincent weiss",
                    "singing",
                    "contest",
                    "cover",
                    "hits",
                    "kids",
                    "singen",
                    "The Voice Kids Germany",
                    "The Voice Kids Deutschland",
                    "Singing contest",
                    "Talent show",
                    "Kids singing",
                    "Young singers",
                    "Vocal competition",
                    "Music competition",
                    "Blind auditions",
                    "Live shows",
                    "Finalists",
                    "Winner",
                    "Performance",
                    "Cover song",
                    "Celebrity coaches",
                    "clueso",
                    "stefanie klo\u00df",
                    "silbermond",
                    "ayliva",
                    "knockouts",
                    "new",
                    "tvk",
                    "the voice kids",
                    "Teddy Swims - Lose Control",
                    "(Tuana)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teddy Swims - \"Lose Control\" (Tuana) | Blinds | The Voice Kids 2025",
                    "description": "Alles auf Joyn kostenlos / Full episodes: \nhttps://url.joyn.de/tvk/description\n\nTuana liefert mit \"Lose Control\" von Teddy Swims eine wahnsinnige Performance ab und die Coaches sind einfach nur baff! Alle wollen sie in ihrem Team - und Ayliva ist daf\u00fcr jedes Mittel recht. Doch sie hat die Rechnung ohne ihre Konkurrenz gemacht...\n\n\u25ba Kanal abonnieren! / Subscribe to \"The Voice Kids\":\nwww.youtube.com/@TVKde\n\n*Empfohlen ab 6 Jahren / Recommended from age 6*\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - \n\nBei \"The Voice Kids\" d\u00fcrfen die j\u00fcngsten Talente zeigen, was in ihnen steckt! Dabei z\u00e4hlt nur die Stimme: Denn w\u00e4hrend ihres Auftritts in den Blind Auditions sind die Coach-Sessel in Richtung des Publikums ausgerichtet, sodass die Coaches nicht sehen, wer auf der B\u00fchne steht.\n\nWenn sie ein Talent in ihr Team holen m\u00f6chten, dr\u00fccken sie auf den Buzzer und der S\u00e4nger oder die S\u00e4ngerin ist eine Runde weiter. Falls mehrere Coaches buzzern, hat das Talent freie Wahl. \n\nNach den Blind Auditions folgen die Knockouts. Dort werden jeweils 12 Talents in drei Gruppen unterteilt, in denen sie ihren Coach in direkter Konkurrenz \u00fcberzeugen m\u00fcssen. \n\nNur wer sich hier abermals durchsetzt, schafft es in die alles ersehnten Finals - und hier entscheidet sich letztendlich, welches Talent welchen Teams mit einer atemberaubenden Stimme \u00fcberzeugen kann und \"The Voice Kids\" gewinnt!\n\n\u25ba Noch mehr Infos & News zu \"The Voice Kids\" / Get more information:\nhttps://www.joyn.de/bts/serien/the-voice-kids\n\nHier geht's zu den Clips der 12. Staffel / Click here to watch hihglights of season 12:\n\n\u25ba Best Ofs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOiEHqgx44hgjT-UsKolSt8\n\n\u25ba Alle Clips 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMNUzvnhlgk2ngUutp4LL23\n\n\u25ba First Looks 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYNEkARXhlVMMLCHHTwJ702E\n\n\u25ba Blind Auditions 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYOrOJrp0atUMm5THYOIVI7G\n\n\u25ba Battles 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMF863jbnF1yTAd_RtWICBR\n\n\u25ba Sing Offs 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMR292O2RJorvbGoxN3sIVy\n\n\u25ba Finals 2024: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL_NKWLcpSrYMDYnEjouZ7BuTzXc0-uQOq\n\n#thevoicekids #thevoicekidsgermany #tvk #music #coaches #talents #joyn #sat1 \n\nImpressum: \nhttps://www.sat1.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225299",
                "likeCount": "2167",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TITWkA87reGW5TTP2HIF9Y4Q7NI",
            "id": "2aLNjfX0Nsw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T16:00:04Z",
                "channelId": "UC9qKvxWJEiRxsQnFN0tenyw",
                "title": "Santiano - Da braut sich was zusammen (Offizielles Lyric Video)",
                "description": "Ihr seht das neue Lyric Video von Santiano \u201eDa braut sich was zusammen\u201c \n\nJetzt hier streamen: https://umg.lnk.to/dabrautsichwaszusammen\n\nUnd hier das neue Album \u201eDa braut sich was zusammen\u201c vorbestellen: https://santiano.universal-music.de/\n \nFolgt Santiano im Netz: \n\u25b6\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/SantianoMusik\n\u25b6\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/santianooffiziell/\n\u25b6\ufe0f Website: https://www.universal-music.de/santiano\n\u25b6\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@santiano_official \n\n#Santiano #DaBrauchtSichWasZusammen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aLNjfX0Nsw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aLNjfX0Nsw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aLNjfX0Nsw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aLNjfX0Nsw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2aLNjfX0Nsw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santiano",
                "tags": [
                    "Santiano",
                    "MTV Unplugged",
                    "Santiano MTV Unplugged",
                    "K\u00f6nnt ihr mich h\u00f6ren",
                    "Die Sehnsucht ist mein Steuermann",
                    "Frei wie der Wind",
                    "Bis in alle Ewigkeit",
                    "wenn die k\u00e4lte kommt",
                    "lieder der freiheit"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Santiano - Da braut sich was zusammen (Offizielles Lyric Video)",
                    "description": "Ihr seht das neue Lyric Video von Santiano \u201eDa braut sich was zusammen\u201c \n\nJetzt hier streamen: https://umg.lnk.to/dabrautsichwaszusammen\n\nUnd hier das neue Album \u201eDa braut sich was zusammen\u201c vorbestellen: https://santiano.universal-music.de/\n \nFolgt Santiano im Netz: \n\u25b6\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/SantianoMusik\n\u25b6\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/santianooffiziell/\n\u25b6\ufe0f Website: https://www.universal-music.de/santiano\n\u25b6\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@santiano_official \n\n#Santiano #DaBrauchtSichWasZusammen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73179",
                "likeCount": "4792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PQ4Nu1aE-LOuJ3NUExigxEQpAVA",
            "id": "wNK6hf2zGHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCjjQJvPiK1nUKKT0tls2DkA",
                "title": "NGEE X SAMRA - Aufgewachsen in Berlin",
                "description": "\u25ba Das Label KINDER DER STRASSE pr\u00e4sentiert, dass offizielle Video zur neuen Single \" Aufgewachsen in Berlin \" von NGEE und Samra\n\n\u25ba NGEE YouTube Channel abonnieren um\nkein Release zu verpassen :\n   / @ngdoppelee  \n\n\u25ba NGEE TikTok:\n   https://www.tiktok.com/@ngee030?_t=ZN-8u4wQInLNfa&_r=1\n\n\u25ba NGEE Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ngee030/?hl=de\n\n\u25ba SAMRA Instagram:\nhttps://www.instagram.com/samra/\n\n\u25ba SAMRA TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@samra_official?_t=ZN-8u4wTQv1QXK&_r=1\n\nBEAT: HEKU\n\nREC & MIX : HEKU\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hekubree/?h...\n\n\nMASTER: Sascha B\u00fchren\n\n\nVIDEO BY: ON AIR BERLIN\nInstagram:   / onairberlin   \nInstagram:   / 030janusz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNK6hf2zGHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNK6hf2zGHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNK6hf2zGHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNK6hf2zGHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNK6hf2zGHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NGEE",
                "tags": [
                    "ngee",
                    "engee",
                    "kinder der strasse",
                    "kinder der stra\u00dfe",
                    "ngee kinder der stra\u00dfe",
                    "ngee kinder der strasse",
                    "kinder strasse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NGEE X SAMRA - Aufgewachsen in Berlin",
                    "description": "\u25ba Das Label KINDER DER STRASSE pr\u00e4sentiert, dass offizielle Video zur neuen Single \" Aufgewachsen in Berlin \" von NGEE und Samra\n\n\u25ba NGEE YouTube Channel abonnieren um\nkein Release zu verpassen :\n   / @ngdoppelee  \n\n\u25ba NGEE TikTok:\n   https://www.tiktok.com/@ngee030?_t=ZN-8u4wQInLNfa&_r=1\n\n\u25ba NGEE Instagram:\nhttps://www.instagram.com/ngee030/?hl=de\n\n\u25ba SAMRA Instagram:\nhttps://www.instagram.com/samra/\n\n\u25ba SAMRA TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@samra_official?_t=ZN-8u4wTQv1QXK&_r=1\n\nBEAT: HEKU\n\nREC & MIX : HEKU\n\nInstagram: https://www.instagram.com/hekubree/?h...\n\n\nMASTER: Sascha B\u00fchren\n\n\nVIDEO BY: ON AIR BERLIN\nInstagram:   / onairberlin   \nInstagram:   / 030janusz_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161597",
                "likeCount": "9346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nc5tVcXYhYmrJKuORV1HQkR89hQ",
            "id": "eWAdpUyzCkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:00:40Z",
                "channelId": "UCN9_L9lA9kqJbGANLRus_1A",
                "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWAdpUyzCkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JennieRubyJaneVEVO",
                "tags": [
                    "JENNIE",
                    "Jennie Kim",
                    "JENNIE MV",
                    "JENNIE Solo",
                    "ZEN",
                    "Ruby",
                    "JENNIE Ruby",
                    "Mantra",
                    "JENNIE Album",
                    "JENNIE New Music",
                    "JENNIE New Song",
                    "This That Pretty Girl Mantra",
                    "JENNIE Mantra",
                    "JENNIE from BLACKPINK",
                    "BLACKPINK",
                    "BLACKPINK JENNIE",
                    "Dance",
                    "Fashion",
                    "KPop",
                    "BLINKs",
                    "OddAtelier",
                    "Odd Atelier",
                    "Love Hangover",
                    "Love Hangover Lyrics",
                    "JENNIE Lyrics",
                    "JENNIE Doechii",
                    "JENNIE ExtraL",
                    "JENNIE XL",
                    "Doechii XL",
                    "Do My Ladies Run This",
                    "Cole Bennet",
                    "Lyrical Lemonade",
                    "JENNIE Rap",
                    "JENNIE Rapping"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE, Doechii - ExtraL (Official Video)",
                    "description": "Official music video for \u201cExtraL\u201d by JENNIE & Doechii out now: https://jennie.lnk.to/extral\n\n\u2018Ruby\u2019 Album Pre-Order Now: https://jennie.lnk.to/ruby\nOut March 7th\n\nDirected by Cole Bennett\nProduced by Lyrical Lemonade\n\nFollow JENNIE -\nInstagram: https://www.instagram.com/jennierubyjane\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jennierubyjane\nTwitter: https://twitter.com/jennierubyjane\nhttps://jenn.ie\n\nFollow Doechii -\nInstagram: https://www.instagram.com/doechii/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamdoechii_\nTwitter: https://twitter.com/officialdoechii\n\n#JENNIE #Doechii #ExtraL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11343738",
                "likeCount": "1253956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQX1hT1ourOfwUdi-tW8FwnyJX0",
            "id": "cXkVkBONXhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCJGYUdC0rsRakTZ-MT3lOXQ",
                "title": "Sosa La M - Northside / Baddies & Bares (Official Video)",
                "description": "\u201c1789\" EP \nListen: https://sosalam.lnk.to/1789\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/sosa.la.m/\n\n\nCredits: \n\nSLD (Intro): \nprod. & comp by nilly / Swisher / Cubeatz\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey \n\nNorthside:\nprod. & comp by nilly / SIRA / VOV / Djadoo\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey\n\nBaddies & Bares:\nprod. & comp by  nilly / Yeeshy\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey \n\n\nVideocredits: \n\nNorthside: \nDIRECTOR :  William THOMAS @directedbywt\nDOP : Yann PICQUART\n1st AC : William LAZAREFF\n2nd AC : Romero Gaetan\nEdit : William Thomas & KINVI\n3D : Camille VIALET\n\nVideo Production by Studio Y\nhttps://www.instagram.com/studio.y_____?\n\nProducer: Ali Akg\u00fcl, Ian Wessex\nProduktions Assistent: Lucas B\u00f6ttcher \nProduktions Assistent: Orkun Karaeli\nBeleuchter: Karl Reuter \nBeleuchter Assistent: Leo Acksel\n\nSpecial thanks to KLT Rental M\u00fcnchen \n\n\nBaddies & Bares: \nDIRECTOR :  William THOMAS @directedbywt\nProduction company : WOT PROD\nLine producer : William THOMAS\nDOP : Yann PICQUART\n1st AC : William LAZAREFF\n2nd AC : Romero Gaetan\nGaffer : R\u00e9mi\nSpark : Cedric\nKey Grip : Castor\nKEY GRIP : Alexis MENAN\nCasting : Denzel \nEdit : Camille Violet & William Thomas\n3D : Camille VIALET",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXkVkBONXhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXkVkBONXhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXkVkBONXhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXkVkBONXhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cXkVkBONXhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sosa La M",
                "tags": [
                    "sosa la m",
                    "superstar",
                    "sosalam",
                    "tiktok",
                    "sosa la m tiktok",
                    "enchante",
                    "sosa la m enchante",
                    "superstar sosa la m",
                    "neuer release sosa",
                    "Freitag 0 uhr",
                    "modus mio",
                    "brandneu hiphop",
                    "rap",
                    "deutschrap",
                    "track sosa la m",
                    "deutschrap tiktok",
                    "hallo ich bin sosa",
                    "bandobaby",
                    "big shaq",
                    "sosa big shaq",
                    "sosa la m patissier",
                    "p\u00e2tissier",
                    "luciano",
                    "DNA",
                    "sosa la m DNA",
                    "butcher",
                    "sosa luciano butcher",
                    "1789",
                    "sosa la m 1789",
                    "northside",
                    "SLD",
                    "Baddies & Bares",
                    "Sosa La M Northside",
                    "Sosa La M SLD",
                    "Sosa La M Baddies"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sosa La M - Northside / Baddies & Bares (Official Video)",
                    "description": "\u201c1789\" EP \nListen: https://sosalam.lnk.to/1789\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/sosa.la.m/\n\n\nCredits: \n\nSLD (Intro): \nprod. & comp by nilly / Swisher / Cubeatz\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey \n\nNorthside:\nprod. & comp by nilly / SIRA / VOV / Djadoo\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey\n\nBaddies & Bares:\nprod. & comp by  nilly / Yeeshy\nmix: nilly \nmaster: Lex Barkey \n\n\nVideocredits: \n\nNorthside: \nDIRECTOR :  William THOMAS @directedbywt\nDOP : Yann PICQUART\n1st AC : William LAZAREFF\n2nd AC : Romero Gaetan\nEdit : William Thomas & KINVI\n3D : Camille VIALET\n\nVideo Production by Studio Y\nhttps://www.instagram.com/studio.y_____?\n\nProducer: Ali Akg\u00fcl, Ian Wessex\nProduktions Assistent: Lucas B\u00f6ttcher \nProduktions Assistent: Orkun Karaeli\nBeleuchter: Karl Reuter \nBeleuchter Assistent: Leo Acksel\n\nSpecial thanks to KLT Rental M\u00fcnchen \n\n\nBaddies & Bares: \nDIRECTOR :  William THOMAS @directedbywt\nProduction company : WOT PROD\nLine producer : William THOMAS\nDOP : Yann PICQUART\n1st AC : William LAZAREFF\n2nd AC : Romero Gaetan\nGaffer : R\u00e9mi\nSpark : Cedric\nKey Grip : Castor\nKEY GRIP : Alexis MENAN\nCasting : Denzel \nEdit : Camille Violet & William Thomas\n3D : Camille VIALET"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161903",
                "likeCount": "11731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D6rhcesWbdbSxRGp9L3A3pGyj5c",
            "id": "6Mvb-aOt_hE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T18:00:04Z",
                "channelId": "UC63IePWWv4tsWKPqFKluoyQ",
                "title": "MEIN STATEMENT",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Mvb-aOt_hE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "David",
                "tags": [
                    "david",
                    "bost",
                    "lustig",
                    "moji",
                    "funny",
                    "blackout",
                    "trends",
                    "viral",
                    "deutsch",
                    "kuhlewu",
                    "cool",
                    "lol",
                    "wow",
                    "motorrad"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEIN STATEMENT",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207931",
                "likeCount": "6705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_S4MoXEfl5s-WFjMsdnA2W2ZWAg",
            "id": "j4awnMzqB6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T15:30:18Z",
                "channelId": "UCK1aTcR0AckQRLTlK0c4fuQ",
                "title": "Kommt jetzt das Kriegsende? Das wollen Putin, Trump und Selenski",
                "description": "#ukraine #trump #peace \n\nMit der Amtseinf\u00fchrung von Pr\u00e4sident Trump und seinen j\u00fcngsten \u00c4usserungen ist der Druck auf die Ukraine noch einmal deutlich gestiegen. Steht ein Waffenstillstand, oder gar Frieden kurz bevor? Unser Korrespondent Ivo Mijnssen ordnet ein.\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4awnMzqB6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4awnMzqB6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4awnMzqB6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4awnMzqB6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j4awnMzqB6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NZZ erkl\u00e4rt",
                "tags": [
                    "Neue Z\u00fcrcher Zeitung",
                    "NZZ",
                    "NZZTV",
                    "Erkl\u00e4rvideos",
                    "Erkl\u00e4rt",
                    "Explainer",
                    "Journalismus",
                    "Nachrichten",
                    "News",
                    "Ukraine",
                    "Trump",
                    "Putin",
                    "Selenski",
                    "Zelensky",
                    "Zelenski",
                    "Zelenskyi",
                    "Selenskji",
                    "Selensky",
                    "Zelenskji",
                    "frieden",
                    "krieg",
                    "kriegsende",
                    "telefonat",
                    "erden",
                    "gebiete",
                    "ukrainekrieg",
                    "saporischia",
                    "cherson",
                    "kherson",
                    "luhansk",
                    "donezk",
                    "panzer"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Kommt jetzt das Kriegsende? Das wollen Putin, Trump und Selenski",
                    "description": "#ukraine #trump #peace \n\nMit der Amtseinf\u00fchrung von Pr\u00e4sident Trump und seinen j\u00fcngsten \u00c4usserungen ist der Druck auf die Ukraine noch einmal deutlich gestiegen. Steht ein Waffenstillstand, oder gar Frieden kurz bevor? Unser Korrespondent Ivo Mijnssen ordnet ein.\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-CH"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49478",
                "likeCount": "1151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mz9lIvijvZ0R1_EnuETAu_4tLEs",
            "id": "Gu0UgMwJFUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:00:14Z",
                "channelId": "UCUZt4aGPkirYE-CBZm-Wk6w",
                "title": "Filiz Tasdan hat Bock auf Stress | falsch, aber lustig | Alex Stoldt, Till Reiners, Moritz Neumeier",
                "description": "Cast schl\u00e4gt sich, Cast vertr\u00e4gt sich. Und k\u00fcsst sich. Zumindest, wenn Alex Stoldt, Filiz Tasdan und Till Reiners auf der B\u00fchne stehen \u2013 wie in der neuen Folge faberlu! \n\nDoch eure Lieblings-Comedy im Internet startet nicht nur mit gro\u00dfen Gef\u00fchlen, sondern auch den gewohnt knallharten Fragen in die sechste Staffel. Wo ist zum Beispiel die Biene Willi untergetaucht?  Was ist da letztens unter der Gemeinschaftsdusche passiert? Und wer schreibt eigentlich die ganzen Hate-Kommentare?\n\nMehr vom Comedy Kollektiv?  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@comedykollektiv \n\nMehr von #fritz? Schaut da mal rein:  \nFritz Homepage: https://www.fritz.de/  \nFritz Instagram: https://www.instagram.com/fritz_offiziell/  \nFritz TikTok: https://www.tiktok.com/@fritz_live\n\nDas Comedy Kollektiv ist eine Produktion von Fritz, der jungen Digitalmarke des Rundfunk Berlin-Brandenburg (rbb). Fritz ist Teil des deutschen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunks: https://bit.ly/2Uscnso (Wikipedia)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu0UgMwJFUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu0UgMwJFUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu0UgMwJFUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu0UgMwJFUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gu0UgMwJFUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Comedy Kollektiv",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filiz Tasdan hat Bock auf Stress | falsch, aber lustig | Alex Stoldt, Till Reiners, Moritz Neumeier",
                    "description": "Cast schl\u00e4gt sich, Cast vertr\u00e4gt sich. Und k\u00fcsst sich. Zumindest, wenn Alex Stoldt, Filiz Tasdan und Till Reiners auf der B\u00fchne stehen \u2013 wie in der neuen Folge faberlu! \n\nDoch eure Lieblings-Comedy im Internet startet nicht nur mit gro\u00dfen Gef\u00fchlen, sondern auch den gewohnt knallharten Fragen in die sechste Staffel. Wo ist zum Beispiel die Biene Willi untergetaucht?  Was ist da letztens unter der Gemeinschaftsdusche passiert? Und wer schreibt eigentlich die ganzen Hate-Kommentare?\n\nMehr vom Comedy Kollektiv?  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@comedykollektiv \n\nMehr von #fritz? Schaut da mal rein:  \nFritz Homepage: https://www.fritz.de/  \nFritz Instagram: https://www.instagram.com/fritz_offiziell/  \nFritz TikTok: https://www.tiktok.com/@fritz_live\n\nDas Comedy Kollektiv ist eine Produktion von Fritz, der jungen Digitalmarke des Rundfunk Berlin-Brandenburg (rbb). Fritz ist Teil des deutschen \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunks: https://bit.ly/2Uscnso (Wikipedia)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383268",
                "likeCount": "19228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "850"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "loGDlBY70ZbEDblq-5FD-k-q2uw",
            "id": "FzDV20bx3sM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T22:09:30Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "Real Madrid - Manchester City | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im R\u00fcckspiel der Playoffs empf\u00e4ngt Real Madrid Manchester City. Das Hinspiel gewann Real Madrid 3:2.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Mbappe (4.)\n2:0 K. Mbappe (33.)\n3:0 K. Mbappe (61.)\n3:1 Nico (90.+2)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDV20bx3sM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDV20bx3sM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDV20bx3sM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDV20bx3sM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDV20bx3sM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Kylian Mbappe",
                    "Mbappe",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "City",
                    "Real City",
                    "Real vs City",
                    "Real - City",
                    "Real Madrid vs Manchester City",
                    "Real Madrid - Manchester City",
                    "Real City 3 1",
                    "Real vs City 3-1",
                    "Real - City 3:1",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League",
                    "Highlights UEFA Champions League",
                    "DAZN Highlights UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid - Manchester City | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel der Playoffs empf\u00e4ngt Real Madrid Manchester City. Das Hinspiel gewann Real Madrid 3:2.\n\nSpielverlauf:\n1:0 K. Mbappe (4.)\n2:0 K. Mbappe (33.)\n3:0 K. Mbappe (61.)\n3:1 Nico (90.+2)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1362218",
                "likeCount": "24850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3H_6bbuyb466SaTf7Xml-xM9x9o",
            "id": "lHlxx9gS7Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T17:05:55Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "KI - Die letzte Erfindung der Menschheit?",
                "description": "Starte jetzt dein eigenes Business: https://shopify.de/kurzgesagt. \nDieses Video wurde von Shopify gesponsert. Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-superintelligence/\n\nMenschen beherrschen die Erde ohne Konkurrenz. Doch wir stehen kurz davor, etwas zu erschaffen, das das \u00e4ndern k\u00f6nnte: unsere letzte Erfindung, das m\u00e4chtigste Werkzeug, die gef\u00e4hrlichste Waffe oder vielleicht sogar eine eigenst\u00e4ndige Entit\u00e4t \u2013 K\u00fcnstliche Superintelligenz.\nDas klingt nach Science-Fiction, also fangen wir von vorne an.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3Afydqg\nBandcamp: https://bit.ly/3SzJKa4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHlxx9gS7Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "KI - Die letzte Erfindung der Menschheit?",
                    "description": "Starte jetzt dein eigenes Business: https://shopify.de/kurzgesagt. \nDieses Video wurde von Shopify gesponsert. Vielen Dank f\u00fcr die Unterst\u00fctzung!\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-superintelligence/\n\nMenschen beherrschen die Erde ohne Konkurrenz. Doch wir stehen kurz davor, etwas zu erschaffen, das das \u00e4ndern k\u00f6nnte: unsere letzte Erfindung, das m\u00e4chtigste Werkzeug, die gef\u00e4hrlichste Waffe oder vielleicht sogar eine eigenst\u00e4ndige Entit\u00e4t \u2013 K\u00fcnstliche Superintelligenz.\nDas klingt nach Science-Fiction, also fangen wir von vorne an.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3Afydqg\nBandcamp: https://bit.ly/3SzJKa4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495579",
                "likeCount": "31778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5EJ4fLG8XsaF5MQGheBhUtDLT6I",
            "id": "XEmo0-tj75o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T18:00:22Z",
                "channelId": "UCI_7ZfCLlHu5IOvyQv2O9TQ",
                "title": "Mona Lisa Motion",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMona Lisa Motion \u00b7 ZAH1DE\n\nMona Lisa Motion\n\n\u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nProducer: Mattpurrp\nProducer, Composer  Lyricist: SHYY\nComposer  Lyricist, Producer, Mixing  Engineer: Dejo\nMastering  Engineer: G\u00f6khan G\u00fcler\nVocalist, Composer  Lyricist: ZAH1DE\nComposer  Lyricist: Soyhan\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEmo0-tj75o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEmo0-tj75o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEmo0-tj75o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEmo0-tj75o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XEmo0-tj75o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE - Topic",
                "tags": [
                    "ZAH1DE",
                    "Mona Lisa Motion"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mona Lisa Motion",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nMona Lisa Motion \u00b7 ZAH1DE\n\nMona Lisa Motion\n\n\u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-02-20\n\nProducer: Mattpurrp\nProducer, Composer  Lyricist: SHYY\nComposer  Lyricist, Producer, Mixing  Engineer: Dejo\nMastering  Engineer: G\u00f6khan G\u00fcler\nVocalist, Composer  Lyricist: ZAH1DE\nComposer  Lyricist: Soyhan\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393892",
                "likeCount": "21000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XZDlN0aYaLrypsbx_A_b3e4EJOY",
            "id": "PzFXKRcFR0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T23:54:23Z",
                "channelId": "UC2w2teNMpadicMg3Sd_yiyg",
                "title": "SELFIESANDRA, MARIE und DIEGO sind TEAM TANGO \ud83d\udd25 | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                "description": "*Let's Dance* ab dem 21.02. auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\n\nIn der Kennenlern-Show wird es direkt hei\u00df und sinnlich.\ud83d\udd25 Team Tango rund um Sandra, Marie und Diego mit den Tanzprofis Renata, Zsolt und Valentin bringen das Studio zum Gl\u00fchen.\ud83d\ude0d Wie hat euch der Tango gefallen?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabus\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #RTL #SelfieSandra #MarieMouroum #DiegoPooth #RenataLusin #ZsoltCseke #ValentinLusin #Tango #Tanzshow #LetsDanceYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzFXKRcFR0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzFXKRcFR0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzFXKRcFR0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzFXKRcFR0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PzFXKRcFR0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Fernsehen",
                    "Television",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "RTLTelevisionGmbH",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "TV NOW",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "Stefan Raab",
                    "Eurovision",
                    "ESC",
                    "Eurovion Song Contest",
                    "Lena",
                    "Nicole",
                    "Walde hadde dudde da",
                    "Guildo Horn",
                    "Elton",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "ESC 2025",
                    "Eurovison 2025",
                    "Grand Prix",
                    "Max Mutzke",
                    "Johannes Oerding",
                    "Max Giesinger",
                    "Heavytones",
                    "Raab",
                    "Raab RTL",
                    "Raab ESC",
                    "ESC Vorentscheid",
                    "Eurovision Vorentscheid",
                    "Chefsache ESC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SELFIESANDRA, MARIE und DIEGO sind TEAM TANGO \ud83d\udd25 | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                    "description": "*Let's Dance* ab dem 21.02. auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\n\nIn der Kennenlern-Show wird es direkt hei\u00df und sinnlich.\ud83d\udd25 Team Tango rund um Sandra, Marie und Diego mit den Tanzprofis Renata, Zsolt und Valentin bringen das Studio zum Gl\u00fchen.\ud83d\ude0d Wie hat euch der Tango gefallen?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabus\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #RTL #SelfieSandra #MarieMouroum #DiegoPooth #RenataLusin #ZsoltCseke #ValentinLusin #Tango #Tanzshow #LetsDanceYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87479",
                "likeCount": "1140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BemxjQIwtjl_E3XuWL19_M1tp6M",
            "id": "Q_Mwal3Rkno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T10:01:37Z",
                "channelId": "UCBPff5C1VfY2VEDN8Hc6pOg",
                "title": "Wackelkontakt (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nWackelkontakt (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) \u00b7 Oimara\n\nWackelkontakt\n\n\u2117 2025 stereopolrecords\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nMastering  Engineer, Producer, Composer  Lyricist: Andreas Frei\nRemixer, Producer: HBz\nRemixer, Producer: Luca-Dante Spadafora\nVocalist, Composer  Lyricist: Beni Hafner\nComposer  Lyricist: Matthias Riegler\nComposer  Lyricist: Niklas Nubel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_Mwal3Rkno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_Mwal3Rkno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_Mwal3Rkno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_Mwal3Rkno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_Mwal3Rkno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oimara - Topic",
                "tags": [
                    "Oimara",
                    "Wackelkontakt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wackelkontakt (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nWackelkontakt (HBz x Luca-Dante Spadafora Remix) \u00b7 Oimara\n\nWackelkontakt\n\n\u2117 2025 stereopolrecords\n\nReleased on: 2025-02-21\n\nMastering  Engineer, Producer, Composer  Lyricist: Andreas Frei\nRemixer, Producer: HBz\nRemixer, Producer: Luca-Dante Spadafora\nVocalist, Composer  Lyricist: Beni Hafner\nComposer  Lyricist: Matthias Riegler\nComposer  Lyricist: Niklas Nubel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78025",
                "likeCount": "2974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lpPlrlh6v4ksuJ56yt-0oCrYo9E",
            "id": "rwlFWWGaZ5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-21T05:30:06Z",
                "channelId": "UC-yW8iz7ICKv_bhuxLtcJaw",
                "title": "Tate McRae - Revolving door (Official Video)",
                "description": "Tate McRae\u2019s new album, \u2018So Close To What\u2019 is out now. Listen here: https://tatemcrae.lnk.to/soclosetowhat   \nShop vinyl, CDs, cassettes and more: https://tatemcrae.lnk.to/Store    \nThe Miss Possessive 2025 World Tour is coming to a city near you! Get tickets here at https://www.tatemcrae.com/\n\nFollow Tate: \nInstagram: https://www.instagram.com/tatemcrae/           \nTikTok: https://www.tiktok.com/@tatemcrae       \nFacebook: https://www.facebook.com/TateMcRaeOfficial/    \nX: https://twitter.com/tatemcrae    \nWebsite: https://www.tatemcrae.com/ \n\nFollow T8HQ: \nInstagram: https://www.instagram.com/t8hq  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@t8hq  \nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCc_pOZqsOpqSmC16dltYwxw  \nThreads: https://www.threads.net/@t8hq  \n\nLyrics: \nMy cold heart \nIs finally melting \nI moved from the \nEast to the west wing \nI finally think \nIt might be helping \nI confess \nI\u2019m not that versatile \nSay I\u2019m good \nBut I might be in denial \nTakes one call \nAnd that undoes the dial \n\u202f \nBaby I tried to \nCall you \nOff like \nA bad habit \nTry to\u202f \nCall you \nOff like \nA bad habit \n\u202f \nBut I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nSo I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \n\u202f \nShut it down \nThat i try \nThen you come \nCome around \nFuck me good \nFuck me up\u202f \nThen I gotta move towns \nHow\u2019d I get \nFrom your gym to your couch? \nOh how?\u202f \n\u202f \nBaby I tried to \nCall you \nOff like \nA bad habit \nTried to\u202f \nCall you \nOff like \nA bad habit \n\u202f \nBut I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nSo I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \n\u202f \nChange my mind so much I can\u2019t find it \nI work so much, can\u2019t be reminded \nLife feels worse but good with you in it \nSupposed to be on stage but fuck it \nI need a minute \nChange my mind so much it\u2019s exhausting \nI still think \u2019bout that night out in Boston \nI\u2019m more hurt than I would admit \nSupposed to be an adult but fuck it \nI need a minute \n\u202f \nI need a minute\u202f \nI need a minute \nI need a \nI need a, fuck it \nI need a minute \n \nI need a minute \nI need a minute \nI need a \nI need a, fuck it \nI need a minute \n \nI need a minute, oh \nI need a minute \n\nCredits: \nDirector: Aerin Moreno\nCreative Director: Brett Alan Nelson\nFounding Partner: Shawn Lacy\nExecutive Producer: Laura Regan\nHead of Production: Sean Moody\nProducer: Brendan Garrett\nDirector of Photography: Russ Fraser\nProduction Designer: Wesley Goodrich\nChoreographer: Robbie Blue\nChoreography Asst: Bailey Holt\nStylist: Brett Alan Nelson\nMakeup: Lilly Keys\nMakeup Asst: Micaela Cleary\nHair: Chad Wood\nHair Asst: Maria Vannicola\nDirector Rep: Tommy Labuda\nLabel: RCA Records\nLabel Commissioner/Producer: Sam Houston\nProduct Manager: Molly Yorkes\nHead of Marketing: Val Pensa\nHead of Creative: Niki Roberton\nDigital Marketing: Monica Seetharam and Alexis Gorlick \nManagement: Full Stop Management\nEditor: Aerin Moreno\nColor: Matt Osborne at Company 3\nSound Design: Christian Stropko\nVFX: Pendulum VFX\nTitle Graphics: Quincy Banks\nProduction Supervisor: Samuel Miller\nAsst. Prod. Supervisor: Pierre Moulene\n1st AD: Parker McMillan\n2nd AD: Andrea Quinonez\n1st AC: Connor Lambert\n2nd AC: Jordan Oglesby\nLoader: Chastin Noblett\nSteadicam Op: Ari Robbins\nChief Lighting Technician: Mathias Peralta\nAssistant Chief Lighting Technician: Jake Kaster\nLighting Programmer: Patrick Mattes\nLighting Technician: Bob Shoemaker\nLighting Technician: Gus Gordon\nLighting Technician Hyphenate: Payton Ewing\nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Noah Flippo\nDolly Grip: Axel Cubias\nGrip: Gabriel Lipps\nGrip: Mike Lavere\nGrip: Joe Lepp\nGrip Hyphenate: Steven Hassenpflug\nSound Team\nVTR: Amanda Quesada\nSound Mixer: Richard Carlos\nDancers: Keera Kittles, Stevie Dore, Tacir Roberson, and Yuli Maldonado\nSet Dresser: Jacob Pilot\nNail Tech: Analysse Hernandez\nDancer Makeup: Amber Hamilton\nDancer Makeup Asst: Candi Russell\nStylist Asst: LJ Perez\nStylist Asst: Nikko Panti\nStylist Asst: Mikey Aviles\nTailor: Tia Usher\nProduction Assistant: Robert Main\nProduction Assistant: Ben Danielson\nProduction Assistant: Piper Lacey\nProduction Assistant: Connor Hurley\nProduction Assistant: Bryson McCalley\nProduction Assistant: Bailey Sims\nProduction Assistant: Delon Isaacs\nProduction Assistant: Ryan Brennen\nProduction Assistant: Gabriel Padilla\nProduction Assistant: Efren Cisneros\nMedic: Charles Gonzalez\nCraft Services: Brian Hoenig\nMoho Driver: Don Clarke\nChef Driver: MagdaLeno Cisneros\n\n#Revolvingdoor #SoCloseToWhat #TateMcRae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwlFWWGaZ5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwlFWWGaZ5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwlFWWGaZ5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwlFWWGaZ5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rwlFWWGaZ5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TateMcRaeVEVO",
                "tags": [
                    "Sports car",
                    "tate mcrae sports car",
                    "tate mcrae kid laroi",
                    "tate mcrae hands",
                    "tate mcrae it\u2019s ok i\u2019m ok",
                    "tate mcrae you broke me first",
                    "dont want him anyway girl take him",
                    "tate mcrae greedy",
                    "would want myself",
                    "tate mcrae think later",
                    "miss possessive world tour",
                    "new tate mcrae music",
                    "tate mcrae 2025",
                    "revolving door",
                    "tate mcrae new album",
                    "so close to what tate mcrae",
                    "tayte mcray new album",
                    "revolving door official video",
                    "tate mcrae new video",
                    "2025 tate mcrae music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tate McRae - Revolving door (Official Video)",
                    "description": "Tate McRae\u2019s new album, \u2018So Close To What\u2019 is out now. Listen here: https://tatemcrae.lnk.to/soclosetowhat   \nShop vinyl, CDs, cassettes and more: https://tatemcrae.lnk.to/Store    \nThe Miss Possessive 2025 World Tour is coming to a city near you! Get tickets here at https://www.tatemcrae.com/\n\nFollow Tate: \nInstagram: https://www.instagram.com/tatemcrae/           \nTikTok: https://www.tiktok.com/@tatemcrae       \nFacebook: https://www.facebook.com/TateMcRaeOfficial/    \nX: https://twitter.com/tatemcrae    \nWebsite: https://www.tatemcrae.com/ \n\nFollow T8HQ: \nInstagram: https://www.instagram.com/t8hq  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@t8hq  \nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCc_pOZqsOpqSmC16dltYwxw  \nThreads: https://www.threads.net/@t8hq  \n\nLyrics: \nMy cold heart \nIs finally melting \nI moved from the \nEast to the west wing \nI finally think \nIt might be helping \nI confess \nI\u2019m not that versatile \nSay I\u2019m good \nBut I might be in denial \nTakes one call \nAnd that undoes the dial \n\u202f \nBaby I tried to \nCall you \nOff like \nA bad habit \nTry to\u202f \nCall you \nOff like \nA bad habit \n\u202f \nBut I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nSo I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \n\u202f \nShut it down \nThat i try \nThen you come \nCome around \nFuck me good \nFuck me up\u202f \nThen I gotta move towns \nHow\u2019d I get \nFrom your gym to your couch? \nOh how?\u202f \n\u202f \nBaby I tried to \nCall you \nOff like \nA bad habit \nTried to\u202f \nCall you \nOff like \nA bad habit \n\u202f \nBut I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nSo I keep coming back \nLike a revolving door \nSay I couldn\u2019t want you less \nBut I just want you more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \nAnd more \n\u202f \nChange my mind so much I can\u2019t find it \nI work so much, can\u2019t be reminded \nLife feels worse but good with you in it \nSupposed to be on stage but fuck it \nI need a minute \nChange my mind so much it\u2019s exhausting \nI still think \u2019bout that night out in Boston \nI\u2019m more hurt than I would admit \nSupposed to be an adult but fuck it \nI need a minute \n\u202f \nI need a minute\u202f \nI need a minute \nI need a \nI need a, fuck it \nI need a minute \n \nI need a minute \nI need a minute \nI need a \nI need a, fuck it \nI need a minute \n \nI need a minute, oh \nI need a minute \n\nCredits: \nDirector: Aerin Moreno\nCreative Director: Brett Alan Nelson\nFounding Partner: Shawn Lacy\nExecutive Producer: Laura Regan\nHead of Production: Sean Moody\nProducer: Brendan Garrett\nDirector of Photography: Russ Fraser\nProduction Designer: Wesley Goodrich\nChoreographer: Robbie Blue\nChoreography Asst: Bailey Holt\nStylist: Brett Alan Nelson\nMakeup: Lilly Keys\nMakeup Asst: Micaela Cleary\nHair: Chad Wood\nHair Asst: Maria Vannicola\nDirector Rep: Tommy Labuda\nLabel: RCA Records\nLabel Commissioner/Producer: Sam Houston\nProduct Manager: Molly Yorkes\nHead of Marketing: Val Pensa\nHead of Creative: Niki Roberton\nDigital Marketing: Monica Seetharam and Alexis Gorlick \nManagement: Full Stop Management\nEditor: Aerin Moreno\nColor: Matt Osborne at Company 3\nSound Design: Christian Stropko\nVFX: Pendulum VFX\nTitle Graphics: Quincy Banks\nProduction Supervisor: Samuel Miller\nAsst. Prod. Supervisor: Pierre Moulene\n1st AD: Parker McMillan\n2nd AD: Andrea Quinonez\n1st AC: Connor Lambert\n2nd AC: Jordan Oglesby\nLoader: Chastin Noblett\nSteadicam Op: Ari Robbins\nChief Lighting Technician: Mathias Peralta\nAssistant Chief Lighting Technician: Jake Kaster\nLighting Programmer: Patrick Mattes\nLighting Technician: Bob Shoemaker\nLighting Technician: Gus Gordon\nLighting Technician Hyphenate: Payton Ewing\nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Noah Flippo\nDolly Grip: Axel Cubias\nGrip: Gabriel Lipps\nGrip: Mike Lavere\nGrip: Joe Lepp\nGrip Hyphenate: Steven Hassenpflug\nSound Team\nVTR: Amanda Quesada\nSound Mixer: Richard Carlos\nDancers: Keera Kittles, Stevie Dore, Tacir Roberson, and Yuli Maldonado\nSet Dresser: Jacob Pilot\nNail Tech: Analysse Hernandez\nDancer Makeup: Amber Hamilton\nDancer Makeup Asst: Candi Russell\nStylist Asst: LJ Perez\nStylist Asst: Nikko Panti\nStylist Asst: Mikey Aviles\nTailor: Tia Usher\nProduction Assistant: Robert Main\nProduction Assistant: Ben Danielson\nProduction Assistant: Piper Lacey\nProduction Assistant: Connor Hurley\nProduction Assistant: Bryson McCalley\nProduction Assistant: Bailey Sims\nProduction Assistant: Delon Isaacs\nProduction Assistant: Ryan Brennen\nProduction Assistant: Gabriel Padilla\nProduction Assistant: Efren Cisneros\nMedic: Charles Gonzalez\nCraft Services: Brian Hoenig\nMoho Driver: Don Clarke\nChef Driver: MagdaLeno Cisneros\n\n#Revolvingdoor #SoCloseToWhat #TateMcRae"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2192273",
                "likeCount": "134969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xza1ZPnGRGfH1UaAFRA8LXy-D6I",
            "id": "WOu2G_ENP3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T22:30:06Z",
                "channelId": "UC7Vp89t1cqcUAxhJFUtCsHA",
                "title": "KIDD KAWAKI - ZORN UM ZUNGE",
                "description": "\u2022 \u201eZORN Um ZUNGE\u201c SPOTIFY \nhttps://open.spotify.com/track/3zdkDiwNtWnsSIUMDxqP3z?si=tHZHqXfBSIytU5grGiW4XQ&context=spotify%3Aalbum%3A1eo6l64TJ6gMrcPNadW55b\n\n\u2022 KONZERT TICKET\u2018s (noch K\u00f6ln & Bremen) \ud83d\udcf2\nhttps://kiddkawaki.ticket.io/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaY5UDIupz6H0154g35z2YcApWt1T12Q8EJOp0wYuEhw0Cql8j36fPxjUqo_aem_VISKyLURvGUAW-RmQLbD4A\n\n\u2022 SPOTIFY // KIDD KAWAKI \nhttps://open.spotify.com/artist/117qzw3tdGJOdskljHEz7E?si=4sM0ScKvTJuH3qxxYTV9bg\n\n\u2022 INSTAGRAM // KIDD KAWAKI \nhttps://www.instagram.com/kiddkawaki/?hl=de\n\n\u2022 VIDEO by: Nickes \nhttps://www.instagram.com/nickes321?igsh=MW1udzhyMjRteW5scQ==\n\n\u2022 FPV-Drohne: Lukas Gorgon\nhttps://www.instagram.com/lukas.fpv?igsh=eDBmYnF0NWxsMjQz\n\n\u2022 Mix Master: Kidd Kawaki \n\n\n#KIDDKAWAKI #zornumzunge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WOu2G_ENP3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WOu2G_ENP3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WOu2G_ENP3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WOu2G_ENP3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WOu2G_ENP3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KIDD KAWAKI",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIDD KAWAKI - ZORN UM ZUNGE",
                    "description": "\u2022 \u201eZORN Um ZUNGE\u201c SPOTIFY \nhttps://open.spotify.com/track/3zdkDiwNtWnsSIUMDxqP3z?si=tHZHqXfBSIytU5grGiW4XQ&context=spotify%3Aalbum%3A1eo6l64TJ6gMrcPNadW55b\n\n\u2022 KONZERT TICKET\u2018s (noch K\u00f6ln & Bremen) \ud83d\udcf2\nhttps://kiddkawaki.ticket.io/?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAaY5UDIupz6H0154g35z2YcApWt1T12Q8EJOp0wYuEhw0Cql8j36fPxjUqo_aem_VISKyLURvGUAW-RmQLbD4A\n\n\u2022 SPOTIFY // KIDD KAWAKI \nhttps://open.spotify.com/artist/117qzw3tdGJOdskljHEz7E?si=4sM0ScKvTJuH3qxxYTV9bg\n\n\u2022 INSTAGRAM // KIDD KAWAKI \nhttps://www.instagram.com/kiddkawaki/?hl=de\n\n\u2022 VIDEO by: Nickes \nhttps://www.instagram.com/nickes321?igsh=MW1udzhyMjRteW5scQ==\n\n\u2022 FPV-Drohne: Lukas Gorgon\nhttps://www.instagram.com/lukas.fpv?igsh=eDBmYnF0NWxsMjQz\n\n\u2022 Mix Master: Kidd Kawaki \n\n\n#KIDDKAWAKI #zornumzunge"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80584",
                "likeCount": "4821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7zpMozRxVfPTRkbI6FLzv19y3s",
            "id": "VMOgP4gbwuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UC7KPjlUNwdZTro9tbU6X3DA",
                "title": "Ra'is - Statement (Official Video)",
                "description": "\"STATEMENT\"\nJetzt h\u00f6ren: https://bfan.link/statement\n\nProduziert von: Wenzel Beck, Robert Wallner, Avo, Deacy, Minti\n\nMiX :\nWenzel Beck, Robert Wallner\n\nMaster:\nVolker \u201eIDR\u201c Gebhardt\n\nKamera/Schnitt: Nickes \nhttps://www.instagram.com/Nickes321\nProduktion: Tim Kowalski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VMOgP4gbwuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VMOgP4gbwuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VMOgP4gbwuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VMOgP4gbwuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VMOgP4gbwuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ra'is",
                "tags": [
                    "Ra'is",
                    "RAIS",
                    "Raais",
                    "Re'is",
                    "Reis",
                    "grooveattacktrax",
                    "trax",
                    "rnb",
                    "r&b"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ra'is - Statement (Official Video)",
                    "description": "\"STATEMENT\"\nJetzt h\u00f6ren: https://bfan.link/statement\n\nProduziert von: Wenzel Beck, Robert Wallner, Avo, Deacy, Minti\n\nMiX :\nWenzel Beck, Robert Wallner\n\nMaster:\nVolker \u201eIDR\u201c Gebhardt\n\nKamera/Schnitt: Nickes \nhttps://www.instagram.com/Nickes321\nProduktion: Tim Kowalski"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60675",
                "likeCount": "3810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-x5IYWX0x9OC-dtljq_nHw66s50",
            "id": "-ckZkrG3VgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCzC0TzGXbk_zVC3kTGs5ALw",
                "title": "SAMIRA x Milano -  Alles was bleibt (Official Video)",
                "description": "Anfragen: samira@ntk-entertainment.com\n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151/ \nhttps://www.tiktok.com/@UCgV5D2WHjUyunc2Cxl_STLw \n\nMilano folgen:\nhttps://www.instagram.com/milanoo/\nhttps://www.tiktok.com/@milano_44\n\nVideo by offtheproject:\n\nProduzent: Felix Ludwig\nRegie: Joel Hamid \nKamera: Joel Hamid\n1. AC: Deniz Canli\nGrip&Gaffer: Taylan Kurt\nEdit: Joel Hamid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ckZkrG3VgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ckZkrG3VgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ckZkrG3VgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ckZkrG3VgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ckZkrG3VgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAMIRA",
                "tags": [
                    "Samira",
                    "Samira 151",
                    "Rap",
                    "Deuschrap",
                    "Deutscher R&B",
                    "The Voice Kids",
                    "Samira The Voice Kids",
                    "Milano",
                    "Jazeek"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMIRA x Milano -  Alles was bleibt (Official Video)",
                    "description": "Anfragen: samira@ntk-entertainment.com\n\nSamira folgen:\nhttps://www.instagram.com/samira_151/ \nhttps://www.tiktok.com/@UCgV5D2WHjUyunc2Cxl_STLw \n\nMilano folgen:\nhttps://www.instagram.com/milanoo/\nhttps://www.tiktok.com/@milano_44\n\nVideo by offtheproject:\n\nProduzent: Felix Ludwig\nRegie: Joel Hamid \nKamera: Joel Hamid\n1. AC: Deniz Canli\nGrip&Gaffer: Taylan Kurt\nEdit: Joel Hamid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74147",
                "likeCount": "3630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kI5alJcKFzAp0HLELdiRLDABBT8",
            "id": "pq_heBfYAgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "AYMEN - CRIMINALE (prod. by Chryziz)",
                "description": "Aymen - \"Criminale\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Criminale\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn/\n\nVideo von: MonkeyFilms\nhttps://www.instagram.com/monkeyfilms.de/\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Criminale #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq_heBfYAgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq_heBfYAgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq_heBfYAgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq_heBfYAgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq_heBfYAgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "aymen",
                    "criminale",
                    "tirtak",
                    "veronika",
                    "moonboys",
                    "nimo",
                    "vokuz",
                    "che salah",
                    "385i",
                    "ontourage",
                    "amo",
                    "hoodie hoodie",
                    "sadiq",
                    "jasmin",
                    "guap",
                    "picasso",
                    "egal",
                    "schon seit jahren"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYMEN - CRIMINALE (prod. by Chryziz)",
                    "description": "Aymen - \"Criminale\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Criminale\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn/\n\nVideo von: MonkeyFilms\nhttps://www.instagram.com/monkeyfilms.de/\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Criminale #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72564",
                "likeCount": "4580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_sPr9E-1sWiIxhpCKhwK0ZTl8Q",
            "id": "Y-LgGa2QgG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-20T16:00:30Z",
                "channelId": "UCbyhRdvhJI7XOltrUk1EG7g",
                "title": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE!\ud83c\udfc6",
                "description": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE! \ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\nLass dem Video ein ''Daumen nach oben'' da f\u00fcr mehr Fortnite! \n\n\ud83c\udf38 mit @Pozyh @Lichenfy @DaveNite @katoo12 @fixx @BabyBouge @VeylaGaming @WutziTv @Tryusfnr  und@Rubixfnr \n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Mexify",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-LgGa2QgG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mexify Games",
                "tags": [
                    "Mexify",
                    "Mexi",
                    "Mexify Games",
                    "Fortnite",
                    "Fortnite Battle Royal",
                    "Fortnite Deutsch",
                    "arian",
                    "wannabe",
                    "palle",
                    "paluten",
                    "glp",
                    "germanletsplay",
                    "trymacs",
                    "elias",
                    "montanablack",
                    "icrimax",
                    "standartskill",
                    "rezo",
                    "julien bam",
                    "reved",
                    "og fortnite",
                    "fortnite og",
                    "mexify og fortnite",
                    "mexify fortnite og",
                    "mexify hide and seek",
                    "mexify hide and seek fortnite",
                    "fortnite hide and seek",
                    "mexify verstecken",
                    "mexify verstecken fortnite",
                    "alvivb",
                    "rubix",
                    "fixx",
                    "alvivb hide and seek",
                    "alvi hide and seek",
                    "alvi verstekcen"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE!\ud83c\udfc6",
                    "description": "Das YouTuber HIDE & SEEK in OG FORTNITE! \ud83c\udfc6\u2764\ufe0f\nLass dem Video ein ''Daumen nach oben'' da f\u00fcr mehr Fortnite! \n\n\ud83c\udf38 mit @Pozyh @Lichenfy @DaveNite @katoo12 @fixx @BabyBouge @VeylaGaming @WutziTv @Tryusfnr  und@Rubixfnr \n_______________________\n\n\ud83c\udfae Twitch: https://www.twitch.tv/mexify\n\ud83d\udcf7 Insta: https://instagram.com/mexify/ \n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Mexify"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127718",
                "likeCount": "4834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M7MgHEs73q_6uIkeK-YxNIpEXIU",
            "id": "Q0Yu7flRQG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-02-19T16:00:12Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Bundestagswahl 2025: Alles, was ihr wissen m\u00fcsst",
                "description": "Am 23. Februar wird ein neuer Bundestag gew\u00e4hlt. Aber: Wof\u00fcr w\u00e4hlen wir da eigentlich genau? Was sind die Erst- und Zweitstimme? Und: Wie geht es nach der Wahl weiter? Alles das erfahrt ihr in diesem Video.\n\nDie Website der Bundeswahlleiterin zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025.html\n\nWelche Parteien bei der Wahl antreten - https://www.bundestag.de/parlament/bundestagswahl/parteien-1042650\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bpb.de/themen/bundestagswahlen/bundestagswahl-2025\n\nHintergr\u00fcnde zu der in diesem Video erw\u00e4hnten Reform des Wahlrechts in Deutschland - https://www.bpb.de/kurz-knapp/hintergrund-aktuell/520271/faq-wahlrechtsreform-zur-verkleinerung-des-bundestages\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum       \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Yu7flRQG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "2025",
                    "bundestagswahl 2025",
                    "doku",
                    "einfach erkl\u00e4rt",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "mrwissen2go",
                    "parteien",
                    "politik",
                    "wahl",
                    "wissen2go",
                    "zusammenfassung",
                    "btw25"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bundestagswahl 2025: Alles, was ihr wissen m\u00fcsst",
                    "description": "Am 23. Februar wird ein neuer Bundestag gew\u00e4hlt. Aber: Wof\u00fcr w\u00e4hlen wir da eigentlich genau? Was sind die Erst- und Zweitstimme? Und: Wie geht es nach der Wahl weiter? Alles das erfahrt ihr in diesem Video.\n\nDie Website der Bundeswahlleiterin zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bundeswahlleiterin.de/bundestagswahlen/2025.html\n\nWelche Parteien bei der Wahl antreten - https://www.bundestag.de/parlament/bundestagswahl/parteien-1042650\n\nEin Dossier der Bundeszentrale f\u00fcr politische Bildung zur Bundestagswahl 2025 - https://www.bpb.de/themen/bundestagswahlen/bundestagswahl-2025\n\nHintergr\u00fcnde zu der in diesem Video erw\u00e4hnten Reform des Wahlrechts in Deutschland - https://www.bpb.de/kurz-knapp/hintergrund-aktuell/520271/faq-wahlrechtsreform-zur-verkleinerung-des-bundestages\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum       \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse\n\nProducer: Gregor Bauernfeind"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646264",
                "likeCount": "20351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3996"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CB4QAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 30
    }
}