{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LCg8dJvSf_Cqz63AksQacgMeqGA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RkgTCEYXt33y1N-0qCNdav64RvU",
            "id": "Xyjocsfx3Bg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:44Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "THE RACE Staffel 2 - Ohne Geld ausgesetzt in Paris - Folge 01",
                "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt! F\u00fcr die f\u00fcnf Teilnehmer beginnt in Paris eine aufregende Reise, die sie so nicht erwartet haben. Um herauszufinden wohin ihre Reise geht, m\u00fcssen sich die Teilnehmer durch den Gro\u00dfstadtdschungel von Paris r\u00e4tseln. Wer wird das Ziel als erstes herausfinden?\n\n\ud83d\udcb3 Werbung: Melde dich bei Revolut an und erhalte einen Willkommensbonus von 20\u20ac* https://get.revolut.com/z4lF/dave3 \ud83d\udcb0\n\nAlle Infos zu Huel findest du hier: https://my.huel.com/davetherace24\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d\n\n*Du musst mindestens 0,01 \u20ac mit deiner Revolut Karte ausgeben, um den Bonus zu erhalten. Das Angebot gilt bis 30.06.2025 und nur f\u00fcr Neukund*innen. Weiteren Bedingungen gelten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xyjocsfx3Bg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "paris",
                    "game show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "THE RACE Staffel 2 - Ohne Geld ausgesetzt in Paris - Folge 01",
                    "description": "THE RACE Staffel 2 beginnt! F\u00fcr die f\u00fcnf Teilnehmer beginnt in Paris eine aufregende Reise, die sie so nicht erwartet haben. Um herauszufinden wohin ihre Reise geht, m\u00fcssen sich die Teilnehmer durch den Gro\u00dfstadtdschungel von Paris r\u00e4tseln. Wer wird das Ziel als erstes herausfinden?\n\n\ud83d\udcb3 Werbung: Melde dich bei Revolut an und erhalte einen Willkommensbonus von 20\u20ac* https://get.revolut.com/z4lF/dave3 \ud83d\udcb0\n\nAlle Infos zu Huel findest du hier: https://my.huel.com/davetherace24\n\nDie aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag - 12.00 Uhr auf YouTube\n\n\ud83d\udc64 Alle Teilnehmer:\nRahel: https://www.youtube.com/@Rahel-Zoe\nDaniel: https://www.youtube.com/@thegreathans_\nL\u00e9zan: https://www.tiktok.com/@lezgolezgooo\nFelix: https://www.youtube.com/@felix_themechanic/\nDAVE: https://www.youtube.com/@dave_\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d\n\n*Du musst mindestens 0,01 \u20ac mit deiner Revolut Karte ausgeben, um den Bonus zu erhalten. Das Angebot gilt bis 30.06.2025 und nur f\u00fcr Neukund*innen. Weiteren Bedingungen gelten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329104",
                "likeCount": "27899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ebY2h2Hs1vn5JVvlv4Z0bLEpgPg",
            "id": "Ki372behh4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:22Z",
                "channelId": "UCpTQ3wtr2BSG1J9VESsDOwA",
                "title": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!",
                "description": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!\nKommt mit ins Aesthetic Atelier, mein eigenes Gym!\nViele Jahre habe ich an diesem Traum gearbeitet und nun ist es endlich soweit. Ein Studio genau auf mich angepasst, in dem ich mich auf dem Mr. Olympia vorbereiten kann.\n\nzum Zweitkanal: https://www.youtube.com/@AlitscheEhrenfrau\n\n*Mit dem Code POLAKO gibt es immer die besten Angebote (bis zu -20% Rabatt)! \nMit einem Einkauf bei ESN kannst du mich unterst\u00fctzen und die geilsten Supplemente auf dem Markt bekommen https://www.esn.com/discount/POLAKO?\n\n*Jetzt kannst du uns auch mit dem Code ALITSCHE bei More Nutrition unterst\u00fctzen und dir den maximalen Rabatt sichern! https://morenutrition.de/discount/alitsche?redirect=/pages/launch\n\n*Bock auf Aesthetic Atelier? Dann schau bei uns im Aesthetic Atelier Shop  vorbei und Supporte uns auf DIREKTEM Weg! // CHECK OUT MY AESTHETIC ATELIER SHOP!\nhttps://www.urskalecinski.com\n\nMein Instagram \u25ba https://bit.ly/3JvdIES\n*Meine Website \u25ba https://bit.ly/3OewiF1\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki372behh4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urs Kalecinski",
                "tags": [
                    "urs kalecinski",
                    "urs",
                    "miraclebear",
                    "olympia",
                    "bodybuilding",
                    "classic physique",
                    "mr olympia",
                    "prep",
                    "physique",
                    "workout"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!",
                    "description": "Ich habe mir ein Homegym gebaut!\nKommt mit ins Aesthetic Atelier, mein eigenes Gym!\nViele Jahre habe ich an diesem Traum gearbeitet und nun ist es endlich soweit. Ein Studio genau auf mich angepasst, in dem ich mich auf dem Mr. Olympia vorbereiten kann.\n\nzum Zweitkanal: https://www.youtube.com/@AlitscheEhrenfrau\n\n*Mit dem Code POLAKO gibt es immer die besten Angebote (bis zu -20% Rabatt)! \nMit einem Einkauf bei ESN kannst du mich unterst\u00fctzen und die geilsten Supplemente auf dem Markt bekommen https://www.esn.com/discount/POLAKO?\n\n*Jetzt kannst du uns auch mit dem Code ALITSCHE bei More Nutrition unterst\u00fctzen und dir den maximalen Rabatt sichern! https://morenutrition.de/discount/alitsche?redirect=/pages/launch\n\n*Bock auf Aesthetic Atelier? Dann schau bei uns im Aesthetic Atelier Shop  vorbei und Supporte uns auf DIREKTEM Weg! // CHECK OUT MY AESTHETIC ATELIER SHOP!\nhttps://www.urskalecinski.com\n\nMein Instagram \u25ba https://bit.ly/3JvdIES\n*Meine Website \u25ba https://bit.ly/3OewiF1\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316257",
                "likeCount": "24196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XXxwjuN2EGEgSLUGplAovAO9L8",
            "id": "0NiD6TZhzIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:00Z",
                "channelId": "UCOnQ-e7kr4zKwR6RrkMbeDg",
                "title": "SCHLECHTE STIMMUNG BEIM DATE VON WALENTINA & KONY!\ud83d\udc98 DATE OR FAKE!",
                "description": "DATE OR FAKE! Ein komplett neues Format auf YouTube!\nKony muss heute als Frauenheld beweisen, wieviel tats\u00e4chlich in ihm steckt. Ihm gegen\u00fcber sitzt Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Reality-Drama-Queen: WALENTINA DORONINA. Kann hier \u00fcberhaupt ein Match entstehen? Oder sind sie vielleicht sogar f\u00fcreinander geschaffen? Wir werden sehen....\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nZu meinem Podcast: https://open.spotify.com/show/13ffvK4uMVLEmvIL5MByRx?si=5a0a930ef7994a5c \nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \n\nZu Kony: https://www.instagram.com/konygebony\nZu Walentina: https://www.instagram.com/walentinadoroninaofficial\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NiD6TZhzIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CEDDO",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCHLECHTE STIMMUNG BEIM DATE VON WALENTINA & KONY!\ud83d\udc98 DATE OR FAKE!",
                    "description": "DATE OR FAKE! Ein komplett neues Format auf YouTube!\nKony muss heute als Frauenheld beweisen, wieviel tats\u00e4chlich in ihm steckt. Ihm gegen\u00fcber sitzt Deutschlands gr\u00f6\u00dfte Reality-Drama-Queen: WALENTINA DORONINA. Kann hier \u00fcberhaupt ein Match entstehen? Oder sind sie vielleicht sogar f\u00fcreinander geschaffen? Wir werden sehen....\n\nMein neuer Song: http://click.contentview.de/CEDDO_letztertanz/ \nZu meinem Podcast: https://open.spotify.com/show/13ffvK4uMVLEmvIL5MByRx?si=5a0a930ef7994a5c \nT\u00e4gliche Videos gibt es hier: https://www.youtube.com/c/CEDDO/featured \nMein Instagram: https://www.instagram.com/derceddo \n\nZu Kony: https://www.instagram.com/konygebony\nZu Walentina: https://www.instagram.com/walentinadoroninaofficial\n\n\u274cKontakt f\u00fcr Werbeanfragen & Sponsoring: \n\ud83d\udce9 : hey@ceddo.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65084",
                "likeCount": "2513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sz2mHtzyFz5MnonBP-xTRJDUOr4",
            "id": "pmdy86Qhwno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T17:01:02Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Ich pranke Sandra bei Let's Dance",
                "description": "360 Banane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmdy86Qhwno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "sandra",
                    "selfiesandra",
                    "prank",
                    "probe",
                    "versteckte kamera",
                    "let's dance",
                    "rtl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich pranke Sandra bei Let's Dance",
                    "description": "360 Banane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "802965",
                "likeCount": "39620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_b30aeK1qbUXEH44y-smFxLT2hc",
            "id": "AOTt5VuoU40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:14:15Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Klassenfahrts-Stimmung bei der DFB-Elf! | Hautnah mit der Nationalmannschaft",
                "description": "Vor dem Nations League Sieg gegen Italien war mal wieder allerlei los! Neben der Ankunft im Spielerhotel erwarten euch packende Tischtennispartien, bei denen sich besonders ein Spieler hervortat ;) Des Weiteren k\u00f6nnt ihr euch auf exklusive Kabinenaufnahmen nach dem Sieg im San Siro und ein Waschmaschinen-Zielschie\u00dfen freuen!\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTt5VuoU40/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Klassenfahrts-Stimmung bei der DFB-Elf! | Hautnah mit der Nationalmannschaft",
                    "description": "Vor dem Nations League Sieg gegen Italien war mal wieder allerlei los! Neben der Ankunft im Spielerhotel erwarten euch packende Tischtennispartien, bei denen sich besonders ein Spieler hervortat ;) Des Weiteren k\u00f6nnt ihr euch auf exklusive Kabinenaufnahmen nach dem Sieg im San Siro und ein Waschmaschinen-Zielschie\u00dfen freuen!\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274178",
                "likeCount": "9058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnF2v3iLNY4PvaG3Z5acIJXA1pg",
            "id": "ApXh43kbhZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:00:20Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "XXL FOOD-CHALLENGE - Wer kann mehr essen? (mit Bernd Zehner, Reeze, Holle, Itsmisabell & Kroko)",
                "description": "Ein riesen Dankesch\u00f6n an unser Gegnerteam & die grandiosen K\u00f6chinnen und K\u00f6che!\nSchaut unbedingt bei allen vorbei!\n\n\ud83d\udc4a DAS GEGNERTEAM \ud83d\udc4a\n\ud83d\udd39 Bernd Zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner https://www.instagram.com/bernd_zehner https://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\n\ud83d\udd39 ItsMisabell\nhttps://www.youtube.com/@Itsmisabell https://www.instagram.com/itsmisabell https://www.tiktok.com/@itsmisabell\n\n\ud83d\udd39 Reeze\nhttps://www.youtube.com/@Reeze https://www.instagram.com/lemonreezy https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83d\udd39 Kroko\nhttps://www.twitch.tv/krokoboss https://www.instagram.com/krokoboss1090 https://www.tiktok.com/@krokoboss\n\n\ud83d\udd39 Holle\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614 https://www.instagram.com/holle21614 https://www.tiktok.com/@holle21614\n\n\ud83d\udd39 Paul Frege\nhttps://youtube.com/@paulfrege https://www.instagram.com/fregepaul https://www.tiktok.com/@fregepaul\n\n\n\ud83d\udd25 DIE K\u00d6CHE! \ud83d\udd25\n\ud83c\udf56 SizzleBrothers \u2013 15% Rabatt mit Code -RINOS-!\nhttps://sizzlebrothers.de https://www.youtube.com/@SizzleBrothers https://www.instagram.com/sizzlebrothers\n\n\ud83c\udf5b CafeDehliS\u00fclz\nhttps://www.deli-suelz.de/ https://www.instagram.com/delisuelz\n\n\u2b50 Troyka\nhttps://www.troyka.de https://www.instagram.com/troyka.official https://www.instagram.com/alexander_wulf_russianchef/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nHendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ApXh43kbhZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Rinos",
                    "Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "foodchallenge",
                    "food",
                    "challenge",
                    "bernd zehner",
                    "holle",
                    "reeze",
                    "reezeman",
                    "edeltalk",
                    "troyka",
                    "itsmisabell",
                    "krokoboss",
                    "sternek\u00fcche",
                    "wettessen",
                    "essen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XXL FOOD-CHALLENGE - Wer kann mehr essen? (mit Bernd Zehner, Reeze, Holle, Itsmisabell & Kroko)",
                    "description": "Ein riesen Dankesch\u00f6n an unser Gegnerteam & die grandiosen K\u00f6chinnen und K\u00f6che!\nSchaut unbedingt bei allen vorbei!\n\n\ud83d\udc4a DAS GEGNERTEAM \ud83d\udc4a\n\ud83d\udd39 Bernd Zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner https://www.instagram.com/bernd_zehner https://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\n\ud83d\udd39 ItsMisabell\nhttps://www.youtube.com/@Itsmisabell https://www.instagram.com/itsmisabell https://www.tiktok.com/@itsmisabell\n\n\ud83d\udd39 Reeze\nhttps://www.youtube.com/@Reeze https://www.instagram.com/lemonreezy https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83d\udd39 Kroko\nhttps://www.twitch.tv/krokoboss https://www.instagram.com/krokoboss1090 https://www.tiktok.com/@krokoboss\n\n\ud83d\udd39 Holle\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614 https://www.instagram.com/holle21614 https://www.tiktok.com/@holle21614\n\n\ud83d\udd39 Paul Frege\nhttps://youtube.com/@paulfrege https://www.instagram.com/fregepaul https://www.tiktok.com/@fregepaul\n\n\n\ud83d\udd25 DIE K\u00d6CHE! \ud83d\udd25\n\ud83c\udf56 SizzleBrothers \u2013 15% Rabatt mit Code -RINOS-!\nhttps://sizzlebrothers.de https://www.youtube.com/@SizzleBrothers https://www.instagram.com/sizzlebrothers\n\n\ud83c\udf5b CafeDehliS\u00fclz\nhttps://www.deli-suelz.de/ https://www.instagram.com/delisuelz\n\n\u2b50 Troyka\nhttps://www.troyka.de https://www.instagram.com/troyka.official https://www.instagram.com/alexander_wulf_russianchef/\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5 https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nHendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360908",
                "likeCount": "22031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fTfBrE7ZX8-tT1L9pg3b3bdfhes",
            "id": "VsjKuo8Ynj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T22:20:05Z",
                "channelId": "UCdjedrfgyFQEkqbkq1DJf3w",
                "title": "Obrigado Magico \u2013 Die Highlights vom Diego Abschiedsspiel | SV Werder Bremen",
                "description": "Es war ein Abend den viele so schnell nicht vergessen werden und vor allem nicht der Mann des Abends - Diego. 42.100 Zuschauer und viele Weggef\u00e4hrten verneigten sich und machten diesen Abend zu einem magischen Abend. Hier gibt es noch einmal ausf\u00fchrlich die Highlights des Abends.\u2026 \n\u25ba Hier abonnieren: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\n\n#SVW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VsjKuo8Ynj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VsjKuo8Ynj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VsjKuo8Ynj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VsjKuo8Ynj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VsjKuo8Ynj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werder Bremen",
                "tags": [
                    "SV Werder Bremen",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Bundesliga",
                    "WERDER.TV",
                    "Diego",
                    "Obrigado Magico",
                    "Saison 2024/2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Obrigado Magico \u2013 Die Highlights vom Diego Abschiedsspiel | SV Werder Bremen",
                    "description": "Es war ein Abend den viele so schnell nicht vergessen werden und vor allem nicht der Mann des Abends - Diego. 42.100 Zuschauer und viele Weggef\u00e4hrten verneigten sich und machten diesen Abend zu einem magischen Abend. Hier gibt es noch einmal ausf\u00fchrlich die Highlights des Abends.\u2026 \n\u25ba Hier abonnieren: http://bit.ly/SUBSCRIBEwerder\n\nWERDER.TV: http://www.werder.de/werdertv\nWebsite: http://www.werder.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/werderbremen/\nFacebook: https://facebook.com/WerderBremen/\nBluesky: https://bsky.app/profile/werder.de\n\n#SVW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104667",
                "likeCount": "2959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jry4rLp3iJttvrW_MWtaRoaWzGE",
            "id": "jGNgh5zEFkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:05:32Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "Minecraft LIVE - March 2025",
                "description": "Welcome to Minecraft LIVE  - March 2025! Prepare for never-before-seen game drops, insights from our developers, exclusive movie content, celebrity appearances, and more! Be sure to stick around for The Deep Dig after show where we\u2019ll play through some of the new drops!\n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\n\nCheck Minecraft.net for more info!  \nhttps://www.minecraft.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jGNgh5zEFkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Live",
                    "Minecraft Live 2025",
                    "happy ghast",
                    "Vibrant Visuals",
                    "A Minecraft Movie",
                    "The Deep Dig",
                    "Minecraft News",
                    "Emma Myers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft LIVE - March 2025",
                    "description": "Welcome to Minecraft LIVE  - March 2025! Prepare for never-before-seen game drops, insights from our developers, exclusive movie content, celebrity appearances, and more! Be sure to stick around for The Deep Dig after show where we\u2019ll play through some of the new drops!\n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\n\nCheck Minecraft.net for more info!  \nhttps://www.minecraft.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4408691",
                "likeCount": "216347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6wmIS5TRxI0T9jo6vLULhJLrklY",
            "id": "IrHTT2IEKpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T17:05:56Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Sung Jinwoo vs The Ant King | Solo Leveling Season 2 -Arise from the Shadow-",
                "description": "Jinwoo crushes the Ant King like a bug in episode 24! Watch Solo Leveling Season 2 - Arise from the Shadow - on Crunchyroll! https://got.cr/cc-sl2\n\nSolo Leveling Season 2 Episode 12 English Subbed. Solo Leveling Season 2 Episode 24. \n\nThey say whatever doesn\u2019t kill you makes you stronger, but that\u2019s not the case for the world\u2019s weakest hunter Sung Jinwoo. After being brutally slaughtered by monsters in a high-ranking dungeon, Jinwoo came back with the System, a program only he could see, that\u2019s leveling him up in every way. Now, he\u2019s inspired to discover the secrets behind his powers and the dungeon that spawned them.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7days\n\n#SoloLeveling #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrHTT2IEKpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrHTT2IEKpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrHTT2IEKpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrHTT2IEKpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrHTT2IEKpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "solo leveling",
                    "solo leveling anime",
                    "solo leveling season 2",
                    "solo leveling s2",
                    "solo leveling arise from the shadow",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime clip",
                    "anime moment"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sung Jinwoo vs The Ant King | Solo Leveling Season 2 -Arise from the Shadow-",
                    "description": "Jinwoo crushes the Ant King like a bug in episode 24! Watch Solo Leveling Season 2 - Arise from the Shadow - on Crunchyroll! https://got.cr/cc-sl2\n\nSolo Leveling Season 2 Episode 12 English Subbed. Solo Leveling Season 2 Episode 24. \n\nThey say whatever doesn\u2019t kill you makes you stronger, but that\u2019s not the case for the world\u2019s weakest hunter Sung Jinwoo. After being brutally slaughtered by monsters in a high-ranking dungeon, Jinwoo came back with the System, a program only he could see, that\u2019s leveling him up in every way. Now, he\u2019s inspired to discover the secrets behind his powers and the dungeon that spawned them.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7days\n\n#SoloLeveling #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4145084",
                "likeCount": "149445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BcYMrjq4IU7NG0O-Sh6PAGAWmPI",
            "id": "YgAnOEhR6Vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T10:37:52Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Abschlusstraining vor dem R\u00fcckspiel gegen Italien im Westfalenstadion! \ud83c\udfdf\ufe0f | Inside Training DFB",
                "description": "Nach dem 1:2 Sieg im Hinspiel in der italienischen Hauptstadt ging es f\u00fcr die Mannschaft zur\u00fcck nach Dortmund. Dort bereiten sich die Jungs auf das R\u00fcckspiel vor. Beim Abschlusstraining durften wir im Westfalenstadion dabei sein und euch exklusive Bilder liefern. Viel Spa\u00df!\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAnOEhR6Vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAnOEhR6Vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAnOEhR6Vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAnOEhR6Vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgAnOEhR6Vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Abschlusstraining vor dem R\u00fcckspiel gegen Italien im Westfalenstadion! \ud83c\udfdf\ufe0f | Inside Training DFB",
                    "description": "Nach dem 1:2 Sieg im Hinspiel in der italienischen Hauptstadt ging es f\u00fcr die Mannschaft zur\u00fcck nach Dortmund. Dort bereiten sich die Jungs auf das R\u00fcckspiel vor. Beim Abschlusstraining durften wir im Westfalenstadion dabei sein und euch exklusive Bilder liefern. Viel Spa\u00df!\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81358",
                "likeCount": "3133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cYoT1LMvqku7pXZ3QL-rUl_fTAw",
            "id": "mH-3UB42Suk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T17:00:59Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Wir haben den d\u00fcmmsten Tag in der Kletterhalle gehabt\u2026",
                "description": "Wir durften beim Stuntwerk M\u00fchlheim nach Filmen, deshalb checkt sie doch mal aus*: https://stuntwerk-koeln-muelheim.de/\n\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00\n\n*Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mH-3UB42Suk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mH-3UB42Suk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mH-3UB42Suk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mH-3UB42Suk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mH-3UB42Suk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir haben den d\u00fcmmsten Tag in der Kletterhalle gehabt\u2026",
                    "description": "Wir durften beim Stuntwerk M\u00fchlheim nach Filmen, deshalb checkt sie doch mal aus*: https://stuntwerk-koeln-muelheim.de/\n\n\nViel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00\n\n*Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307449",
                "likeCount": "18557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "12UW4fgZqTV7zjiLWef8pXMiLMM",
            "id": "gcu3x6gGNnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:11:59Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "UEFA",
                    "Nations League",
                    "Nations League Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "Viertelfinale",
                    "Deutschland",
                    "Italien Deutschland",
                    "Deutschland Italien",
                    "Italien Highlights",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Italien Deutschland Highlights",
                    "Deutschland Italien Zusammenfassung",
                    "Sandro Tonali",
                    "Tonali",
                    "Tim Kleindienst",
                    "Kleindienst",
                    "Leon Goretzka",
                    "Goretzka",
                    "Sieg Deutschland",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2094547",
                "likeCount": "36702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIkcjBoFswd9eJ2DxXSPUhsrrDs",
            "id": "sEoaWIPSR4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T10:15:25Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Ferrari-Ber\u00fchrung & Bremsprobleme | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sEoaWIPSR4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sEoaWIPSR4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sEoaWIPSR4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sEoaWIPSR4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sEoaWIPSR4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von China",
                    "Racing",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ferrari-Ber\u00fchrung & Bremsprobleme | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466227",
                "likeCount": "9555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SKfA9GW6o42Jk5U2om2MWL5CqoE",
            "id": "RLBxkfmAFx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:27Z",
                "channelId": "UCsXNJS4rYNWKbhYAS0x6q3w",
                "title": "Abendroutine mit meiner FREUNDIN\ud83d\udc95",
                "description": "Ladet euch jetzt Opera \u00fcber meinen Link runter:\n\nhttps://opr.as/Opera-browser-ash5ive\n\n\n\nSocials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLBxkfmAFx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLBxkfmAFx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLBxkfmAFx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLBxkfmAFx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RLBxkfmAFx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ash",
                "tags": [
                    "Ash",
                    "Ash5ive",
                    "A5",
                    "Fun",
                    "Spa\u00df"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abendroutine mit meiner FREUNDIN\ud83d\udc95",
                    "description": "Ladet euch jetzt Opera \u00fcber meinen Link runter:\n\nhttps://opr.as/Opera-browser-ash5ive\n\n\n\nSocials:\n\nTwitch: \nhttps://www.twitch.tv/ashh_55\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/ash.ash5ive/\n\nDiscord Server:\nhttps://discord.gg/ash5"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168109",
                "likeCount": "6432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGZ9Za9vSubT2zFYCnFTCpp-4yo",
            "id": "vSPnf72JsCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSPnf72JsCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucef4\ubc31",
                    "skz",
                    "mixtape dominate",
                    "dominate",
                    "skz dominate",
                    "\ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz mixtape",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ubbf9\uc2a4\ud14c\uc774\ud504",
                    "stray kids mixtape",
                    "burnin tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4",
                    "skz mv",
                    "stray kids mv",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ubba4\ube44",
                    "Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 Burnin Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin Tires",
                    "Changbin I.N Burnin' Tires",
                    "\ucc3d\ube48 \uc544\uc774\uc5d4 Burnin' Tires",
                    "Changbin & I.N",
                    "\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stray Kids \"Burnin\u2019 Tires (Changbin & I.N)\" Video",
                    "description": "Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"Burnin\u2019 Tires (\ucc3d\ube48 & \uc544\uc774\uc5d4)\" Video\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#\ucc3d\ube48 #Changbin\n#\uc544\uc774\uc5d4 #I_N\n#Mixtape_dominATE\n#BurninTires\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6332905",
                "likeCount": "416028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DhmRa1_gap-foVXHeS1bE96jQt4",
            "id": "-BZTQSC3F9E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:59:15Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "Erwartet uns mit iOS 19 das gr\u00f6\u00dfte Design Update seit iOS 7?",
                "description": "Was steckt hinter den aktuellen Ger\u00fcchten zu iOS 19? Ich zeige es euch in diesem Video!\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 neues Design leaks Ger\u00fcchte deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BZTQSC3F9E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BZTQSC3F9E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BZTQSC3F9E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BZTQSC3F9E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BZTQSC3F9E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 19",
                    "iOS 19 siri",
                    "iOS 19 ger\u00fcchte",
                    "iOS 19 leaks",
                    "iOS 19 deutsch",
                    "iOS 19 design",
                    "iOS 19 design leaks",
                    "iOS 19 design Ger\u00fcchte",
                    "iOS 19 neues design",
                    "iOS 19 design update",
                    "iOS 19 neues Design",
                    "iOS 19 look",
                    "iOS 19 neuerungen",
                    "iOS 19 Funktionen",
                    "iOS",
                    "iOS 19 design Ger\u00fcchte deutsch",
                    "iOS 19 infos",
                    "iOS 19 infos deutsch"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erwartet uns mit iOS 19 das gr\u00f6\u00dfte Design Update seit iOS 7?",
                    "description": "Was steckt hinter den aktuellen Ger\u00fcchten zu iOS 19? Ich zeige es euch in diesem Video!\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 neues Design leaks Ger\u00fcchte deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143138",
                "likeCount": "5238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q6iMcREVdxBcKe0jgF1frvv80W8",
            "id": "UdbuPnfQcAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:00:41Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "ILLEGAL?! Dieser Mini PC sollte nicht verkauft werden... #GamingSchrott",
                "description": "Wir testen den Bestseller Mini PC Gaming PC...\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UdbuPnfQcAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Gaming",
                    "Gaming PC",
                    "Mini PC",
                    "Mini Gaming PC",
                    "Illegal",
                    "Gaming Schrott",
                    "Schrott",
                    "Netto",
                    "Kaufland",
                    "Aliexpress",
                    "Wish",
                    "Amazon",
                    "Nvidia",
                    "GamingSchrott",
                    "HardwareDeals"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ILLEGAL?! Dieser Mini PC sollte nicht verkauft werden... #GamingSchrott",
                    "description": "Wir testen den Bestseller Mini PC Gaming PC...\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296541",
                "likeCount": "12761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-xIle9CitUn8m2xuQE821VQGXg",
            "id": "NvX9EsqEeuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T18:14:13Z",
                "channelId": "UCggHsHce2n3vvbJf_8YKrMA",
                "title": "I Built a Coffee Table with a Library Inside",
                "description": "AD: \ud83c\udf0f Get NordVPN 2Y plan + 4 months extra \u27bc https://nordvpn.com/nerdforge It\u2019s risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee! \u270c\n\n\u2764\ufe0fThanks to our Patrons: https://www.patreon.com/nerdforge\n\ud83d\udc55 MERCH: http://nerdforge.store \n\nI wanted to build a coffee table with a magical wizard library inside - so we spent almost 2 months creating a hardwood coffee table from scratch, with lots of ornamentation on the outside, and a miniature world on the inside!\n\n\ud83d\udd14 SOCIAL:\n________________________________\n\ud83d\udcf8 Instagram - https://www.instagram.com/thenerdforge/\n\ud83d\udcac Discord - https://discord.gg/nerdforge\n\ud83d\udc33 Facebook - https://www.facebook.com/Nerdforge/\n\ud83d\udc24 Twitter - https://twitter.com/TheNerdforge\n\ud83d\udc9c Website - https://nerdforge.store/\n\u2709\ufe0f BUSINESS CONTACT: nerdforge@night.co\n\nVideo editor: Lasse Westrum - lassewestrum@hotmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvX9EsqEeuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvX9EsqEeuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvX9EsqEeuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvX9EsqEeuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NvX9EsqEeuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nerdforge",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built a Coffee Table with a Library Inside",
                    "description": "AD: \ud83c\udf0f Get NordVPN 2Y plan + 4 months extra \u27bc https://nordvpn.com/nerdforge It\u2019s risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee! \u270c\n\n\u2764\ufe0fThanks to our Patrons: https://www.patreon.com/nerdforge\n\ud83d\udc55 MERCH: http://nerdforge.store \n\nI wanted to build a coffee table with a magical wizard library inside - so we spent almost 2 months creating a hardwood coffee table from scratch, with lots of ornamentation on the outside, and a miniature world on the inside!\n\n\ud83d\udd14 SOCIAL:\n________________________________\n\ud83d\udcf8 Instagram - https://www.instagram.com/thenerdforge/\n\ud83d\udcac Discord - https://discord.gg/nerdforge\n\ud83d\udc33 Facebook - https://www.facebook.com/Nerdforge/\n\ud83d\udc24 Twitter - https://twitter.com/TheNerdforge\n\ud83d\udc9c Website - https://nerdforge.store/\n\u2709\ufe0f BUSINESS CONTACT: nerdforge@night.co\n\nVideo editor: Lasse Westrum - lassewestrum@hotmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "767511",
                "likeCount": "71286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w4wxPGTeeH3AtXFXmrvbqfFx4GM",
            "id": "wb1ijmcR1dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T21:44:08Z",
                "channelId": "UCcau26QnBBgYTYXytU04t4Q",
                "title": "EUROPA-PARK SAISONSTART 2025 - JUBIL\u00c4UM und NEUES FAHRGESCH\u00c4FT im TEST! |Parkfan95 Videoblog|",
                "description": "Der Europa-Park startete am 22. M\u00e4rz feierlich in sein Jubil\u00e4um. 50 Jahre voller Spa\u00df, Freude und Emotionen. In diesem Videoblog nehme ich Euch mit durch den Tag.\n\nWieso wir die neue Attraktion erst am Abend fahren konnten und den Tag f\u00fcr einen aussagekr\u00e4ftigen Test benutzten seht ihr in diesem Video. \nAu\u00dferdem erhaltet ihr Einblicke in zwei neue Shows und nat\u00fcrlich auch die Meinungen dazu. \n\nNat\u00fcrlich darf die Er\u00f6ffnungszeremonie am morgen mit der Familie Mack nicht fehlen.\n\nIch w\u00fcnsche Euch ganz viel Spa\u00df beim Ansehen des Videoblogs und eine sch\u00f6ne, aufregende und spannende Saison 2025. \n\nEuer Parkfan95 :)\n\n\n00:00:00 Er\u00f6ffnungsrede \n00:07:53 Wir entdecken den Park\n00:28:08 Show Test\n00:34:55 Neue Attraktion im Test",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb1ijmcR1dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb1ijmcR1dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb1ijmcR1dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb1ijmcR1dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb1ijmcR1dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parkfan95 - Freizeitparks, Achterbahnen und mehr -",
                "tags": [
                    "europapark",
                    "europapark saisonstart 2025",
                    "europa park",
                    "grad prix edventure europapark",
                    "europapark Neuheiten 2025",
                    "neue attraktion europapark",
                    "parkfan95 saisonstart",
                    "parkfan95 europapark",
                    "europapark rust",
                    "europapark 50 jahre",
                    "europapark achterbahnen",
                    "europapark alle achterbahnen",
                    "europa-park",
                    "europapark tipps",
                    "Saisonstart 2025 europapark",
                    "freizeitpark",
                    "phantasialand",
                    "wodan timburcoaster",
                    "europapark kinder",
                    "europapark 2025",
                    "europapark test",
                    "parkfan95 br\u00fcckentag"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EUROPA-PARK SAISONSTART 2025 - JUBIL\u00c4UM und NEUES FAHRGESCH\u00c4FT im TEST! |Parkfan95 Videoblog|",
                    "description": "Der Europa-Park startete am 22. M\u00e4rz feierlich in sein Jubil\u00e4um. 50 Jahre voller Spa\u00df, Freude und Emotionen. In diesem Videoblog nehme ich Euch mit durch den Tag.\n\nWieso wir die neue Attraktion erst am Abend fahren konnten und den Tag f\u00fcr einen aussagekr\u00e4ftigen Test benutzten seht ihr in diesem Video. \nAu\u00dferdem erhaltet ihr Einblicke in zwei neue Shows und nat\u00fcrlich auch die Meinungen dazu. \n\nNat\u00fcrlich darf die Er\u00f6ffnungszeremonie am morgen mit der Familie Mack nicht fehlen.\n\nIch w\u00fcnsche Euch ganz viel Spa\u00df beim Ansehen des Videoblogs und eine sch\u00f6ne, aufregende und spannende Saison 2025. \n\nEuer Parkfan95 :)\n\n\n00:00:00 Er\u00f6ffnungsrede \n00:07:53 Wir entdecken den Park\n00:28:08 Show Test\n00:34:55 Neue Attraktion im Test"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46277",
                "likeCount": "1919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yQs8D-VuAsa8o-xo6Z-tuR0tMgs",
            "id": "MkYMss0iUZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:05:55Z",
                "channelId": "UChpJbg7zMbi5jx9Gdjaxa9g",
                "title": "Ye - BULLY V1",
                "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanyeWestVEVO",
                "tags": [
                    "Kanye West",
                    "Hip-Hop/Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ye - BULLY V1",
                    "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3478070",
                "likeCount": "270081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y_LpLBYqPv6CiU4BX875PMSu6aE",
            "id": "4wvW2q-ixX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T20:24:34Z",
                "channelId": "UCe10BxbsFg9Kbmkg-ean_Dg",
                "title": "Milano-Sanremo 2025 | Highlights",
                "description": "Watch the highlights of Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole 2025\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\nImmerse yourself in race with our Playlist:\n\u2705 Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Strade Bianche Women Elite Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Tirreno Adriatico Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Torino presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Sanremo Women presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Giro d'Abruzzo\n\u2705 Giro d\u2019Italia\n\u2705 Giro Next Gen\n\u2705 Giro d'Italia Women \n\u2705 GranPiemonte presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Lombardia presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\nFollow our channels to stay updated on \ud83d\udfe3 Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole 2025 \ud83d\udfe3 and interact with other cycling enthusiasts:\n\n\ud83d\udfe2 Facebook: https://www.facebook.com/misanremo/\n\ud83d\udfe2 Twitter: https://twitter.com/Milano_Sanremo\n\ud83d\udfe2 Instagram: https://www.instagram.com/milanosanremo_/\n\nEnjoy the magic of the major cycling \ud83d\udc49\nhttps://www.milanosanremo.it/en\n\n#giroditalia #giro #giroditalia2025 #milanosanremo #milanosanremo2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wvW2q-ixX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wvW2q-ixX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wvW2q-ixX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wvW2q-ixX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wvW2q-ixX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Giro d'Italia",
                "tags": [
                    "MagliRosa",
                    "Ciclismo",
                    "Cycling",
                    "Italy",
                    "Italia",
                    "Corsa",
                    "Giro D\u2019Italia",
                    "Race",
                    "Giro",
                    "ciclismo",
                    "bike racing",
                    "road cycling",
                    "cycling today",
                    "cycle racing",
                    "live pro cycling",
                    "pro cycling",
                    "cycling italy",
                    "cycling 2025",
                    "giro 2025",
                    "Giro d'Italia 2025",
                    "giroditalia2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Milano-Sanremo 2025 | Highlights",
                    "description": "Watch the highlights of Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole 2025\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\nImmerse yourself in race with our Playlist:\n\u2705 Strade Bianche Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Strade Bianche Women Elite Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Tirreno Adriatico Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Torino presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Sanremo Women presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Giro d'Abruzzo\n\u2705 Giro d\u2019Italia\n\u2705 Giro Next Gen\n\u2705 Giro d'Italia Women \n\u2705 GranPiemonte presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\u2705 Il Lombardia presented by Cr\u00e9dit Agricole\n\nFollow our channels to stay updated on \ud83d\udfe3 Milano-Sanremo presented by Cr\u00e9dit Agricole 2025 \ud83d\udfe3 and interact with other cycling enthusiasts:\n\n\ud83d\udfe2 Facebook: https://www.facebook.com/misanremo/\n\ud83d\udfe2 Twitter: https://twitter.com/Milano_Sanremo\n\ud83d\udfe2 Instagram: https://www.instagram.com/milanosanremo_/\n\nEnjoy the magic of the major cycling \ud83d\udc49\nhttps://www.milanosanremo.it/en\n\n#giroditalia #giro #giroditalia2025 #milanosanremo #milanosanremo2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85510",
                "likeCount": "1083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mInhn2gzkUBO9WhlSP0GSb15sek",
            "id": "YO-L5bgUgPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:54:14Z",
                "channelId": "UCfXreRRZE33aUhRYOtzA96Q",
                "title": "Ho3ein X EpiCure - 33 (Official  Music Video)",
                "description": "HO3EIN x EPICURE - 33\n\nDIRECTOR: ALI PAZANI x MEHDI AMIRI\n\nBEAT PRODUCER: SAMAN BEATS\n\nMIX & MASTERING: IMAN MIRAN\n\nCOVER ART & COMPOSITOR: POURIYA SADEGHI\n\nVIDEO EDIT & COLORGRADING: ALI PAZANI\n\nPRODUCTION MANAGER: ARMES NADALI\n\nSPONSORE: KIFPOOL.ME & TEHRAN SPEAKER\n\nCASTING:\nARMAN EPICURE\nHOOTAN DAVARI\nAMIR PARVIZI\nIMAN EPICURE\nSAEED SAEEDI\nBOBBY SALAR\nMARAL BIDARBAKHT\nMOHAMMAD RAMEZANI POUR\nIST KHODRO\nARIA HAFT\nSHAHAB HOSSEINI\nTURUNCU AUTO SERVICE\nPOURIYA ZARGAR\nDANIAL SHIRI\n\n\n#rap #ho3ein #epicure",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OG EPIC (EpiCure)",
                "tags": [
                    "ho3ein",
                    "epicure",
                    "33",
                    "rap",
                    "rapfa",
                    "farsi",
                    "music",
                    "iran",
                    "persian",
                    "hiphop",
                    "hosein",
                    "amir epicure",
                    "siose",
                    "feat",
                    "\u062d\u0635\u06cc\u0646",
                    "\u062d\u0633\u06cc\u0646",
                    "\u0627\u067e\u06cc\u06a9\u0648\u0631",
                    "\u0631\u067e",
                    "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc",
                    "\u0631\u067e\u0641\u0627",
                    "\u0645\u0648\u0632\u06cc\u06a9",
                    "\u067e\u0631\u0634\u06cc\u0646",
                    "\u0647\u06cc\u067e \u0647\u0627\u067e",
                    "\u0627\u0645\u06cc\u0631",
                    "\u06f3\u06f3",
                    "\u062d\u0635\u06cc\u0646 \u0641\u06cc\u062a \u0627\u067e\u06cc\u06a9\u0648\u0631",
                    "\u0633\u06cc \u0648 \u0633\u0647"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ho3ein X EpiCure - 33 (Official  Music Video)",
                    "description": "HO3EIN x EPICURE - 33\n\nDIRECTOR: ALI PAZANI x MEHDI AMIRI\n\nBEAT PRODUCER: SAMAN BEATS\n\nMIX & MASTERING: IMAN MIRAN\n\nCOVER ART & COMPOSITOR: POURIYA SADEGHI\n\nVIDEO EDIT & COLORGRADING: ALI PAZANI\n\nPRODUCTION MANAGER: ARMES NADALI\n\nSPONSORE: KIFPOOL.ME & TEHRAN SPEAKER\n\nCASTING:\nARMAN EPICURE\nHOOTAN DAVARI\nAMIR PARVIZI\nIMAN EPICURE\nSAEED SAEEDI\nBOBBY SALAR\nMARAL BIDARBAKHT\nMOHAMMAD RAMEZANI POUR\nIST KHODRO\nARIA HAFT\nSHAHAB HOSSEINI\nTURUNCU AUTO SERVICE\nPOURIYA ZARGAR\nDANIAL SHIRI\n\n\n#rap #ho3ein #epicure"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691540",
                "likeCount": "22417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIAYrAR9ffnyEjWP4Om5ECICua8",
            "id": "Hml6MaRRkn8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:21:37Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hml6MaRRkn8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese gp",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the best bits from the end of an eventful weekend in Shanghai, as Oscar Piastri leads us off the line for the first time in a Grand Prix.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6304793",
                "likeCount": "130579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MLq50uvz-7zRBZdND834FgDvZz0",
            "id": "4YDMdE4WdQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "978813",
                "likeCount": "58133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EbCB_6iIU1DsgOKrmd3CKhbTmaE",
            "id": "V_Wy8KuKM5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T13:00:46Z",
                "channelId": "UCyOXgawf4VgNVOg6eZ8xTuw",
                "title": "NEUER Begleiter, Neue Level f\u00fcr Geb\u00e4ude und Truppen im M\u00e4rz Update",
                "description": "NEUER Begleiter, Neue Level f\u00fcr Geb\u00e4ude und Truppen im M\u00e4rz Update\n\n#coc #clashofclans #cocdeutsch\n\n\u23e9Wenn ihr etwas in einem Supercell Spielt kauft, unters\u00fctzt mich gerne mit meinem Creator Code im Spiel oder auf der Supercell Store Webseite (funktioniert in ALLEN Supercell Spielen):\nSupercell Store: https://store.supercell.com/de?boost=itzu\nIm Spiel: https://link.clashofclans.com/de?action=SupportCreator&id=itzu\n\n\u23e9Ich bin Teils des Supeercell Creator Programms. Mehr Informationen findest du hier: https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\n\u23e9Wenn du mir folgen willst sind das hier gute Wege:\nEnglischer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCLKKvlo0yK8OgWvjCiZQ3sA?sub_confirmation=1\nTwitch: https://www.twitch.tv/itzu_gaming\nDiscord Server: https://discord.gg/itzu\nTwitter: https://twitter.com/iTzuDL\n\nBusiness Email:\n\u25b6 itzu@tribegaming.gg\n\nTribe Gaming:\n\u25b6 YouTube: https://youtube.com/tribegaming\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/tribegaming\n\u25b6 Discord: https://discord.gg/tribegaming\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/tribegaming\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tribegaming \n\nPartners:\n\u25b6 Set yourself apart from the rest, check out Samsung Galaxy: https://trb.gg/samsunggalaxy\n\u25b6 AT&T 5G. Fast. Reliable. Secure. https://trb.gg/ATT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_Wy8KuKM5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_Wy8KuKM5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_Wy8KuKM5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_Wy8KuKM5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V_Wy8KuKM5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iTzu Gaming",
                "tags": [
                    "Clash of Clans"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEUER Begleiter, Neue Level f\u00fcr Geb\u00e4ude und Truppen im M\u00e4rz Update",
                    "description": "NEUER Begleiter, Neue Level f\u00fcr Geb\u00e4ude und Truppen im M\u00e4rz Update\n\n#coc #clashofclans #cocdeutsch\n\n\u23e9Wenn ihr etwas in einem Supercell Spielt kauft, unters\u00fctzt mich gerne mit meinem Creator Code im Spiel oder auf der Supercell Store Webseite (funktioniert in ALLEN Supercell Spielen):\nSupercell Store: https://store.supercell.com/de?boost=itzu\nIm Spiel: https://link.clashofclans.com/de?action=SupportCreator&id=itzu\n\n\u23e9Ich bin Teils des Supeercell Creator Programms. Mehr Informationen findest du hier: https://creators.supercell.com/en/supercell-partner\n\n\u23e9Wenn du mir folgen willst sind das hier gute Wege:\nEnglischer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCLKKvlo0yK8OgWvjCiZQ3sA?sub_confirmation=1\nTwitch: https://www.twitch.tv/itzu_gaming\nDiscord Server: https://discord.gg/itzu\nTwitter: https://twitter.com/iTzuDL\n\nBusiness Email:\n\u25b6 itzu@tribegaming.gg\n\nTribe Gaming:\n\u25b6 YouTube: https://youtube.com/tribegaming\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/tribegaming\n\u25b6 Discord: https://discord.gg/tribegaming\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/tribegaming\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tribegaming \n\nPartners:\n\u25b6 Set yourself apart from the rest, check out Samsung Galaxy: https://trb.gg/samsunggalaxy\n\u25b6 AT&T 5G. Fast. Reliable. Secure. https://trb.gg/ATT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73849",
                "likeCount": "3830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lqMUttJ_7_OWg-0-2NrF1EzIBUQ",
            "id": "h8zs5GN52KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T14:00:48Z",
                "channelId": "UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ",
                "title": "DIEBSTAHL: 5000\u20ac im Fluss GEFUNDEN & Eigent\u00fcmer kontaktiert!! (Magnetfischen & Schatzsuche)",
                "description": "Im kriminellsten Fluss der Stadt finden die Gebr\u00fcder Lange bei der #Schatzsuche mit starken Magneten zusammen mit @RELOADIAK wertvolles Diebesgut und k\u00f6nnen den Eigent\u00fcmer ausfindig machen.. ( #Magnetfischen ) \n\n\u27a1\ufe0f Magnet Stab: https://www.pinpointer-detektorshop.de/shop/marken-magnete/magnetar-langer-jan/#cc-m-product-16162385624 (Code: Eslangt)\n\n\u27a1\ufe0f Magnet: https://www.pinpointer-detektorshop.de/shop/magnetar/megacupe-magnet/#cc-m-product-16868188124 /Code: Eslangt)\n\n\ud83d\udd14 Nils' Kanal: https://www.youtube.com/c/Gebr%C3%BCderLangeMagnetFischen\n\n\ud83d\udd14 Chris' Kanal: https://www.youtube.com/@RELOADIAK/videos\n\n\ud83d\udc55 Gebr\u00fcder Lange Shop: https://gebruederlange.shop/\n\n\u27a1\ufe0f Metalldetektor kaufen: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/metalldetektoren/anf%C3%A4nger-detektoren/ (Rabattcode: Eslangt) \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://instagram.com/gebruederlange?igshid=1czefghbm7q5m\n\n*Bester Einsteiger Detektor: https://amzn.to/3sYBVwj\n\nSo mache ich Funde sauber: https://gebruederlange.shop/products/restaurations-set\n\n*Mein Metalldetektor: https://amzn.to/3PwVvd6\n\n*Mein zweiter Metalldetektor: https://amzn.to/2MwTgvl\n\n*Mein Pinpointer: https://amzn.to/3a8pxkD\n\n*Meine Latschen: https://amzn.to/3B7EbVZ\n\n*Mein Rucksack: https://amzn.to/3dPAyuQ \n\n*Mein Coinpad: https://gebruederlange.shop/products/coinpad-gebruder-lange\n\n*Gl\u00fccksbringer: https://gebruederlange.shop/products/t-shirt-es-langt\n\n*Meine Kamera: https://amzn.to/4fiWn2G (Actionkamera)\n\n*Mein Handy: https://amzn.to/3N8LX74 (Kamera)\n\n*Mein Spaten: https://amzn.to/3bWbFim\n\n*Grabungsmesser: https://amzn.to/3QtkpM5\n\n*Tauchboje: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/nemo/nemo/#cc-m-product-16078835324 (\u27a1\ufe0f Rabattcode \"Nemo\")\n\nMusik: \nMusic by: @dcuttermusic / http://www.davidcuttermusic.com\n\nBei einem mit * gekennzeichneten Link handelt es sich um einen Affiliate-Link, durch den wir als Werbevermittler durch eine kleine Provision verg\u00fctet werden. Es entstehen f\u00fcr euch weder Zusatzkosten noch Benachteiligungen, aber ihr unterst\u00fctzt unsere Arbeit. :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8zs5GN52KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8zs5GN52KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8zs5GN52KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8zs5GN52KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h8zs5GN52KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gebr\u00fcder Lange",
                "tags": [
                    "schatzsuche",
                    "sondeln",
                    "metalldetektor",
                    "sondeng\u00e4nger",
                    "outdoor",
                    "gebruederlange",
                    "gebr\u00fcderlange",
                    "gebr\u00fcder",
                    "schatz",
                    "geschichte",
                    "metall",
                    "naturschutz",
                    "natur",
                    "alte m\u00fcnzen",
                    "bodenfunde",
                    "abenteuer",
                    "gold",
                    "silber",
                    "m\u00fcll",
                    "m\u00fcllentsorgung",
                    "wertvoll",
                    "verloren",
                    "gefunden",
                    "gebr\u00fcder lange bester fund",
                    "gebruderlange",
                    "magnetfischen",
                    "metallfischen",
                    "magnetfischen berlin",
                    "magnet fishing berlin",
                    "metallangeln",
                    "fluss schatzsuche",
                    "goldsuche",
                    "geld verdienen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "DIEBSTAHL: 5000\u20ac im Fluss GEFUNDEN & Eigent\u00fcmer kontaktiert!! (Magnetfischen & Schatzsuche)",
                    "description": "Im kriminellsten Fluss der Stadt finden die Gebr\u00fcder Lange bei der #Schatzsuche mit starken Magneten zusammen mit @RELOADIAK wertvolles Diebesgut und k\u00f6nnen den Eigent\u00fcmer ausfindig machen.. ( #Magnetfischen ) \n\n\u27a1\ufe0f Magnet Stab: https://www.pinpointer-detektorshop.de/shop/marken-magnete/magnetar-langer-jan/#cc-m-product-16162385624 (Code: Eslangt)\n\n\u27a1\ufe0f Magnet: https://www.pinpointer-detektorshop.de/shop/magnetar/megacupe-magnet/#cc-m-product-16868188124 /Code: Eslangt)\n\n\ud83d\udd14 Nils' Kanal: https://www.youtube.com/c/Gebr%C3%BCderLangeMagnetFischen\n\n\ud83d\udd14 Chris' Kanal: https://www.youtube.com/@RELOADIAK/videos\n\n\ud83d\udc55 Gebr\u00fcder Lange Shop: https://gebruederlange.shop/\n\n\u27a1\ufe0f Metalldetektor kaufen: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/metalldetektoren/anf%C3%A4nger-detektoren/ (Rabattcode: Eslangt) \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Kanalmitglied werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2ZeOiA075Yo0lOeNm0EZsQ/join\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://instagram.com/gebruederlange?igshid=1czefghbm7q5m\n\n*Bester Einsteiger Detektor: https://amzn.to/3sYBVwj\n\nSo mache ich Funde sauber: https://gebruederlange.shop/products/restaurations-set\n\n*Mein Metalldetektor: https://amzn.to/3PwVvd6\n\n*Mein zweiter Metalldetektor: https://amzn.to/2MwTgvl\n\n*Mein Pinpointer: https://amzn.to/3a8pxkD\n\n*Meine Latschen: https://amzn.to/3B7EbVZ\n\n*Mein Rucksack: https://amzn.to/3dPAyuQ \n\n*Mein Coinpad: https://gebruederlange.shop/products/coinpad-gebruder-lange\n\n*Gl\u00fccksbringer: https://gebruederlange.shop/products/t-shirt-es-langt\n\n*Meine Kamera: https://amzn.to/4fiWn2G (Actionkamera)\n\n*Mein Handy: https://amzn.to/3N8LX74 (Kamera)\n\n*Mein Spaten: https://amzn.to/3bWbFim\n\n*Grabungsmesser: https://amzn.to/3QtkpM5\n\n*Tauchboje: https://www.pinpointer-detektorshop.de/startseite-shop/nemo/nemo/#cc-m-product-16078835324 (\u27a1\ufe0f Rabattcode \"Nemo\")\n\nMusik: \nMusic by: @dcuttermusic / http://www.davidcuttermusic.com\n\nBei einem mit * gekennzeichneten Link handelt es sich um einen Affiliate-Link, durch den wir als Werbevermittler durch eine kleine Provision verg\u00fctet werden. Es entstehen f\u00fcr euch weder Zusatzkosten noch Benachteiligungen, aber ihr unterst\u00fctzt unsere Arbeit. :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141633",
                "likeCount": "6168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guOuyK5XhBDcp3o-0T5GVIiEVzk",
            "id": "DOvXYgLykKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:15:00Z",
                "channelId": "UC6y2ZFjZqFsH2y2B01DL2Jw",
                "title": "JAAA!! \ud83d\ude0d 2x ICON auf RTG GEZOGEN \ud83d\ude28 Dreamchasers & Rewards Pack\u00a0Opening\u00a0\ud83d\udd25RTG #2",
                "description": "\u27bd 3% (Code: BROSKI) auf Guthaben-Karten bei meinem Partner \"Startselect\": https://fp-2.de/startselect-fc25-broski-yt\n\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DOvXYgLykKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother",
                "tags": [
                    "fifa",
                    "pack",
                    "opening",
                    "Ea fc",
                    "Ea",
                    "Fc",
                    "Ea fc 25",
                    "Fc 25",
                    "Gamerbrother ea fc 25",
                    "Ea fc 25 rush",
                    "Ea fc 25 gameplay",
                    "Ea fc 25 pack opening",
                    "Ea fc 25 weekend league",
                    "Fc 25 pack opening",
                    "Gamerbrother ea fc 25 pack opening",
                    "Ea fc 25 gamerbrother",
                    "Ea fc 25 livestream",
                    "Ea fc 25 squad builder battle",
                    "Ea fc 25 team bau",
                    "rtg",
                    "broski rtg",
                    "gamerbrother rtg",
                    "road to glory",
                    "ea fc 25 rtg",
                    "simon broski rtg",
                    "rtg broski"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAAA!! \ud83d\ude0d 2x ICON auf RTG GEZOGEN \ud83d\ude28 Dreamchasers & Rewards Pack\u00a0Opening\u00a0\ud83d\udd25RTG #2",
                    "description": "\u27bd 3% (Code: BROSKI) auf Guthaben-Karten bei meinem Partner \"Startselect\": https://fp-2.de/startselect-fc25-broski-yt\n\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126545",
                "likeCount": "10078",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-TNeYC6dKeJ6LveNIgNK7oqm-zY",
            "id": "YCLWwI-DrXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T20:25:00Z",
                "channelId": "UCmoa-beOd9dBmZIiLVXB8Bw",
                "title": "Live und volles Risiko: So hat alles angefangen | Ein sehr gutes Quiz (mit hoher Gewinnsumme)",
                "description": "\u25ba JOYN: https://url.joyn.de/gutesquiz/description\nDie 24 Stunden Programmplanung von Joko und Klaas hat so einige tolle Momente hervorgebracht. Aber vor Allem wurde hier der Grundstein gesetzt f\u00fcr die neue, fantastische Show!\n#jokoundklaas #esgq\n\n\u25ba Joko und Klaas bei Facebook: https://www.facebook.com/jokoundklaas/\n\u25ba Folge uns auf Twitter: https://twitter.com/jokoundklaas\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/jokoundklaas/\n\nLive, \u00fcberraschend, ungefiltert: An vier Samstagen, live und irgendwo in Deutschland. Wo genau Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf ihre Quizpulte aufschlagen werden? Ein Geheimnis, bis kurz vor der Ausstrahlung. Jede Zuschauerin und jeder Zuschauer hat am Tag der Show die M\u00f6glichkeit, Joko & Klaas zu besuchen, live als Kandidat:in dabei zu sein und um 100.000 Euro zu quizzen.\n_______________________\n\nImpressum:\nhttps://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCLWwI-DrXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCLWwI-DrXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCLWwI-DrXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCLWwI-DrXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCLWwI-DrXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joko & Klaas",
                "tags": [
                    "Joko und Klaas",
                    "Circus HalliGalli",
                    "Zirkus HalliGalli",
                    "Halli Galli",
                    "Joko",
                    "Klaas",
                    "Claas",
                    "Klas",
                    "Joko gegen Klaas",
                    "ProSieben",
                    "Klaas Heufer Umlauf",
                    "joko Winterscheidt",
                    "show",
                    "tv show",
                    "parodien",
                    "comedy",
                    "stars",
                    "beste unterhaltung",
                    "circus",
                    "zirkus",
                    "halligalli",
                    "sendung",
                    "tv sendung",
                    "tv",
                    "esgq",
                    "joko und klaas",
                    "joko und klaas quiz",
                    "quiz",
                    "ein sehr gutes quiz mit hoher gewinnsumme",
                    "joko und klaas live",
                    "quizshow joko und klaas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live und volles Risiko: So hat alles angefangen | Ein sehr gutes Quiz (mit hoher Gewinnsumme)",
                    "description": "\u25ba JOYN: https://url.joyn.de/gutesquiz/description\nDie 24 Stunden Programmplanung von Joko und Klaas hat so einige tolle Momente hervorgebracht. Aber vor Allem wurde hier der Grundstein gesetzt f\u00fcr die neue, fantastische Show!\n#jokoundklaas #esgq\n\n\u25ba Joko und Klaas bei Facebook: https://www.facebook.com/jokoundklaas/\n\u25ba Folge uns auf Twitter: https://twitter.com/jokoundklaas\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/jokoundklaas/\n\nLive, \u00fcberraschend, ungefiltert: An vier Samstagen, live und irgendwo in Deutschland. Wo genau Joko Winterscheidt und Klaas Heufer-Umlauf ihre Quizpulte aufschlagen werden? Ein Geheimnis, bis kurz vor der Ausstrahlung. Jede Zuschauerin und jeder Zuschauer hat am Tag der Show die M\u00f6glichkeit, Joko & Klaas zu besuchen, live als Kandidat:in dabei zu sein und um 100.000 Euro zu quizzen.\n_______________________\n\nImpressum:\nhttps://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41948",
                "likeCount": "856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HZAPK0IvikIuMlyLYF3cHPReyUo",
            "id": "0y7AAxzryng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:23:45Z",
                "channelId": "UCUcuCA0XD_dnZromsXOsMyg",
                "title": "Besuch in der Cobi-Fabrik des Gl\u00fccks! Der Held am Freitagabend",
                "description": "Welt, willkommen beim Helden!\n\nKurz zu mir:\nEinige von Euch kennen mich vielleicht aus meinem Held der Steine-Kanal, den ich als kleiner Held, jung und den Kopf voll Tr\u00e4umereien, in Frankfurt gr\u00fcndete. Seit vielen Jahren versuche ich dort die Welt der Bausteine zu sortieren, das entdeckte Wissen zu teilen und Euch in ruhigen Momenten auch zu unterhalten.\n\nNun finde ich immer wieder ein wenig freie Zeit und diese m\u00f6chte ich nat\u00fcrlich mit Euch verbringen. Wir werden unentdeckte Welten erforschen, Abenteuer bestehen und manchmal erz\u00e4hle ich einen Schwank aus meiner Jugend.\n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Freude & eine tolle Zeit!\n\nShirts & noch mehr Merch online*:\nhttps://bit.ly/GetShirtsHeldderSteine\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\n...und hier die weiteren Kan\u00e4le & Infos\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nThomas Panke\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0y7AAxzryng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Der Held",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Besuch in der Cobi-Fabrik des Gl\u00fccks! Der Held am Freitagabend",
                    "description": "Welt, willkommen beim Helden!\n\nKurz zu mir:\nEinige von Euch kennen mich vielleicht aus meinem Held der Steine-Kanal, den ich als kleiner Held, jung und den Kopf voll Tr\u00e4umereien, in Frankfurt gr\u00fcndete. Seit vielen Jahren versuche ich dort die Welt der Bausteine zu sortieren, das entdeckte Wissen zu teilen und Euch in ruhigen Momenten auch zu unterhalten.\n\nNun finde ich immer wieder ein wenig freie Zeit und diese m\u00f6chte ich nat\u00fcrlich mit Euch verbringen. Wir werden unentdeckte Welten erforschen, Abenteuer bestehen und manchmal erz\u00e4hle ich einen Schwank aus meiner Jugend.\n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Freude & eine tolle Zeit!\n\nShirts & noch mehr Merch online*:\nhttps://bit.ly/GetShirtsHeldderSteine\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\n...und hier die weiteren Kan\u00e4le & Infos\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nThomas Panke\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216727",
                "likeCount": "14186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iGONkthEjmzg9kNQLuwRusRK0Mg",
            "id": "Fvtl6VXzCtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T17:33:58Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "Minecraft LIVE \u2013 March 2025: DRIED GHAST, GHASTLING & HAPPY GHAST",
                "description": "Here\u2019s a first look at our upcoming dried ghast, ghastling, and happy ghast! Learn everything about these new features straight from the mouths of our talented developers!  \n\nThis Minecraft LIVE was packed! We took a close look at our Spring to Life game drop, unveiled the upcoming happy ghast, and took a first look at Vibrant Visuals. Top that off with exclusive content from A Minecraft Movie, an in-game Live event, Element Animation\u2019s latest masterpiece, and the return of the Tinies. You\u2019re in for a treat! \n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\nCheck Minecraft.net for more!  \nhttps://www.minecraft.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvtl6VXzCtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvtl6VXzCtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvtl6VXzCtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvtl6VXzCtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvtl6VXzCtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft Live",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft Live 2025",
                    "happy ghast",
                    "Vibrant Visuals",
                    "A Minecraft Movie",
                    "The Deep Dig",
                    "Minecraft News",
                    "Emma Myers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft LIVE \u2013 March 2025: DRIED GHAST, GHASTLING & HAPPY GHAST",
                    "description": "Here\u2019s a first look at our upcoming dried ghast, ghastling, and happy ghast! Learn everything about these new features straight from the mouths of our talented developers!  \n\nThis Minecraft LIVE was packed! We took a close look at our Spring to Life game drop, unveiled the upcoming happy ghast, and took a first look at Vibrant Visuals. Top that off with exclusive content from A Minecraft Movie, an in-game Live event, Element Animation\u2019s latest masterpiece, and the return of the Tinies. You\u2019re in for a treat! \n\nMinecraft LIVE: https://youtube.com/live/jGNgh5zEFkY\n\nAmerican Sign Language: https://youtube.com/live/vrrl5VUjrk0\nBritish Sign Language: https://youtube.com/live/yo66PqbcyOA\nAudio Description: https://youtube.com/live/AM79Ybtua10\n\nCheck Minecraft.net for more!  \nhttps://www.minecraft.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1600256",
                "likeCount": "83537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VdHnZyFoTKO2FmPh9yamX1CcX58",
            "id": "zlK-DYNnGCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T10:00:06Z",
                "channelId": "UCcL39R1XZcjVZqdYlS47U2g",
                "title": "ILIAS WELT - What I eat... School Edition",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlK-DYNnGCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlK-DYNnGCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlK-DYNnGCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlK-DYNnGCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlK-DYNnGCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ilias Welt",
                "tags": [
                    "#WasIchAnEinemTagEsse",
                    "#WhatIEatInADay",
                    "#WhatIEatInADayDeutsch",
                    "#GesundeErn\u00e4hrung",
                    "#EssenF\u00fcrDieSchule",
                    "#Schulessen",
                    "#MealPrepSchule",
                    "#GesundeSnacks",
                    "#LunchboxIdeen",
                    "#SchnelleRezepte",
                    "#EinfacheSchulrezepte",
                    "#Sch\u00fclerEssen",
                    "#SchulLunch",
                    "#GesundeSchulmahlzeiten",
                    "#MealIdeasForSchool",
                    "#HealthySchoolMeals",
                    "#WhatIEatInADaySchool",
                    "#EasySchoolMeals",
                    "#QuickSchoolRecipes",
                    "#HealthyEatingSchool",
                    "#SchulSnackIdeen"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ILIAS WELT - What I eat... School Edition",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55189",
                "likeCount": "1829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jAzXQOl0d6efQH0Ncu79wL0r2Aw",
            "id": "5xUsE-Ld5gI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T15:08:36Z",
                "channelId": "UCGRb1WmL-v6AxZRLbcdXD_Q",
                "title": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! |\u00a0Fritz Meinecke reagiert",
                "description": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! | Fritz Meinecke reagiert\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/sDsH2ZmYsdQ?si=oO2eiqqetAWxOpHo\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5xUsE-Ld5gI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke - Live",
                "tags": [
                    "fritz meinecke",
                    "fritz meinecke stream",
                    "fritz meinecke twitch",
                    "fritz meinecke survival",
                    "fritz meiencke lost place",
                    "outdoor survival",
                    "fritz meinecke live",
                    "fritz meinecke-live",
                    "fritz meinecke - live",
                    "fritz meinecke live stream",
                    "Fritz reaction",
                    "Reaction",
                    "Survival",
                    "bushcraft",
                    "Fritz Bushcraft",
                    "Knossi",
                    "Mission Unknown",
                    "Atlantik",
                    "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! | Fritz Meinecke reagiert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! |\u00a0Fritz Meinecke reagiert",
                    "description": "ALLE AM KOTZEN?! \ud83e\udd2e - Chaotischer Start bei Mission Unknown! | Fritz Meinecke reagiert\n\nWERBUNG: Jetzt YFood testen: https://bit.ly/3XEwgwR\nHier findet ihr das neue Tasterpack und mit dem Rabattcode \"FRITZ-YOUTUBE\" spart ihr 10%!\n\nWERBUNG: Hier gehts zu HOLY Energy: https://weareholy.com/Fritz\nMit dem Code \"FRITZ5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"FRITZ\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nZum Video: https://youtu.be/sDsH2ZmYsdQ?si=oO2eiqqetAWxOpHo\nKnossi: https://www.youtube.com/@UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA \n\n7 vs. Wild Kanal: https://www.youtube.com/@7_vs._wild\n\n\ud83c\udfa5Fritz Meinecke:\nhttps://www.twitch.tv/fritz_meinecke\nhttps://www.youtube.com/user/endofthecomfortzone\n\nInstagram Fritz Meinecke: https://www.instagram.com/fritz.meinecke/\nInstagram Fritz Meinecke Live: https://www.instagram.com/fritzmeineckelive/\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://fritzmeinecke.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167964",
                "likeCount": "7527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GC_rmvr-ePSXkPa6cSvm1GNL4k",
            "id": "iDGdJCjIK1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T11:01:01Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "DAS DARF NICHT PASSIEREN! BITTERES KREISLIGA SPIEL...",
                "description": "Wie konnte das passieren...\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDGdJCjIK1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDGdJCjIK1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDGdJCjIK1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDGdJCjIK1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDGdJCjIK1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "das darf nicht passieren",
                    "das darf nicht passieren kreisliga spiel",
                    "bitteres kreisliga spiel",
                    "brotatos kreisliga spiel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAS DARF NICHT PASSIEREN! BITTERES KREISLIGA SPIEL...",
                    "description": "Wie konnte das passieren...\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156890",
                "likeCount": "7899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MXdjaY_azsPWtpVgxsvsvu-9-cU",
            "id": "aKq8bkY5eTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aKq8bkY5eTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived The 5 Deadliest Places On Earth",
                    "description": "It\u2019s crazy we actually did this\nOur new Feastables Peanut Butter Cups roll out over the next two weeks into every\u00a0Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49 https://fstbls.com/5mj6dv\nEnter the Feastables Beast Games Sweepstakes! https://fstbls.com/uub0d4\n\nThanks @drewbinsky  for joining on Snake Island, go subscribe to his channel!\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\nNO PURCHASE NECESSARY.  Must be 18+.  For no purchase method of entry and complete details go to https://fstbls.com/jfythq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40049221",
                "likeCount": "1523993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Scqll34TmTNjMSdgy2y-rX2Gz-g",
            "id": "y3cuViPS_KQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:03:08Z",
                "channelId": "UCVoNfzLtczc_TV8-xKjcmKg",
                "title": "Ma\u00e7 \u00d6zeti | T\u00fcrkiye 3-1 Macaristan | UEFA Uluslar Ligi Play Off | \u0130lk Ma\u00e7",
                "description": "A Mill\u00ee Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi Play-Off Turu ilk ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Macaristan'\u0131  3-1 ma\u011flup etti.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y3cuViPS_KQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7 \u00d6zeti | T\u00fcrkiye 3-1 Macaristan | UEFA Uluslar Ligi Play Off | \u0130lk Ma\u00e7",
                    "description": "A Mill\u00ee Tak\u0131m\u0131m\u0131z, UEFA Uluslar Ligi Play-Off Turu ilk ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131 Macaristan'\u0131  3-1 ma\u011flup etti."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402138",
                "likeCount": "5107",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BjO-rNjBlVAkX-ML4MwhDCK_zmo",
            "id": "FH3aYvb14T8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T08:58:56Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Perez-Vibes und Streckenrekord | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FH3aYvb14T8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von China",
                    "Qualifying",
                    "Racing",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Perez-Vibes und Streckenrekord | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451309",
                "likeCount": "10401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Aqa_XbtxFdk0pOyVe03w7zyCluY",
            "id": "SJGTKaB1eAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:38:27Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Holt sich Hamilton den Sieg? | Sprint - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJGTKaB1eAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von China",
                    "Racing",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Sprint",
                    "Sprintrennen",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holt sich Hamilton den Sieg? | Sprint - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576498",
                "likeCount": "13666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jr64JtigKlQX_c_4aNz5pkmLQAo",
            "id": "EKT8YHW17Ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:00:20Z",
                "channelId": "UCPzVjl-zc4pQlkqoVKLa-Tw",
                "title": "Das gabs noch nie! HISTORISCHES MOTORRAD aus der Lahn geborgen | Robert Marc Lehmann",
                "description": "Das gabs noch nie! HISTORISCHES MOTORRAD aus der Lahn geborgen | Robert Marc Lehmann\n\ud83e\udd88 Mission Erde Shop: https://missionerde.shop/\n\nIhr wollt uns bei solchen Aktionen unterst\u00fctzen: https://missionerde.de/spenden/\n\nEin Film von: Robert Marc Lehmann\nProduziert von: https://missionerde.de\nEinsatzleitung: Noah Boonma https://www.instagram.com/noah_on_tour/\n\nKamera 1: Nicolai Deutsch https://www.instagram.com/nicolaideutschfilm/\nKamera 2: Lukas Dreiser https://www.instagram.com/lukasisst/\nKamera 3: Daniel Bunge \nDrohne & Fotos: Mattis Weber https://www.instagram.com/mattisunderhill/\n\nProduktionsleitung: Sarah Gauthier https://www.instagram.com/scuba.sarah/\nRegie: Carmen Strieder https://www.instagram.com/carmenstrieder/\nSchnitt: Jenny Becker https://www.instagram.com/jennythebecker/\nAnimationen: Dennis Wilke https://www.instagram.com/dennis_dabeljuh/\nK\u00fcnstler: Ehsan Shariffar https://www.instagram.com/ehsanshariffar/\nVerpflegung: Anni https://www.instagram.com/veganwings_/\n\nLahntaucher: https://www.lahntaucher.de https://www.instagram.com/lahntaucher/\nTiernotruf e.V.: Stefan Br\u00f6ckling https://www.tiernotruf.de https://www.instagram.com/tiernotruf.de/\nFeuerwehr Marburg Mitte: https://www.ffmr.de\n\nVielen Dank an ALLE Helfer an Land! Die #MissionErdeCommunity, AirPaq, TomKSK und alle die wir hier vergessen haben. \n\nDANKE f\u00fcr eure Spenden \u2013 ohne euch w\u00e4re all das nicht m\u00f6glich! Danke im Namen der Tiere und unserer Umwelt. \n\n\ud83c\udfa5Robert Marc Lehmann:\nhttps://www.robertmarclehmann.com/\nhttps://missionerde.de/\nhttps://www.twitch.tv/robert_marc_lehmann\nhttps://www.instagram.com/robertmarclehmann/?hl=de\n\nWerbung: AMpri (www.ampri.de) unterst\u00fctzt Robert und seine Mission Erde. Vielen Dank!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKT8YHW17Ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKT8YHW17Ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKT8YHW17Ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKT8YHW17Ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Robert Marc Lehmann - Mission Erde",
                "tags": [
                    "Robert Marc Lehmann",
                    "Das gabs noch nie! HISTORISCHES MOTORRAD aus der Lahn gezogen | Robert Marc Lehmann"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das gabs noch nie! HISTORISCHES MOTORRAD aus der Lahn geborgen | Robert Marc Lehmann",
                    "description": "Das gabs noch nie! HISTORISCHES MOTORRAD aus der Lahn geborgen | Robert Marc Lehmann\n\ud83e\udd88 Mission Erde Shop: https://missionerde.shop/\n\nIhr wollt uns bei solchen Aktionen unterst\u00fctzen: https://missionerde.de/spenden/\n\nEin Film von: Robert Marc Lehmann\nProduziert von: https://missionerde.de\nEinsatzleitung: Noah Boonma https://www.instagram.com/noah_on_tour/\n\nKamera 1: Nicolai Deutsch https://www.instagram.com/nicolaideutschfilm/\nKamera 2: Lukas Dreiser https://www.instagram.com/lukasisst/\nKamera 3: Daniel Bunge \nDrohne & Fotos: Mattis Weber https://www.instagram.com/mattisunderhill/\n\nProduktionsleitung: Sarah Gauthier https://www.instagram.com/scuba.sarah/\nRegie: Carmen Strieder https://www.instagram.com/carmenstrieder/\nSchnitt: Jenny Becker https://www.instagram.com/jennythebecker/\nAnimationen: Dennis Wilke https://www.instagram.com/dennis_dabeljuh/\nK\u00fcnstler: Ehsan Shariffar https://www.instagram.com/ehsanshariffar/\nVerpflegung: Anni https://www.instagram.com/veganwings_/\n\nLahntaucher: https://www.lahntaucher.de https://www.instagram.com/lahntaucher/\nTiernotruf e.V.: Stefan Br\u00f6ckling https://www.tiernotruf.de https://www.instagram.com/tiernotruf.de/\nFeuerwehr Marburg Mitte: https://www.ffmr.de\n\nVielen Dank an ALLE Helfer an Land! Die #MissionErdeCommunity, AirPaq, TomKSK und alle die wir hier vergessen haben. \n\nDANKE f\u00fcr eure Spenden \u2013 ohne euch w\u00e4re all das nicht m\u00f6glich! Danke im Namen der Tiere und unserer Umwelt. \n\n\ud83c\udfa5Robert Marc Lehmann:\nhttps://www.robertmarclehmann.com/\nhttps://missionerde.de/\nhttps://www.twitch.tv/robert_marc_lehmann\nhttps://www.instagram.com/robertmarclehmann/?hl=de\n\nWerbung: AMpri (www.ampri.de) unterst\u00fctzt Robert und seine Mission Erde. Vielen Dank!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83556",
                "likeCount": "8334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmfm4N8amTjGA8GMwXYFfioWb3s",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9074876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rAPD7Tfr9GFmC3Cbls4s1SEUd_Y",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8183199",
                "likeCount": "1098193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sOmbCfjZ7cdyaOxEnzzoQQS0bLE",
            "id": "sJgzYUu9frI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video]",
                "description": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video] \n\nSAMRA - UNGEBROCHEN\nhttps://lnk.site/ungebrochen\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano \n\n\u25ba Produced by Magestick\nhttps://www.instagram.com/magestickofficial\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by OnAir & Janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #UNGEBROCHEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video]",
                    "description": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video] \n\nSAMRA - UNGEBROCHEN\nhttps://lnk.site/ungebrochen\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano \n\n\u25ba Produced by Magestick\nhttps://www.instagram.com/magestickofficial\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by OnAir & Janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #UNGEBROCHEN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194935",
                "likeCount": "14454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z4j6Iw29nrCCbLYnA0ihJf645Vw",
            "id": "4huCMlyNeqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T23:41:40Z",
                "channelId": "UCNT2e7Og56vm5_V-yJWvglA",
                "title": "Young Lions Defeated in Eight-Goal Thriller | France U21 5-3 England U21 | Highlights",
                "description": "England U21s kicked off 2025 with a thrilling but tough defeat in Lorient, falling 5-3 to France in an action-packed encounter. James McAtee put the Young Lions ahead inside the first minute, but France hit back with three quick goals. Harvey Elliott and Liam Delap kept England in the fight, but a missed penalty and a late strike sealed the win for the hosts.\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "England",
                "tags": [
                    "England U21",
                    "France U21",
                    "Young Lions",
                    "England football",
                    "U21 highlights",
                    "England vs France",
                    "England U21 goals",
                    "France U21 goals",
                    "England U21 highlights",
                    "football highlights",
                    "Premier League stars",
                    "McAtee goal",
                    "Harvey Elliott",
                    "Liam Delap",
                    "England U21 2025",
                    "U21 Euro qualifiers",
                    "U21 football",
                    "England youth team",
                    "England football highlights",
                    "international football",
                    "France U21 vs England U21",
                    "Stade du Moustoir",
                    "football match highlights",
                    "Ekitik\u00e9 hat trick",
                    "U21 football match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Lions Defeated in Eight-Goal Thriller | France U21 5-3 England U21 | Highlights",
                    "description": "England U21s kicked off 2025 with a thrilling but tough defeat in Lorient, falling 5-3 to France in an action-packed encounter. James McAtee put the Young Lions ahead inside the first minute, but France hit back with three quick goals. Harvey Elliott and Liam Delap kept England in the fight, but a missed penalty and a late strike sealed the win for the hosts.\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605792",
                "likeCount": "7458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kg9AvtsCWFhKyODqlYF4R-6MAC8",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1674122",
                "likeCount": "144913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFm6LFOb9FRXizNyxgPihwxFnDQ",
            "id": "Qn3dwKVRKb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T02:21:26Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "argentina 1-0",
                    "argentina 1x0",
                    "argentina",
                    "argentina vs uruguay",
                    "uruguay",
                    "uruguay eliminatorias",
                    "argentina eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4220590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_islxSuckQjE1xaQuaqk4sAQ1R0",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6623715",
                "likeCount": "1070823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JiJgAY2Hih1zBasCKIkk85qOEQo",
            "id": "FWsSHsAKwHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Absturz",
                    "Audi",
                    "Autoindustrie",
                    "BYD",
                    "Bulli",
                    "E-Auto",
                    "E-Mobilit\u00e4t",
                    "Elektroauto",
                    "Golf",
                    "Herbert Diess",
                    "ID3",
                    "Industriestandort",
                    "KdF-Wagen",
                    "K\u00e4fer",
                    "Oliver Blume",
                    "Porsche",
                    "Tesla",
                    "Volkswagen",
                    "Wolfsburg"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                    "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288203",
                "likeCount": "8324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "289ios2tNVe80Ov8_JN09YqXS_E",
            "id": "FwvQNuG0BiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:16Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Warum Botox dich \u00e4lter machen & dein Gesicht ruinieren kann",
                "description": "Hilft Botox wirklich bedingungslos gegen Falten \u2013 oder l\u00e4sst es dich am Ende schneller altern? \nZum erw\u00e4hnten Hyaluron Video: https://youtu.be/8i81N_LpJdQ\nWERBUNG Zu MANIKO*: https://www.maniko-nails.de/p/YT1001-1\n10% Code ab 28 Euro: Alicia-10\nZudem bietet Maniko eine 45-Tage Geld zur\u00fcck Garantie an! In diesem Video trage ich die Designs Citrus Splash und Happy Heart.\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSSq-tSkMdrKE_t8ePQd0DoqKJ4qxe0M7DCjXpsWgSSmlORE1XArTMoEvaGAysVCXytPfglJbg2R8k3/pub\nSchnitt & Quellenarbeit unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\nTHUMBNAIL: \u00a9 Getty Images, Dargestellte Person: Twenty4Tim, Bild Bearbeitet\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "botox",
                    "wahrheit",
                    "deutsch",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "nebenwirkungen",
                    "risiken",
                    "botox risiken",
                    "botox gef\u00e4hrlich",
                    "botox vorher nachher",
                    "botox masseter"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum Botox dich \u00e4lter machen & dein Gesicht ruinieren kann",
                    "description": "Hilft Botox wirklich bedingungslos gegen Falten \u2013 oder l\u00e4sst es dich am Ende schneller altern? \nZum erw\u00e4hnten Hyaluron Video: https://youtu.be/8i81N_LpJdQ\nWERBUNG Zu MANIKO*: https://www.maniko-nails.de/p/YT1001-1\n10% Code ab 28 Euro: Alicia-10\nZudem bietet Maniko eine 45-Tage Geld zur\u00fcck Garantie an! In diesem Video trage ich die Designs Citrus Splash und Happy Heart.\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSSq-tSkMdrKE_t8ePQd0DoqKJ4qxe0M7DCjXpsWgSSmlORE1XArTMoEvaGAysVCXytPfglJbg2R8k3/pub\nSchnitt & Quellenarbeit unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\nTHUMBNAIL: \u00a9 Getty Images, Dargestellte Person: Twenty4Tim, Bild Bearbeitet\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343580",
                "likeCount": "16566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8TTr0tHHsKFfcZ4RbXTKJ-PEPt4",
            "id": "J0j7jAT_r0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:03:00Z",
                "channelId": "UC9CdzSPg2DuZ2YSaflng3Hw",
                "title": "ERNSTES VIDEO",
                "description": "Minecraft Freunde 3\n\ud83d\udea8 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83d\udcac Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\ud83c\udfa4  TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J0j7jAT_r0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft deutsch",
                    "benx",
                    "doctorbenx",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "benx minecraft",
                    "doctorbenx minecraft",
                    "let's play",
                    "livestream",
                    "german",
                    "map",
                    "mod",
                    "lucky block",
                    "roleplay",
                    "lustig",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft haus",
                    "minecraft maps",
                    "minecraft benx",
                    "minecraft doctorbenx",
                    "funny minecraft",
                    "funny moments",
                    "trolling",
                    "challenge",
                    "#Benx",
                    "#Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ERNSTES VIDEO",
                    "description": "Minecraft Freunde 3\n\ud83d\udea8 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83d\udcac Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\ud83c\udfa4  TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264612",
                "likeCount": "28418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p7aYQ-dvArRUM9col89JsWPT3XY",
            "id": "86MUyplj7ZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:05:06Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Ist das Universum unendlich?",
                "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist das Universum unendlich?",
                    "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374080",
                "likeCount": "25496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ew_FUq2NdF3BGMV8YHMVkFIoGQ",
            "id": "20vUNgRdB4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:41:55Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "Why Did The Mars Helicopter Disappear?",
                "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nAdditional References - https://ve42.co/MarsAdRefs \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Henry van Dyck\nWritten by Henry van Dyck\nEdited by Trenton Oliver\nOn-site Interviews by Jonny Hyman\nFilming by Alex Gorosh\nProduced by Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Jonny Hyman, Henry van Dyck, Gabe Strong, Zoe Heron, and Derek Muller\nAnimated by Emma Wright and Mike Radjabov\nAdditional Research by Gabe Strong and Darius Garewal\nAdditional Editing by James Stuart\nThumbnail contributions by Ben Powell, Ren Hurley, Peter Sheppard, Gregor \u010cavlovi\u0107 and Henry van Dyck\n\nAdditional video/photos supplied by NASA JPL, Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Science",
                    "astronomy",
                    "mars",
                    "planets",
                    "helicopter",
                    "exploration",
                    "cosmology",
                    "space",
                    "solar system",
                    "stars",
                    "red planet",
                    "sun",
                    "NASA",
                    "ESA",
                    "Mission to Mars",
                    "Mars Rover",
                    "mars dust",
                    "dust storm",
                    "astrum",
                    "JPL",
                    "winter",
                    "mars winter",
                    "hooke\u2019s law",
                    "bitflip",
                    "atmosphere"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why Did The Mars Helicopter Disappear?",
                    "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nAdditional References - https://ve42.co/MarsAdRefs \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Henry van Dyck\nWritten by Henry van Dyck\nEdited by Trenton Oliver\nOn-site Interviews by Jonny Hyman\nFilming by Alex Gorosh\nProduced by Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Jonny Hyman, Henry van Dyck, Gabe Strong, Zoe Heron, and Derek Muller\nAnimated by Emma Wright and Mike Radjabov\nAdditional Research by Gabe Strong and Darius Garewal\nAdditional Editing by James Stuart\nThumbnail contributions by Ben Powell, Ren Hurley, Peter Sheppard, Gregor \u010cavlovi\u0107 and Henry van Dyck\n\nAdditional video/photos supplied by NASA JPL, Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2822351",
                "likeCount": "102920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5403"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}