{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "RKW6FjrcxcI_0peokvK9R9jn6bc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9QYlBWVKACRUT-zMv7po_eSshGw",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4153211",
                "likeCount": "776449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQNnRDoSAmMCkomSzlWoTAU1Uo4",
            "id": "OA3KsYPhZbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OA3KsYPhZbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "CON OTRA",
                    "DOLCE",
                    "LA CUEVA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)",
                    "description": "Cazzu - CON OTRA (Official Video)\n\nEscuch\u00e1 CON OTRA ac\u00e1 https://orcd.co/conotra-cazzu\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6495990",
                "likeCount": "775244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zyNSKlFOi1Ae9V2-4vBvRV17pMY",
            "id": "0M_vtCr-4zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0M_vtCr-4zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SER el VILLANO de tu PROPIA HISTORIA | Los Simpson: La Pel\u00edcula | Relato y Reflexiones",
                    "description": "Homero arruina todo otra vez, pero esta vez pone en riesgo a toda Springfield. Mientras la familia huye, descubren lo que realmente significa estar juntos, enfrentar las consecuencias y luchar por lo que m\u00e1s importa: su hogar y su familia.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1738228",
                "likeCount": "86719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zauodW8b7MnNka87-eOjf54ylxM",
            "id": "hAbD-thcwpM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:00:07Z",
                "channelId": "UCLbGdCqw-hfCrWlqRwOM2-Q",
                "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hAbD-thcwpM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KHEA",
                "tags": [
                    "KHEA",
                    "khea videos",
                    "khea letras",
                    "khea canciones",
                    "khea musica",
                    "interscope",
                    "duki",
                    "la joaqui",
                    "joaqui",
                    "mi se\u00f1ora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)",
                    "description": "KHEA, DUKI, La Joaqui - Mi Se\u00f1ora (Official Video)\n\nEsc\u00fachala en todas las plataformas: https://khea.lnk.to/misenora\n\nSigue a KHEA: \nInstagram: https://khea.lnk.to/instagram\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Khea\nX: https://x.com/kheayf\nFacebook: https://www.facebook.com/kheayoungflex\n\nSigue a DUKI: \nInstagram: https://www.instagram.com/duki\nTikTok: http://tiktok.com/@duki\nX: https://x.com/DukiSSJ\nFacebook: https://www.facebook.com/DUKISSJ\n\nSigue a La Joaqui: \nInstagram: https://www.instagram.com/lajoaqui\nTikTok: https://www.tiktok.com/@soylajoaqui\nX: https://x.com/medicenlajoaqui\nFacebook: https://www.facebook.com/LaJoaquiOficial\n\nLYRICS: \n\nMe andan preguntando que si ando con una nueva \nY yo ac\u00e1 fumando con la luna a ver si llega \nPa decirle que la quiero tener \nPa decirle, pa decirle que si \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compro una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nEl nene fuma como rastafari \nNo se lleva por los commentary \nJuega conmigo yo soy su Atari \nEste culito es legendary \nAh, ah, vos ven\u00ed t\u00f3came ac\u00e1 \nSi te da jugamos mam\u00e1 y pap\u00e1 \nNegro sos mi favorito \nAtorrante desde cachorrito \nQuiero que lo hagamos de perrito \nY que despu\u00e9s fumemos un porrito \n\nDios bendiga ese cuerpito \nQue todo me lo hace tan rico \nLo problemas que me trajo ese culito \nPor m\u00e1s que me discuta no me quito \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas, ahora vivo como quiero \n\nYa te eleg\u00ed para mi no va a haber sorteo \nVos presum\u00edme, que soy tu trofeo \nLo hicimos en el yate y sentimos el mareo \nCinco partidos ya son un torneo \n\nSi estoy con vos no pienso en nada \nSe viste tem\u00e1tica MET Gala \nLa luz de la noche mi bengala \nMe llama seis AM, se regala \n\nTe quiero pegada a mi cintura como una pistola \nSoy el que siempre anda atr\u00e1s tuyo pero nunca te controla \nY si quer\u00e9s, bebe, me llama y no te dejo sola \nSiempre estoy ready pa vos no importa el lugar ni la hora \n\nComo me gusta escuchar tu voz \nComo refleja en tu piel el sol \nT\u00fa que te pasas dici\u00e9ndome \nQue no va a haber otra como vos \n\nSolo me tira si quiere escaparse \nSe hace de noche, yo paso a buscarte \nTraje unas flores para regalarte \nPa que demos una vuelta en el hood \nPa que demos una vuelta en el hood \nUoh, oh, oh \nLo que me gusta es tu actitud \nUoh oh oh \nDice que con \u00e9l era aburrido \nConmigo es todo m\u00e1s divertido \nBaby, la culpa fue del destino \nSiempre vuelve porque \n\nQuiere ser tu se\u00f1ora para estar con un gangster \nY con esa pistola fue que me enamoraste \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\nQuiere ser mi se\u00f1ora para estar con un gangster \nSi me compr\u00f3 una pistola es solo para cuidarte \nYo que no tuve nada solo pienso en dinero \nSalimos de las malas y ahora vivo como quiero \n\n#KHEA #DUKI #LaJoaqui"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703189",
                "likeCount": "62249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kyuyPVP5e9W4_HzzN18kEp9REAY",
            "id": "4wcbJGoDvqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T05:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "TE CANTO BAJITO (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c SOG",
                "description": "TE CANTO BAJITO |  BLESSD \u274c @AnuelAA \u274c @sogproducer \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\nARGENTINA \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=C07CUZEvdBc\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nMami, t\u00fa quieres que yo te cante bajito (Bajito)\nY que te toque el totito ese bien rico (Bien rico)\nEs que te juro que lo hicimo' tan bonito\nNo hay otra que me haga sentir como contigo\nY si la conoces yo te pido un favor (Un favor)\nQue la traigas pa' que me haga el amor (Amor)\nSe lo juro que usted me enamor\u00f3\nNo hay otra que me haga sentir como contigo (Uah)\n\nSailorr 'Cut Up' (Live Performance) | Genius Open Mic\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame para perr\u0435ar (Perrear)\nEs que contigo qui\u0435ro pecar (Pecar) a poca ropa en la intimidad (-idad)\nY si de pronto quieres verme sin nada (Sin nada)\nComo a poca ropa yo te quiero ver a ti (Ver a ti)\nEse culo suyo, mami, yo lo fantaseaba\nY ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed\n\nBlessd\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1? Se lo juro, yo no s\u00e9\nPero quiero pegarla contra la pared\nCon los tema' de Tego, de \u00d1ejo y Plan B\nAy qu\u00e9 rico, mamacita, yo ya me enamor\u00e9\nUna noche de carpa, una casa prestada\nLos dos en mi cama, qu\u00e9 rico pasaba\nSolo fue un momento 'e los dos\nQue no voy a encontrar con otra, coraz\u00f3n\nDime que s\u00ed, no me diga' que no\nQue esto es un flow nuevo del Bendito\n\nAnuel AA & Blessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame pa' yakalear (Uah)\nEs que contigo quiero pecar (Pecar; Anuel) a poca ropa en la intimidad (Brr)\nY si de pronto quieres bailar (La AA), b\u00fascame pa' yakalear (Uah, uah)\nEs que contigo quiero pecar a poca ropa en mi cama (Oh-oh, oh-oh)\n\nAnuel AA\nYo me enamor\u00e9, baby, como Nodal\nMami, ando bien b\u00e9lico con una Scar\nElla es la m\u00e1s rica de todo tik tok como pablo escobar le explote el Instagram,bellaca tokischa,chicha o no chicha tu novio es salchicha te doy flow Rene \u2026 \nyo le meto el bicho hasta las vallas los morenos dicen Anuel a midnight\nMami dime que si,mami dime que si que te voy a lamber el culo y el clictoris (duroo)\ntu eres mi reina beb\u00e9 por tu amor\n yo bajo enmascarado halloween trick or treat.\n\nYo le mando a dar 100 tiros a tu ex \nSi pregunta quien fue vete y dile de mi,que no est\u00e9 roncando que despu\u00e9s lo matan y dicen pero si el era tan bueno porque? \nEl problema es que a ti te desaparecemos en M\u00e9xico e iran  se lo llev\u00f3 el cartel.\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar b\u00fascame para perrear,es que contigo quiero pecar a poca ropa en la intimidad.\n\nY si de pronto quieres verme sin nada con tan poca ropa yo te quiero ver a ti,ese culo suyo mami yo lo fantaseaba y ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed.\n\nReal hasta la muerte Baby! \nMera dime Blessd\n\n#Latin \n#TECANTOBAJITO\n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuelaa \n#SOG\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4wcbJGoDvqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "blessd",
                    "blessed",
                    "hecho en medellin",
                    "el bendito",
                    "barrio antioquia",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton medellin",
                    "urbano",
                    "Anuel",
                    "AnuelAA",
                    "RyanCastro",
                    "Darell",
                    "DeLaGhetto",
                    "KrisR",
                    "Hades66"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TE CANTO BAJITO (VIDEO OFICIAL) | BLESSD \u274c ANUEL AA \u274c SOG",
                    "description": "TE CANTO BAJITO |  BLESSD \u274c @AnuelAA \u274c @sogproducer \n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nULTRA COMPLICADO REMIX \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=eeBQrWAVSV0\nARGENTINA \u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=C07CUZEvdBc\n\nSUBSCR\u00cdBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n\u25b6\ufe0f https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis redes sociales:  \n\u25b6\ufe0f Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u25b6\ufe0f Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\nLETRA\n\nMami, t\u00fa quieres que yo te cante bajito (Bajito)\nY que te toque el totito ese bien rico (Bien rico)\nEs que te juro que lo hicimo' tan bonito\nNo hay otra que me haga sentir como contigo\nY si la conoces yo te pido un favor (Un favor)\nQue la traigas pa' que me haga el amor (Amor)\nSe lo juro que usted me enamor\u00f3\nNo hay otra que me haga sentir como contigo (Uah)\n\nSailorr 'Cut Up' (Live Performance) | Genius Open Mic\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame para perr\u0435ar (Perrear)\nEs que contigo qui\u0435ro pecar (Pecar) a poca ropa en la intimidad (-idad)\nY si de pronto quieres verme sin nada (Sin nada)\nComo a poca ropa yo te quiero ver a ti (Ver a ti)\nEse culo suyo, mami, yo lo fantaseaba\nY ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed\n\nBlessd\n\u00bfQu\u00e9 ser\u00e1, qu\u00e9 ser\u00e1? Se lo juro, yo no s\u00e9\nPero quiero pegarla contra la pared\nCon los tema' de Tego, de \u00d1ejo y Plan B\nAy qu\u00e9 rico, mamacita, yo ya me enamor\u00e9\nUna noche de carpa, una casa prestada\nLos dos en mi cama, qu\u00e9 rico pasaba\nSolo fue un momento 'e los dos\nQue no voy a encontrar con otra, coraz\u00f3n\nDime que s\u00ed, no me diga' que no\nQue esto es un flow nuevo del Bendito\n\nAnuel AA & Blessd\nY si de pronto quieres bailar (Bailar), b\u00fascame pa' yakalear (Uah)\nEs que contigo quiero pecar (Pecar; Anuel) a poca ropa en la intimidad (Brr)\nY si de pronto quieres bailar (La AA), b\u00fascame pa' yakalear (Uah, uah)\nEs que contigo quiero pecar a poca ropa en mi cama (Oh-oh, oh-oh)\n\nAnuel AA\nYo me enamor\u00e9, baby, como Nodal\nMami, ando bien b\u00e9lico con una Scar\nElla es la m\u00e1s rica de todo tik tok como pablo escobar le explote el Instagram,bellaca tokischa,chicha o no chicha tu novio es salchicha te doy flow Rene \u2026 \nyo le meto el bicho hasta las vallas los morenos dicen Anuel a midnight\nMami dime que si,mami dime que si que te voy a lamber el culo y el clictoris (duroo)\ntu eres mi reina beb\u00e9 por tu amor\n yo bajo enmascarado halloween trick or treat.\n\nYo le mando a dar 100 tiros a tu ex \nSi pregunta quien fue vete y dile de mi,que no est\u00e9 roncando que despu\u00e9s lo matan y dicen pero si el era tan bueno porque? \nEl problema es que a ti te desaparecemos en M\u00e9xico e iran  se lo llev\u00f3 el cartel.\n\nBlessd\nY si de pronto quieres bailar b\u00fascame para perrear,es que contigo quiero pecar a poca ropa en la intimidad.\n\nY si de pronto quieres verme sin nada con tan poca ropa yo te quiero ver a ti,ese culo suyo mami yo lo fantaseaba y ahora ese sue\u00f1o ya lo cumpl\u00ed.\n\nReal hasta la muerte Baby! \nMera dime Blessd\n\n#Latin \n#TECANTOBAJITO\n#Urban \n#Reggaet\u00f3n \n#Trap  \n#Blessd \n#anuelaa \n#SOG\n\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4377544",
                "likeCount": "177437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKJVaHoYzrKQxYnzUEACPX5EgMI",
            "id": "xEOhKU3C_p8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:11Z",
                "channelId": "UCqnFo90nZIcOxbfMekqnKiQ",
                "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                "description": "Cu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEOhKU3C_p8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JUCA",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "juca",
                    "jucaviapri",
                    "coches",
                    "JUCA",
                    "vlog",
                    "supra mk4",
                    "suprabhatam ms subbulakshmi",
                    "suprabhatam",
                    "supra sound",
                    "supra mk5",
                    "supra mk4 sound",
                    "supra vs gtr",
                    "toyota supra",
                    "jdm",
                    "2jz",
                    "toyota supra mk4",
                    "toyota",
                    "gtr r33 skyline",
                    "gtr r33 lm",
                    "gtr r33 sound",
                    "gtr r33 build",
                    "gtr r33 v spec",
                    "gtr r33 400r",
                    "gtr r33 car parking multiplayer",
                    "gtr r33 gearbox cpm",
                    "nissan",
                    "nissan gtr",
                    "gtr",
                    "nissan skyline gtr",
                    "skyline gtr",
                    "skyline",
                    "japan",
                    "stance",
                    "sucesor",
                    "TSURU v8",
                    "el TSURU de juca"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1RECOGIENDO MI GTR R33! | JUCA",
                    "description": "Cu\u00e9ntame qu\u00e9 te pareci\u00f3 el video, y \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s te gustar\u00eda ver en el canal?\n\n\ud83d\udd14  SUSCR\u00cdBETE para enterarte de nuevos v\u00eddeos: https://www.youtube.com/@jucaviapri\n\n\ud83d\udd3b\ud83d\udd3bTe veo en mis otras redes sociales!\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\nInstagram: https://instagram.com/jucaviapri\nTwitter: https://twitter.com/jucaviapri\nFacebook: https://www.facebook.com/jucaviapri\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jucaviapri\nTwitch: https://www.twitch.tv/jucaviapri\nThreads: https://www.threads.net/@jucaviapri\n\n#juca \n#gtrr33\n#GTR\n#skyline\n#nissangtr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475810",
                "likeCount": "30321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dFAqHAtcBeenjz2u_FgQAWEt_HU",
            "id": "w7gNDyA5PxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCiY0OXcrK16AqMS4aF3nYoQ",
                "title": "QU\u00c9 T\u00da CR\u00c9 ? - Micro TDH, Big Soto, ADSO, Trainer, Jeeiph (Official Video)",
                "description": "STREAM HERE: .\nSubscribe to my YouTube channel here: \n\nConnect with Micro TDH: \nInstagram:  https://www.instagram.com/MicroTDH/\nX: https://twitter.com/MicroTDH\nTikTok: https://www.tiktok.com/@MicroTDH\n\nLetra / Lyrics:\n\nJeeiph:\n\nHoy estoy solito no hay nadie aqu\u00ed a mi lado\nte quiero solo a ti me tienes ignorado\nco\u00f1o mano \u00bfLe vas a habla' as\u00ed? Ahh pues... \nco\u00f1o vale ya est\u00e1 bueno, porfa, deja de ignorarme, \ntengo la bandeja llena pero no de tus mensajes, \ndime \u00bfQu\u00e9 necesidad tienes de responder un d\u00eda \ny al siguiente ni apareces? Ya basta de ilusionarme\n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQue no tengo coraz\u00f3n? \n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? Dime \u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor? \n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? Que el buen gallo donde quiera siempre canta \ny si no canta es porque nunca le prestaron atenci\u00f3n\n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9?\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor? \n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9?\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nMicro TDH: \n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las ganas que ten\u00edas? Antes hasta me segu\u00edas \u00bfQu\u00e9 te pasa coraz\u00f3n? \nPonte clara, tienes chance todav\u00eda antes que me decida y ya no te preste atenci\u00f3n,\nloco, t\u00fa me tiene' loco, yo quiero tu toto, pero te me escondes, \nyo entiendo que hace rato no conf\u00edas en los hombres,\nyo quiero dejarte en visto, pero t\u00fa no me respondes,\nyo quiero dejarte en visto, pero t\u00fa no me respondes, co\u00f1o, malparida sea \n\u00bfPor qu\u00e9 te pones fea? Si los culos escasean y la yerba ni patea \n\u00bfC\u00f3mo yo voy a pensar que soy el chivo que m\u00e1s mea? \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x7)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor? \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nADSO:\n\n\u00bfQu\u00e9 t\u00fa crees? \u00bfQue ya te olvid\u00e9? Mmm Mmm, Mmm Mmm, Mmm Mmm, Mmm Mmm\n\u00bfPor qu\u00e9 me tratas indiferente? Nunca responde y le escribo siempre\nMmm Mmm Mmm Mmm Mmm Mmm Mmm Mmm (LACRADSOOOO)\n\u00bfQu\u00e9 t\u00fa crees? \u00bfQue porque se para camina? \n\u00bfQue porque tiene cabeza el loco piensa y se imagina? \nMami, no te hagas la z\u00e1ngana, tu bailaste \"Rakata\"\n\u00bfTu quiere' de mi plakata? Entonces te doy plakata \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nBig Soto:\n\nMira las vueltas que da la vida, te bates un champ\u00fa, despu\u00e9s que estabas tan bota' \ntu antes me escrib\u00edas y yo no te respond\u00eda \nporque pensaba que todas eran bulde' interesa. \nMami no me creo la tapita del refresco\ny \u00bfT\u00fa te crees qu\u00e9? \u00bfUna polarcita en el desierto? \nHey, te felicito estabas en lo cier-to,\nte escribo cuando salga del concier...\ntodas tirando y yo esperando tu mensaje, hmmm, co\u00f1o que jalabolas,\nmami av\u00edsame si al menos quieres un masaje, con final feliz, empezando por la cola \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue no tengo coraz\u00f3n?\n\nTrainer:\n\n \u00bfSer\u00e1 que con una paja se me pasa? Pasa que, si me hago dos, quedo dolido.\nEst\u00e1 cient\u00edficamente comprobado que las mujeres siempre sue\u00f1an con un tr\u00edo\ny se la hacen m\u00e1s que uno, tienen m\u00e1s de uno, \npero siempre quieren coger de huev\u00f3n a uno \n\u00bfQue t\u00fa me gustas a m\u00ed? Se sabe de aqu\u00ed a Neptuno, \npero \u00bfQue yo te guste a ti? Eso lo sabe solo uno, \u00f3sea yo \u00bfC\u00f3mo hacemos?\nEstoy metido viendo todas tus historias y las pesta\u00f1as me quemo.\nCo\u00f1o chama, ya resp\u00f3ndeme el mensaje, no me dejes en veremos. \nSoy fan\u00e1tico cuando voy pa'l gimnasio y t\u00fa est\u00e1s haciendo remo (UNO) \n\u00bfQu\u00e9 hago yo con este pensamiento obsceno? (Manda la fotico seno)\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nJeeiph:\n\nYo s\u00e9 que los hombres no servimos, pero yo s\u00ed, Mhmm, \nyo te lavo y te cocino, mhmm, mhmm, mhmmm, \nes que t\u00fa me tiene' loco, es que t\u00fa me tiene' loco,\nyo te dedico canciones, publico todos los d\u00edas tu foto,\nsi quieres paseo al perro, si quieres te compro otro, \nsi quieres te afeito el culo pa' que despu\u00e9s te lo meta otro (????) \nNo, es mentira, mhmm, mhmm, mhmm, \npero co\u00f1o p\u00e1rame bolas, que ni de lejos me miras, \ny con ese culo hasta un peo se te respira \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed jugando con mi amor? \nCo\u00f1o mami \u00bfQu\u00e9 te pasa a ti vale?\n \u00bfQue no me respondes? \nDEJA TU VAINA. Un d\u00eda me dices que si me quieres y al otro d\u00eda me dices que no,\n co\u00f1o me tienes loco, me tienes loco, \nME TIENES LOOOCOOOO. \nADSO, TRAINER, MICRO, JEEIPH, BIG SOTO.\n\n#MicroTDH #Micro #bigsoto #adso #trainer #jeeiph #venezuela \n\nMusic video by Micro TDH \n\u00a9 2025 King TDH LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gNDyA5PxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gNDyA5PxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gNDyA5PxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gNDyA5PxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7gNDyA5PxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micro TDH",
                "tags": [
                    "Micro",
                    "Microtdh",
                    "TDH"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "QU\u00c9 T\u00da CR\u00c9 ? - Micro TDH, Big Soto, ADSO, Trainer, Jeeiph (Official Video)",
                    "description": "STREAM HERE: .\nSubscribe to my YouTube channel here: \n\nConnect with Micro TDH: \nInstagram:  https://www.instagram.com/MicroTDH/\nX: https://twitter.com/MicroTDH\nTikTok: https://www.tiktok.com/@MicroTDH\n\nLetra / Lyrics:\n\nJeeiph:\n\nHoy estoy solito no hay nadie aqu\u00ed a mi lado\nte quiero solo a ti me tienes ignorado\nco\u00f1o mano \u00bfLe vas a habla' as\u00ed? Ahh pues... \nco\u00f1o vale ya est\u00e1 bueno, porfa, deja de ignorarme, \ntengo la bandeja llena pero no de tus mensajes, \ndime \u00bfQu\u00e9 necesidad tienes de responder un d\u00eda \ny al siguiente ni apareces? Ya basta de ilusionarme\n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQue no tengo coraz\u00f3n? \n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? Dime \u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor? \n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? Que el buen gallo donde quiera siempre canta \ny si no canta es porque nunca le prestaron atenci\u00f3n\n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9?\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor? \n\u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9? \u00bfQU\u00c9 T\u00da CR\u00c9?\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nMicro TDH: \n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las ganas que ten\u00edas? Antes hasta me segu\u00edas \u00bfQu\u00e9 te pasa coraz\u00f3n? \nPonte clara, tienes chance todav\u00eda antes que me decida y ya no te preste atenci\u00f3n,\nloco, t\u00fa me tiene' loco, yo quiero tu toto, pero te me escondes, \nyo entiendo que hace rato no conf\u00edas en los hombres,\nyo quiero dejarte en visto, pero t\u00fa no me respondes,\nyo quiero dejarte en visto, pero t\u00fa no me respondes, co\u00f1o, malparida sea \n\u00bfPor qu\u00e9 te pones fea? Si los culos escasean y la yerba ni patea \n\u00bfC\u00f3mo yo voy a pensar que soy el chivo que m\u00e1s mea? \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x7)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor? \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nADSO:\n\n\u00bfQu\u00e9 t\u00fa crees? \u00bfQue ya te olvid\u00e9? Mmm Mmm, Mmm Mmm, Mmm Mmm, Mmm Mmm\n\u00bfPor qu\u00e9 me tratas indiferente? Nunca responde y le escribo siempre\nMmm Mmm Mmm Mmm Mmm Mmm Mmm Mmm (LACRADSOOOO)\n\u00bfQu\u00e9 t\u00fa crees? \u00bfQue porque se para camina? \n\u00bfQue porque tiene cabeza el loco piensa y se imagina? \nMami, no te hagas la z\u00e1ngana, tu bailaste \"Rakata\"\n\u00bfTu quiere' de mi plakata? Entonces te doy plakata \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nBig Soto:\n\nMira las vueltas que da la vida, te bates un champ\u00fa, despu\u00e9s que estabas tan bota' \ntu antes me escrib\u00edas y yo no te respond\u00eda \nporque pensaba que todas eran bulde' interesa. \nMami no me creo la tapita del refresco\ny \u00bfT\u00fa te crees qu\u00e9? \u00bfUna polarcita en el desierto? \nHey, te felicito estabas en lo cier-to,\nte escribo cuando salga del concier...\ntodas tirando y yo esperando tu mensaje, hmmm, co\u00f1o que jalabolas,\nmami av\u00edsame si al menos quieres un masaje, con final feliz, empezando por la cola \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue no tengo coraz\u00f3n?\n\nTrainer:\n\n \u00bfSer\u00e1 que con una paja se me pasa? Pasa que, si me hago dos, quedo dolido.\nEst\u00e1 cient\u00edficamente comprobado que las mujeres siempre sue\u00f1an con un tr\u00edo\ny se la hacen m\u00e1s que uno, tienen m\u00e1s de uno, \npero siempre quieren coger de huev\u00f3n a uno \n\u00bfQue t\u00fa me gustas a m\u00ed? Se sabe de aqu\u00ed a Neptuno, \npero \u00bfQue yo te guste a ti? Eso lo sabe solo uno, \u00f3sea yo \u00bfC\u00f3mo hacemos?\nEstoy metido viendo todas tus historias y las pesta\u00f1as me quemo.\nCo\u00f1o chama, ya resp\u00f3ndeme el mensaje, no me dejes en veremos. \nSoy fan\u00e1tico cuando voy pa'l gimnasio y t\u00fa est\u00e1s haciendo remo (UNO) \n\u00bfQu\u00e9 hago yo con este pensamiento obsceno? (Manda la fotico seno)\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed, jugando con mi amor?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n? \n\nJeeiph:\n\nYo s\u00e9 que los hombres no servimos, pero yo s\u00ed, Mhmm, \nyo te lavo y te cocino, mhmm, mhmm, mhmmm, \nes que t\u00fa me tiene' loco, es que t\u00fa me tiene' loco,\nyo te dedico canciones, publico todos los d\u00edas tu foto,\nsi quieres paseo al perro, si quieres te compro otro, \nsi quieres te afeito el culo pa' que despu\u00e9s te lo meta otro (????) \nNo, es mentira, mhmm, mhmm, mhmm, \npero co\u00f1o p\u00e1rame bolas, que ni de lejos me miras, \ny con ese culo hasta un peo se te respira \n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfQue yo no tengo coraz\u00f3n?\n\u00bfQU\u00c9 TU CR\u00c9? (x6)\n\u00bfAs\u00ed jugando con mi amor? \nCo\u00f1o mami \u00bfQu\u00e9 te pasa a ti vale?\n \u00bfQue no me respondes? \nDEJA TU VAINA. Un d\u00eda me dices que si me quieres y al otro d\u00eda me dices que no,\n co\u00f1o me tienes loco, me tienes loco, \nME TIENES LOOOCOOOO. \nADSO, TRAINER, MICRO, JEEIPH, BIG SOTO.\n\n#MicroTDH #Micro #bigsoto #adso #trainer #jeeiph #venezuela \n\nMusic video by Micro TDH \n\u00a9 2025 King TDH LLC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192263",
                "likeCount": "26050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g0OdFEWghdBPOPAYlhS1IVKbzG8",
            "id": "b3H8K5V3yg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T22:14:13Z",
                "channelId": "UCFSm4js2tSoH7ZpOcl2yktQ",
                "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b3H8K5V3yg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Recetas del Sur",
                "tags": [
                    "ahumador",
                    "barato",
                    "economico",
                    "gratis",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "bbq",
                    "barbecue",
                    "carne",
                    "la capital",
                    "oscar meza",
                    "recetas del sur",
                    "klocker",
                    "profesor klocker",
                    "locos por el asado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00f3mo Hacer un Ahumador por 20 Lucas (usd$20) MUY F\u00c1CIL y EFECTIVO\ud83d\udcb8\ud83d\udd25",
                    "description": "G\u00e1nate una PK Austin Classic, concursando desde este link!\nbit.ly/sorteopk\n\nHoy tenemos un cap\u00edtulo de Manualidades!\nTe ense\u00f1o a preparar tu propio ahumador 100% funcional, por menos de 20 lucas!\nEspero te sirva!\n\n\u26a0\ufe0fRecuerda suscribirte y activar la campana\ud83d\udece para que YouTube te avise cada vez que subimos un nuevo estreno.\n\nS\u00edguenos en las redes : \n- Instagram @profesor_klocker \n- Facebook @profesorklocker\n- Twitch @profesorklocker\n\n#bbq #ahumador #econ\u00f3mico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111327",
                "likeCount": "5440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9gtRsygzHm5k3uBy1FbEK-0iWGw",
            "id": "82PeTpWw6ww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:30:11Z",
                "channelId": "UCvZ0P9-EmGz6SFUuFiZPXKw",
                "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82PeTpWw6ww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coscu",
                "tags": [
                    "Coscu",
                    "Coscu Army",
                    "Martin Perez Disalvo",
                    "Reaccion",
                    "insta",
                    "reacciones",
                    "reaccionando",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "reaccion",
                    "musica",
                    "martin",
                    "marto",
                    "picante"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEGANIKE #5 ft LEANDRO PAREDES \ud83e\udd66\ud83e\udd6c\ud83e\udd52",
                    "description": "SIGANME EN https://kick.com/coscu BIEN CHUPETON\n\nCOSCU ARMY EN TWITTER:  https://x.com/i/communities/1781086775374467434\n\n\u2709 MIS REDES:\n\u21a0Instagram: https://instagram.com/martinpdisalvo/\n\u21a0Twitter: https://twitter.com/martinpdisalvo\n\nCONTACTO PARA PUBLICIDADES:\n\u21a0https://www.instagram.com/jizakude/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245157",
                "likeCount": "12856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "30X_Gsz8vjUiHiXWd3F2bEKv928",
            "id": "ATmuOprBZV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UCCfPkh8osJPC2pPq283kKXg",
                "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ATmuOprBZV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA COBRA",
                "tags": [
                    "la cobra",
                    "futbol",
                    "argentina",
                    "twitch",
                    "the last nine",
                    "seleccion",
                    "boca",
                    "river",
                    "futbol argentino",
                    "barcelona",
                    "charlas",
                    "debates",
                    "campeon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA EL JUGADOR (ACTUAL O LEYENDA) VS. DAVO XENEIZE - \u00bfQUIEN ES QUIEN? (2025)",
                    "description": "No te olvides suscribirte y activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo v\u00eddeo!\n\n\u25baStreams diarios a las 22:30 Hs: \ud83d\udcfa https://kick.com/lacobraaa\n\u25baCanal Secundario: https://www.youtube.com/@LACOBRAXtra\n\u25baTercer canal: https://www.youtube.com/@lacobrarandom\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/lautarodelcampo\n\u25baTwitter: https://twitter.com/lautarodeIcampo\n\u25baDiscord: https://discord.com/invite/yMY7S7phUQ\n\u25baContacto: contacto.lautarodelcampo@gmail.com\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@lacobraaa.9\n\n\u25baEditor: https://twitter.com/LucasGG2\n\u25baMiniatura: https://www.instagram.com/laurigiecoo/\n\nTodo el contenido de este canal son fragmentos del Stream de LA COBRA en Twitch. Este canal esta orientado al futbol y el humor, si queres debatir y divertirte podes unirte al stream a las 23hs.\nTambi\u00e9n podes unirte al servidor de Discord donde podes encontrar a mucha gente que le gusta debatir sobre gente multi millonaria que corre atras de un bal\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282543",
                "likeCount": "16782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2-GGMCfBV82ueuq8Ze682qci560",
            "id": "zgoY50IZyy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T00:00:06Z",
                "channelId": "UCIz4rp0Hv4cLb21lZ_MzgFQ",
                "title": "GAZZ PRBO REMIX | TURY \ud83e\udd77\ud83c\udffb KRIS R \ud83d\udc10 HADES\u00a066\u00a0\ud83d\udc19",
                "description": "GAZZ PRBO REMIX | TURY \ud83e\udd77\ud83c\udffb KRIS R \ud83d\udc10 HADES\u00a066\u00a0\ud83d\udc19\n\n\nProd By \n\n@sjoy_on_the_beat \nSmelin Flame\nNoahMusic\n\n\n\n\n\n#gazzprbo #elnenedepedre #trap #tury #krisr #hades #medellin #rpi\u00f1ata\n#prbox #gazzgazz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgoY50IZyy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgoY50IZyy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgoY50IZyy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgoY50IZyy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgoY50IZyy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tury",
                "tags": [
                    "gazz",
                    "gazz prbo",
                    "PRBO",
                    "GAZZ",
                    "GAZZ GAZZ",
                    "KRIS R",
                    "HADES66",
                    "HADES",
                    "TRAP DE COLOMBIA",
                    "TRAP DE MEDALO",
                    "trapmedalli",
                    "ibiza",
                    "diablas como emily rouse",
                    "doble cara doble bobo",
                    "el dm lo tengo lleno",
                    "brrrr",
                    "gazz gaz",
                    "pedregal",
                    "PEDREGAZ",
                    "el nene de pedre",
                    "EL NENE DE PEDRE",
                    "PIROBITO",
                    "PRBITO",
                    "DUBLIN",
                    "TURY",
                    "tury",
                    "Tury",
                    "Sisas nada",
                    "SISAS NADA",
                    "en ibiza mate a 2",
                    "EN IBIZA MATE A DOS",
                    "gazzprboremix",
                    "gazzprbormx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAZZ PRBO REMIX | TURY \ud83e\udd77\ud83c\udffb KRIS R \ud83d\udc10 HADES\u00a066\u00a0\ud83d\udc19",
                    "description": "GAZZ PRBO REMIX | TURY \ud83e\udd77\ud83c\udffb KRIS R \ud83d\udc10 HADES\u00a066\u00a0\ud83d\udc19\n\n\nProd By \n\n@sjoy_on_the_beat \nSmelin Flame\nNoahMusic\n\n\n\n\n\n#gazzprbo #elnenedepedre #trap #tury #krisr #hades #medellin #rpi\u00f1ata\n#prbox #gazzgazz"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233226",
                "likeCount": "28692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GhIrcIJAsXXDtyoQGXBssAg3r9c",
            "id": "nZve6g9Orqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T02:00:36Z",
                "channelId": "UCZxyd0-SWFf9PZlcCYh3Y1Q",
                "title": "Ay \u00a1Me encant\u00f3! con el MESMO ROLLO TOUR \ud83d\udc99\u2764\ufe0f - #AlitaYMe\u00f1ike",
                "description": "\u00a1 S U S C R I B E T E !\ud83d\udcf2\n\u2026y Alita te comparte de sus gomitas\ud83e\udd2a\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcNo olvides seguirnos en nuestras redes sociales\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83d\udd39Facebook: Alita y Me\u00f1ike\n\ud83d\udd39Instagram: @alitaymenike\n\ud83d\udd39TikTok: #alitayme\u00f1ike\n\n\ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZve6g9Orqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZve6g9Orqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZve6g9Orqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZve6g9Orqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nZve6g9Orqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alita y Me\u00f1ike",
                "tags": [
                    "Alita y Me\u00f1ike",
                    "Me\u00f1ike y Alita",
                    "Alita y me\u00f1ique",
                    "Me\u00f1ique y alita",
                    "Me\u00f1ike",
                    "Alita",
                    "Payasos Virales",
                    "Alita y Me\u00f1ique los compa\u00f1eros",
                    "Alita y Me\u00f1ique las travesuras de meme",
                    "Alita y Me\u00f1ique princesita Ana Celia",
                    "Alita y me\u00f1ique tomatoons",
                    "Alita y me\u00f1ique el mundo de jessi",
                    "mesmo rollo tour",
                    "randy",
                    "jaivo",
                    "patitas",
                    "wilyn",
                    "los mesmos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ay \u00a1Me encant\u00f3! con el MESMO ROLLO TOUR \ud83d\udc99\u2764\ufe0f - #AlitaYMe\u00f1ike",
                    "description": "\u00a1 S U S C R I B E T E !\ud83d\udcf2\n\u2026y Alita te comparte de sus gomitas\ud83e\udd2a\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcNo olvides seguirnos en nuestras redes sociales\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83d\udd39Facebook: Alita y Me\u00f1ike\n\ud83d\udd39Instagram: @alitaymenike\n\ud83d\udd39TikTok: #alitayme\u00f1ike\n\n\ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5 \ud83d\udd35 \ud83d\udfe5\n\nUna idea de \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0e\ud835\udc01\ud835\udc00 Media & Managment"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218929",
                "likeCount": "10326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RXCP9ek9VHWO_2rBv-6RYrFu_-o",
            "id": "Dt7T5myV6DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:52Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dt7T5myV6DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nuevo BodyKit y Pintura al Subaru Impreza WRX | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Esta serie es patrocinada por PEAK el mejor anticongelante del mercado:\nhttps://www.instagram.com/peakmx\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun\n\nChavalones!!! Ya tenemos nuevo cap\u00edtulo del subaru y por fin le pudimos dar ese toque de rally qu\u00e9 tanto necesita con este nuevo body kit y pintura. \nComenta que te pareci\u00f3 el video y comp\u00e1rtelo si te gust\u00f3."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589017",
                "likeCount": "43641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CRuJVhQdABDWqrW2YHoXidV3Tek",
            "id": "A0a5xpSLyz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T02:25:09Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "River 2 - 0 Ciudad de Bol\u00edvar | Copa Argentina 2025 | 32avos de final",
                "description": "River dio el primer paso en la Copa Argentina al superar por 2-0 a Ciudad Bol\u00edvar, en un encuentro que se desarroll\u00f3 en el estadio Madre de Ciudades de la provincia de Santiago del Estero.\n\nEl Millonario fue muy superior y sentenci\u00f3 en el primer tiempo la eliminatoria correspondiente a los 32avos de final con los tantos de Leandro Gonz\u00e1lez Pirez y Franco Mastantuono, la figura del partido.\n\nLo primero que hizo River fue terminar con la hist\u00f3rica marca sin goles en el primer tiempo y el encargado de teminar con la sequ\u00eda fue que habitualmente no juega de arranque, Leandro Gonz\u00e1lez Pierez.\n\nEl Millonario hab\u00eda comenzado mucho mejor y a los cuatro minutos logr\u00f3 reflejar en el marcador el dominio: despu\u00e9s de un c\u00f3rner gan\u00f3 de cabeza, tap\u00f3 el arquero Biscardi pero en el rebote el defensor logr\u00f3 mandar la pelota a la red.\n\nEl equipo de Gallardo mantuvo el claro dominio frente a Bol\u00edvar, en cada ataque parec\u00eda que iba a aumentar el marcador aunque iba a sufrir, en este caso no en su \u00e1rea, sino por una lesi\u00f3n.\n\nMat\u00edas Kranevitter, titular en lugar de Enzo P\u00e9rez, fue a disputar una pelota y sinti\u00f3 una molestia que no le permiti\u00f3 seguir en el partido. Ser\u00eda muscular.\n\nBol\u00edvar tuvo su chance para empatarlo con un cabezazo de Mart\u00ednez que pas\u00f3 al lado del palo derecho cuando poco ten\u00eda que hacer Jerem\u00edas Ledesma (fue titular despu\u00e9s de su particular posteo) y, de inmediato, River aument\u00f3 la diferencia.\n\nMastantuono encarg\u00f3 de derecha al centro, sac\u00f3 el latigazo desde el borde de \u00e1rea y encontr\u00f3 una fr\u00e1gil reacci\u00f3n del arquero Biscardi para el 2-0 del Millonario, merecido, antes del descanso.\n\nCon menos intensidad, el desarrollo no cambi\u00f3 en el segundo tiempo y en el inicio River tuvo una gran oportunidad para llevar a tres la diferencia, y Miguel Borja la chance de cortar su sequ\u00eda\u2026\n\nFederico Gattoni, quien volvi\u00f3 a ser titular despu\u00e9s de mucho tiempo (Lucas Mart\u00ednez Quarta est\u00e1 lesionado y Germ\u00e1n Pezzella y Paulo D\u00edaz, con sus selecciones), cay\u00f3 en el \u00e1rea por un claro agarr\u00f3n de camiseta y del penal se encarg\u00f3 Borja: el colombiano eligi\u00f3 la izquierda de Bizcardi, ah\u00ed fue el arquero y se lo ataj\u00f3.\n\nAl encuentro le sobraron muchos minutos, River poco a poco fue perdiendo claridad en el ataque y termin\u00f3 jugando un flojo segundo tiempo. La \u00fanica nota importante que dej\u00f3 el final fue el debut del juvenil Ulises Gim\u00e9nez, defensor central, pero recordar\u00e1 que su presentaci\u00f3n en Primera Divisi\u00f3n fue como mediocampista central.\n\nDespu\u00e9s del debut ante un equipo del Federal A, River tendr\u00e1n en los 16avos de final a San Mart\u00edn de Tucum\u00e1n, siempre candidato al ascenso en la Primera Nacional, que dej\u00f3 en el camino a otro que buscar\u00e1 volver esta temporada, como Col\u00f3n de Santa Fe.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0a5xpSLyz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0a5xpSLyz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0a5xpSLyz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0a5xpSLyz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0a5xpSLyz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "river",
                    "river hoy",
                    "cuando juega river",
                    "borja",
                    "gonzalez pires",
                    "gallardo",
                    "mastantuono",
                    "copa argentina",
                    "copa argentina 2025",
                    "millonario",
                    "ciudad bolivar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "River 2 - 0 Ciudad de Bol\u00edvar | Copa Argentina 2025 | 32avos de final",
                    "description": "River dio el primer paso en la Copa Argentina al superar por 2-0 a Ciudad Bol\u00edvar, en un encuentro que se desarroll\u00f3 en el estadio Madre de Ciudades de la provincia de Santiago del Estero.\n\nEl Millonario fue muy superior y sentenci\u00f3 en el primer tiempo la eliminatoria correspondiente a los 32avos de final con los tantos de Leandro Gonz\u00e1lez Pirez y Franco Mastantuono, la figura del partido.\n\nLo primero que hizo River fue terminar con la hist\u00f3rica marca sin goles en el primer tiempo y el encargado de teminar con la sequ\u00eda fue que habitualmente no juega de arranque, Leandro Gonz\u00e1lez Pierez.\n\nEl Millonario hab\u00eda comenzado mucho mejor y a los cuatro minutos logr\u00f3 reflejar en el marcador el dominio: despu\u00e9s de un c\u00f3rner gan\u00f3 de cabeza, tap\u00f3 el arquero Biscardi pero en el rebote el defensor logr\u00f3 mandar la pelota a la red.\n\nEl equipo de Gallardo mantuvo el claro dominio frente a Bol\u00edvar, en cada ataque parec\u00eda que iba a aumentar el marcador aunque iba a sufrir, en este caso no en su \u00e1rea, sino por una lesi\u00f3n.\n\nMat\u00edas Kranevitter, titular en lugar de Enzo P\u00e9rez, fue a disputar una pelota y sinti\u00f3 una molestia que no le permiti\u00f3 seguir en el partido. Ser\u00eda muscular.\n\nBol\u00edvar tuvo su chance para empatarlo con un cabezazo de Mart\u00ednez que pas\u00f3 al lado del palo derecho cuando poco ten\u00eda que hacer Jerem\u00edas Ledesma (fue titular despu\u00e9s de su particular posteo) y, de inmediato, River aument\u00f3 la diferencia.\n\nMastantuono encarg\u00f3 de derecha al centro, sac\u00f3 el latigazo desde el borde de \u00e1rea y encontr\u00f3 una fr\u00e1gil reacci\u00f3n del arquero Biscardi para el 2-0 del Millonario, merecido, antes del descanso.\n\nCon menos intensidad, el desarrollo no cambi\u00f3 en el segundo tiempo y en el inicio River tuvo una gran oportunidad para llevar a tres la diferencia, y Miguel Borja la chance de cortar su sequ\u00eda\u2026\n\nFederico Gattoni, quien volvi\u00f3 a ser titular despu\u00e9s de mucho tiempo (Lucas Mart\u00ednez Quarta est\u00e1 lesionado y Germ\u00e1n Pezzella y Paulo D\u00edaz, con sus selecciones), cay\u00f3 en el \u00e1rea por un claro agarr\u00f3n de camiseta y del penal se encarg\u00f3 Borja: el colombiano eligi\u00f3 la izquierda de Bizcardi, ah\u00ed fue el arquero y se lo ataj\u00f3.\n\nAl encuentro le sobraron muchos minutos, River poco a poco fue perdiendo claridad en el ataque y termin\u00f3 jugando un flojo segundo tiempo. La \u00fanica nota importante que dej\u00f3 el final fue el debut del juvenil Ulises Gim\u00e9nez, defensor central, pero recordar\u00e1 que su presentaci\u00f3n en Primera Divisi\u00f3n fue como mediocampista central.\n\nDespu\u00e9s del debut ante un equipo del Federal A, River tendr\u00e1n en los 16avos de final a San Mart\u00edn de Tucum\u00e1n, siempre candidato al ascenso en la Primera Nacional, que dej\u00f3 en el camino a otro que buscar\u00e1 volver esta temporada, como Col\u00f3n de Santa Fe.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359240",
                "likeCount": "3849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f8z7vyNtHXme81JyfVASutc3DnQ",
            "id": "m71ihn2yeuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T00:00:07Z",
                "channelId": "UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA",
                "title": "ACRU & AKAPELLAH - NUEVO BLUES (Video Oficial)",
                "description": "Segu\u00ed a ACRU:\r\nhttps://www.instagram.com/acru.roman/\r\nhttps://twitter.com/acruone\r\nhttps://www.facebook.com/Acruone/\r\n\r\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA?sub_confirmation=1\n\nLetra: ACRU, AKAPELLAH\nProducci\u00f3n Musical: Luigi Navarro  \nMezcla y master: Mariano Bilinkis\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por 8332 Group \nDirecci\u00f3n por Lucas Rosas\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records / 701 Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m71ihn2yeuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m71ihn2yeuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m71ihn2yeuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m71ihn2yeuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m71ihn2yeuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acru",
                "tags": [
                    "Acru",
                    "Acruno",
                    "Acru roman",
                    "Acru freestyle",
                    "Acru el origen",
                    "Roman",
                    "Roman acru",
                    "Acru anonimato",
                    "Acru angel",
                    "Argentina",
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Trap",
                    "Latin rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACRU & AKAPELLAH - NUEVO BLUES (Video Oficial)",
                    "description": "Segu\u00ed a ACRU:\r\nhttps://www.instagram.com/acru.roman/\r\nhttps://twitter.com/acruone\r\nhttps://www.facebook.com/Acruone/\r\n\r\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: \r\nhttps://www.youtube.com/channel/UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA?sub_confirmation=1\n\nLetra: ACRU, AKAPELLAH\nProducci\u00f3n Musical: Luigi Navarro  \nMezcla y master: Mariano Bilinkis\n\nProducci\u00f3n Audiovisual por 8332 Group \nDirecci\u00f3n por Lucas Rosas\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records / 701 Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189679",
                "likeCount": "19597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1041"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-S_FMxnbcdN7JFuOFdT0oKzs9ns",
            "id": "HbEYtQCAUEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:45:00Z",
                "channelId": "UCp7wTrsCU7eICb5z69D3rwA",
                "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HbEYtQCAUEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timba Vk",
                "tags": [
                    "doey",
                    "teardown",
                    "teardown mods",
                    "timba vk",
                    "timba",
                    "acenix",
                    "los compas",
                    "fisicas realistas",
                    "cami\u00f3n pincho",
                    "super auto",
                    "poppy playtime",
                    "huggy wuggy",
                    "invictor",
                    "catnap",
                    "mommy",
                    "boxy boo",
                    "catnap vs coches",
                    "coches vs",
                    "vs",
                    "super autos",
                    "autos",
                    "catnap poppy playtime"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DOEY Vs SUPER AUTOS \ud83d\ude31\ud83d\udca5\ud83d\ude97 POPPY PLAYTIME 4",
                    "description": "En el video de hoy huggy wuggy y kissy missy han llamado a Doey  de Poppy Playtime 4, para que los defienda ya que ellos no se encuentran en el mejor estado para luchar, Usara su megapu\u00f1o y su sombrero para intentar derrotarnos, pero tranquilos, por que Acenix y yo Timba Vk, hemos tra\u00eddo la mejor selecci\u00f3n de super autos para acabar con ellos, Deja en los comentarios quien crees que va a ganar y suscr\u00edbete que es gratis, os dejo con el video.\nSi os ha gustado este v\u00eddeo recomendarme a vuestros amigos, Se agradece much\u00edsimo vuestra valoraci\u00f3n y opini\u00f3n (Comentarios, Likes, favoritos, etc.) y no os olvid\u00e9is de suscribiros si quer\u00e9is ver m\u00e1s v\u00eddeos como este. Muchas gracias a todos. minecraft.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  CANALES DE MIS COMPA\u00d1EROS \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude02\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd35 Canal de Timba Vk: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udfe2 Canal de Acenix: https://www.youtube.com/@Acenix\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2592\u2592\u2591\u2591\u2591  MIS REDES SOCIALES  \u2591\u2591\u2591\u2592\u2592\u2592\u2593\u2593\u2593\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\ud83d\ude0d\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2b50 Canal principal: https://www.youtube.com/@TimbaVk\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/timbavk/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/Timba_Vk\n\ud83d\udcf1   TikTok: https://www.tiktok.com/@eltimbababy?l...\n\ud83d\udc9c Twitch: https://www.twitch.tv/timbavk\n\ud83d\udfea S\u00edgueme en DISCORD: https://discord.gg/CHpWWazQ\n\ud83d\uded1 Correo de contacto: Timbavk@adamantagency.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u0b9c\u06e9\u06de\u06e9\u0b9c\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432366",
                "likeCount": "10274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9Aql1Ldi3YYniYEXr61KvHPyY0",
            "id": "IJleICsDOnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:00:06Z",
                "channelId": "UCxhmXuH6KFXQRzC5QQ14mUg",
                "title": "Abro m\u00e1s CAJITAS MISTERIOSAS - Peach Riot (popmart)",
                "description": "Les dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nGracias, Popmart, por las cajitas, las am\u00e9\n\nLa marca de las cajas es POPMART, lo pueden buscar as\u00ed.\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJleICsDOnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Otra Pau Bolzan",
                "tags": [
                    "popmart",
                    "peach riot",
                    "cajitas misteriosas",
                    "cajas misteriosas",
                    "cajas popmart",
                    "hironos",
                    "labubu",
                    "cry baby",
                    "pau bolzan",
                    "sonny angel",
                    "gigi",
                    "poppy",
                    "frankie",
                    "rush hour",
                    "peach riot rush hour",
                    "paula bolzan",
                    "bolzanpaula",
                    "videos de pau bolzan",
                    "canal secundario pau bolzan",
                    "otra pau bolzan",
                    "sziga",
                    "labubus"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abro m\u00e1s CAJITAS MISTERIOSAS - Peach Riot (popmart)",
                    "description": "Les dejo el link a mi canal de whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029VaaaaGs2v1IkADsWFn08\n\nGracias, Popmart, por las cajitas, las am\u00e9\n\nLa marca de las cajas es POPMART, lo pueden buscar as\u00ed.\n\nProducci\u00f3n: Lucio Gieco https://www.instagram.com/luciogieco?igsh=aHFqNWR0MzR3bWFh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347478",
                "likeCount": "9118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y6YlosjPI2nG71XlkPLAwpnuOwg",
            "id": "60CU1lbeaII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T17:00:07Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN A SU PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/60CU1lbeaII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "clips",
                    "cita",
                    "citas",
                    "citas rapidas",
                    "andresitow",
                    "andresitow westcol",
                    "cita a ciegas",
                    "20 vs 1",
                    "tendencia",
                    "bogota",
                    "billie eilish",
                    "andresosky la rosa de guadalupe",
                    "mujer",
                    "andresitow citas",
                    "citas a ciegas con la mama andresitow",
                    "10 citas",
                    "capitulo 1"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "25 SOLTEROS ESCOGEN A SU PAREJA EN CITAS R\u00c1PIDAS",
                    "description": "MI MARCA DE ROPA: http://troyaclothing.com/\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL DE WHASTAPP:  https://whatsapp.com/channel/0029Va6E...\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky   \nCANAL DE VIDEOJUEGOS:  @gaminsitow    \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:  @erreacheexe\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/\n\notro video de citas espero les guste! pronto un artista vs 100 va estar cool suscr\u00edbanse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553617",
                "likeCount": "16836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iuZ3YFhy_Wtx67JKh4OR293wzs4",
            "id": "rvKu67AdeUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:00:34Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvKu67AdeUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ark survival evolved",
                    "ark espa\u00f1ol",
                    "ark roleplay",
                    "ark nex",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "ark nexxuz",
                    "ark 100 jugadores",
                    "ark guerra",
                    "ark tribus",
                    "ark servidores",
                    "ark experimento",
                    "ark evento",
                    "ark guerra de tribus",
                    "ark civilizaci\u00f3n nex",
                    "ark roleplay guerra",
                    "ark tribus en guerra",
                    "ark estrategia",
                    "ark rex",
                    "ark espinosaurio",
                    "ark tericinosaurio",
                    "ark base impenetrable",
                    "ark construcciones",
                    "ark defensa base",
                    "ark supervivencia",
                    "mejor video de ark",
                    "ark best moments"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jugadores CREAN una CIVILIZACION en ARK",
                    "description": "#Ark #Nexxuz #ArkSurvivalEvolved #ArkEspa\u00f1ol #ArkRoleplay #ArkPvP #NexxuzWorld #NexxuzHD #100JugadoresArk #ArkBatalla #ArkTribus #ArkEstrategia #ArkSupervivencia #ArkConstrucci\u00f3n #ArkEvento #ArkDinosaurios\n\nC\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial\n\nMe encantan los dinosaurios y sobretodo los juegos de supervivencia como ARK unete a esta increible comunidad de Arkeanos, y disfruta de todo el contenido exclusivo, unico para miembros ark y mucha variedad de juegos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505366",
                "likeCount": "55419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HK9BpSrXprU1VH7W9IBITxDn2kY",
            "id": "0bUdOikBtI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMb_jTYA_oFqJVJneNUH0Zg",
                "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bUdOikBtI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Locos X el Asado",
                "tags": [
                    "locosxelasado",
                    "locosporelasado",
                    "restaurante",
                    "peru",
                    "miraflores",
                    "asadoargentino",
                    "asado",
                    "parrilla",
                    "laucha",
                    "carne"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1\u00a1Abrimos el Primer Locos x el Asado fuera de Argentina!! | Locos X el Asado",
                    "description": "Hola locos! Hoy venimos con un capitulo super especial y emotivo para nosotros y para todos los que nos siguen hace a\u00f1os. Viajamos a Peru para abrir nuestro propio restaurante! Una locura!!! Estamos muy felices y agradecidos por como seguimos creciendo en esta comunidad del asado que tantas alegr\u00edas nos trae. \n\nSi viven o andan por Per\u00fa el restaurante esta ubicado en Av. La Paz 1079, Miraflores\nIg: @locosxelasado.pe\n\nGracias por ser la comunidad mas espectacular del planeta. \n\n Sumate a la comunidad de asado m\u00e1s grande del mundo!\n\u2022 Instagram: http://www.instagram.com/locosxelasado\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@locosxelasado\n\u2022 Facebook: http://facebook.com/locosxelasado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425898",
                "likeCount": "15983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vr9zAopDkNhZxHeyjAC3jQ-DAow",
            "id": "kGZrmOLgPQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA",
                "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGZrmOLgPQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Date un Vlog",
                "tags": [
                    "date un vlog",
                    "date un vlog youtube",
                    "youtube",
                    "ciencia",
                    "fisica",
                    "curiosidades",
                    "javier",
                    "santaolalla",
                    "javier santaolalla",
                    "dateunvlog",
                    "Date",
                    "Un",
                    "Vlog",
                    "date",
                    "vlog",
                    "Santaolalla",
                    "Fisica",
                    "Ciencia",
                    "DateUnVlog",
                    "Javier",
                    "F\u00edsica",
                    "revolucion cientifica",
                    "cu\u00e1ntica",
                    "computacion",
                    "computaci\u00f3n",
                    "computacion cuantica",
                    "computaci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "majorana",
                    "majorana 1",
                    "Majorana 1",
                    "Microsoft",
                    "revoluci\u00f3n",
                    "revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica",
                    "noticia",
                    "Majorana",
                    "chip",
                    "qubits",
                    "Majorana 1 Microsoft",
                    "majorana 1 microsoft",
                    "microsoft",
                    "cubits",
                    "qbits",
                    "ordenador cuantico"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 TODO sobre Majorana 1: \u00bfREVOLUCI\u00d3N HIST\u00d3RICA en la COMPUTACI\u00d3N\u00a0CU\u00c1NTICA?",
                    "description": "Microsoft ha dado un paso gigantesco en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica con Majorana 1, un avance que podr\u00eda cambiar la historia. \u00bfEstamos ante una revoluci\u00f3n cu\u00e1ntica? \u00bfC\u00f3mo funcionan los qubits de Majorana y qu\u00e9 los hace tan especiales? En este v\u00eddeo, analizamos Majorana 1, su impacto en la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica, sus implicaciones para el futuro y si realmente es la clave para crear ordenadores cu\u00e1nticos funcionales a gran escala.\n\n\u26a1 \u00bfMicrosoft ha resuelto el mayor problema de la computaci\u00f3n cu\u00e1ntica?\n\u26a1 \u00bfQu\u00e9 diferencia a los qubits de Majorana de los qubits tradicionales?\n\u26a1 \u00bfEstamos ante la mayor revoluci\u00f3n en computaci\u00f3n cu\u00e1ntica de la historia?\n\nNos responde el crack Alejandro Berm\u00fadez, doctor e investigador cient\u00edfico en CSIC\nAqu\u00ed os dejo el link para ver su trabajo:\nhttps://projects.ift.uam-csic.es/qift/\n\nEdici\u00f3n: Ike Leal @ikefuti \n-----------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f Por el Amor de Higgs:\nhttps://www.instagram.com/porelamordehiggs/\n\ud83c\udf0c La aventura del conocimiento:\nhttps://amautas.com/\n\ud83e\udd33TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jasantaolalla\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\u26a1 Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\ud83e\udd73 Date Un Short:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\ud83d\udcda Date Un Libro:\nhttps://bit.ly/dateunlibro\n\n#Computaci\u00f3nCu\u00e1ntica #Majorana1 #Microsoft #DateUnVlog #JavierSantaolalla"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644217",
                "likeCount": "32956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hOt60wpBN9tGJ6IJmX2R2WT99DE",
            "id": "5QF5490B4Qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T23:59:42Z",
                "channelId": "UC72ZaBKI-Bo5fjmWEYonhJw",
                "title": "Talleres 3 (4) - (5) 3 Dep. Armenio | Copa Argentina 2025 | 32avos de final",
                "description": "\u00a1Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina! El conjunto de la Primera B venci\u00f3 por 5-4 a Talleres en los penales, luego del empate por 3-3 en un partido de locos en el Cementerio de los Elefantes. Ahora, el equipo de Ingeniero Maschwitz chocar\u00e1 con Deportivo Riestra en la pr\u00f3xima instancia.\n\nEl equipo de Dar\u00edo Lema se plant\u00f3 en el inicio, pero la T sac\u00f3 chapa y golpe\u00f3 primero. A los 16 minutos, tras una espectacular jugada individual de Valent\u00edn Depietri por la banda izquierda, Cristian Tarragona recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 cruzado para el 1-0 parcial.\n\nR\u00e1pido, el conjunto de Alexander Medina estir\u00f3 la ventaja. Luego de un centro de Blas Riveros desde la izquierda, Rub\u00e9n Botta defini\u00f3 abajo del arco y convirti\u00f3 el 2-0.\n\nParec\u00eda que Talleres ten\u00eda el partido bajo control. Incluso, estuvo cerca del tercero en un par de oportunidades (la m\u00e1s clara, un mano a mano que el arquero Iv\u00e1n L\u00f3pez le tap\u00f3 a Sebasti\u00e1n Palacios).\n\nSin embargo, en el inicio del segundo tiempo, el conjunto cordob\u00e9s sali\u00f3 dormido y Deportivo Armenio se lo llev\u00f3 puesto en una r\u00e1faga, con un hat-trick de Jonathan Herrera.\n\nA los 5 minutos, el delantero descont\u00f3 con un derechazo cruzado. Apenas despu\u00e9s, con un pase filtrado recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 al segundo palo. Y, por \u00faltimo, a los 10 minutos de la segunda mitad, en un contraataque letal, agarr\u00f3 la pelota dentro del \u00e1rea y sell\u00f3 el 3-2 con un remate cruzado.\n\nTalleres reaccion\u00f3 cuando faltaban 15 minutos, con una genialidad de Bebelo Reynoso. El exmediocampista de Boca sac\u00f3 un bombazo desde larga distancia y marc\u00f3 el empate para Talleres en Santa Fe.\n\nTalleres insisti\u00f3 para darlo vuelta y gener\u00f3 chances peligrosas. Adem\u00e1s, reclamaron un penal por un agarr\u00f3n a Ulises Ortegoza dentro del \u00e1rea, aunque Nicol\u00e1s Lamolina no lo advirti\u00f3. Finalmente, la historia se defini\u00f3 en los penales.\n\nFederico Girotti, Ulises Ortegoza, Joaqu\u00edn Mosqueira, Nahuel Bustos marcaron para Talleres, mientras que Bebelo Reynoso y Juan Portillo fallaron sus disparos. Por su parte, Iv\u00e1n L\u00f3pez fall\u00f3 para Armenio, pero Ian P\u00e9rez, Nahuel Troxler, Christian Montero, Sim\u00f3n \u00c1valos y Federico Motta convirtieron y le dieron la victoria al conjunto de la Primera B.\n\nDe esta manera, Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina: iguala su mejor actuaci\u00f3n en el certamen (lleg\u00f3 a esa instancia en la temporada 2012-13, cuando cay\u00f3 eliminado con Newell's). Mientras, Talleres -que hace poco festej\u00f3 el hist\u00f3rico t\u00edtulo en la Supercopa Internacional ante River- recibi\u00f3 un duro golpe en una temporada irregular.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5QF5490B4Qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TyC Sports",
                "tags": [
                    "TyC",
                    "Sports",
                    "TyC Sports",
                    "copa argentina",
                    "talleres",
                    "deportivo armenio",
                    "herrera",
                    "triplete",
                    "batacazo",
                    "armenio",
                    "jonathan herrera",
                    "medina",
                    "reynoso",
                    "copa argentina 2025",
                    "penales",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Talleres 3 (4) - (5) 3 Dep. Armenio | Copa Argentina 2025 | 32avos de final",
                    "description": "\u00a1Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina! El conjunto de la Primera B venci\u00f3 por 5-4 a Talleres en los penales, luego del empate por 3-3 en un partido de locos en el Cementerio de los Elefantes. Ahora, el equipo de Ingeniero Maschwitz chocar\u00e1 con Deportivo Riestra en la pr\u00f3xima instancia.\n\nEl equipo de Dar\u00edo Lema se plant\u00f3 en el inicio, pero la T sac\u00f3 chapa y golpe\u00f3 primero. A los 16 minutos, tras una espectacular jugada individual de Valent\u00edn Depietri por la banda izquierda, Cristian Tarragona recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 cruzado para el 1-0 parcial.\n\nR\u00e1pido, el conjunto de Alexander Medina estir\u00f3 la ventaja. Luego de un centro de Blas Riveros desde la izquierda, Rub\u00e9n Botta defini\u00f3 abajo del arco y convirti\u00f3 el 2-0.\n\nParec\u00eda que Talleres ten\u00eda el partido bajo control. Incluso, estuvo cerca del tercero en un par de oportunidades (la m\u00e1s clara, un mano a mano que el arquero Iv\u00e1n L\u00f3pez le tap\u00f3 a Sebasti\u00e1n Palacios).\n\nSin embargo, en el inicio del segundo tiempo, el conjunto cordob\u00e9s sali\u00f3 dormido y Deportivo Armenio se lo llev\u00f3 puesto en una r\u00e1faga, con un hat-trick de Jonathan Herrera.\n\nA los 5 minutos, el delantero descont\u00f3 con un derechazo cruzado. Apenas despu\u00e9s, con un pase filtrado recibi\u00f3 en la puerta del \u00e1rea y defini\u00f3 al segundo palo. Y, por \u00faltimo, a los 10 minutos de la segunda mitad, en un contraataque letal, agarr\u00f3 la pelota dentro del \u00e1rea y sell\u00f3 el 3-2 con un remate cruzado.\n\nTalleres reaccion\u00f3 cuando faltaban 15 minutos, con una genialidad de Bebelo Reynoso. El exmediocampista de Boca sac\u00f3 un bombazo desde larga distancia y marc\u00f3 el empate para Talleres en Santa Fe.\n\nTalleres insisti\u00f3 para darlo vuelta y gener\u00f3 chances peligrosas. Adem\u00e1s, reclamaron un penal por un agarr\u00f3n a Ulises Ortegoza dentro del \u00e1rea, aunque Nicol\u00e1s Lamolina no lo advirti\u00f3. Finalmente, la historia se defini\u00f3 en los penales.\n\nFederico Girotti, Ulises Ortegoza, Joaqu\u00edn Mosqueira, Nahuel Bustos marcaron para Talleres, mientras que Bebelo Reynoso y Juan Portillo fallaron sus disparos. Por su parte, Iv\u00e1n L\u00f3pez fall\u00f3 para Armenio, pero Ian P\u00e9rez, Nahuel Troxler, Christian Montero, Sim\u00f3n \u00c1valos y Federico Motta convirtieron y le dieron la victoria al conjunto de la Primera B.\n\nDe esta manera, Deportivo Armenio dio el batacazo y avanz\u00f3 a los 16avos de final de la Copa Argentina: iguala su mejor actuaci\u00f3n en el certamen (lleg\u00f3 a esa instancia en la temporada 2012-13, cuando cay\u00f3 eliminado con Newell's). Mientras, Talleres -que hace poco festej\u00f3 el hist\u00f3rico t\u00edtulo en la Supercopa Internacional ante River- recibi\u00f3 un duro golpe en una temporada irregular.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visit\u00e1 http://www.tycsports.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "444044",
                "likeCount": "5503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rCODMxbzrd4Od-g8oDYg-W7N5fc",
            "id": "53Ay1WS6Nmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:45:42Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "ATL\u00c9TICO DE MADRID 2 - 4 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "Extraordinaria remontada del FC Barcelona en casa del Atl\u00e9tico de Madrid para seguir siendo l\u00edder gracias al doblete de Ferran Torres y a los goles de Lewandowski y Lamine Yamal #AtletiBar\u00e7a J28 LALIGA EA Sports 2024/2025 \n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53Ay1WS6Nmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "liga easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "juli\u00e1n \u00e1lvarez",
                    "Ferran",
                    "Lamine Yamal",
                    "Lewandowski",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid FC Barcelona",
                    "Atleti Bar\u00e7a",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid 2 - 4 FC Barcelona",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid",
                    "Resumen Atl\u00e9tico de Madrid - FC Barcelona",
                    "Atl\u00e9tico de Madrid - FC Barcelona resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO DE MADRID 2 - 4 FC BARCELONA I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "Extraordinaria remontada del FC Barcelona en casa del Atl\u00e9tico de Madrid para seguir siendo l\u00edder gracias al doblete de Ferran Torres y a los goles de Lewandowski y Lamine Yamal #AtletiBar\u00e7a J28 LALIGA EA Sports 2024/2025 \n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5365104",
                "likeCount": "93318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-wakyre2M1XlVpEx3gqKVo8iUA",
            "id": "tdg1q7B4WzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T00:01:28Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "LLEVE A ANNYA A ESCOGER SUS REGALOS Y AS\u00cd PASAMOS LA TARDE \ud83c\udf81\ud83e\udd73 /MAYVE CASTRO\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tdg1q7B4WzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEVE A ANNYA A ESCOGER SUS REGALOS Y AS\u00cd PASAMOS LA TARDE \ud83c\udf81\ud83e\udd73 /MAYVE CASTRO\u2757\ufe0f\u2757\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695797",
                "likeCount": "26980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2SnI6sqHW-bgkcuZKcSvYZDgbYg",
            "id": "md9-jG4RzXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:38:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md9-jG4RzXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Australian Grand Prix",
                    "Lando Norris",
                    "Max Verstappen",
                    "George Russell"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Australian Grand Prix",
                    "description": "Relive the incredible action from the Australian Grand Prix, which featured multiple crashes, changing weather conditions, Safety Cars and a late-race downpour that caused drama until the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AusGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10463225",
                "likeCount": "229212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e5L3jAl166bohCH6j_h-q5RJJaI",
            "id": "auHoG1cLxrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/auHoG1cLxrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official Teaser",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcc6 25. 03. 21. 1PM (KST) | 0AM (ET) \n\ud83d\udcbd Pre-save & pre-order: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1301346",
                "likeCount": "268318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u1Y0rnPoFf-qd_AfHio8HQKq7io",
            "id": "baoqAH8iSSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T14:42:44Z",
                "channelId": "UC1buWeuewcKED-R4cGW84XA",
                "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/baoqAH8iSSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateo & Lisanna",
                "tags": [
                    "mateo y lisanna",
                    "casamiento",
                    "boda",
                    "novia",
                    "novios",
                    "bodas",
                    "cosas de novios",
                    "latino en usa",
                    "as\u00ed que bueno",
                    "organizar una boda",
                    "matrimonio",
                    "tik tok",
                    "app bodas",
                    "international couple",
                    "pareja internacional",
                    "learning spanish",
                    "organizar boda",
                    "aprendiendo espanol",
                    "boda de mateo y lisanna"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE NOS CASAMOS | CASAMIENTO MATEO Y LISANNA \u2764\ufe0f",
                    "description": "\u00a1Gracias por el apoyo de siempre besos y feliz d\u00eda MYL! \u2764\n\nNuestra VPN Surfshark con 4 meses adicionales \ud83d\udc49 https://surfshark.com/myl.\n\nNuestra E-SIM Saily con 15% de descuento \ud83d\udc49 https://saily.com/myl\n\n------------------\n\nFinalmente nos casamos. Este video es el resumen del casamiento de Mateo y Lisanna. Que lo disfruten un beso grande MYL.\n\n#mateoylisanna #casamiento #bodamateoylisanna #casamientomateoylisanna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1121840",
                "likeCount": "97235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M3u7PKzTrAFfnsuMdsnmPvK316g",
            "id": "CDmSrhLEBdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T20:00:05Z",
                "channelId": "UCa3jp09F9qG4SaHIeHEdcKA",
                "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CDmSrhLEBdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThiagoIUTU",
                "tags": [
                    "thiago",
                    "robleis",
                    "rushlai",
                    "thiagoiutu",
                    "robleisiutu",
                    "among us 3d",
                    "jugando",
                    "thiago juega",
                    "gameplay",
                    "videojuegos",
                    "juegos",
                    "juegos 3d",
                    "juegos gratis de steam",
                    "juegos gratis",
                    "juegos cooperativos",
                    "juegos de pc",
                    "juegos para jugar con amigos",
                    "thiago y robleis",
                    "mejores momentos",
                    "recopilacion",
                    "games",
                    "gaming",
                    "among us",
                    "actualizacion",
                    "en familia",
                    "para la familia",
                    "juegos para jugar en familia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THIAGO JUEGA AMONG US 3D EN FAMILIA",
                    "description": "C\u00d3DIGO eThiago1 en EPIC GAMES (Fortnite, Rocket League, etc)\nBUSINESS \u2709\ufe0f \u300bcontactothiagoiutu@gmail.com\n\nSUSCRIBETE PARA LLEGAR A LOS 5 MILLONES!!\nDEJ\u00c1 TU LIKE PARA M\u00c1S VIDEOS AS\u00cd \u2764\n\nUnite a mi Discord: https://discord.gg/rYWmeFZR\n\nCada tanto publico cosas por aqu\u00ed\n\ud83d\udca5 Twitter :  https://twitter.com/thiagoiutu01\n\ud83d\udca5 Mi Instagram : https://www.instagram.com/thiagoiutux/\n\nCanal de mis hermanos\n@RobleisIUTU @RUSHLAI \n\n\ud83d\udd14 Activ\u00e1 la campana \ud83d\udd14\nEspero que les haya gustado :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117479",
                "likeCount": "7042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "StAmVy-n9FXbXEa1lTmQNlQP6kQ",
            "id": "o1-yqsweGtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:46:01Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1-yqsweGtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Prob\u00e9 los Restaurantes M\u00e1s Raros del Mundo",
                    "restaurantes extra\u00f1os",
                    "restaurantes 5 estrellas",
                    "espa\u00f1a",
                    "restaurantes de espa\u00f1a",
                    "restaurante submarino",
                    "dinner in the sky",
                    "visit\u00e9 marruecos",
                    "marruecos",
                    "espa\u00f1a restaurantes",
                    "mejores restaurantes del mundo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 los Restaurantes m\u00e1s Extra\u00f1os que Existen",
                    "description": "Hoy prob\u00e9 los restaurantes m\u00e1s raros del mundo y cada vez eran m\u00e1s \u00fanicos. Todos restaurantes de 5 estrellas como el Restaurante Submarino en Espa\u00f1a, estuve en Finlandia en un castillo de nieve, el bar HR Giger en Suiza y un restaurante en altura en Marruecos llamado Dinner in the Sky.\n\nACCEDE AL ENLANCE DEL PATROCINIO EN EL COMENTARIO FIJADO.\nRecuerda que es solo para mayores de 18 a\u00f1os y utilizar solo dinero que puedas permitirte perder. Recuerda que, a la larga, la casa siempre gana. Hago esto solo por traer mejores videos\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281722",
                "likeCount": "14328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m2iBU_To6O3Ed3EUovd9lcbE2o8",
            "id": "X7oxYMi2Kp0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:14:01Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7oxYMi2Kp0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "Minecraft",
                    "Apocalipsis",
                    "Apocalipsis solar",
                    "fin del mundo",
                    "sol explota",
                    "mod solar",
                    "Farfalands",
                    "Pesadilla",
                    "Supervivencia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "En 7 D\u00edas el SOL EXPLOTA \u2600\ufe0f",
                    "description": "En este video viviremos una pesadilla. Farfa se enfrenta AL SOL, un apocalipsis donde todo se va a secar, morir y marchitar. El apocalipsis solar esta aqui.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644089",
                "likeCount": "58402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fUJs1me3H8RL9ABAqb3dnyVpFcA",
            "id": "CH_lF1kHHSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:17:44Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "EL XENEIZE GOLE\u00d3 AL HALC\u00d3N EN LA BOMBONERA Y ES \u00daNICO L\u00cdDER | Boca 4-0 Defensa y Justicia | RESUMEN",
                "description": "Disfruta La Liga por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nLa Liga 2024/25\nFecha 10\nGoles: 9' E. Cavani (B); 32' M. Gim\u00e9nez (B); 50' M. Gim\u00e9nez (B); 80' M. Merentiel (B).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CH_lF1kHHSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "Goles",
                    "Torneo Apertura",
                    "Fecha 10",
                    "Boca",
                    "Defensa y Justicia",
                    "Cavani",
                    "Milton Gim\u00e9nez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL XENEIZE GOLE\u00d3 AL HALC\u00d3N EN LA BOMBONERA Y ES \u00daNICO L\u00cdDER | Boca 4-0 Defensa y Justicia | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta La Liga por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nLa Liga 2024/25\nFecha 10\nGoles: 9' E. Cavani (B); 32' M. Gim\u00e9nez (B); 50' M. Gim\u00e9nez (B); 80' M. Merentiel (B).\n\nNo te pierdas los videos de La Liga 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/3AznMOa\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: https://bit.ly/3x2ImCq\n \nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n \nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n* https://www.instagram.com/espnargentina/\n* https://x.com/ESPNArgentina\n* https://www.facebook.com/ESPNFans"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "878404",
                "likeCount": "13444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQC_xQAEIW_AHbuB0nKJThulyxs",
            "id": "T1nAmxnTvII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:49:19Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1nAmxnTvII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp australia 2025",
                    "f1 australia 2025",
                    "resumen australia 2025",
                    "resumen f1 australia 2025",
                    "resumen f1 2025",
                    "f1 2025 australia",
                    "gp australia 2025 carrera",
                    "f1 australia 2025 carrera",
                    "gp australia 2025 resumen",
                    "carlos sainz",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "alonso australia",
                    "accidente gp australia",
                    "alonso accidente",
                    "sainz accidente",
                    "lando norris",
                    "liam lawson",
                    "lawson accidente",
                    "oscar piastri",
                    "f1 hoy",
                    "f1 opinion"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Australia - F1 2025",
                    "description": "Madrugar ha valido la pena. La F\u00f3rmula 1 ha regresado hoy con el Gran Premio de Australia, y la lluvia de Melbourne ha vuelto patas arriba una carrera con much\u00edsimas expectativas. Cinco pilotos debutaban, otros cinco cambiaban de equipo, y su primer gran duelo ha sido bajo una lluvia impredecible y en un circuito que no perdona errores. \u00bfEl resultado? La carrera inicial m\u00e1s ca\u00f3tica en bastante tiempo.\n\nMcLaren part\u00eda desde la pole con Lando Norris y Oscar Piastri de su lado. La lluvia ha igualado m\u00e1s las tornas gracias a un pele\u00f3n Max Verstappen, pero la diferencia de ritmo entre un coche y otro es m\u00e1s que notable.\n\nCarrera desastrosa para los dos espa\u00f1oles, con dos accidentes: Carlos Sainz no pudo ni terminar la primera vuelta tras sufrir un problema con el monoplaza que le llev\u00f3 a perder el control de su nuevo Williams, y Fernando Alonso pis\u00f3 la grava y se fue directo contra las protecciones.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331769",
                "likeCount": "10345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lHy3feos5W4nr5fm6YHSOWhs7xc",
            "id": "mSBO6c5ca_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T21:00:07Z",
                "channelId": "UCSVuKn4pwE8_f7rhWVDvdiQ",
                "title": "Tot* Lindo - Huan62 X Tokischa (Video Oficial)",
                "description": "Sigue a HUAN 62:\nhttps://www.instagram.com/huan6eis2/\nhttps://www.tiktok.com/@huan62_\nhttps://www.youtube.com/@huan62\n\n\n\n\n\nFILMAKER: @BreidyFilms \nANIMACION DE VFX AND TITTLE: @astrosculture  ( Dariel Rivas )\nCREACION 3D: @KMpolancoproduciendo ( KmPolanco )\nIDEAN PRINCIPAL: HUAN\n\n\u00a9 2024 Trappstarsrd, distributed by 1844",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSBO6c5ca_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Huan62",
                "tags": [
                    "huan62",
                    "lil naay",
                    "de la calle",
                    "little homie",
                    "rochy rd",
                    "el alfa",
                    "luis brown",
                    "braulio fogon",
                    "bad bunny",
                    "huan",
                    "lito kirino",
                    "anuel",
                    "yailin la mas viral",
                    "tokischa",
                    "tokischa linda",
                    "tokischa rosalia",
                    "tokischa perra",
                    "latin trap",
                    "latin trap mix",
                    "latin trap remix",
                    "new latin trap songs",
                    "best latin trap songs",
                    "myke towers",
                    "trap latino"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tot* Lindo - Huan62 X Tokischa (Video Oficial)",
                    "description": "Sigue a HUAN 62:\nhttps://www.instagram.com/huan6eis2/\nhttps://www.tiktok.com/@huan62_\nhttps://www.youtube.com/@huan62\n\n\n\n\n\nFILMAKER: @BreidyFilms \nANIMACION DE VFX AND TITTLE: @astrosculture  ( Dariel Rivas )\nCREACION 3D: @KMpolancoproduciendo ( KmPolanco )\nIDEAN PRINCIPAL: HUAN\n\n\u00a9 2024 Trappstarsrd, distributed by 1844"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555801",
                "likeCount": "44375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NTHjUm5heWdUuAzS44dLxo5YIgg",
            "id": "mxPnFfTrSKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:30:04Z",
                "channelId": "UCJxv80y78XTCUqfiplmDyRw",
                "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mxPnFfTrSKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Tri-line",
                "tags": [
                    "triline",
                    "videos chistosos",
                    "youtub",
                    "videos graciosos",
                    "videos",
                    "youtube videos",
                    "cosas que no sabias",
                    "interesante",
                    "entretenimiento",
                    "ocio",
                    "historia",
                    "resumen del a\u00f1o 2014",
                    "lo mejor y lo peor de 2024",
                    "cosas que no sabias 2024",
                    "noticias 2024",
                    "lo mas buscado 2024",
                    "eurovision 2024"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Lo mejor y lo peor de 2024 #7",
                    "description": "Triline\nEdici\u00f3n: www.instagram.com/agushiriart57\n\nInstagram: www.instagram.com/trilineoficial\n\n\n------------------------------------\nNo dudes en preguntar y sugerir cosas ^^\nY por favor, comparte este canal en tus redes sociales, me ayudar\u00edas mucho! Un besazo y hasta pronto :'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "699196",
                "likeCount": "59851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wc-WnbPov4w9XlLXUvYEoEI5fI",
            "id": "eL8xN-Sad-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:43:11Z",
                "channelId": "UCklUGqDiqiIak4PWh-qbhxQ",
                "title": "Las FABRENOTAS del GP de Australia de F1",
                "description": "Hab\u00eda muchas ganas de empezar la temporada 2025 y el GP de Australia no ha decepcionado! Gran carrera de Formula 1 en la que ha pasado de todo. La lluvia ha sido protagonista y nos ha dejado un fant\u00e1stico espect\u00e1culo! Y claro,  hab\u00eda que ponerle notas! Aqu\u00ed van del 1 , bueno no, del 0 al 10 o al 11! Las Fabrenotas \ud83d\ude0a\n#f1 #formula1 #australiangp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eL8xN-Sad-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Albert Fabrega",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formula1",
                    "australiagp",
                    "gpaustralia",
                    "norris",
                    "mclaren",
                    "landonorris",
                    "piastri",
                    "oscarpiastri",
                    "lando norris",
                    "verstappen",
                    "sainz",
                    "antonelli",
                    "red bull",
                    "fia",
                    "albert park",
                    "melbourne",
                    "haas",
                    "mx verstappen",
                    "alonso",
                    "fernando alonso",
                    "aston martin"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las FABRENOTAS del GP de Australia de F1",
                    "description": "Hab\u00eda muchas ganas de empezar la temporada 2025 y el GP de Australia no ha decepcionado! Gran carrera de Formula 1 en la que ha pasado de todo. La lluvia ha sido protagonista y nos ha dejado un fant\u00e1stico espect\u00e1culo! Y claro,  hab\u00eda que ponerle notas! Aqu\u00ed van del 1 , bueno no, del 0 al 10 o al 11! Las Fabrenotas \ud83d\ude0a\n#f1 #formula1 #australiangp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168704",
                "likeCount": "10588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhnrYDc5qS1xaCwpkWi9jg3lpnw",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16583378",
                "likeCount": "581105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uCgwYKsm3z_dqr-mFqYLVn9xiPo",
            "id": "RXeJzbb2nmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T21:00:15Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RXeJzbb2nmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina",
                    "charly sinewan",
                    "luisito comunica",
                    "mexico",
                    "cdmx",
                    "baja california",
                    "desierto",
                    "planeta juan",
                    "estados unidos",
                    "camping",
                    "los angeles"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME AGARRA LA NOCHE Y TENGO QUE ACAMPAR EN LA RUTA 66\ud83d\udc40\ud83d\ude32 | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                    "description": "#america #roadtrip #motovlog \n\nCalifornia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi calzado es VAGNER Moran, link con descuento\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642700",
                "likeCount": "43468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jkKlrc3XhTF668Vp40I_WKfZO4I",
            "id": "tYJrl0aJUgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T19:00:13Z",
                "channelId": "UCHnL5HNtD7V_n0PEEQOIl-g",
                "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tYJrl0aJUgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sofi mu\u00f1oz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd2f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f LA VERDAD SOBRE LA POL\u00c9MICA CON SANTIAGO | Sofi Mu\u00f1oz",
                    "description": "Muchisimas gracias por ver mis videos y por todo tu apoyo ! \ud83d\ude0d\n\npor aqui te dejare los links de mis otras redes y plataformas donde me puedes ver:\n\n2do canal de youtube: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCYBJOE8U62_P0w6-W_MejEw\n\ninstagram:\nhttps://www.instagram.com/sofimunozoficial/\nfacebook:\nhttps://www.facebook.com/soficmunoz18\n\ntiktok: \nhttps://www.tiktok.com/@_soficmunoz18"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "457894",
                "likeCount": "21339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CvoEOZY6BV_S3KYcYQ3CihGzSJQ",
            "id": "E0_2IX-zw1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T19:10:40Z",
                "channelId": "UCwm_7WWX8mQ1kjSRzAnD0iQ",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E0_2IX-zw1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARIANA",
                "tags": [
                    "mariana avila",
                    "mariana",
                    "mariana mi amorch",
                    "kimberly loaiza",
                    "yolo aventuras",
                    "colombia",
                    "mexico",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "kim loaiza",
                    "tendencia",
                    "Tiktok",
                    "Tiktokers",
                    "kenia os",
                    "domelipa",
                    "daniela rodrice",
                    "Karla Bustillos",
                    "alejo igoa",
                    "team caos",
                    "yolo y mariana",
                    "gonzok",
                    "team karmas",
                    "skabeche",
                    "viajando de un solo color",
                    "viajando rosado",
                    "viajando morado",
                    "viajando amarillo",
                    "vuelo amarillo",
                    "ropa amarilla",
                    "maquillaje amarillo",
                    "maleta amarilla",
                    "comprando todo amarillo",
                    "casa amarilla"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO por UNA\u00a0SEMANA!",
                    "description": "Mira mi nueva canci\u00f3n: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=O99t8sn3SaA&ab_channel=MarianaAvilaVEVO\n\nMIS REDES: \n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/soymarianaavila\nMi Tiktok: https://www.tiktok.com/@marianamiamorch\nTwitter: https://twitter.com/marianaavilatw\nMi p\u00e1gina de facebook: https://www.facebook.com/MarianaAvila\n\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3jwicD7nE2RZwkPrJSm8uB?si=58RxKVn7SJWfUOheeTobjw&nd=1&dlsi=54a5641c7d714541\n\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a mi canal para que te diviertas con mis ocurrencias!\nMUAAAAAAAA!\n\nNEGOCIOS:\nContacto: contactomarianaavila@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "772118",
                "likeCount": "17629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXaClHFV8EmHBr0aVTfOdx1bpKM",
            "id": "RzlHBr556qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T22:32:50Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzlHBr556qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHICAS EN BUSCA DE UN ATUENDO VAQUERO PARA EVENTO SENSACIONAL| VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTyfTUsHw4tDn7Tm33hY54NcYaA",
            "id": "wQqfrTV_Mnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T13:52:02Z",
                "channelId": "UCsYvd051eGcbVU6iO3CWfZw",
                "title": "Doble de Luis Miguel es el gran ganador de la primera temporada de \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                "description": "Brahiron Ch\u00e1vez alcanz\u00f3 el primer lugar del programa de dobles de TVN, seguido por los tributos de Robert Plant (Danilo Olmos), David Bowie (Christian Tolozza) y Raphael (Ignacio Jerez).\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQqfrTV_Mnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mi Nombre Es - TVN Chile",
                "tags": [
                    "Mi nombre es",
                    "mi nombre",
                    "nombre es",
                    "minombre es",
                    "karaoke",
                    "dobles cantando",
                    "jean philippe cretton",
                    "jean filip cret\u00f3n",
                    "luis jara",
                    "amaya forch",
                    "lucho jara",
                    "gonzalo valenzuela",
                    "dobles cantante",
                    "competencia dobles",
                    "los mejores dobles de artistas",
                    "doble de artistas",
                    "doble oficial",
                    "doble de"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Doble de Luis Miguel es el gran ganador de la primera temporada de \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                    "description": "Brahiron Ch\u00e1vez alcanz\u00f3 el primer lugar del programa de dobles de TVN, seguido por los tributos de Robert Plant (Danilo Olmos), David Bowie (Christian Tolozza) y Raphael (Ignacio Jerez).\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197890",
                "likeCount": "2757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_9G3GNooZB-7RQDz9LQdJfwWvTI",
            "id": "4qwNPrrkbL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:33:31Z",
                "channelId": "UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA",
                "title": "Vocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO",
                "description": "\ud83d\udea8 Delincuentes atacaron el bus de la orquesta Armon\u00eda 10, causando la muerte de Paul Flores, vocalista del grupo. Seg\u00fan informaci\u00f3n preliminar, los criminales habr\u00edan intentado asaltar a las personas dentro del veh\u00edculo.\n\n#BREAKING\nSomos el canal oficial en YouTube de RPP, confianza y credibilidad por todos los medios.\n\nVocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO\n\n\ud83d\udcfbEscucha nuestra radio en vivo: https://lnk.bio/s/rppaudio\n\ud83d\udcfa Suscr\u00edbete: https://www.youtube.com/channel/UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcbb Vis\u00edtanos en: https://rpp.pe\n\n\ud83d\udcfb Escucha RPP en vivo aqu\u00ed: https://rpp.pe/audio/\n\n\ud83c\udfea Las \u00faltimas noticias del Per\u00fa y el mundo, las 24 horas del d\u00eda, aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://rpp.pe/ultimas-noticias\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al Club FCC y gana grandes premios cada semana! \u27a1\ufe0f clubfcc.com\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/rppnoticias\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/rppnoticias/\nTwitter\u2002\u27a1 https://twitter.com/RPPNoticias\nTikTok\u2002\u27a1 https://www.tiktok.com/@rppnoticias?lang=es\nThreads\u2002\u27a1 https://www.threads.net/@rppnoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4qwNPrrkbL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RPP Noticias",
                "tags": [
                    "RPP",
                    "RPP Noticias",
                    "Noticias Peru",
                    "Per\u00fa",
                    "Vocalista de Armon\u00eda 10 fallece",
                    "armonia 10",
                    "paul flores",
                    "paul flores asesinado",
                    "paul flores el ruso armonia 10",
                    "paul flores armonia 10 muerte",
                    "ataque armado armonia 10",
                    "ataque al bus de armonia 10",
                    "delincuencia",
                    "cantante de cumbia",
                    "cantante de cumbia peruano asesinado",
                    "muerte de paul flores",
                    "breaking",
                    "ultimo minuto",
                    "cantante de armonia 10 muere",
                    "cantante de armonia 10 el ruso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Vocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO",
                    "description": "\ud83d\udea8 Delincuentes atacaron el bus de la orquesta Armon\u00eda 10, causando la muerte de Paul Flores, vocalista del grupo. Seg\u00fan informaci\u00f3n preliminar, los criminales habr\u00edan intentado asaltar a las personas dentro del veh\u00edculo.\n\n#BREAKING\nSomos el canal oficial en YouTube de RPP, confianza y credibilidad por todos los medios.\n\nVocalista de Armon\u00eda 10 fallece tras ataque de delincuentes #BREAKING | DESPACHO\n\n\ud83d\udcfbEscucha nuestra radio en vivo: https://lnk.bio/s/rppaudio\n\ud83d\udcfa Suscr\u00edbete: https://www.youtube.com/channel/UC5j8-2FT0ZMMBkmK72R4aeA/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcbb Vis\u00edtanos en: https://rpp.pe\n\n\ud83d\udcfb Escucha RPP en vivo aqu\u00ed: https://rpp.pe/audio/\n\n\ud83c\udfea Las \u00faltimas noticias del Per\u00fa y el mundo, las 24 horas del d\u00eda, aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https://rpp.pe/ultimas-noticias\n\n\u00a1Suscr\u00edbete al Club FCC y gana grandes premios cada semana! \u27a1\ufe0f clubfcc.com\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/rppnoticias\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/rppnoticias/\nTwitter\u2002\u27a1 https://twitter.com/RPPNoticias\nTikTok\u2002\u27a1 https://www.tiktok.com/@rppnoticias?lang=es\nThreads\u2002\u27a1 https://www.threads.net/@rppnoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313798",
                "likeCount": "2867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4G203AN4wIZJ5hFbds1dQRCN49g",
            "id": "2xyTwWCwMZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T18:00:03Z",
                "channelId": "UCEP5aLKvW6TUaP-u20j4yFg",
                "title": "Atrapada Con CHUYMINE en una ISLA DESIERTA de Roblox!",
                "description": "Hoy vamos a Atrapado Con MIS AMIGOS en ISLA DESIERTA de Roblox!\n Sobreviviendo 24 HORAS en una ISLA DESIERTA de Roblox\n\u00a1Paso +100 D\u00cdAS N\u00c1UFRAGO en Una Isla en Roblox!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xyTwWCwMZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romisgomis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atrapada Con CHUYMINE en una ISLA DESIERTA de Roblox!",
                    "description": "Hoy vamos a Atrapado Con MIS AMIGOS en ISLA DESIERTA de Roblox!\n Sobreviviendo 24 HORAS en una ISLA DESIERTA de Roblox\n\u00a1Paso +100 D\u00cdAS N\u00c1UFRAGO en Una Isla en Roblox!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal de Reacciones: https://www.youtube.com/@RomisgomisVt\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/romisgomisvt\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691690",
                "likeCount": "7128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hlrD1NYhSShWEM3bHwa2H2D-SPA",
            "id": "B6qXbHBFo8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T02:00:06Z",
                "channelId": "UCXqE3K0fL0j16V5lzJY4kJQ",
                "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B6qXbHBFo8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Standly",
                "tags": [
                    "standly",
                    "standly letra",
                    "standly pegate",
                    "pegate standly",
                    "standly mi gata",
                    "p\u00e9gate standly",
                    "standly 2022",
                    "standly mi gata letra",
                    "standly letra mi gata",
                    "mi gata standly letra",
                    "standly el barto mi gata",
                    "mi gata standly el barto",
                    "standly dj",
                    "mi gata standly",
                    "reaccion standly",
                    "standly el barto mi gata letra",
                    "mi gata letra standly el barto",
                    "standly el barto letra mi gata",
                    "mi gata standly el barto letra",
                    "marisola standly",
                    "cris mj standly",
                    "standly marisola",
                    "estandly",
                    "standy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "STANDLY X YERI MUA - CHAPARRITA (VIDEO OFICIAL) Hasta que salga el sol \u2600\ufe0f",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de Standly ac\u00e1: https://bit.ly/Standly\n\n\u2600\ufe0f Escucha \"Hasta que salga el sol\" en tu plataforma favorita ac\u00e1: https://onerpm.link/HastaQueSalgaelSol\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://ONErpm.lnk.to/StandlyAW\n\n\n\u2728 S\u00edgueme en mis redes sociales:\nTik Tok:   / standly  \nInstagram:   / standly  \nFacebook:   / standlyoficial  \n\nOtros \u00e9xitos de Standly: \nP\u00e9gate:    \u2022 Standly - P\u00e9gate (Prod. By Big Cvyu)  \nMi Gata:    \u2022 Standly - Mi Gata Ft. El Barto (Prod....  \nBaila Para M\u00ed:    \u2022 Standly - Baila Para M\u00ed (Prod. Big Cvyu)  \nBailemos Reggaeton:    \u2022 Standly - Bailemos Reggaeton  \nPanamera:    \u2022 Standly - Panamera (Video Oficial)  \n\nPlaylist Official by Standly: https://bit.ly/StandlyVideosOficiales\n\nLetra: \nElla no sigue la moda, le gusta bailar sola\nConmigo tu eres abusadora, d\u00e9jame ser quien te explora\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nMe lleva pa dominicana\nDice soy su mexicana\nNo cualquiera con mi cora\nEn est\u00e1 pussy es sabor cherry cola\nCherry cola\nCherry cola\nCherry cola\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nQue yo quiero hacerte cositas\nChaparrita bonita\nTe voy a comer cerecita\nBellaca y dulcesita\nChaparrita bonita\nYo soy tu culoncita\nCome la cerecita\nDeja ya la camita\n\nYo soy una abusadora, seductora\nPapi tu lo sabes soy tu matadora\nY si tu me llamas porque te demoras\nMe quit\u00e9 la ropa porque me acalora\n\nEsta haciendo calor, guachita\nPorque no nos vamos a la playita\nAbajito te paso la leng\u00fcita\nHasta que termines mojaita\n\nNo diga que no\nV\u00e1monos, tu y yo\nA fuego\n\nSu\u00e9ltate mami su\u00e9ltate\nDale llama a tu amiga pa que seamos 3\nA eso de las 3 fue que la perrie\nA eso de las 4 como un blindao me la tir\u00e9\n\nSu\u00e9ltate papi sueltate\nYa llame a mi amiga pa que seamos 3\nA eso de las 6 fue que yo me pegue\nObvio que me lo com\u00ed, y le tir\u00e9\n\nDireccion : Hnrry \nDp : arturux\nAsistencia de direcci\u00f3n : Nicol\u00e1s Brito\nProducci\u00f3n ejecutiva : Nicol\u00e1s Jara \nProducci\u00f3n general : Williams japa \nMontaje / color : fost \nFoto fija : Nicol\u00e1s Brito \nDise\u00f1o gr\u00e1fico : nnizze \nCamera underwater: Hnrry \nRental suporte : panda rental y rabbit producciones\n\n#Standly #Chaparrita #HastaQueSalgaElSolV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2340499",
                "likeCount": "67925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1WE5FOgPtlEBclAQra4gD4gGZVM",
            "id": "Wtd0dr9eZw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T18:39:29Z",
                "channelId": "UCsYvd051eGcbVU6iO3CWfZw",
                "title": "Revisa la rutina completa de Stefan Kramer en \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                "description": "En la pen\u00faltima noche del programa el destacado comediante hizo re\u00edr al p\u00fablico sorprendiendo incluso a los jurados y  a Jean Philippe Cretton.\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wtd0dr9eZw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mi Nombre Es - TVN Chile",
                "tags": [
                    "Mi nombre es",
                    "mi nombre",
                    "nombre es",
                    "minombre es",
                    "karaoke",
                    "dobles cantando",
                    "jean philippe cretton",
                    "jean filip cret\u00f3n",
                    "luis jara",
                    "amaya forch",
                    "lucho jara",
                    "gonzalo valenzuela",
                    "dobles cantante",
                    "competencia dobles",
                    "los mejores dobles de artistas",
                    "doble de artistas",
                    "doble oficial",
                    "doble de",
                    "Humor",
                    "Stefan Kramer",
                    "Kramer",
                    "Imitaci\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Revisa la rutina completa de Stefan Kramer en \"Mi Nombre Es\" | Mi nombre es",
                    "description": "En la pen\u00faltima noche del programa el destacado comediante hizo re\u00edr al p\u00fablico sorprendiendo incluso a los jurados y  a Jean Philippe Cretton.\n\n#MiNombreEsTVN #TVNChile #Chile #fyp  \nM\u00e1s contenido de Mi Nombre es \u27a1  https://www.tvn.cl/programas/mi-nombre-es\n\u00bfChileno en el extranjero? Con\u00e9ctate en https://www.tvnplay.com\nSUSCR\u00cdBETE https://www.youtube.com/@MiNombreEs_TVNChile?sub_confirmation=1\nFacebook  https://www.facebook.com/tvn.cl\nTwitter   https://twitter.com/tvn\nInstagram https://instagram.com/tvn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "654244",
                "likeCount": "8867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZwAQPb1l0Ca2ijRjuUX5RZqt24",
            "id": "JHKPhIuwRyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T00:00:06Z",
                "channelId": "UC9vR20I0Qp-FRZvF4iXjcfQ",
                "title": "Lucky Brown, Darell, Ovy On The Drums - NUBES (Visualizer)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: @OvyOnTheDrums @darellofficial @Luckybrown.official \n\nConnect with Ovy: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nTwitter: https://twitter.com/ovyonthedrums\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ovyonthedrums\nFacebook: https://www.facebook.com/ovyonthedrums\n\nLetra / Lyrics:\n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JHKPhIuwRyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Ovy",
                    "Dr Drums",
                    "Karol G"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Lucky Brown, Darell, Ovy On The Drums - NUBES (Visualizer)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: @OvyOnTheDrums @darellofficial @Luckybrown.official \n\nConnect with Ovy: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nTwitter: https://twitter.com/ovyonthedrums\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ovyonthedrums\nFacebook: https://www.facebook.com/ovyonthedrums\n\nLetra / Lyrics:\n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277868",
                "likeCount": "9619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DFHrDDflgaSzovOy3dKI-tHO1yI",
            "id": "KoB2cqmYZNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:00:06Z",
                "channelId": "UCbKWv2x9t6u8yZoB3KcPtnw",
                "title": "Animation vs. Addiction",
                "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Becker",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Animation vs. Addiction",
                    "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5673134",
                "likeCount": "357979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mn149PzHzUxQh5UvrsLvM1G045I",
            "id": "y6ajUmH2I08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T23:00:07Z",
                "channelId": "UC2Bs77KfEetFzoQjqYqU67A",
                "title": "Cocin\u00e9 el PASTEL de MINECRAFT con TURBO!",
                "description": "Suscr\u00edbete porfa \ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y6ajUmH2I08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ItsSara",
                "tags": [
                    "itssaraa",
                    "its sara mc",
                    "sara y turbo",
                    "itssara",
                    "its sara",
                    "roblox",
                    "sara roblox",
                    "xturbo roblox"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cocin\u00e9 el PASTEL de MINECRAFT con TURBO!",
                    "description": "Suscr\u00edbete porfa \ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503512",
                "likeCount": "14235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gByl-nhyE8Tc5Zsa_4yKJTcHsCw",
            "id": "k61ffs-e42k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:06:28Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k61ffs-e42k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "van",
                    "viviendo en una van",
                    "marti benza tdt",
                    "tdt van",
                    "motorhome",
                    "van por argentina",
                    "72HS EN LA VAN",
                    "nico",
                    "cami jara",
                    "giani",
                    "giamila",
                    "broma extrema",
                    "a mi amigo",
                    "marti benza amigos",
                    "viaje con mis amigos",
                    "argentina",
                    "ruta argentina"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "150HS VIVIENDO EN UNA VAN: BROMA EXTREMA A MI AMIGO!!! #4",
                    "description": "LIKE Y SUSCRIBITE PARA MAS BROMAS EXTREMAS\nGracias tizi y vicky por recibirnos las queremos mucho!!\n\nCONSEGU\u00cd MI MERCH ACA: https://www.instagram.com/bnza.ar?igsh=MXJ5Nnk0aHZpN292ZA== \n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nINSTAGRAMS DE TODO ESTE UNIVERSO CINEMATOGR\u00c1FICO:\nGuada: https://www.instagram.com/guada.pompei?igsh=eGhhd2x0N2d4ZTE4&utm_source=qr \nCami Jara: https://www.instagram.com/camijarax?igsh=b3Q5dWM1NnRoZ2E3 \nNico: https://www.instagram.com/nicoferreroa?igsh=cjR1MDN6Mm9tazdp \nGian: https://www.instagram.com/gianiodoguardi?igsh=bThhbW00cXpnbmE1 \nEl Tio Marian: https://www.instagram.com/marianoanga?igsh=Zmx5bm55MDlmeDhp \n\nTambien podes verme en vivo aca:\nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier x @olgaenvivo_ \nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier x @olgaenvivo_ \nParen A Olga: 16hs a 18hs los Martes x @olgaenvivo_ \n\nMUSICA\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nVACAXIONES by Feid, https://lickd.lnk.to/NyJe7VID License ID: R47KjJYw0Yr\nHigh Inside 2 by Ethan Kaufmann, https://t.lickd.co/LOaqzb0Xy5v License ID: 930e5rZW0dK\nSomething Happened on the Way to Heaven (2016 Remaster) by Phil Collins, https://lickd.lnk.to/e0gmn3ID License ID: KaP6l0JaLnO\nBrooklyn Bridge by Jake Field, https://t.lickd.co/wJPo81NgodL License ID: 0V7mwGpElrB\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nsuscribite si sos cool"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154762",
                "likeCount": "14727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9pA_RGvhoH6bau4y9JTesysZ_hM",
            "id": "FfKzJbeNlBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T16:18:40Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfKzJbeNlBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUIMOS UN BUNKER DE MINECRAFT !!",
                    "description": "Construimos un Bunker de Carton de Minecraft \ud83d\udce6 \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\ude0e\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5217028",
                "likeCount": "268333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10201"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}