{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Mnz2RnYfbvwWOJPubCFXD2d68TQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RCREqgG-fWeWdTtlCEDIzxs9KnI",
            "id": "tsjgrsYFU3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T21:15:02Z",
                "channelId": "UCzpz2sUuvZ6VtkfHPSI0REQ",
                "title": "Loris Giuliano & Le\u00efla Bekhti en balade la nuit",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\n\nMa M\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan au cin\u00e9ma depuis le 19 mars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsjgrsYFU3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Station Service",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Loris Giuliano & Le\u00efla Bekhti en balade la nuit",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene \u2764\ufe0f\n\nMa M\u00e8re, Dieu et Sylvie Vartan au cin\u00e9ma depuis le 19 mars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "831238",
                "likeCount": "38283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yEX2jtXCI9LX1f4gY3ufDaMt6SE",
            "id": "JqzWJ12kSXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T13:00:33Z",
                "channelId": "UCn0VbHe_Chjws3qjUF4JJMw",
                "title": "L\u2019infinie complexit\u00e9 d\u2019un jeu simpliste",
                "description": "\ud83c\udf6a Investissez pendant que vous d\u00e9pensez avec Trade Republic : https://trade.re/Kombo (investir comporte des risques) \ud83c\udf6a\n\nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \n\u00e7a va vous ?\n\n\u2192 Montage : Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/Sb7tSZK9\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#cookieclicker #storytelling #kombo \n\n00:00 Reine de la Nuit\n01:00 Trade Republic\n02:32 Cookie Clicker\n05:08 Ascension\n08:01 Succ\u00e8s 100%\n10:05 Trevigintillion\n12:14 Combo\n17:50 Roi\n\nBienvenue dans le bas de la description. J'y \u00e9crirais probablement quelques \"faits amusants\" \u00e0 propos de cette vid\u00e9o dans les jours qui viennent ; comme par exemple comment je me suis retrouv\u00e9 avec ma souris entre les pieds pour un certain troph\u00e9e (uncanny clicker) ou le fait qu'en r\u00e9alit\u00e9 je suis encore tr\u00e8s loin d'en avoir fini avec Cookie Clicker (shadow achievements, et quelques autres) mais j'ose pas le dire au monteur pour pr\u00e9server ses quelques points de vies restants. \nEn attendant je vais faire une petite sieste, et on se voit tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o (indice : func).\nDes bisous, et des cookies \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqzWJ12kSXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kombo",
                "tags": [
                    "kombo",
                    "cookie clicker",
                    "orteil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019infinie complexit\u00e9 d\u2019un jeu simpliste",
                    "description": "\ud83c\udf6a Investissez pendant que vous d\u00e9pensez avec Trade Republic : https://trade.re/Kombo (investir comporte des risques) \ud83c\udf6a\n\nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \nc o o k i e . c l i c k e r \n\u00e7a va vous ?\n\n\u2192 Montage : Asmod\u00e9hus\n\u2192 Miniature : https://x.com/PpouzeDesign\n\u2192 Sources & Musiques : https://pastebin.com/Sb7tSZK9\n\u2192 Contact pro : kombo@blockmedia.fr\n\nSi vous souhaitez react aux vid\u00e9os de la cha\u00eene, je demande simplement d'attendre un petit d\u00e9lai de 4 semaines avant de poster sur Youtube. :)\n\n#cookieclicker #storytelling #kombo \n\n00:00 Reine de la Nuit\n01:00 Trade Republic\n02:32 Cookie Clicker\n05:08 Ascension\n08:01 Succ\u00e8s 100%\n10:05 Trevigintillion\n12:14 Combo\n17:50 Roi\n\nBienvenue dans le bas de la description. J'y \u00e9crirais probablement quelques \"faits amusants\" \u00e0 propos de cette vid\u00e9o dans les jours qui viennent ; comme par exemple comment je me suis retrouv\u00e9 avec ma souris entre les pieds pour un certain troph\u00e9e (uncanny clicker) ou le fait qu'en r\u00e9alit\u00e9 je suis encore tr\u00e8s loin d'en avoir fini avec Cookie Clicker (shadow achievements, et quelques autres) mais j'ose pas le dire au monteur pour pr\u00e9server ses quelques points de vies restants. \nEn attendant je vais faire une petite sieste, et on se voit tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o (indice : func).\nDes bisous, et des cookies \ud83c\udf6a\ud83c\udf6a\ud83c\udf6a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361770",
                "likeCount": "31952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "scDl0NX0Z1VOh5ry3W7AnHl5zOU",
            "id": "dfG8KpE5OQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:18:26Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h)",
                "description": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h) avec Nico@nicotine84  \n\nJe Teste 25 Food Hack TikTok (Plus jamais\u2026.) https://youtu.be/Casj4z5e4J0\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dfG8KpE5OQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "Fastgoodcuisine",
                    "Fastgood",
                    "Fastfood",
                    "Fastfoodcuisine",
                    "Food",
                    "McDo d\u00e9gustation",
                    "Burgerking",
                    "Burger King VS McDo",
                    "l\u2019histoire des fastfoods",
                    "Kfc",
                    "Five guys",
                    "Inandout",
                    "In-N-Out",
                    "Pepe Chicken",
                    "White Castle",
                    "Les pires fast-foods",
                    "fast food",
                    "big mac",
                    "whopper",
                    "big burger",
                    "mc donalds",
                    "fastgoodcuisine mcdo",
                    "fast food cuisine",
                    "Nico",
                    "nico tine",
                    "nicotine miami",
                    "fastgoodcuisine et nico",
                    "On mange",
                    "on mange comme la personne devant nous",
                    "24h challenge"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h)",
                    "description": "On Mange comme l\u2019Am\u00e9ricain devant nous (Pendant 24h) avec Nico@nicotine84  \n\nJe Teste 25 Food Hack TikTok (Plus jamais\u2026.) https://youtu.be/Casj4z5e4J0\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "982946",
                "likeCount": "33237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Au6pHgn-p36VT_ZyHpP3muPE-gY",
            "id": "xkKvSszJ2-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:21:19Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "F1 Sprint Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Catch the best bits from the first Sprint of the 2025 season, as Lewis Hamilton leads us off the line from pole in a Ferrari for the first time.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #F1Sprint #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xkKvSszJ2-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "f1 sprint",
                    "f1 highlights",
                    "china",
                    "chinese grand prix",
                    "lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 Sprint Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Catch the best bits from the first Sprint of the 2025 season, as Lewis Hamilton leads us off the line from pole in a Ferrari for the first time.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #F1Sprint #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5716277",
                "likeCount": "141637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iPUx3xRRsCpIcv73xA_S8QNkl_o",
            "id": "RpWFVFMdQAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T23:34:10Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "On d\u00e9clare la guerre a des bandis sur RED DEAD RP ! Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 4)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RpWFVFMdQAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On d\u00e9clare la guerre a des bandis sur RED DEAD RP ! Objectif chasseur de prime  ! (JOUR 4)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "434970",
                "likeCount": "17120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rjXsL8H5GGjhDeg3TMBrkt4Nxqg",
            "id": "bBflPDydy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:17:44Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "croatie",
                    "france",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "croatie - france",
                    "top chrono 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                    "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2650427",
                "likeCount": "27966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ab8P1COEJYl2WR56pRxhjiqV4PQ",
            "id": "YfrDz7wzMow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:12:51Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "NOUVEAU MATOS SUR LA FERME !",
                "description": "tiktok guillaume : guillaumemrt27500\n\nhttps://www.tiktok.com/@guillaumemrt27500?_t=ZN-8utQUgRfMwA&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfrDz7wzMow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agriculteur",
                    "Agriculture",
                    "Agronomie",
                    "tracteur",
                    "Claas",
                    "JD",
                    "John deere"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOUVEAU MATOS SUR LA FERME !",
                    "description": "tiktok guillaume : guillaumemrt27500\n\nhttps://www.tiktok.com/@guillaumemrt27500?_t=ZN-8utQUgRfMwA&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145580",
                "likeCount": "14106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVU-VdkWDtsCW0b5A9NkGFEyHxY",
            "id": "5itnh97WphQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T22:13:15Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Espoirs : Emmen\u00e9e par Cherki et Ekitike, la France \u00e9crase l'Angleterre dans un match fou",
                "description": "Sans victoire depuis 3 rencontres, l'\u00e9quipe de France espoirs a retrouv\u00e9 le chemin de la victoire par l'attaque dans un match \u00e0 huit buts. Ekitike auteur d'un tripl\u00e9 et Cherki d'un but et de deux passes d\u00e9cisives auront \u00e9t\u00e9 les grands acteurs du soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#cherki #equipedefrance #football \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5itnh97WphQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "france angleterre",
                    "cherki",
                    "ol",
                    "olympique lyonnais",
                    "ryan cherki",
                    "ekitike",
                    "resume france",
                    "amical",
                    "espoirs",
                    "odebert"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Espoirs : Emmen\u00e9e par Cherki et Ekitike, la France \u00e9crase l'Angleterre dans un match fou",
                    "description": "Sans victoire depuis 3 rencontres, l'\u00e9quipe de France espoirs a retrouv\u00e9 le chemin de la victoire par l'attaque dans un match \u00e0 huit buts. Ekitike auteur d'un tripl\u00e9 et Cherki d'un but et de deux passes d\u00e9cisives auront \u00e9t\u00e9 les grands acteurs du soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#cherki #equipedefrance #football \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "479088",
                "likeCount": "6940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O9dJ6O3uUcx77FctjP-8OXuTLYE",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7465593",
                "likeCount": "1051429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9oTEVrJ6-kQG6rNW_mMpex1Fvo",
            "id": "FdZyLlOIi6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:54:10Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Vaiana est devenue insupportable ! - VAIANA 2",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZyLlOIi6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "vaiana",
                    "moana",
                    "oceania",
                    "pixar",
                    "disney",
                    "vice versa",
                    "elementaire",
                    "maui"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vaiana est devenue insupportable ! - VAIANA 2",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224118",
                "likeCount": "26097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p-gcvDoamp8a7luFotCXin4l_qQ",
            "id": "ZcOLpOS-QcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:10:46Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "Quel pays domine (vraiment) le monde ?",
                "description": "Profitez de 500\u20ac de frais de transactions offerts avec Saxo Banque, en ouvrant un compte via ce lien : https://refer.saxo/SuMdH. Offre valable pendant 3 mois \u00e0 partir de l\u2019ouverture du compte.\n\nSi les \u00c9tats-Unis ont longtemps \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re puissance mondiale, depuis quelques ann\u00e9es, les choses ont bien chang\u00e9\u2026 L\u2019influence am\u00e9ricaine dans le monde s\u2019effrite et de nouvelles puissances semblent d\u00e9cid\u00e9es \u00e0 s\u2019imposer. \u00c0 l\u2019heure o\u00f9 la Chine, l\u2019Inde ou encore l\u2019Arabie saoudite aiguisent leurs armes pour se faire une place sur la sc\u00e8ne internationale\u2026 Qui va (vraiment) dominer le monde ?\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1UrdtKNy4zWJFuYOgQTZo7CZ3Sk5bIwTSB2_VtEJxu-Q/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Augustin Flepp\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nMotion cartes \u2013 Yenz\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Vincent Le Brun & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Bertrand Badie (professeur \u00e9m\u00e9rites des Universit\u00e9s \u00e0 Sciences Po Paris, sp\u00e9cialiste des relations internationales) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:20 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Saxo Bank \n2:14 L\u2019empire am\u00e9ricain\n11:18 La r\u00e9bellion des BRICS\n18:36 Trump contre-attaque\n26:11 Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcOLpOS-QcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Etats-Unis",
                    "Chine",
                    "Actualit\u00e9",
                    "Politique",
                    "G\u00e9opolitique",
                    "Donald Trump",
                    "xi jinping",
                    "tension",
                    "Qui va dominer le monde ?",
                    "Guerre",
                    "Ukraine",
                    "La v\u00e9ritable histoire de",
                    "Inde",
                    "Isra\u00ebl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quel pays domine (vraiment) le monde ?",
                    "description": "Profitez de 500\u20ac de frais de transactions offerts avec Saxo Banque, en ouvrant un compte via ce lien : https://refer.saxo/SuMdH. Offre valable pendant 3 mois \u00e0 partir de l\u2019ouverture du compte.\n\nSi les \u00c9tats-Unis ont longtemps \u00e9t\u00e9 la premi\u00e8re puissance mondiale, depuis quelques ann\u00e9es, les choses ont bien chang\u00e9\u2026 L\u2019influence am\u00e9ricaine dans le monde s\u2019effrite et de nouvelles puissances semblent d\u00e9cid\u00e9es \u00e0 s\u2019imposer. \u00c0 l\u2019heure o\u00f9 la Chine, l\u2019Inde ou encore l\u2019Arabie saoudite aiguisent leurs armes pour se faire une place sur la sc\u00e8ne internationale\u2026 Qui va (vraiment) dominer le monde ?\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1UrdtKNy4zWJFuYOgQTZo7CZ3Sk5bIwTSB2_VtEJxu-Q/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crit par Augustin Flepp\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nProduction \u2013 Valentin Forsans et Simon Durot\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nMotion cartes \u2013 Yenz\n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au, Vincent Le Brun & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nMerci \u00e0 Bertrand Badie (professeur \u00e9m\u00e9rites des Universit\u00e9s \u00e0 Sciences Po Paris, sp\u00e9cialiste des relations internationales) pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:20 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Saxo Bank \n2:14 L\u2019empire am\u00e9ricain\n11:18 La r\u00e9bellion des BRICS\n18:36 Trump contre-attaque\n26:11 Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256854",
                "likeCount": "11843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jm5oM8tJzCR6ZysalGHeujqqyOE",
            "id": "j2KAfCMn4KA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:30:15Z",
                "channelId": "UCDsdjYgVORwLficCmpZi8eg",
                "title": "Medievil - A la recherche des 20 calices",
                "description": "Cr\u00e9er un compte Deblock en utilisant ce lien ( et profite de 3 mois Premium offerts pour les 1000 premiers !) : https://deblock.com/f-edwardez\nDepuis l'application, entrez le code EDWARDDEBLOCK3 pour b\u00e9n\u00e9ficier de 3 mois Premium gratuit. 100 cartes Mr Pichon distribu\u00e9 aux 100 premiers inscrits. \n\nAujourd'hui, Arnaud nous propose de faire le 100% de Medievil ! ce qui consiste \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer 20 calices \u00e0 travers les 22 niveaux du jeu. \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j2KAfCMn4KA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edward",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Medievil - A la recherche des 20 calices",
                    "description": "Cr\u00e9er un compte Deblock en utilisant ce lien ( et profite de 3 mois Premium offerts pour les 1000 premiers !) : https://deblock.com/f-edwardez\nDepuis l'application, entrez le code EDWARDDEBLOCK3 pour b\u00e9n\u00e9ficier de 3 mois Premium gratuit. 100 cartes Mr Pichon distribu\u00e9 aux 100 premiers inscrits. \n\nAujourd'hui, Arnaud nous propose de faire le 100% de Medievil ! ce qui consiste \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer 20 calices \u00e0 travers les 22 niveaux du jeu. \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69950",
                "likeCount": "6363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gRTKMZiIff47zcdakhtkGi-Q3F4",
            "id": "GSdqykedouE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:12:49Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 ans EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nMiniature : @Meganiniyt\n\nCHAINE SECONDAIRE : @ByilhanSpamm \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSdqykedouE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "anniversaire",
                    "golden freddy",
                    "fnaf",
                    "dark souls",
                    "byilhan anniversaire",
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "flamby",
                    "nash burger",
                    "byilhan live anniversaire",
                    "byilhan golden freddy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pass\u00e9 MES 21 ans EN STREAM et voici ce qu'il s'est pass\u00e9 (C'\u00e9tait n'importe quoi mdrr)",
                    "description": "C'\u00e9tait incroyable merci\n\nMiniature : @Meganiniyt\n\nCHAINE SECONDAIRE : @ByilhanSpamm \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581873",
                "likeCount": "35066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X6cViOAr4UJurRilFe14y1MxKlQ",
            "id": "f7J-DAmrrtw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:15:02Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f7J-DAmrrtw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "pierre chabrier",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "BMW",
                    "dos d'\u00e2ne",
                    "rond point",
                    "100 tonnes",
                    "voiture surcharg\u00e9e",
                    "mettre 100 tonnes sur une voiture",
                    "voiture containers",
                    "conteners",
                    "mettre conteners sur une voiture",
                    "200 tonnes sur une voiture",
                    "50 tonnes sur une voiture",
                    "joyca",
                    "squeezie",
                    "jeep",
                    "nid de poule \u00e0 150",
                    "\u00e9craser voiture",
                    "la fabrique auto",
                    "arthur et joseph",
                    "arthur",
                    "la fabrique auto vilebrequin",
                    "sylvain arthur joseph"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mettre 100 TONNES sur une voiture : \u00c7a fait quoi ?",
                    "description": "Envoyez du lourd sur le web gr\u00e2ce \u00e0 NordVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\n--------------------------------------------------------\n\nUn grand merci \u00e0 :\n\n- Matter Motorsport pour leur aide sur cet incroyable arceau de s\u00e9curit\u00e9,\n Facebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/mattermotorsport.france/\n\n- Terrem Travaux Publics pour le support logistique et leurs comp\u00e9tences, et en particulier Lo\u00efc, K\u00e9vin et G\u00e9rald\n\n- Arthur et Joseph de la Fabrique Auto pour le coffre fort et leur l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 \nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/lafabriqueauto/\n\nProduction : Anaelle Le Magorou et H\u00e9loyse Perfetti\nImage : Lucas Martin, Hugo Leclerc, Axel Roguet\nSon : Alan Poirier\nDrone : Alex Bouton\nR\u00e9gie : Hugo Vermeersch, Marc Desrue\nM\u00e9canique : Gr\u00e9goire De Roquigny\nMontage : Lukasz Sledziewski et Thibault Iacolare\nVignette : Quentin Legac\n\n--------------------------------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nOffre sp\u00e9ciale avec NordVPN le sang : https://nordvpn.com/yugioh\n\nGros bisous\n\n#100TONNES #LOURDEUR #GRIBOUILLE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1443266",
                "likeCount": "119799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DNy_JyEDqe832VZljiGfOTww5Vw",
            "id": "-SGf82Dc3Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:01:35Z",
                "channelId": "UCM5_vkhZbNgKnvy6f_lvxcA",
                "title": "ON TESTE LES PIRES FAUX ONGLES !? (feat Emma parmesan)",
                "description": "REJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SGf82Dc3Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dooms",
                "tags": [
                    "dooms",
                    "youtubeuse",
                    "gaming",
                    "youtubeusegamingdooms",
                    "humour",
                    "divertissement"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES FAUX ONGLES !? (feat Emma parmesan)",
                    "description": "REJOINS - MOI ! \nMa chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCY2jVbTIzDOQuVojthVpjlw\nTwitch : https://www.twitch.tv/do_oms\nInstagram : https://www.instagram.com/__dooms__/\nN'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nContact Pro : dooms.gestionpro@gmail.com\n\nMonteur vid\u00e9o : Sab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165023",
                "likeCount": "19210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H7Z9ySewzNiycdzOt4G1XSt58F4",
            "id": "Qn3dwKVRKb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T02:21:26Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qn3dwKVRKb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "argentina 1-0",
                    "argentina 1x0",
                    "argentina",
                    "argentina vs uruguay",
                    "uruguay",
                    "uruguay eliminatorias",
                    "argentina eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "URUGUAY vs. ARGENTINA [0-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "\u00a1El cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata es para #Argentina! \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nArgentina qued\u00f3 en la frontera del Mundial norteamericano este viernes al llevarse de Montevideo una victoria por 1-0 sobre Uruguay en la decimotercera fecha de la eliminatoria sudamericana. La Albiceleste completar\u00e1 su visado a la cita del 2026 si suma un punto contra Brasil, el martes en Buenos Aires.\n\nUn golazo de Thiago Almada de media distancia a los 68 minutos rompi\u00f3 la monoton\u00eda de lo que ven\u00eda siendo un discreto cl\u00e1sico del R\u00edo de la Plata en el Estadio Centenario, que, adem\u00e1s, sinti\u00f3 la ausencia del astro Lionel Messi, quien no estuvo presente entre los campeones del mundo por una lesi\u00f3n.\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3814395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iKgvHyqT3_Heg1HFtepsMv7XyUQ",
            "id": "FMYDuIf7kfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T17:00:15Z",
                "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
                "title": "Anyme - Shambala #LaNocturne",
                "description": "Anyme balance Shambala dans #LaNocturne\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMYDuIf7kfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkyrockFM",
                "tags": [
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Skyrock",
                    "Ultimatum",
                    "Music",
                    "Rap",
                    "Rap fr",
                    "Live",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle",
                    "Hip-hop",
                    "Interviews",
                    "Sessions live",
                    "Nouveaut\u00e9s rap",
                    "Artistes urbains",
                    "Freestyle rap",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025",
                    "Session live Skyrock",
                    "Nouveaut\u00e9s rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle exclusif",
                    "Urban Music",
                    "Anyme"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anyme - Shambala #LaNocturne",
                    "description": "Anyme balance Shambala dans #LaNocturne\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103646",
                "likeCount": "6426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "py-WVh6i3QaCBALBHPNM2IGVFl8",
            "id": "MkYMss0iUZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:05:55Z",
                "channelId": "UChpJbg7zMbi5jx9Gdjaxa9g",
                "title": "Ye - BULLY V1",
                "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkYMss0iUZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KanyeWestVEVO",
                "tags": [
                    "Kanye West",
                    "Hip-Hop/Rap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ye - BULLY V1",
                    "description": "Music video by Kanye West performing BULLY.2025 YZY"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2573548",
                "likeCount": "231326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFsa9jijSqRIFdjjyq9MG4j4GC8",
            "id": "6nJplybli9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:38Z",
                "channelId": "UCLOLMiAsJjfSu4E8vpDVQmg",
                "title": "QUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft. JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)",
                "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive NordVPN + 4 mois offerts \u2192 https://nordvpn.com/legendesindustries\nSouscrivez sans risque avec la garantie de remboursement de 30 jours ! \u270c \n\nEncore un grand merci au Guru Paris de nous avoir accueilli pour ce fantastique tournage : https://www.instagram.com/guruparis_/\n\nNos r\u00e9seaux :\n https://www.instagram.com/legendesindustries  \n https://www.twitter.com/legendesindus  \n https://www.tiktok.com/@legendesindustries \n https://www.twitch.tv/legendesindustries  \n\nQUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)\n\nEn compagnie des boss :\nJoyca (https://www.instagram.com/joyca)\nYvick  (https://www.instagram.com/yvick)\nPoca (https://www.instagram.com/pocaguru)\nRiadh Bakache (https://www.instagram.com/riadhbakache)\nSadtoi (https://www.instagram.com/sadtoi_ )\n\nRealisation : Aubin (https://www.instagram.com/aubin_ui)\nMontage : Victor Buu (https://www.instagram.com/victor.cut.that)\nCadrage : Aubin & Victor Buu\nMotion Design : tdnconcepts (https://www.instagram.com/tdnconcepts)\nMiniature : blend_psd (https://www.twitter.com/blend_psd)\n\nLEGENDES INDUSTRIES \u00ae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nJplybli9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Legendes Industries",
                "tags": [
                    "legendesindustries",
                    "krono",
                    "pandrezz",
                    "ronare"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft. JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)",
                    "description": "Profitez de l\u2019offre exclusive NordVPN + 4 mois offerts \u2192 https://nordvpn.com/legendesindustries\nSouscrivez sans risque avec la garantie de remboursement de 30 jours ! \u270c \n\nEncore un grand merci au Guru Paris de nous avoir accueilli pour ce fantastique tournage : https://www.instagram.com/guruparis_/\n\nNos r\u00e9seaux :\n https://www.instagram.com/legendesindustries  \n https://www.twitter.com/legendesindus  \n https://www.tiktok.com/@legendesindustries \n https://www.twitch.tv/legendesindustries  \n\nQUEL GO\u00dbT A CETTE MUSIQUE ? 2 \ud83c\udfb5\ud83c\udf79 (ft JOYCA, Mister V, Poca, Riadh)\n\nEn compagnie des boss :\nJoyca (https://www.instagram.com/joyca)\nYvick  (https://www.instagram.com/yvick)\nPoca (https://www.instagram.com/pocaguru)\nRiadh Bakache (https://www.instagram.com/riadhbakache)\nSadtoi (https://www.instagram.com/sadtoi_ )\n\nRealisation : Aubin (https://www.instagram.com/aubin_ui)\nMontage : Victor Buu (https://www.instagram.com/victor.cut.that)\nCadrage : Aubin & Victor Buu\nMotion Design : tdnconcepts (https://www.instagram.com/tdnconcepts)\nMiniature : blend_psd (https://www.twitter.com/blend_psd)\n\nLEGENDES INDUSTRIES \u00ae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405582",
                "likeCount": "25000",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JtdQAk5CnL_cWwU4uWtLysJFTa4",
            "id": "973n9WIzdTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:07Z",
                "channelId": "UCIh7PDUAP226Pa_NtjN9Jqw",
                "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/973n9WIzdTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEGEND",
                "tags": [
                    "legend",
                    "legendmedia",
                    "guillaumepley",
                    "guillaume pley",
                    "pley",
                    "interview",
                    "humour",
                    "qg",
                    "media",
                    "podcast",
                    "militaire",
                    "acteur",
                    "rappeur",
                    "guillaume",
                    "legende",
                    "l\u00e9gend",
                    "l\u00e9gendes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PHILIPPE BOXHO, M\u00c9DECIN L\u00c9GISTE : SECTES, CRIMES SATANIQUES ET PERSONNES POSS\u00c9D\u00c9ES (Charles Manson\u2026)",
                    "description": "Obtenez -15% sur Carly avec le code \u201cLEGEND15\u201d en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://link.influxcrew.com/CarlyxLegend\n\nCollaboration commerciale\n\nNouvelle \u00e9mission avec Philippe Boxho d\u00e9di\u00e9e aux crimes occultes. On a abord\u00e9 avec lui les pires crimes de l\u2019histoire, li\u00e9s \u00e0 des sectes, les crimes sataniques et les crimes commis par des gens poss\u00e9d\u00e9s. On a aussi parl\u00e9 des anecdotes que Philippe a v\u00e9cues dans sa carri\u00e8re.\n\nLes livres de Philippe Boxho sont dispo juste ici \u2b07\ufe0f\n\nEntretien avec un cadavre : https://amzn.to/4iWNNrF\nLes mort ont la parole : https://amzn.to/4icdV20\nLa mort en face : https://amzn.to/41ZC052\n\n\nPour regarder toutes nos autres vid\u00e9os avec Philippe Boxho \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PL3uuF0jWuXXYwyzwUWUOSURhu2MFEHOUm\n\n\n\n\ud83c\udfa7 Retrouvez cette interview en Podcast : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/4xQ0IUS...\nApple Music : https://podcasts.apple.com/fr/podcast...\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/6125205\nAmazon music : https://music.amazon.fr/podcasts/c3a4...\n\nCR\u00c9DITS :\nProducteur : Guillaume PLEY\nDirecteur de Publication : Guillaume PLEY\nAnimateur : Guillaume PLEY\nProgrammation : Alice Sirera\nR\u00e9alisateurs : Guillaume PLEY - Benjamin SAULCHOIR\nChef auteur : S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS\nAuteurs : Guillaume PLEY - S\u00e9bastien SIGAUT-MA\u00d1AS - Louis CARLOTTI - Julien PATARIN\nDirecteur des productions : St\u00e9phane LANGLET\nDirecteur Artistique : Cl\u00e9ment DAUTREMAY\nMotion design : Thibault LEHMANN\nChefs monteurs : Benjamin SAULCHOIR - Agathe ABIBON\nMonteur : Benjamin SAULCHOIR\nCadreurs : Antoine BROTIN - Thibaud GAMB - Jean-Baptiste SERRA\nCharg\u00e9 de production : Th\u00e9o BERTHET\nAssistant de production : No\u00e9 CL\u00c9MENT\nSocial Media Manager : Morgan LAVERGNE\nCommunity Managers : Camille GARGUILO - Jean-Baptiste SERRA - Mehdi BENBA\nD\u00e9coupage capsules : Agathe ABIBON - Charlotte LAURENT - L\u00e9andre VOUTAY - Thomas POIRIER\nJournalistes : Lola FILLON - Thibaud GAMB - Antoine BROTIN\nCr\u00e9dit beatmaker / sound design : Amaury LORIAU & Alyas\nMaquillage : Margo Brunet\nCoproduction LEGEND / Influx / https://www.influxcrew.com\n\nPour toutes demandes de partenariats : legend@influxcrew.com\n\nRetrouvez-nous sur tous les r\u00e9seaux LEGEND !\n\nFacebook : https://www.facebook.com/legendmediafr\nInstagram : https://www.instagram.com/legendmedia/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@legend\nTwitter  : https://twitter.com/legendmediafr\nSnapchat : https://t.snapchat.com/CgEvsbWV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1827338",
                "likeCount": "64072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e9bxBl0XQ97vQa1R0wxzyN4sJ4Q",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8659423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "952v6wVEXuRsL2sviPeNDQ0eoJk",
            "id": "tS7RlJ1qvTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:17:26Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "ANTI-HAUL : TROP CHER, SURCOT\u00c9, Je Ne D\u00e9penserai pas 1 centime !",
                "description": "Aujourd'hui,  je vous d\u00e9sinfluence...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n____________________________________________________________\n\nPS: Plusieurs mod\u00e9rateurs lisent les commentaires avant moi et ils sont IMPITOYABLES!!!\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #antihaul\n\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS7RlJ1qvTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "anti haul",
                    "d\u00e9sinfluence"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ANTI-HAUL : TROP CHER, SURCOT\u00c9, Je Ne D\u00e9penserai pas 1 centime !",
                    "description": "Aujourd'hui,  je vous d\u00e9sinfluence...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n____________________________________________________________\n\nPS: Plusieurs mod\u00e9rateurs lisent les commentaires avant moi et ils sont IMPITOYABLES!!!\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #antihaul\n\nCette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67377",
                "likeCount": "7647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bp89UyMtBGpBs6zTnMJ0N-6Xn8A",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5627130",
                "likeCount": "1009068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZa7Bcu-ztCNk5V2SRo8yuWEit8",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3062501",
                "likeCount": "187794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KnR2FWebNew3xMEIOHR_j9hAl2M",
            "id": "osxAmXyMVSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:30:13Z",
                "channelId": "UCsRSMLpmuhnNcQKHuuyrVsQ",
                "title": "MARQUER un COUP FRANC du NIVEAU 1 au NIVEAU 100",
                "description": "Le site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Introduction.\n00:37 Niveau 01.\n01:05 Niveau 10.\n02:04 Niveau 20.\n03:11 Niveau 30.\n04:42 Niveau 40.\n06:29 Niveau 50.\n06:52 Niveau 70.\n06:54 Niveau 60.\n07:01 Niveau 70.\n09:06 Niveau 80.\n10:12 Niveau 90.\n11:18 Niveau 100.\n\nRemerciements : \n- aux copains d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 Ma\u00ebllie et Romain d'avoir film\u00e9. \n- aux club de Saint-Fulgent et Saint-Hilaire le Vouhis pour le pr\u00eat du terrain. \n\n\u25ba Mon Instagram : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\u25ba Mon Vinted : https://www.vinted.fr/member/54963580-levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds\u202cet \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osxAmXyMVSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEVY",
                "tags": [
                    "LEVY",
                    "levy foot",
                    "youtubeur football",
                    "L\u00e9vy Grelaud",
                    "MARQUER un COUP FRANC du NIVEAU 1 au NIVEAU 100",
                    "Niveau 1 \u00e0 100"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MARQUER un COUP FRANC du NIVEAU 1 au NIVEAU 100",
                    "description": "Le site d'11teamsports sur lequel je me procure mes \u00e9quipements (-5% de remise avec le code \"LEVY23\") : https://www.11teamsports.com/fr-fr/?a...\n\n00:00 Introduction.\n00:37 Niveau 01.\n01:05 Niveau 10.\n02:04 Niveau 20.\n03:11 Niveau 30.\n04:42 Niveau 40.\n06:29 Niveau 50.\n06:52 Niveau 70.\n06:54 Niveau 60.\n07:01 Niveau 70.\n09:06 Niveau 80.\n10:12 Niveau 90.\n11:18 Niveau 100.\n\nRemerciements : \n- aux copains d'avoir particip\u00e9. \n- \u00e0 Ma\u00ebllie et Romain d'avoir film\u00e9. \n- aux club de Saint-Fulgent et Saint-Hilaire le Vouhis pour le pr\u00eat du terrain. \n\n\u25ba Mon Instagram : https://www.instagram.com/levy_youtube/\n\u25ba Mon TikTok : https://www.tiktok.com/@levyyoutube\n\u25ba Mon Vinted : https://www.vinted.fr/member/54963580-levyyoutube\n\nOFFRES COMMERCIALES : lgrelaud@outlook.fr\n\nMusiques : La plupart des musiques proviennent des sites \"Artlist\" et \"Epidemic Sounds\" proposant des musiques libres de droit en contrepartie d'une souscription \u00e0 abonnement annuel :\nhttps://artlist.io\nhttps://www.epidemicsound.com\n\nToutes les autres musiques proviennent du site ncs.io (\u202a@NoCopyrightSounds\u202cet \u202a@NCSArcade)   \n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire : \n- Respect des personnes pr\u00e9sentes dans la vid\u00e9o.\n- Pas d'insultes ou de commentaires racistes, homophobes ou autres. \n- Pas d'embrouilles entre viewers."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62620",
                "likeCount": "2462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEjAE-PHOxlOAbyoM5WL6FxtdZU",
            "id": "BJpCypyvYtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T04:00:10Z",
                "channelId": "UCGnjeahCJW1AF34HBmQTJ-Q",
                "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJpCypyvYtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "shakiraVEVO",
                "tags": [
                    "Shakira 2025",
                    "Shakira letra",
                    "Shakira lyrics",
                    "Shakira LMYNLL",
                    "Shakira Ultima",
                    "Ultima",
                    "Shakira official video",
                    "Shakira video oficial",
                    "Ultima 2025",
                    "Ultima official",
                    "Ultima video oficial",
                    "Ultima letra",
                    "Ultima lyrics",
                    "Shakira",
                    "\u00daltima"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shakira - \u00daltima (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://SML.lnk.to/LMYNL/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/LMYNL/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/LMYNL/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://SML.lnk.to/LMYNL/youtube \niTunes: https://SML.lnk.to/LMYNL/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/LMYNL/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/LMYNL/tiktokusemysound \nPandora: https://SML.lnk.to/LMYNL/pandora \n\nLyrics: \nAntes que nada te agradezco lo vivido\nPor favor, d\u00e9jame hablar, no me interrumpas, te lo pido\nLo que nos pas\u00f3, ya pas\u00f3, y no tuvo sentido\nY si estuviste confundido, ahora yo me siento igual\nSeguramente con el tiempo te arrepientas\nY alg\u00fan d\u00eda quieras volver a tocar mi puerta\nPero ahora\nHe decidido estar sola\nSe me perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nT\u00fa quer\u00edas salir y yo quedar contigo en casa\nT\u00fa comerte el mundo y yo solo quer\u00eda tenerte\nYa ni tus amigos con los m\u00edos combinaban\nM\u00e1s f\u00e1cil era mezclar el agua y el aceite\nDices que te hac\u00eda sentir que nunca nada me alcanzaba\nY que para m\u00ed todo era poco, insuficiente\nAs\u00ed que te fuiste y me dejaste un hueco aqu\u00ed en mi cama\nPasa el tiempo y no puedo sacarte de mi mente\nSeguramente con el tiempo me arrepienta\nY alg\u00fan d\u00eda quiera volver a tocar tu puerta\nPero ahora\nDebo aprender a estar sola\nSe nos perdi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\nSe nos rompi\u00f3 el amor a mitad de camino\n\u00bfC\u00f3mo es que te cansaste de algo tan genuino?\nNo trates de convencerme, te lo pido\nQue ya est\u00e1 decidido\nNos queda lo aprendido\n\nShakira:\nOfficial Website: https://www.shakira.com/\nShop: https://shakira.store/\nInstagram: https://www.instagram.com/shakira/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@shakira\nFacebook: https://www.facebook.com/shakira/\n\n#Shakira #\u00daltima #LasMujeresYaNoLloran \n\nOfficial Video by Shakira performing \u00daltima. (C) 2025 Ace Entertainment S.ar.l., under exclusive license to Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1172627",
                "likeCount": "118628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAPthAF2g7BZRXA_MqaFekt5dfM",
            "id": "RZbHQxOYUD8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:28Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZbHQxOYUD8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "bricomama",
                    "deco",
                    "miroir",
                    "led",
                    "philips hue",
                    "canape"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE ME SUIS ENCORE EMBALL\u00c9E",
                    "description": "vid\u00e9o \u00e0 base de pieds de canap\u00e9, ampoules et miroir \ud83d\udc4d\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\nX : https://x.com/marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171130",
                "likeCount": "11652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pqk_XzKLqkO1PwwNJentjH8nf9g",
            "id": "OPK14FrnjO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UC6vZl7Qj7JglLDmN_7Or-ZQ",
                "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jack Harlow",
                "tags": [
                    "jack",
                    "harlow",
                    "jack harlow",
                    "doja",
                    "cat",
                    "doja cat",
                    "i wish it was just us",
                    "just us",
                    "jackman",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "huh",
                    "joseph quinn",
                    "boyfriend",
                    "dating",
                    "amala",
                    "dlamini",
                    "Jack Harlow",
                    "Doja Cat",
                    "Matt Damon",
                    "John Mayer",
                    "Nicholas Braun",
                    "PinkPantheress",
                    "Aksel Arvid",
                    "Ben Willett",
                    "Molly Baz",
                    "Malcolm Todd",
                    "Urban Wyatt",
                    "Nemo Achida",
                    "Lake Morrison",
                    "DJ Drama",
                    "Taylor Rooks",
                    "Mallory Edens",
                    "Cousin Greg",
                    "Succession",
                    "Generation Now"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                    "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2884768",
                "likeCount": "181367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IKXfiLkzQYTHMADFtXHHVRlvbwE",
            "id": "RyROPmi_fVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T09:14:24Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                "description": "Watch all the key moments from qualifying as the grid look to book pole for the Chinese Grand Prix, just hours after an eventful Sprint.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RyROPmi_fVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "chinese grand prix",
                    "china",
                    "chinese gp",
                    "f1 qualifying",
                    "f1 highlights",
                    "oscar piastri"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qualifying Highlights | 2025 Chinese Grand Prix",
                    "description": "Watch all the key moments from qualifying as the grid look to book pole for the Chinese Grand Prix, just hours after an eventful Sprint.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ChineseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4179330",
                "likeCount": "90848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZ9mBEL_9ioqPDEGxI0GcfCo4NE",
            "id": "GYNH0oMAmP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:23Z",
                "channelId": "UCBncFwz6ZQ4fiEkM65IGYvw",
                "title": "M. Pokora - Quand m\u00eame (Lyrics Video)",
                "description": "\u00c9coutez \u00ab Quand m\u00eame \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de son 10\u00e8me album \u00ab Adr\u00e9naline \u00bb : https://mpokora.lnk.to/adrenalinealbum\n\nSuivez M. Pokora sur les r\u00e9seaux ! \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mattpokora/ \nTIKTOK :  https://www.tiktok.com/@mattpokora \nFACEBOOK :  https://www.facebook.com/MPokora \n\nLyrics Video r\u00e9alis\u00e9e par Enzo Trupiano \n\n#adrenalinemp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYNH0oMAmP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M. Pokora Officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M. Pokora - Quand m\u00eame (Lyrics Video)",
                    "description": "\u00c9coutez \u00ab Quand m\u00eame \u00bb sur toutes les plateformes, extrait de son 10\u00e8me album \u00ab Adr\u00e9naline \u00bb : https://mpokora.lnk.to/adrenalinealbum\n\nSuivez M. Pokora sur les r\u00e9seaux ! \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mattpokora/ \nTIKTOK :  https://www.tiktok.com/@mattpokora \nFACEBOOK :  https://www.facebook.com/MPokora \n\nLyrics Video r\u00e9alis\u00e9e par Enzo Trupiano \n\n#adrenalinemp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41846",
                "likeCount": "2379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PUDDtaQV9WPKd9zpK38HKxxe_JI",
            "id": "oJgq0D88sJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:05Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oJgq0D88sJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "miami",
                    "racoon",
                    "raton laveur",
                    "everglade",
                    "crocodile",
                    "etas unis",
                    "mustang",
                    "gta 6",
                    "nicotine",
                    "nico la",
                    "miami beach",
                    "helicoptere",
                    "vlog nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE LES \u00c9TATS-UNIS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (Vlog Miami)",
                    "description": "*Collaboration Commerciale Les Goats Revolut sont de retour pour vous jouer de mauvais tours ! Avec ce lien:   https://get.revolut.com/z4lF/nico2 tu pourras b\u00e9n\u00e9ficier de 20\u20ac a l'ouverture de ton compte et peut-\u00eatre encaisser 5000\u20ac lors d'un tirage au sort juste en cr\u00e9ant un compte (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) donc j'te laisse gamberger 2 secondes pour t\u00e9l\u00e9charger l'application et \u00eatre heureux dans ta vie\n\nNico aux states: C'EST FAIT ! J'ai gout\u00e9 a la vie americaine en exclusivit\u00e9 mondiale donc je vous partage ca ! En mode solo et arm\u00e9 de ma cam\u00e9ra, je suis parti sur le sol am\u00e9ricain et vous allez voir que tout s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu (sah je ment, tout \u00e9tait fluide, j'suis un gros menteur). Je voulais me remercier de me suivre dans ce genre d'aventure, j'espere que vous allez kiffer le vlog, j'ai tent\u00e9 de faire un format plus chill donc si vous avez des retours, hesitez a m'en faire part et si vous kiffez, pareil. Merci pour tout ce que vous me faite vivre en ce moment \u2764\ufe0f\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "616726",
                "likeCount": "33497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VbAoTvhvKFWUV1EoLbEkuIjii7Q",
            "id": "07JmdlRkQmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07JmdlRkQmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT [TRAILER]",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama about a family of undead gangsters trying to find their place after the world has ended. PILOT EPISODE DROPS April 18th 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1623155",
                "likeCount": "191724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YvRTvh7zJYVKr8g8zGQyNaGotdo",
            "id": "dhihVoP_6gw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T03:10:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "The Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix",
                "description": "\"The Summer Hikaru Died\" Coming to Netflix in 2025\nhttps://www.netflix.com/title/81948057\n\nYoshiki and Hikaru live in a rural village and have been close friends since they were young.\n\nThe blazing sun...\nThe constant buzzing of cicadas...\nIce cream on the way home...\n\nOn a perfectly ordinary summer day, as they laugh over trivial things, \nYoshiki turns to Hikaru and says:\n\"\u2026You\u2019re not Hikaru, are you?\"\n\nSix months earlier, Hikaru went missing in the mountains and returned unexpectedly a week later.\nThe new Hikaru looks and sounds just like the original, but something else is stirring within him.\n\n\"Hikaru is gone... If that\u2019s the case, then...\"\n\nYoshiki continues spending his days with the \"something\u201d imitating Hikaru, while pretending as if nothing has changed. \nMeanwhile, strange incidents begin to plague the village.\n\nFalling into the unknown \"something\" \u2014\nThe curtain soon rises on this coming-of-age horror story.\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nThe Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhihVoP_6gw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Netflix",
                    "The Summer Hikaru Died",
                    "anime"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix",
                    "description": "\"The Summer Hikaru Died\" Coming to Netflix in 2025\nhttps://www.netflix.com/title/81948057\n\nYoshiki and Hikaru live in a rural village and have been close friends since they were young.\n\nThe blazing sun...\nThe constant buzzing of cicadas...\nIce cream on the way home...\n\nOn a perfectly ordinary summer day, as they laugh over trivial things, \nYoshiki turns to Hikaru and says:\n\"\u2026You\u2019re not Hikaru, are you?\"\n\nSix months earlier, Hikaru went missing in the mountains and returned unexpectedly a week later.\nThe new Hikaru looks and sounds just like the original, but something else is stirring within him.\n\n\"Hikaru is gone... If that\u2019s the case, then...\"\n\nYoshiki continues spending his days with the \"something\u201d imitating Hikaru, while pretending as if nothing has changed. \nMeanwhile, strange incidents begin to plague the village.\n\nFalling into the unknown \"something\" \u2014\nThe curtain soon rises on this coming-of-age horror story.\n\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nFind Netflix Anime:\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\n\nFind Netflix Japan:\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\n\nThe Summer Hikaru Died | Official Trailer 1 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350057",
                "likeCount": "32362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LM7vvCKO_sGMUZXikxMreRPrLmM",
            "id": "yTuOB_yzRCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T13:00:14Z",
                "channelId": "UCFctpiB_Hnlk3ejWfHqSm6Q",
                "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Shining Revelry | Official Trailer",
                "description": "It\u2019s time to shine in Pok\u00e9mon Trading Card Game Pocket with the impending release of the game\u2019s next expansion, Shining Revelry, on March 26, 2025, at 10:00 p.m. PDT. Uniquely colored Shiny Pok\u00e9mon are debuting alongside Pok\u00e9mon originally discovered in the Paldea region. Shining Revelry features over 110 cards including exciting Pok\u00e9mon ex, new Trainers, and a gorgeous immersive card  ready to pull you into the wondrous world of Pok\u00e9mon. Take a sneak peek below at some cards you can expect to see in the new expansion.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yTuOB_yzRCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Official Pok\u00e9mon YouTube channel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Shining Revelry | Official Trailer",
                    "description": "It\u2019s time to shine in Pok\u00e9mon Trading Card Game Pocket with the impending release of the game\u2019s next expansion, Shining Revelry, on March 26, 2025, at 10:00 p.m. PDT. Uniquely colored Shiny Pok\u00e9mon are debuting alongside Pok\u00e9mon originally discovered in the Paldea region. Shining Revelry features over 110 cards including exciting Pok\u00e9mon ex, new Trainers, and a gorgeous immersive card  ready to pull you into the wondrous world of Pok\u00e9mon. Take a sneak peek below at some cards you can expect to see in the new expansion."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514834",
                "likeCount": "16552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1911"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P6UZFm2HO_BMj3id9o34xN6Fstk",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1196607",
                "likeCount": "184949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eh_4p7mdlbtOuPiGYIx0nePR4RA",
            "id": "4Bjft5eTbg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:15:00Z",
                "channelId": "UCT60XBtfRQzf5NKFGDNbfCw",
                "title": "La scolopendre g\u00e9ante, redoutable tueuse de 30 cm",
                "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ses crochets \u00e0 venin appel\u00e9s forcipules, ce chilopode g\u00e9ant peut attaquer des proies bien plus grandes que lui, comme des grenouilles ou m\u00eame des chauves-souris.\n\nNational Geographic : inspirer l'explorateur qui sommeille en chacun de nous.\n\ud83d\udcf0 - https://www.nationalgeographic.fr/abonnements-national-geographic \n\ud83c\udf0d - https://www.nationalgeographic.fr  \n\nD\u00e9couvrez-en plus sur National Geographic Wild :\nFacebook - https://www.facebook.com/natgeowildFR \nInstagram - https://www.instagram.com/natgeowildfr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Bjft5eTbg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "National Geographic Wild France",
                "tags": [
                    "NATIONAL GEOGRAPHIC WILD",
                    "NAT GEO WILD",
                    "NATIONAL GEOGRAPHIC",
                    "NAT GEO",
                    "ANIMAUX",
                    "WILDLIFE",
                    "ANIMAUX SAUVAGE",
                    "WILD",
                    "scolopendre",
                    "mille-pattes",
                    "chilopode"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La scolopendre g\u00e9ante, redoutable tueuse de 30 cm",
                    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ses crochets \u00e0 venin appel\u00e9s forcipules, ce chilopode g\u00e9ant peut attaquer des proies bien plus grandes que lui, comme des grenouilles ou m\u00eame des chauves-souris.\n\nNational Geographic : inspirer l'explorateur qui sommeille en chacun de nous.\n\ud83d\udcf0 - https://www.nationalgeographic.fr/abonnements-national-geographic \n\ud83c\udf0d - https://www.nationalgeographic.fr  \n\nD\u00e9couvrez-en plus sur National Geographic Wild :\nFacebook - https://www.facebook.com/natgeowildFR \nInstagram - https://www.instagram.com/natgeowildfr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86291",
                "likeCount": "370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bLExCiJke9pUHnuxoMu-_c1wu7k",
            "id": "ipfcH1AlIjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:50Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'ai BIENT\u00d4T TERMIN\u00c9 la 205 4x4 ! (Transmission 4x4 & Gros\u00a0Radiateur\u00a0!)",
                "description": "Aujourd'hui on installe la transmission 4x4 et un radiateur aluminium gros volume sur la Peugeot 205 4x4 ! Et heureusement que vous \u00eates l\u00e0 parce que j'ai fait une erreur dans la derni\u00e8re vid\u00e9o et on va aussi rectifier \u00e7a !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\nAvec garantie de remboursement de 14 jours ! \ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Mon radiateur gros volume Flexeo \u2192  https://motorstore.fr/shop/fr/-radiateurs-aluminium/2209-radiateur-aluminium-gros-volume-peugeot-205-td.html?search_query=radiateur+205&results=25\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipfcH1AlIjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipfcH1AlIjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipfcH1AlIjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipfcH1AlIjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ipfcH1AlIjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "peugeot 205",
                    "205 4x4",
                    "m\u00e9canique",
                    "offroad",
                    "tout terrain",
                    "pr\u00e9paration",
                    "raid",
                    "rallye",
                    "voyage",
                    "reparer",
                    "rehausser",
                    "surelever",
                    "transmission",
                    "radiateur",
                    "moteur chauffe",
                    "bricolage",
                    "diy"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai BIENT\u00d4T TERMIN\u00c9 la 205 4x4 ! (Transmission 4x4 & Gros\u00a0Radiateur\u00a0!)",
                    "description": "Aujourd'hui on installe la transmission 4x4 et un radiateur aluminium gros volume sur la Peugeot 205 4x4 ! Et heureusement que vous \u00eates l\u00e0 parce que j'ai fait une erreur dans la derni\u00e8re vid\u00e9o et on va aussi rectifier \u00e7a !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es Ovoko \u2192 https://ovoko.fr/creators/baptistepitois\nAvec garantie de remboursement de 14 jours ! \ud83d\udd27\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 Mon radiateur gros volume Flexeo \u2192  https://motorstore.fr/shop/fr/-radiateurs-aluminium/2209-radiateur-aluminium-gros-volume-peugeot-205-td.html?search_query=radiateur+205&results=25\n----------------------------------------------------------------------------------\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced EMAIL baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71639",
                "likeCount": "6317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76NamiKPrAbs-AJtAMrbjMvKaWM",
            "id": "DHvRwdf122w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T17:22:31Z",
                "channelId": "UC5MKYPg4r7e1BXC-waTekIw",
                "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHvRwdf122w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LaulauBabyShow",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83d\udc94\u2708\ufe0f",
                    "description": "\ud83d\udccc ENTRE NOUS \u2013 Marwa Merazka : Relations, Bali, Nouveaux Projets & Vincent \ud83c\udf34\u2764\ufe0f\ud83d\ude80\n\nDans cet \u00e9pisode de ENTRE NOUS, Marwa Merazka se confie sans filtre ! \ud83d\udd25 On parle relations, voyages \u00e0 Bali, ses nouveaux projets \u00e0 venir et, bien s\u00fbr, Vincent\u2026 \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udcac Au programme :\n\u2705 Son point de vue sur l\u2019amour et les relations \ud83d\udc98\n\u2705 Son exp\u00e9rience \u00e0 Bali et ce que ce voyage lui a apport\u00e9 \ud83c\udf0f\n\u2705 Ses ambitions et ses futurs projets pro \ud83d\ude80\n\u2705 Vincent\u2026 toute la v\u00e9rit\u00e9 ? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udc49 Installe-toi bien, cet \u00e9pisode promet des r\u00e9v\u00e9lations in\u00e9dites !\n\n\n\nProducteur  : Luca MALOD\n\u00a9  ML PRODUCTION FRANCE - 2025 tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303141",
                "likeCount": "5594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SNgpnNNGB7wPeGm4VBzU5s3rdlQ",
            "id": "4huCMlyNeqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T23:41:40Z",
                "channelId": "UCNT2e7Og56vm5_V-yJWvglA",
                "title": "Young Lions Defeated in Eight-Goal Thriller | France U21 5-3 England U21 | Highlights",
                "description": "England U21s kicked off 2025 with a thrilling but tough defeat in Lorient, falling 5-3 to France in an action-packed encounter. James McAtee put the Young Lions ahead inside the first minute, but France hit back with three quick goals. Harvey Elliott and Liam Delap kept England in the fight, but a missed penalty and a late strike sealed the win for the hosts.\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4huCMlyNeqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "England",
                "tags": [
                    "England U21",
                    "France U21",
                    "Young Lions",
                    "England football",
                    "U21 highlights",
                    "England vs France",
                    "England U21 goals",
                    "France U21 goals",
                    "England U21 highlights",
                    "football highlights",
                    "Premier League stars",
                    "McAtee goal",
                    "Harvey Elliott",
                    "Liam Delap",
                    "England U21 2025",
                    "U21 Euro qualifiers",
                    "U21 football",
                    "England youth team",
                    "England football highlights",
                    "international football",
                    "France U21 vs England U21",
                    "Stade du Moustoir",
                    "football match highlights",
                    "Ekitik\u00e9 hat trick",
                    "U21 football match"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Lions Defeated in Eight-Goal Thriller | France U21 5-3 England U21 | Highlights",
                    "description": "England U21s kicked off 2025 with a thrilling but tough defeat in Lorient, falling 5-3 to France in an action-packed encounter. James McAtee put the Young Lions ahead inside the first minute, but France hit back with three quick goals. Harvey Elliott and Liam Delap kept England in the fight, but a missed penalty and a late strike sealed the win for the hosts.\n\nSUBSCRIBE to ensure you don\u2019t miss a video from the England YouTube channel. Hit the bell to get notifications on our latest uploads! \n\n\u25ba Subscribe: http://bit.ly/FATVSub\n\u25ba Twitter: http://www.twitter.com/england\n\u25ba Instagram: http://www.instagram.com/england\n\u25ba Facebook: http://www.facebook.com/englandteam\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/england\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@england\n\u25ba Web: https://www.englandfootball.com\n\n#England"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508886",
                "likeCount": "6670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xHqY3rRo_KahHZgzfJ2wtMh6XyE",
            "id": "gIIWCCT2QsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UCEGyp7-7CBKtqrPM0Y8nBTg",
                "title": "Gapman - Finito (Official Video)",
                "description": "Dir.  Kubrik\nDA. SaintIsma\nProd. AJMadeIt\n\n\nNouveau single disponible partout : https://gapman.lnk.to/Finito\n\nSuivez Gapman sur les r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/gapman__/?h...\nTwitter: https://mobile.twitter.com/gguapo11\n\nWavy Bounce Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIIWCCT2QsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gapman",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gapman - Finito (Official Video)",
                    "description": "Dir.  Kubrik\nDA. SaintIsma\nProd. AJMadeIt\n\n\nNouveau single disponible partout : https://gapman.lnk.to/Finito\n\nSuivez Gapman sur les r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/gapman__/?h...\nTwitter: https://mobile.twitter.com/gguapo11\n\nWavy Bounce Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50542",
                "likeCount": "4367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZrjso64UbADPn3wdNACcmdDnTM",
            "id": "0Vz93CPCKqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:01Z",
                "channelId": "UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA",
                "title": "Je TESTE vos VOITURES de la REALITE dans GTA 5 ! #76",
                "description": "Dingueries sur dingueries dans cet \u00e9pisode alors fumez le bouton LIKE nom d'une biquette !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Vz93CPCKqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mafiastunting",
                "tags": [
                    "je",
                    "teste",
                    "vos",
                    "voitures",
                    "de",
                    "la",
                    "realite",
                    "76",
                    "video",
                    "mafiastunting"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je TESTE vos VOITURES de la REALITE dans GTA 5 ! #76",
                    "description": "Dingueries sur dingueries dans cet \u00e9pisode alors fumez le bouton LIKE nom d'une biquette !\n\n\ud83d\udc10 Donnez un petit coup de pouce\u00a0au roi Biquette en souscrivant \u00e0 ma chaine:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcIuGZpsm6u6HWEdodskRIA/join\n\n\ud83d\udc4a Mon Tiktok : https://www.tiktok.com/@mafiastuntingofficiel\n\ud83d\udc4a Instagram : https://www.instagram.com/mafiastuntingofficiel/\n\n\u2605 Epidemic Sound : https://www.epidemicsound.com/\n\nMafiastunting \u2714"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80288",
                "likeCount": "7116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-aKHEan_HoHFHQukr3u3uuLaRx8",
            "id": "AFfaBwFeUXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:56:37Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "L'autre Cristiano Ronaldo",
                "description": "Depuis une quinzaine d\u2019ann\u00e9es, Cristiano est obs\u00e9d\u00e9 par les cages. De plus en plus axial, saison apr\u00e8s saison, certains ont fini par oublier le joueur qu\u2019il \u00e9tait. L\u2019autre Ronaldo : ailier explosif qui pr\u00e9f\u00e9rait s\u2019amuser avant de performer.  \n__________________________________\n\n\ud83c\udd95\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://creators.spotify.com/pod/show/aliotalk\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1L1hUYWhekqI78YhRdFakssT1aXWGw7iZOhP7PEDJCpU/edit?tab=t.0\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\n#cr7 #prime \ncristiano, ronaldo, real madrid, goat, buts, ballon d'or, 2025, 1000 buts, dribbles, skills, freestyle, passements de jambe, petits ponts, edit\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AFfaBwFeUXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'autre Cristiano Ronaldo",
                    "description": "Depuis une quinzaine d\u2019ann\u00e9es, Cristiano est obs\u00e9d\u00e9 par les cages. De plus en plus axial, saison apr\u00e8s saison, certains ont fini par oublier le joueur qu\u2019il \u00e9tait. L\u2019autre Ronaldo : ailier explosif qui pr\u00e9f\u00e9rait s\u2019amuser avant de performer.  \n__________________________________\n\n\ud83c\udd95\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://creators.spotify.com/pod/show/aliotalk\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/1L1hUYWhekqI78YhRdFakssT1aXWGw7iZOhP7PEDJCpU/edit?tab=t.0\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk\nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\n#cr7 #prime \ncristiano, ronaldo, real madrid, goat, buts, ballon d'or, 2025, 1000 buts, dribbles, skills, freestyle, passements de jambe, petits ponts, edit\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143263",
                "likeCount": "8577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qjMtKrHlByH0hKSE2VBfuZ-Lmm0",
            "id": "CYE51CNK-sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:02:38Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYE51CNK-sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "Vendors (Helixx)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nTruman (\ud55c & \ud544\ub9ad\uc2a4) Truman (HAN & Felix) \u00b7 Stray Kids \u00b7 Vendors (Helixx)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Felix\nLyricist: HAN (3RACHA)\nComposer: Vendors (Helixx)\nComposer: PEACH.L\nComposer: Felix\nComposer: HAN (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1059241",
                "likeCount": "154991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iwKauBXq3UsW4PjpGmx5C6shEkA",
            "id": "SK6ZCHUzmM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:00:21Z",
                "channelId": "UC_K39BFds6dGtK6aVtqZKbw",
                "title": "Je ne vous ai jamais parl\u00e9 de cette\u00a0MAISON CACH\u00c9E !",
                "description": "On vous l'a cach\u00e9... cette d\u00e9pendance de 300m2 et plusieurs logements ! \nOn vous fait la pr\u00e9sentation compl\u00e8te aujourd'hui !\n\n\u00c7a me tenait \u00e0 c\u0153ur de vous parler de KOMUNIC les potes \ud83d\udc99\nPour vous faire accompagner par mon agence de com\u2019, retrouvez-nous ici : \n\ud83d\udc49 Notre site internet : https://komunic.com/  \ud83d\udc49 INSTA :  agence.komunic\n\ud83d\udc49 Retrouvez tous nos liens ici : https://linktr.ee/agence.komunic \n\n\u27a1Tente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\nMettre le hashtag : #laboiserie30ans \nFaire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\nINTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1Plus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton BOLIDES parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1 https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1 Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1 Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Pr\u00e9sentation de Komunic \n06:10 Visite de la d\u00e9pendance !\n19:35 Avancer des travaux de la maison principale !\n35:15 Point jabois\n48:35 Point Essencial\u00a0Airsoft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SK6ZCHUzmM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lulu ronce de noyer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je ne vous ai jamais parl\u00e9 de cette\u00a0MAISON CACH\u00c9E !",
                    "description": "On vous l'a cach\u00e9... cette d\u00e9pendance de 300m2 et plusieurs logements ! \nOn vous fait la pr\u00e9sentation compl\u00e8te aujourd'hui !\n\n\u00c7a me tenait \u00e0 c\u0153ur de vous parler de KOMUNIC les potes \ud83d\udc99\nPour vous faire accompagner par mon agence de com\u2019, retrouvez-nous ici : \n\ud83d\udc49 Notre site internet : https://komunic.com/  \ud83d\udc49 INSTA :  agence.komunic\n\ud83d\udc49 Retrouvez tous nos liens ici : https://linktr.ee/agence.komunic \n\n\u27a1Tente de gagner la 31\u00e8me voitures en cr\u00e9ant un contenu short percutant !\nTrois r\u00e8gles !\nMettre le hashtag : #laboiserie30ans \nFaire du contenu qui parle du concours \ud83d\udd25\nINTERDICTION de sponsoris\u00e9 le contenu !\n\n\u27a1Plus d'info ici : https://la-boiserie.fr/pages/challenge-des-createurs\n\nPour gagner ton BOLIDES parmi les 30 Voitures c'est tr\u00e8s simple \ud83d\ude97 :\nProcure-toi l'un des 3 packs sur \u27a1 https://la-boiserie.fr/pages/concours-30-ans\n\n\u27a1 Pour rejoindre le projet LE CERCLE devenu 100% gratuit : https://lecercle.community/\n\u27a1 Pour rejoindre 100Hebdo (gratuit) : https://100hebdo.com/\n\n\ud83d\udc49Ma chaine principal : @thierryvigneauboiserie \nAbonne-toi pour suivre mon contenu\u2764\n\n00:00 Pr\u00e9sentation de Komunic \n06:10 Visite de la d\u00e9pendance !\n19:35 Avancer des travaux de la maison principale !\n35:15 Point jabois\n48:35 Point Essencial\u00a0Airsoft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228837",
                "likeCount": "9921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3bhEdVc0GgF2Wr8EHxGgpGtNEmU",
            "id": "b18z2OYh_UE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T18:53:44Z",
                "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A",
                "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b18z2OYh_UE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
                "tags": [
                    "FFF",
                    "FFF TV",
                    "Equipe de France",
                    "les bleus",
                    "french",
                    "french team",
                    "soccer",
                    "football",
                    "inside",
                    "quart de finale",
                    "croatie",
                    "split",
                    "voyage",
                    "bus",
                    "avion",
                    "deschamps",
                    "exclusif",
                    "mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le GRAND FORMAT \u00e0 la veille de Croatie-France (1/4 de finale aller)",
                    "description": "Didier Deschamps et ses hommes ont quitt\u00e9 leur camp de base \u00e0 Clairefontaine mercredi pour rejoindre Split o\u00f9 ils affronteront la Croatie jeudi en quart de finale aller de l'UEFA Nations League (TF1, 20h45). Revivez la journ\u00e9e de Kylian Mbapp\u00e9 et des Bleus, entre voyage et entra\u00eenement. GRAND FORMAT INSIDE !\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\nApp mobile myFFF : https://l-fff.co/TVmyFFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \nApp mobile \u00c9quipes de France : https://l-fff.co/TVEDF\n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#fiersdeetrebleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427730",
                "likeCount": "10785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pYxYwqlEGY9n0Lbe-dGPrTG-UrQ",
            "id": "IclO36nycgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T10:26:15Z",
                "channelId": "UCVS0xBpOtXBAl12rdG67-OQ",
                "title": "Monster Hunter Wilds Showcase - March 25 Teaser",
                "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off the of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Hunter",
                "tags": [
                    "monster hunter",
                    "mh",
                    "action",
                    "rpg",
                    "hunting",
                    "multiplayer",
                    "capcom"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds Showcase - March 25 Teaser",
                    "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off the of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331848",
                "likeCount": "11268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2DzcfBgtefam9V_FIz8y5dBaSz8",
            "id": "A4XCneGHbzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:14:57Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Ligue des Nations - L'Espagne arrache le nul aux Pays-Bas dans le temps additionnel",
                "description": "LIGUE DES NATIONS - Au terme d'une partie ouverte et rythm\u00e9e, les Pays-Bas et l'Espagne se quittent sur un score de parit\u00e9 assez logique. Nico Williams a ouvert la marque avant que Gakpo puis Reijnders marquent ! Dans le temps additionnel, Merino a finalement \u00e9galis\u00e9. Tout reste possible \u00e0 Valence dimanche soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#football #liguedesnations #roja \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A4XCneGHbzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "ligue des nations",
                    "uefa",
                    "roja",
                    "espagne",
                    "pays bas",
                    "espagne pays bas",
                    "espagne r\u00e9sum\u00e9",
                    "roja r\u00e9sum\u00e9",
                    "ban djik",
                    "yamal",
                    "williams",
                    "le normand",
                    "laporte",
                    "depay"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ligue des Nations - L'Espagne arrache le nul aux Pays-Bas dans le temps additionnel",
                    "description": "LIGUE DES NATIONS - Au terme d'une partie ouverte et rythm\u00e9e, les Pays-Bas et l'Espagne se quittent sur un score de parit\u00e9 assez logique. Nico Williams a ouvert la marque avant que Gakpo puis Reijnders marquent ! Dans le temps additionnel, Merino a finalement \u00e9galis\u00e9. Tout reste possible \u00e0 Valence dimanche soir. Le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre.\n\n#football #liguedesnations #roja \n\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\r\n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242011",
                "likeCount": "3116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqStPpovfI_spcyBIGJiHfkvU2E",
            "id": "xZHTxr24sBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:50Z",
                "channelId": "UCO_hWjivU900eBRkSQNtlAw",
                "title": "MARINA - CUPID\u2019S GIRL (Visualiser)",
                "description": "Stream \"CUPID\u2019S GIRL\" here: https://marina.lnk.to/CUPIDSGIRLID\n\nWatch the video for \"BUTTERFLY\" here: https://marina.lnk.to/BUTTERFLYVideoID\n\nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n \nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/\n\nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://linktr.ee/marina\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n\nLYRICS\nI\u2019M GONNA FALL IN LOVE TONIGHT\nI\u2019VE GOT MY BOW AND ARROW\nMY HEART SHAPED EYES ARE BURNING BRIGHT\nI\u2019VE GOT YOU IN MY SIGHT\n \nYOU\u2019RE LOOKING AT MY WINGS\nAND BY THE LOOK IN YOUR EYES\nYOU\u2019VE GOT AN APPETITE\nMY LOVE IS READY TO TAKE FLIGHT\nSLOW DANCE INTO THE LIGHT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE DOOM DOOM DOOM\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE BOOM BOOM BOOM\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nI WANNA SHOW YOU HOW TO TRUST\nWANT YOU TO SEE WHAT LOVE IS\nI WANNA SHOW YOU HAPPINESS\nSO YOU DON\u2019T HAVE TO FEAR IT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE *DOOM DOOM DOOM*\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE *BOOM BOOM BOOM*\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nYOU\u2019VE FALLEN BEFORE, AND IT HURT\nONE TOO MANY LESSONS LEARNED\nBUT I CAN SEE YOUR HEART, IT BURNS\nWHEN\u2019S IT GONNA BE YOUR TURN?\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \n#Marina #CupidsGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xZHTxr24sBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARINA",
                "tags": [
                    "marina",
                    "marina diamandis",
                    "ancient dreams in a modern land",
                    "marina ancient dreams in a modern land",
                    "new marina",
                    "new marina music",
                    "purge the poison marina",
                    "marina tiktok",
                    "marina and the diamonds",
                    "pop",
                    "bubblegum bitch",
                    "primadonna",
                    "how to be heartbreaker",
                    "marina butterfly",
                    "yeah im a butterfly",
                    "bling bling",
                    "butterfly video",
                    "marina video",
                    "cupids girl",
                    "marina cupids girl"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARINA - CUPID\u2019S GIRL (Visualiser)",
                    "description": "Stream \"CUPID\u2019S GIRL\" here: https://marina.lnk.to/CUPIDSGIRLID\n\nWatch the video for \"BUTTERFLY\" here: https://marina.lnk.to/BUTTERFLYVideoID\n\nSubscribe to MARINA\u2019s YouTube Channel - https://www.youtube.com/@marinadiamandis \n \nShop MARINA\u2019s official store here: https://marinaofficialmerch.com/\n\nFollow MARINA\nhttps://www.marinaofficial.co.uk/\nhttps://linktr.ee/marina\nhttps://www.instagram.com/marinadiamandis \nhttps://www.tiktok.com/@marinadiamandis\nhttps://www.facebook.com/marinadiamandis\nhttps://twitter.com/MarinaDiamandis\nhttps://music.apple.com/us/artist/marina/1451242169\nhttps://marina.lnk.to/spotifyID \nhttps://marina.lnk.to/amazonmusicID\nhttps://soundcloud.com/marinadiamandis\n\nFollow MARINA HQ\nhttps://www.instagram.com/marinahq/ \nhttps://www.tiktok.com/@marinahq \nhttps://twitter.com/teammarinahq \n\nLYRICS\nI\u2019M GONNA FALL IN LOVE TONIGHT\nI\u2019VE GOT MY BOW AND ARROW\nMY HEART SHAPED EYES ARE BURNING BRIGHT\nI\u2019VE GOT YOU IN MY SIGHT\n \nYOU\u2019RE LOOKING AT MY WINGS\nAND BY THE LOOK IN YOUR EYES\nYOU\u2019VE GOT AN APPETITE\nMY LOVE IS READY TO TAKE FLIGHT\nSLOW DANCE INTO THE LIGHT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE DOOM DOOM DOOM\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE BOOM BOOM BOOM\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nI WANNA SHOW YOU HOW TO TRUST\nWANT YOU TO SEE WHAT LOVE IS\nI WANNA SHOW YOU HAPPINESS\nSO YOU DON\u2019T HAVE TO FEAR IT\n \nSHOOT YOU DOWN WITH AN ARROW\nLIKE *DOOM DOOM DOOM*\nMAKE YOUR HEART BEAT FASTER\nLIKE *BOOM BOOM BOOM*\nCAUSE YOU KNOW YOU WANT ME\nAND YOU CANNOT RESIST\nYEAH I\u2019M LOOKING FOR A LOVER\nAND YOU\u2019RE TOP OF MY LIST\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \nYOU\u2019VE FALLEN BEFORE, AND IT HURT\nONE TOO MANY LESSONS LEARNED\nBUT I CAN SEE YOUR HEART, IT BURNS\nWHEN\u2019S IT GONNA BE YOUR TURN?\n \nCUPID, YOU\u2019RE SO STUPID\nTRYING TO RESIST MY KISS\nBUT YOU KNOW I NEVER MISS\nBABY YOU JUST NEED TO RELAX\nDON\u2019T PANIC WHEN IT HITS\nSHOOT MY ARROW RIGHT INTO YOUR BACK\n \n#Marina #CupidsGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303732",
                "likeCount": "37880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G4XomR0aMU2dZqUZMpLyfuxfVaY",
            "id": "R0ho16g5Eis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T15:38:17Z",
                "channelId": "UCjWDRhigGZV6f1oQLj_unJw",
                "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R0ho16g5Eis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vaea Brazier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est ce que j\u2019ai trouv\u00e9 l\u2019amour ? (FAQ)",
                    "description": "Apr\u00e8s une (TR\u00c8S LONGUE) pause, je suis enfin de retour sur YouTube avec pleins de nouvelles id\u00e9es et projets \u00e0 partager avec vous \ud83c\udf1f \n\nAujourd\u2019hui je vous en d\u00e9voile un peu plus sur moi: ma vie perso, les potes, les fiances et les amour \nJe fais un micmac des questions me sont le plus pos\u00e9 aux quotidien et si jamais vous aimeriez que j\u2019approfondisse un peu plus, que je traite dans des vid\u00e9os d\u00e9di\u00e9es certain des sujet que j\u2019ai abord\u00e9 n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me le faire savoir dans l\u2019espace commentaire \n\n& Retrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux sous le nom de :\n\n@vaea.brazier\n\nInstagram https://www.instagram.com/vaea.brazier?igsh=aDYza3l1czRrMmlu\nSnap https://snapchat.com/t/UFdfIMwW\nTikTok https://www.tiktok.com/@vaea.brazier?_t=8sQpmIKjHFO&_r=1\n\nN\u2019h\u00e9site pas \u00e0 t\u2019abonner, si ce n\u2019est pas encore fait, laissez un like et un commentaire m\u2019aide vraiment \u00e0 savoir ce qui vous pla\u00eet ou non !\n\n\u00c0 bient\u00f4t\ud83e\udee6"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92929",
                "likeCount": "4886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULo06VcJyFNYN9nKXt3Myhfxpxk",
            "id": "0Kw060gOtGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T20:00:00Z",
                "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A",
                "title": "[EXCLU] Nono La Grinta - Paris #Plan\u00e8teRap",
                "description": "Nono La Grinta c'est fort ! \n\nR2 en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Kw060gOtGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkyrockFM",
                "tags": [
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Skyrock",
                    "Ultimatum",
                    "Music",
                    "Rap",
                    "Rap fr",
                    "Live",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle",
                    "Hip-hop",
                    "Interviews",
                    "Sessions live",
                    "Nouveaut\u00e9s rap",
                    "Artistes urbains",
                    "Freestyle rap",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025",
                    "Session live Skyrock",
                    "Nouveaut\u00e9s rap fran\u00e7ais",
                    "Freestyle exclusif",
                    "Urban Music",
                    "R2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Nono La Grinta - Paris #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "Nono La Grinta c'est fort ! \n\nR2 en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter son nouveau projet avec Fred Musa ! \n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@skyrockfm\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226629",
                "likeCount": "8562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}