{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PjPA3fyb7IhCn-NksbOujOaWtqQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2PMx2wegMqTqo5hZMAdukmiiw54",
            "id": "EgdtabECGqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T22:44:24Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Atletico Madrid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Am 28. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Atletico Madrid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. Alvarez (45.)\n2:0 A. S\u00f6rloth (70.)\n2:1 R. Lewandowski (72.)\n2:2 F. Torres (78.)\n2:3 L. Yamal (90.+2)\n2:4 F. Torres (90.+8)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgdtabECGqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal",
                    "Atletico",
                    "Atletico Madrid",
                    "ATM",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca",
                    "Atletico Barcelona",
                    "Atletico vs Barcelona",
                    "Atletico - Barcelona",
                    "Atletico Madrid vs FC Barcelona",
                    "Atletico Madrid - FC Barcelona",
                    "Atletico Barcelona 2 4",
                    "Atletico vs Barcelona 2-4",
                    "Atletico - Barcelona 2:4",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights LaLiga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Atletico Madrid - FC Barcelona | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Am 28. Spieltag in LaLiga empf\u00e4ngt Atletico Madrid den FC Barcelona.\n\nSpielverlauf:\n1:0 J. Alvarez (45.)\n2:0 A. S\u00f6rloth (70.)\n2:1 R. Lewandowski (72.)\n2:2 F. Torres (78.)\n2:3 L. Yamal (90.+2)\n2:4 F. Torres (90.+8)\n\nDas DAZN Super Sports Paket gibt es statt f\u00fcr 24,99\u20ac jetzt f\u00fcr nur 9,99\u20ac monatlich. Wer jetzt einsteigt, bekommt den Vorteilspreis von 9,99\u20ac bis Ende des Jahres garantiert und kann bis zu 165\u20ac sparen. Hier geht's zum Angebot: https://bit.ly/daznsupersportsoffer\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1076290",
                "likeCount": "26526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bjmKIClmvxrnVqDBgdQ1c7XI9hQ",
            "id": "BClu9g7s3B4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T07:29:25Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Regen-Chaos und Rookie-Pech! | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 2025",
                "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BClu9g7s3B4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "Albert Park Circuit",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Australien",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Regen-Chaos und Rookie-Pech! | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 2025",
                    "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942041",
                "likeCount": "19188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YiicNegfFGwAOWRgrix1FuRRvhw",
            "id": "FzPZ-y_7dAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "VfB Stuttgart \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Dank gro\u00dfer Moral, einer furiosen Aufholjagd und sp\u00e4ter Tore hat Bayer Leverkusen den R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen in der Fu\u00dfball-Bundesliga verk\u00fcrzt. Angreifer Patrik Schick schoss den Meister beim VfB Stuttgart in der Nachspielzeit nach 1:3-R\u00fcckstand noch zum 4:3 (0:1)-Sieg und lie\u00df die Werkself jubeln.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nNach dem Aus in der Champions League gegen die Bayern und der ungewohnten Niederlagenserie hatte sich Bayer-Trainer Xabi Alonso vor der Partie im Schwabenland betont gelassen gegeben. Nahezu unbeeindruckt zeigten sich dann auch seine Profis, die in Stuttgart zun\u00e4chst mehr vom Spiel hatten. Der VfB aber biss sich nach und nach in die Partie - und belohnte sich nach einer Viertelstunde: Den Schuss von Jamie Leweling aus kurzer Distanz konnte Bayer-Keeper Lukas Hradecky noch parieren, gegen den Abstauber von Ermedin Demirovic (15.) war der Finne aber machtlos. Patrik Schick verpasste f\u00fcr Bayer die schnelle Antwort, als er den Ball aus zentraler Position nach einer Flanke \u00fcber das Tor setzte (21.). Der Double-Gewinner der vergangenen Saison m\u00fchte sich in der Folge vergeblich um Gro\u00dfchancen, das verletzungsbedingte Fehlen von Florian Wirtz machte sich bemerkbar. Der VfB pr\u00e4sentierte sich in den entscheidenden Zweik\u00e4mpfen hellwach und h\u00e4tte kurz vor dem Pausenpfiff nach einem Gegensto\u00df durch Enzo Millot beinahe noch das 2:0 erzielt (45.+1). \n\nDas zweite Tor fiel stattdessen kurz nach Wiederanpfiff: Bei einem schnellen Gegensto\u00df bediente Enzo Millot Nick Woltemade (48.), der vor Hradecky eiskalt blieb. Diesmal aber gelang der Werkself der rasche Gegenschlag, Jeremy Frimpong (56.) traf per Flachschuss aus halbrechter Position im Strafraum. Doch nur kurz darauf war der alte Abstand wiederhergestellt: Demirovic scheiterte nach einem \u00fcberfallartigen Angriff noch an Hradecky, von dem Keeper prallte der Ball allerdings zu Granit Xhaka (62.), der ihn unfreiwillig ins eigene Tor bugsierte. Auch dieser Spielstand aber hatte nur kurz Bestand. Piero Hincapi\u00e9 (67.) traf f\u00fcr Leverkusen nach einer Ecke mit einem Schuss in den linken Winkel. Die Partie schien nun v\u00f6llig offen - und Leverkusen meldete sich eindrucksvoll zur\u00fcck. Das Eigentor von Angelo Stiller (88.) und Patrik Schick (90.+4) bescherte Leverkusen jedoch den lange nicht mehr f\u00fcr m\u00f6glich gehaltenen Sieg. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: A. N\u00fcbel - Jeltsch, Al-Dakhil (77. Chabot), Hendriks, Mittelst\u00e4dt (89. F\u00fchrich) - Karazor, Stiller - Leweling (68. Vagnoman), Millot (68. Undav) - Demirovic (77. Tour\u00e9), Woltemade\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Mukiele, Tah, Andrich (74. Arthur), Hincapi\u00e9 - Garc\u00eda (57. Adli), Xhaka - Frimpong, Palacios, Grimaldo (57. Boniface) - Schick\nTrainer: Xabi Alonso\n\nSchiedsrichter: Daniel Siebert (Berlin)\n\nKommentator: Daniel Gahn\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzPZ-y_7dAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "VfB Stuttgart",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "VfB Stuttgart Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen VfB Stuttgart",
                    "VfB Stuttgart Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "VfB Stuttgart Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Vize-Meister",
                    "Meister",
                    "Ermedin Demirovic",
                    "Nick Woltemade",
                    "Eigentor",
                    "Patrik Schick",
                    "Granit Xhaka",
                    "Jeremie Frimpong",
                    "Piero Hincape",
                    "Angelo Stiller",
                    "Last Minute",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VfB Stuttgart \u2013 Bayer 04 Leverkusen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Dank gro\u00dfer Moral, einer furiosen Aufholjagd und sp\u00e4ter Tore hat Bayer Leverkusen den R\u00fcckstand auf Tabellenf\u00fchrer FC Bayern M\u00fcnchen in der Fu\u00dfball-Bundesliga verk\u00fcrzt. Angreifer Patrik Schick schoss den Meister beim VfB Stuttgart in der Nachspielzeit nach 1:3-R\u00fcckstand noch zum 4:3 (0:1)-Sieg und lie\u00df die Werkself jubeln.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/ \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\nNach dem Aus in der Champions League gegen die Bayern und der ungewohnten Niederlagenserie hatte sich Bayer-Trainer Xabi Alonso vor der Partie im Schwabenland betont gelassen gegeben. Nahezu unbeeindruckt zeigten sich dann auch seine Profis, die in Stuttgart zun\u00e4chst mehr vom Spiel hatten. Der VfB aber biss sich nach und nach in die Partie - und belohnte sich nach einer Viertelstunde: Den Schuss von Jamie Leweling aus kurzer Distanz konnte Bayer-Keeper Lukas Hradecky noch parieren, gegen den Abstauber von Ermedin Demirovic (15.) war der Finne aber machtlos. Patrik Schick verpasste f\u00fcr Bayer die schnelle Antwort, als er den Ball aus zentraler Position nach einer Flanke \u00fcber das Tor setzte (21.). Der Double-Gewinner der vergangenen Saison m\u00fchte sich in der Folge vergeblich um Gro\u00dfchancen, das verletzungsbedingte Fehlen von Florian Wirtz machte sich bemerkbar. Der VfB pr\u00e4sentierte sich in den entscheidenden Zweik\u00e4mpfen hellwach und h\u00e4tte kurz vor dem Pausenpfiff nach einem Gegensto\u00df durch Enzo Millot beinahe noch das 2:0 erzielt (45.+1). \n\nDas zweite Tor fiel stattdessen kurz nach Wiederanpfiff: Bei einem schnellen Gegensto\u00df bediente Enzo Millot Nick Woltemade (48.), der vor Hradecky eiskalt blieb. Diesmal aber gelang der Werkself der rasche Gegenschlag, Jeremy Frimpong (56.) traf per Flachschuss aus halbrechter Position im Strafraum. Doch nur kurz darauf war der alte Abstand wiederhergestellt: Demirovic scheiterte nach einem \u00fcberfallartigen Angriff noch an Hradecky, von dem Keeper prallte der Ball allerdings zu Granit Xhaka (62.), der ihn unfreiwillig ins eigene Tor bugsierte. Auch dieser Spielstand aber hatte nur kurz Bestand. Piero Hincapi\u00e9 (67.) traf f\u00fcr Leverkusen nach einer Ecke mit einem Schuss in den linken Winkel. Die Partie schien nun v\u00f6llig offen - und Leverkusen meldete sich eindrucksvoll zur\u00fcck. Das Eigentor von Angelo Stiller (88.) und Patrik Schick (90.+4) bescherte Leverkusen jedoch den lange nicht mehr f\u00fcr m\u00f6glich gehaltenen Sieg. \n\nDie Aufstellungen: \n\nVfB Stuttgart: A. N\u00fcbel - Jeltsch, Al-Dakhil (77. Chabot), Hendriks, Mittelst\u00e4dt (89. F\u00fchrich) - Karazor, Stiller - Leweling (68. Vagnoman), Millot (68. Undav) - Demirovic (77. Tour\u00e9), Woltemade\nTrainer: Sebastian Hoene\u00df \n\nBayer 04 Leverkusen: Hradecky - Mukiele, Tah, Andrich (74. Arthur), Hincapi\u00e9 - Garc\u00eda (57. Adli), Xhaka - Frimpong, Palacios, Grimaldo (57. Boniface) - Schick\nTrainer: Xabi Alonso\n\nSchiedsrichter: Daniel Siebert (Berlin)\n\nKommentator: Daniel Gahn\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "915342",
                "likeCount": "13421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D8zXhECD4uWrgXTD_2VnEgyhBIM",
            "id": "WAtDjPfzrjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T11:30:18Z",
                "channelId": "UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw",
                "title": "UNSER R\u00dcCKSPIEL GEGEN AL-DERSIMSPOR!\ud83d\udd25SPANNUNG BIS ZUR LETZTEN SEKUNDE \ud83d\ude31 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                "description": "\u2605Socials der ICON LEAGUE:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WAtDjPfzrjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EliasN97",
                "tags": [
                    "FIFA ULTIMATE TEAM",
                    "FUT DRAFT",
                    "DRAFT",
                    "fut",
                    "draft",
                    "deutsch",
                    "fifa",
                    "fut draft deutsch",
                    "tutorial",
                    "wl",
                    "weekend",
                    "leauge",
                    "top 100",
                    "elite",
                    "fut20",
                    "tipps",
                    "tricks",
                    "hertha",
                    "esportler",
                    "esport",
                    "packs",
                    "packopening",
                    "elite 1",
                    "futchamps",
                    "fut21",
                    "fifa21",
                    "eligella",
                    "eli",
                    "eliasn97",
                    "wuselig",
                    "glibschig",
                    "FOKUS",
                    "FOKUS CLAN",
                    "richarlison",
                    "richard",
                    "sidneyeweka",
                    "sidney friede",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "stadionvlog",
                    "delay",
                    "delay al dersim",
                    "delay al dersim spor",
                    "delay eli",
                    "delay abbruch",
                    "delay platzstrum"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "UNSER R\u00dcCKSPIEL GEGEN AL-DERSIMSPOR!\ud83d\udd25SPANNUNG BIS ZUR LETZTEN SEKUNDE \ud83d\ude31 Delay Sports Highlights\u26bd\ufe0f",
                    "description": "\u2605Socials der ICON LEAGUE:\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/theiconleague/\n\u25baYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCGi0giv6VJkdNQyikAE7kBg\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@theiconleague\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/theiconleague\n\u25baLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/the-icon-league/ \n\n\u2605 Checkt meinen Audio-Partner JBL ab: https://bit.ly/JBL-Eli \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Social Media:\n\u25ba Mein 2. Kanal (Jeden Tag 1-2 neue Videos): https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\n\u25ba Delay Sports Insta: https://www.instagram.com/delaysports_berlin/ *\n\u25ba Delay Sports Mitglied werden: https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/ *\n\u25ba Meine Modemarke: https://instagram.com/elevateberlin *\n\u25ba Meine Vitaminwasser Marke: https://www.instagram.com/vitavate_official *\n\u25ba Meine Sport App: https://www.instagram.com/performall_official/ *\n\u25ba INSTAGRAM: https://instagram.com/eliasn97\n\u25ba Twitch: http://twitch.tv/eliasn97\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/eliasn97\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/eliasn97\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba\u25ba Abonniert FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ *\n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG *\n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/channel/UCTKXz6K2y_D3jyDzWF0bQCA *\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba Werde VIP und nutze extra Emoji\u00b4s: https://tinyurl.com/VIPeligella\n\u25ba Spenden: https://tinyurl.com/TIPeligella\n\nHier kommst du in Eli seine WhatsApp Gruppe - https://www.whatsapp.com/channel/0029VaH8ZtaC6ZvdSqMp4V0E\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nErl\u00e4uterung zu Affiliate Links:\nDie mit ** gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate Links. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen.\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283968",
                "likeCount": "17909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xhdq4VyTpNaiCuQr7Q_rcEVoyTc",
            "id": "WLwkdOCeqYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T11:00:08Z",
                "channelId": "UCTXeJ33DzXI2veQpKfrvaYw",
                "title": "Der Mann im Mond - Das Finale | Julien Bam",
                "description": "Der Mann im Mond - Das Finale! Das epische Ende des Kanals ist da! Wir freuen uns \u00fcber jeden Like und Kommentar!\n\nWERBUNG \ud83c\udf0f Exklusiv! Sicher Dir den NordVPN-Deal & unterst\u00fctze unser Projekt! \u27bc http://nordvpn.com/julienbam Teste jetzt risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \u270c\n\nEternal God Ego Line, jetzt im Shop: https://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\nLiebe an\nJoon Kim @JoonyKim91\nJulia Beautx @JuliaBeautx\nFunda https://bit.ly/3DnQ4NH\nRewi @rewinside\nPhil Laude @PhilLaude\nEko Fresh @EkoFresh\nAlicia Joe @AliciaJoe\nSosopinkypie @sosopinkypie\nAustrian ASMR @AustrianASMR\nSantiago Ziesmer @Santiago_Ziesmer\nJodie https://bit.ly/4ifChI2\nHandOfBlood @HandOfBlood\nMalte Zierden @malte-zierden\nStroppo @Stroppo\nSascha Hellinger @unsympathischtv\nKaya @KAYAbackstage\nGreeen @GReeeN\nRezo @Schlumpf\nJames Bray @JamesBray3\nKnossi @Knossi\n\nWritten, directed, produced & edited by\nSHAWN BU https://bit.ly/3BSNgXO\nJULIEN BAM https://bit.ly/4ea7aeN\nWritten & Co directed by\nJOSH EUSKIRCHEN https://bit.ly/4cV6B7c\nAlso written by\nJOON KIM @JoonyKim91\n\nTeam JB\nMui\nAnnika https://bit.ly/3Yt3IXo\nDani https://bit.ly/3BSee1B\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\nWlad\ni.Z.m.\nRMP  @rawmindpictures3606\nY.O.U. mgmt https://youmgmt.de\n\nPL\nMui\n\nActor\nDanny Lee https://bit.ly/3Ug1vMp\nJennifer La Dell https://bit.ly/4eFudO8\nSascha Schicht https://bit.ly/3XLxdmP\nSimon Middelkoop https://bit.ly/4fa38n2\nAndreas Hermann https://bit.ly/4d6XkZX\nVolker Theissing  https://bit.ly/3XvDMZl\nNikolas K\u00f6nig https://bit.ly/3R6tDj3\nKeshia Bittleen https://bit.ly/4kODuaU\nPaolo Romanelli (Tino)\nKim Ponten (klein Joon + Jimin)\nLuis Kondinski (klein Ju )\nLukas Kondinski (Klein Osterhase)\n\nDOP\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\nMo https://bit.ly/3BQUGuA\nMarc (3DT) https://bit.ly/3zkKLwq\nMartin (2DT) https://bit.ly/3B0qPzd\nMarius (Pedro MV) https://bit.ly/43Ks81A\nKennedy (Rin MV) https://bit.ly/4ikN6Zo\nTolga (Rin MV) https://bit.ly/3DrNsyp\nAngelo (1DT) https://bit.ly/3C0Zeyg\n\nAC\nDan https://bit.ly/4eqSDLx\nJasmin https://bit.ly/4esqZ0I\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nLena (Rin MV) https://bit.ly/3DGnF5w\n\nBeleuchter\nJoey  https://bit.ly/3zus5du\nLukas https://bit.ly/4eL6RYw\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\n\nTon\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc https://bit.ly/4goFYKV\nAndreas https://bit.ly/4d6XkZX\n\nAL\nMick https://bit.ly/4dcayVc\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nContinuity\nEva https://bit.ly/3XKQSTX\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nIntimit\u00e4ts Coach (Kuss)\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nMake-Up\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\nMaske\nSabine https://bit.ly/3BMgkA1\n\nKost\u00fcm\nMelissa https://bit.ly/3UdozeI\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\n2022:\nKiko https://bit.ly/3XsiFHu\nRoxy https://bit.ly/3XwudcI\n\nOG Zahnfee 2018\nCarina Pusch https://bit.ly/3TxBNm6\nZahnfee Update 2023\nJanette  https://bit.ly/4eoH47z\n\nSetbau\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nProps\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSound Design\nVincent @vincentleemusic\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc (Sound Supv., Mix & Master) https://bit.ly/4goFYKV\n\nBohnen Songs\nJulien Bam https://bit.ly/4ea7aeN\nCurly https://bit.ly/4f6oxgF\nVincent Lee @vincentleemusic\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nBG Songs\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nPostpro Assistenz\nPeter https://bit.ly/3ZzataW\nSchnittassistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSupervisor / VFX\nEdgar https://bit.ly/3Xg22P4\nOutside The Club https://bit.ly/3BQV1NS\nVFX Lead Artist Yannik https://bit.ly/3YrRKgA\nVFX Producer Melina https://bit.ly/4kOCLGE\n\nVFX Crew\nhttps://bit.ly/4kM2XSo\n\nGrading\nAn https://bit.ly/3NB2cfu\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\n\nAction Regie\nKai Fung https://bit.ly/41KnQ7J\n\nActing + Stunts + W\u00e4chter Double\nLorenz https://bit.ly/4f4Kjl0\nSefa https://bit.ly/3DHw3ld\nYasin https://bit.ly/409x5zb\nMirko https://bit.ly/3DNw86P\n\nSynchro\nFremder @Stroppo\nRay @Santiago_Ziesmer\nBohne @StrawbellyCake\nJu (MiM)\n\nSet Assistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nBTS Cam\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\n \nStatisten Kleindarsteller Doubles\nhttps://bit.ly/4kMFws8\n\nDrehorte\nMovie Park Germany https://bit.ly/3FkX5zd\nCapitol Kino Aachen https://bit.ly/3DEKOVW\nGut Hasselholz https://bit.ly/3Bh4aPb\nRotes Haus Monschau https://bit.ly/3Tyb5tQ\nAula Carolina https://bit.ly/3R5vzZb\nLuisenhospital AC https://bit.ly/3XM2TrO\nYucca Design Aachen https://bit.ly/41Ei33u\n7th Space https://bit.ly/43KvwcO\nOGS Hanbruch Aachen\nReckenh\u00f6hle Balve: https://bit.ly/4bPUHws\nJacques Sarya Herrenausstatter https://bit.ly/422LJZB\nCaf\u00e9 Del Sol Aachen https://bit.ly/3DMLt7G\nSchloss Merode https://bit.ly/3zk83T6\nKrantzcenter Aachen\nAerotask Flugsimulator Boeing 747 K\u00f6ln https://bit.ly/422fmdu\nhat@cap Studio https://bit.ly/4bQgNir\n\nDanke\nFrank Conrads\nBig Event https://bit.ly/3B52BDX\nDirk Adamschewski\nDaniel Niehaus\nPrince Albert-Henri de Merode u Familie\nGemeindeforstamt Stadt Aachen\nInes Ponten\nDr Andre Freese\nAlyx https://bit.ly/3DFhMp4\nTanja Vorbr\u00fcggen\nSabine Wrona\n\nMaterial aus alten Videos\nCredits in den alten Akten\r\n\r\nBG Music Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WLwkdOCeqYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julien Bam",
                "tags": [
                    "Julien Bam",
                    "Der Mann im Mond",
                    "julien Bam das finale",
                    "mann im mond das finale",
                    "julien bam letztes video",
                    "Julia Beautx",
                    "Rewinside",
                    "rewi",
                    "julian bam",
                    "julien bam neues video",
                    "songs aus der Bohne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Mann im Mond - Das Finale | Julien Bam",
                    "description": "Der Mann im Mond - Das Finale! Das epische Ende des Kanals ist da! Wir freuen uns \u00fcber jeden Like und Kommentar!\n\nWERBUNG \ud83c\udf0f Exklusiv! Sicher Dir den NordVPN-Deal & unterst\u00fctze unser Projekt! \u27bc http://nordvpn.com/julienbam Teste jetzt risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie! \u270c\n\nEternal God Ego Line, jetzt im Shop: https://www.eternalgod.de\n\nDer Song \"Ist Ok.\" auf Spotify & Co https://link.vncntl.net/istok\n\nLiebe an\nJoon Kim @JoonyKim91\nJulia Beautx @JuliaBeautx\nFunda https://bit.ly/3DnQ4NH\nRewi @rewinside\nPhil Laude @PhilLaude\nEko Fresh @EkoFresh\nAlicia Joe @AliciaJoe\nSosopinkypie @sosopinkypie\nAustrian ASMR @AustrianASMR\nSantiago Ziesmer @Santiago_Ziesmer\nJodie https://bit.ly/4ifChI2\nHandOfBlood @HandOfBlood\nMalte Zierden @malte-zierden\nStroppo @Stroppo\nSascha Hellinger @unsympathischtv\nKaya @KAYAbackstage\nGreeen @GReeeN\nRezo @Schlumpf\nJames Bray @JamesBray3\nKnossi @Knossi\n\nWritten, directed, produced & edited by\nSHAWN BU https://bit.ly/3BSNgXO\nJULIEN BAM https://bit.ly/4ea7aeN\nWritten & Co directed by\nJOSH EUSKIRCHEN https://bit.ly/4cV6B7c\nAlso written by\nJOON KIM @JoonyKim91\n\nTeam JB\nMui\nAnnika https://bit.ly/3Yt3IXo\nDani https://bit.ly/3BSee1B\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\nWlad\ni.Z.m.\nRMP  @rawmindpictures3606\nY.O.U. mgmt https://youmgmt.de\n\nPL\nMui\n\nActor\nDanny Lee https://bit.ly/3Ug1vMp\nJennifer La Dell https://bit.ly/4eFudO8\nSascha Schicht https://bit.ly/3XLxdmP\nSimon Middelkoop https://bit.ly/4fa38n2\nAndreas Hermann https://bit.ly/4d6XkZX\nVolker Theissing  https://bit.ly/3XvDMZl\nNikolas K\u00f6nig https://bit.ly/3R6tDj3\nKeshia Bittleen https://bit.ly/4kODuaU\nPaolo Romanelli (Tino)\nKim Ponten (klein Joon + Jimin)\nLuis Kondinski (klein Ju )\nLukas Kondinski (Klein Osterhase)\n\nDOP\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\nMo https://bit.ly/3BQUGuA\nMarc (3DT) https://bit.ly/3zkKLwq\nMartin (2DT) https://bit.ly/3B0qPzd\nMarius (Pedro MV) https://bit.ly/43Ks81A\nKennedy (Rin MV) https://bit.ly/4ikN6Zo\nTolga (Rin MV) https://bit.ly/3DrNsyp\nAngelo (1DT) https://bit.ly/3C0Zeyg\n\nAC\nDan https://bit.ly/4eqSDLx\nJasmin https://bit.ly/4esqZ0I\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nLena (Rin MV) https://bit.ly/3DGnF5w\n\nBeleuchter\nJoey  https://bit.ly/3zus5du\nLukas https://bit.ly/4eL6RYw\nSarah https://bit.ly/3MNLJnX\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\n\nTon\nJonas https://bit.ly/4gE3K5Y\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc https://bit.ly/4goFYKV\nAndreas https://bit.ly/4d6XkZX\n\nAL\nMick https://bit.ly/4dcayVc\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nContinuity\nEva https://bit.ly/3XKQSTX\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nIntimit\u00e4ts Coach (Kuss)\nKlara https://bit.ly/3DBgRpQ\n\nMake-Up\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\nMaske\nSabine https://bit.ly/3BMgkA1\n\nKost\u00fcm\nMelissa https://bit.ly/3UdozeI\nMinh Chau https://bit.ly/3MN1OKr\n2022:\nKiko https://bit.ly/3XsiFHu\nRoxy https://bit.ly/3XwudcI\n\nOG Zahnfee 2018\nCarina Pusch https://bit.ly/3TxBNm6\nZahnfee Update 2023\nJanette  https://bit.ly/4eoH47z\n\nSetbau\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nProps\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSound Design\nVincent @vincentleemusic\nHendrik https://bit.ly/3YdYy0h\nDuc (Sound Supv., Mix & Master) https://bit.ly/4goFYKV\n\nBohnen Songs\nJulien Bam https://bit.ly/4ea7aeN\nCurly https://bit.ly/4f6oxgF\nVincent Lee @vincentleemusic\nJosh https://bit.ly/4cV6B7c\n\nBG Songs\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nPostpro Assistenz\nPeter https://bit.ly/3ZzataW\nSchnittassistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nSupervisor / VFX\nEdgar https://bit.ly/3Xg22P4\nOutside The Club https://bit.ly/3BQV1NS\nVFX Lead Artist Yannik https://bit.ly/3YrRKgA\nVFX Producer Melina https://bit.ly/4kOCLGE\n\nVFX Crew\nhttps://bit.ly/4kM2XSo\n\nGrading\nAn https://bit.ly/3NB2cfu\nDaniel https://bit.ly/3Yer69I\n\nAction Regie\nKai Fung https://bit.ly/41KnQ7J\n\nActing + Stunts + W\u00e4chter Double\nLorenz https://bit.ly/4f4Kjl0\nSefa https://bit.ly/3DHw3ld\nYasin https://bit.ly/409x5zb\nMirko https://bit.ly/3DNw86P\n\nSynchro\nFremder @Stroppo\nRay @Santiago_Ziesmer\nBohne @StrawbellyCake\nJu (MiM)\n\nSet Assistenz\nhttps://bit.ly/3XIGxYb\n\nBTS Cam\nThomas https://bit.ly/3ASHDs4\n \nStatisten Kleindarsteller Doubles\nhttps://bit.ly/4kMFws8\n\nDrehorte\nMovie Park Germany https://bit.ly/3FkX5zd\nCapitol Kino Aachen https://bit.ly/3DEKOVW\nGut Hasselholz https://bit.ly/3Bh4aPb\nRotes Haus Monschau https://bit.ly/3Tyb5tQ\nAula Carolina https://bit.ly/3R5vzZb\nLuisenhospital AC https://bit.ly/3XM2TrO\nYucca Design Aachen https://bit.ly/41Ei33u\n7th Space https://bit.ly/43KvwcO\nOGS Hanbruch Aachen\nReckenh\u00f6hle Balve: https://bit.ly/4bPUHws\nJacques Sarya Herrenausstatter https://bit.ly/422LJZB\nCaf\u00e9 Del Sol Aachen https://bit.ly/3DMLt7G\nSchloss Merode https://bit.ly/3zk83T6\nKrantzcenter Aachen\nAerotask Flugsimulator Boeing 747 K\u00f6ln https://bit.ly/422fmdu\nhat@cap Studio https://bit.ly/4bQgNir\n\nDanke\nFrank Conrads\nBig Event https://bit.ly/3B52BDX\nDirk Adamschewski\nDaniel Niehaus\nPrince Albert-Henri de Merode u Familie\nGemeindeforstamt Stadt Aachen\nInes Ponten\nDr Andre Freese\nAlyx https://bit.ly/3DFhMp4\nTanja Vorbr\u00fcggen\nSabine Wrona\n\nMaterial aus alten Videos\nCredits in den alten Akten\r\n\r\nBG Music Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1508797",
                "likeCount": "211041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hGT4BZKRjvKRU24RQZCzxMSLdHU",
            "id": "YqoEfOY6dH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:50Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "FRIEDEN mit Julien Bam! Meine Rolle im Hauptkanal-Video!",
                "description": "Nach \u00fcber 10 Jahren ist es geschehen... Julien Bam und ich haben Frieden geschlossen!\n\nSchaut euch unbedingt das letzte Hauptkanal-Video von Ju an! \nhttps://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=sqd7pkBZ0SrCoRD_\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqoEfOY6dH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FRIEDEN mit Julien Bam! Meine Rolle im Hauptkanal-Video!",
                    "description": "Nach \u00fcber 10 Jahren ist es geschehen... Julien Bam und ich haben Frieden geschlossen!\n\nSchaut euch unbedingt das letzte Hauptkanal-Video von Ju an! \nhttps://youtu.be/WLwkdOCeqYE?si=sqd7pkBZ0SrCoRD_\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353261",
                "likeCount": "35141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lcuKd7vZ-6B7jPiuXOokk5ql6FY",
            "id": "iXMYhS4S4eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T11:00:59Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "TUNING am E-AUTO! - Zu Besuch bei Lautlos Performance - Ein NEUES Gesch\u00e4ftsmodell?!",
                "description": "Chiptuning bei Verbrennungsmotoren ist bereits seit Langem ein Thema \u2013 aber wie sieht es eigentlich bei Elektroautos aus?! Marco und Sven gehen dieser Frage auf den Grund und besuchen Jarek von Lautlos Performance. Dabei werden die beiden sp\u00fcrbar \u00fcberrascht, was in diesem Bereich mittlerweile alles m\u00f6glich ist... :D\n\nHier kommt Ihr zu Jareks Instagram-Account und Webseite: \nhttps://www.instagram.com/lautlos_performance\nhttps://www.lautlos-performance.de\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMYhS4S4eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUNING am E-AUTO! - Zu Besuch bei Lautlos Performance - Ein NEUES Gesch\u00e4ftsmodell?!",
                    "description": "Chiptuning bei Verbrennungsmotoren ist bereits seit Langem ein Thema \u2013 aber wie sieht es eigentlich bei Elektroautos aus?! Marco und Sven gehen dieser Frage auf den Grund und besuchen Jarek von Lautlos Performance. Dabei werden die beiden sp\u00fcrbar \u00fcberrascht, was in diesem Bereich mittlerweile alles m\u00f6glich ist... :D\n\nHier kommt Ihr zu Jareks Instagram-Account und Webseite: \nhttps://www.instagram.com/lautlos_performance\nhttps://www.lautlos-performance.de\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112597",
                "likeCount": "6841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BtrR7Rk5rhF8NAfDqC3lP7Rd5uc",
            "id": "Y67_yxBC5bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:23:23Z",
                "channelId": "UCGrEhW-D986zSjijnnhq5hg",
                "title": "WER IST DER BESSERE KOCH MIT @Wichtiger & @papaplatte",
                "description": "Heute koche ich gegen Wichtiger und Papaplatte bewertet dann das Essen\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y67_yxBC5bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "UHC",
                    "UHCFactions",
                    "LetsPlay",
                    "Pokemon",
                    "lets",
                    "go",
                    "Pikachu",
                    "evoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "WER IST DER BESSERE KOCH MIT @Wichtiger & @papaplatte",
                    "description": "Heute koche ich gegen Wichtiger und Papaplatte bewertet dann das Essen\n\n\ud83c\udf8aAbonnieren : https://bit.ly/3asQajd\n\ud83d\udd0aDiscord : https://discord.gg/3TtnubH\n\ud83e\udd482. Kanal : https://bit.ly/3byiJvL\n\ud83d\udcc8Daily Streams : https://www.twitch.tv/letshugotv\n\n\ud83c\udf89Mitglied werden : https://bit.ly/2WRuXM6\n\n\ud83d\udcacSocial Media\ud83d\udcac\n\u2022Instagram : https://www.instagram.com/letshugo/?hl=de\n\u2022Twitter : https://twitter.com/LetsHugoYT?lang=de\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen\u25b8LetsHugo@ins.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185136",
                "likeCount": "12366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tysjRR9SWqp9SerIaua8f_BLF4A",
            "id": "pann5OfR248",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:30:08Z",
                "channelId": "UCywGl_BPp9QhD0uAcP2HsJw",
                "title": "CARABAO CUP WINNERS \ud83c\udfc6 Liverpool 1 Newcastle United 2 | Carabao Cup Final Highlights",
                "description": "Extended highlights from our Carabao Cup final win over Liverpool at Wembley Stadium\n\nFor more from Newcastle United, check out our Linktree! \n\n\u27a1\ufe0f https://linktr.ee/newcastleunited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pann5OfR248/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Newcastle United",
                "tags": [
                    "newcastle united",
                    "nufc",
                    "football",
                    "premier league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARABAO CUP WINNERS \ud83c\udfc6 Liverpool 1 Newcastle United 2 | Carabao Cup Final Highlights",
                    "description": "Extended highlights from our Carabao Cup final win over Liverpool at Wembley Stadium\n\nFor more from Newcastle United, check out our Linktree! \n\n\u27a1\ufe0f https://linktr.ee/newcastleunited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3816028",
                "likeCount": "79625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yi39tmrH98-8Yw82_RjEEDeR02g",
            "id": "aLYW7v9nZmo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T17:08:10Z",
                "channelId": "UCGw_fXi_RpPT_0AhmUYS7WQ",
                "title": "Christian Eckerlin PR\u00dcFT MICH! Brutales Sparring im MMA-Spirit! \ud83e\udd4a",
                "description": "Checkt @Christian-Eckerlin & MMA Spirit ab.\nWerbung: LETZTE CHANCE: Nur noch heute gibts bis zu -50% Rabatt & tolle Geschenke im Neosupps Sale auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\n\ud83d\udc55 Entdecke die neuen Smilodox Anz\u00fcge im Shop und spare -20% auf wirklich ALLES mit meinem Code FLYING!\n \u27a1\ufe0f Shop: www.smilodox.com/discount/flying?ref=flying\n\nTickets zu meinem Kampf: \n\u27a1\ufe0f https://oktagon-uwe.de\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLYW7v9nZmo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "flyinguwe",
                "tags": [
                    "Flying Uwe",
                    "flyinguwe",
                    "flying",
                    "uwe",
                    "flyinguweGaming",
                    "Uwe Sch\u00fcder",
                    "Fitness",
                    "Kung-Fu",
                    "Bodybuilding",
                    "Sixpack",
                    "Training",
                    "MMA",
                    "Ern\u00e4hrungsplan",
                    "Hometraining",
                    "Christian Eckerlin",
                    "Eckerlin",
                    "Ediz",
                    "Oktagon",
                    "Max heine",
                    "MMA Spirit",
                    "Sparring",
                    "Boxen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Eckerlin PR\u00dcFT MICH! Brutales Sparring im MMA-Spirit! \ud83e\udd4a",
                    "description": "Checkt @Christian-Eckerlin & MMA Spirit ab.\nWerbung: LETZTE CHANCE: Nur noch heute gibts bis zu -50% Rabatt & tolle Geschenke im Neosupps Sale auf https://neosupps.com/discount/flying?ref=flying - Code: FLYING\n\n\ud83d\udc55 Entdecke die neuen Smilodox Anz\u00fcge im Shop und spare -20% auf wirklich ALLES mit meinem Code FLYING!\n \u27a1\ufe0f Shop: www.smilodox.com/discount/flying?ref=flying\n\nTickets zu meinem Kampf: \n\u27a1\ufe0f https://oktagon-uwe.de\n____________________________________\n\u25ba Zum meinem Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va9p0QrElagusZPctG1M\n\n\u25ba Smilodox Whatsappkanal: https://whatsapp.com/channel/0029Va59ntEInlqOHdac2d3M\n\n\u25ba Mein Instagram: http://instagram.com/flyinguwe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217074",
                "likeCount": "7158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3SNjz82dY4ecWDwDjFjzifU1UNo",
            "id": "lEsmCLhfxSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T16:35:17Z",
                "channelId": "UCAEB1IcDepSGmvXz5ciEkFw",
                "title": "Ich \u00f6ffne Fan Pakete und sie sind SEHR SUS...",
                "description": "\u270f\ufe0f Ladet euch Match Masters runter und tretet meinem StarRace Turnier bei: https://go.matchmasters.com/hCkF/ono5jgl2\n\ud83c\udf99\ufe0f Live: @needyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/\n\ud83d\udc26 Twitter:\nhttps://twitter.com/needtoknow_yt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lEsmCLhfxSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neeto",
                "tags": [
                    "need to know",
                    "needtoknow",
                    "needtoknoww",
                    "neeto",
                    "ntk",
                    "witzig",
                    "fanpost",
                    "pakete",
                    "fan pakete",
                    "ich packe fan pakete aus",
                    "die pakete sind sus",
                    "zuschauer fanpost"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich \u00f6ffne Fan Pakete und sie sind SEHR SUS...",
                    "description": "\u270f\ufe0f Ladet euch Match Masters runter und tretet meinem StarRace Turnier bei: https://go.matchmasters.com/hCkF/ono5jgl2\n\ud83c\udf99\ufe0f Live: @needyYT \n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/\n\ud83d\udc26 Twitter:\nhttps://twitter.com/needtoknow_yt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112265",
                "likeCount": "7189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wy7poMfia4MaE-sIG4VK2W02P8k",
            "id": "YLfFTlMPNGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T09:43:15Z",
                "channelId": "UCE0RhriywrL8XhXbo87tMKQ",
                "title": "Der Talk von Joshua Kimmich im aktuellen sportstudio mit Katrin M\u00fcller-Hohenstein | sportstudio",
                "description": "Fu\u00dfballer Joshua Kimmich spricht im aktuellen sportstudio \u00fcber seinen neuen Vertrag beim FC Bayern, wieso er diesen verl\u00e4ngerte - und was seine Ziele im DFB-Dress sind. Das komplette Gespr\u00e4ch vom 15.03.2025 mit dem Kapit\u00e4n der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft gibt es hier.\n\nAuf unserem Kanal \"sportstudio fu\u00dfball\" gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/\n\n#kimmich #aktuellessportstudio #zdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLfFTlMPNGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio",
                "tags": [
                    "Joshua Kimmich",
                    "Aktuelles Sportstudio",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "neuer Vertrag",
                    "Vertrag 2029",
                    "FC Bayern",
                    "Max Eberl",
                    "Christoph Freund",
                    "Talk",
                    "ZDF",
                    "ZDF Sportstudio",
                    "Katrin M\u00fcller-Hohenstein"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Talk von Joshua Kimmich im aktuellen sportstudio mit Katrin M\u00fcller-Hohenstein | sportstudio",
                    "description": "Fu\u00dfballer Joshua Kimmich spricht im aktuellen sportstudio \u00fcber seinen neuen Vertrag beim FC Bayern, wieso er diesen verl\u00e4ngerte - und was seine Ziele im DFB-Dress sind. Das komplette Gespr\u00e4ch vom 15.03.2025 mit dem Kapit\u00e4n der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft gibt es hier.\n\nAuf unserem Kanal \"sportstudio fu\u00dfball\" gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/   \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/     \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de     \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/8kH/\n\n#kimmich #aktuellessportstudio #zdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154574",
                "likeCount": "2577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hVlJZhwoDoOUlSMswDENI29LxXs",
            "id": "c1bUn306jBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T01:33:32Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1bUn306jBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "ATL vs. MIA",
                    "Alexey Miranchuk",
                    "Bartosz Slisz",
                    "E. Latte Lath",
                    "Faf\u00e0 Picault",
                    "Jordi Alba",
                    "Lionel Messi",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Tristan Muyumba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atlanta United vs. Inter Miami | Full Match Highlights | Revenge Match!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #intermiami #atlantaunited #messi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195871",
                "likeCount": "30718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K-w-NMeXTeQyV1ykzl7ZFlJSELo",
            "id": "0lfZ-lKyGvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:45:11Z",
                "channelId": "UCnr9M2KCziVCcQHNrHj-qiw",
                "title": "K\u00f6kc\u00fc und Akt\u00fcrkoglu treffen! Benfica bleibt an Sporting dran | FC Rio Ave - Benfica Lissabon",
                "description": "Am 26. Spieltag der Primeira Liga treffen FC Rio Ave und Benfica Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: Christian Blunck\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 K\u00f6kc\u00fc (30\u00b4) \n0:2 Pavlidis (53\u00b4)\n1:2 Aguilera (64\u00b4)\n2:2 Clayton (75\u00b4)\n2:3 Akt\u00fcrkoglu (80\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0lfZ-lKyGvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primeira Liga | Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "primeira liga",
                    "portugal",
                    "liga bwin",
                    "highlights",
                    "tore",
                    "sportdigital",
                    "fc porto",
                    "benfica",
                    "lissabon",
                    "sporting",
                    "braga",
                    "uefa",
                    "champions league",
                    "europa league",
                    "fussball",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6kc\u00fc und Akt\u00fcrkoglu treffen! Benfica bleibt an Sporting dran | FC Rio Ave - Benfica Lissabon",
                    "description": "Am 26. Spieltag der Primeira Liga treffen FC Rio Ave und Benfica Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: Christian Blunck\n\nSpielverlauf:\n\n0:1 K\u00f6kc\u00fc (30\u00b4) \n0:2 Pavlidis (53\u00b4)\n1:2 Aguilera (64\u00b4)\n2:2 Clayton (75\u00b4)\n2:3 Akt\u00fcrkoglu (80\u00b4)\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51312",
                "likeCount": "606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5-x29Ild1xirz2LlqRaGF1FmUpA",
            "id": "VcRc2DHHhoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-17T00:13:01Z",
                "channelId": "UC652oRUvX1onwrrZ8ADJRPw",
                "title": "Playboi Carti - EVIL J0RDAN (Official Music Video)",
                "description": "Playboi Carti's MUSIC is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSIC \n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #EVILJ0RDAN #IAMMUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcRc2DHHhoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Playboi Carti",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Playboi Carti - EVIL J0RDAN (Official Music Video)",
                    "description": "Playboi Carti's MUSIC is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSIC \n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #EVILJ0RDAN #IAMMUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1691127",
                "likeCount": "192641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_CH0uPVv9sT8EXtgfixskQbLnJc",
            "id": "qDKjrKw_0pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T18:00:36Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "FIXING MY FLOODED GT3RS BEFORE PORSCHE INSPECT IT",
                "description": "Download Revolut with my link, use your card, and get \u00a320 (18+, end date + T&Cs apply) AD: https://get.revolut.com/z4lF/matarmstrongmk2yt1  AD\n\nI'm now so close to driving the flood damaged gt3rs for the first time but before i get it on the road i need to make sure its perfect as Porsche will be inspecting my repairs. It it fails the inspection then i can no longer do what i had planned for the car. We also had a bunch more jobs to do including flying a helicopter for the first time, taking the GT3 on track, trying to fix Liams Audi S3, making a list of revuelto parts & giving the SVR to the new owner.\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f WHATSAPP WHEELMAINIA FOR ALLOY REPAIRS & NEW ALLOYS! \u2b07\ufe0f\nhttps://wa.me/447786888844 \n\n\u2b07\ufe0f THANKS TO SLOANE HELICOPTERS FOR THE FLIGHT LESSON \u2b07\ufe0f\nhttps://www.sloanehelicopters.com/\nhttps://www.instagram.com/sloanehelicopters/\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qDKjrKw_0pY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "porsche",
                    "911",
                    "gt3rs",
                    "mat armstrong",
                    "matt armstrong",
                    "new video",
                    "lamborghini revuelto",
                    "rebuilding",
                    "restoring",
                    "modifying",
                    "992",
                    "gt3",
                    "trackday",
                    "helicopter",
                    "lesson"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "FIXING MY FLOODED GT3RS BEFORE PORSCHE INSPECT IT",
                    "description": "Download Revolut with my link, use your card, and get \u00a320 (18+, end date + T&Cs apply) AD: https://get.revolut.com/z4lF/matarmstrongmk2yt1  AD\n\nI'm now so close to driving the flood damaged gt3rs for the first time but before i get it on the road i need to make sure its perfect as Porsche will be inspecting my repairs. It it fails the inspection then i can no longer do what i had planned for the car. We also had a bunch more jobs to do including flying a helicopter for the first time, taking the GT3 on track, trying to fix Liams Audi S3, making a list of revuelto parts & giving the SVR to the new owner.\n\n\u2b07\ufe0fFOR MECHANDISE \ud83d\udc55 \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop\n\n\u2b07\ufe0f WHATSAPP WHEELMAINIA FOR ALLOY REPAIRS & NEW ALLOYS! \u2b07\ufe0f\nhttps://wa.me/447786888844 \n\n\u2b07\ufe0f THANKS TO SLOANE HELICOPTERS FOR THE FLIGHT LESSON \u2b07\ufe0f\nhttps://www.sloanehelicopters.com/\nhttps://www.instagram.com/sloanehelicopters/\n\n\u2b07\ufe0f CHECK OUT THE MAIN CHANNEL HERE \u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2017051",
                "likeCount": "90786",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3344"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MPDASZq3aK0ebdhtPSyYhTl0JMM",
            "id": "3P2szzxZHUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:05Z",
                "channelId": "UCdTt6nTzvK96D6TDCGEBkSg",
                "title": "THE RACE Staffel 2 - Trailer",
                "description": "In THE RACE treten f\u00fcnf Creator in einem Rennen gegeneinander an. Dabei haben sie kein Geld, kein Smartphone und sind auf die n\u00f6tigsten Gegenst\u00e4nde zum Schlafen begrenzt. Wohin es genau geht, erfahren die Teilnehmer erst beim Start. Wer es zuerst ins Ziel schafft, hat THE RACE gewonnen!\n\nAb 23.03. erste Folge auf YouTube\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag!\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3P2szzxZHUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAVE",
                "tags": [
                    "DAVE",
                    "MEHR DAVE",
                    "THE RACE",
                    "Staffel 2",
                    "adventure",
                    "outdoor",
                    "behind the scenes",
                    "bts",
                    "trailer",
                    "paris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "THE RACE Staffel 2 - Trailer",
                    "description": "In THE RACE treten f\u00fcnf Creator in einem Rennen gegeneinander an. Dabei haben sie kein Geld, kein Smartphone und sind auf die n\u00f6tigsten Gegenst\u00e4nde zum Schlafen begrenzt. Wohin es genau geht, erfahren die Teilnehmer erst beim Start. Wer es zuerst ins Ziel schafft, hat THE RACE gewonnen!\n\nAb 23.03. erste Folge auf YouTube\n\nWerbung: Die aktuellste Folge jetzt schon kostenlos auf Joyn schauen: https://t1p.de/TheRaceS2_DaveYT\n\n\ud83c\udd95 Neue Folgen jeden Donnerstag und Sonntag!\n_____________________________________________\n\n\ud83c\udf10 TARMAC: https://tarmac.clothing\n\ud83d\udcb0 zave.it: https://zaveit.app.link/eJLiVOxRfLb\n\u270c\ufe0f Zweitkanal: https://www.youtube.com/@mehrdave\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/david.henrichs/\n\ud83d\udc8e X: https://x.com/henrichsdavid\n\ud83d\udd2e TikTok: https://www.tiktok.com/@dave.hen\n_____________________________________________\n\nDAVE I Selbstexperimente, THE RACE, Grenzerfahrung, Umbauprojekte, DIY, Studioformate, H\u00f6hle der L\u00f6wen Produkte, Reise, Hoteltests, 7vsWild Behind the Scenes, 100\u20ac, Trade Up und alles, was mir sonst so in den Sinn kommt. \ud83e\udd0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112876",
                "likeCount": "9563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZFRtudy095jPa2cYFDm9_Tetrco",
            "id": "ekP-OaaznNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:00:34Z",
                "channelId": "UCmO35eVuAzdT1wlcUHHF8JA",
                "title": "UNSERE NEUE WOHNUNG IN AMERIKA \ud83d\udd11\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Nader Louisa",
                "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekP-OaaznNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekP-OaaznNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekP-OaaznNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekP-OaaznNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ekP-OaaznNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jindaouis",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNSERE NEUE WOHNUNG IN AMERIKA \ud83d\udd11\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Nader Louisa",
                    "description": "Hey Leute, wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video :)\n\nINSTAGRAM\nNader :  https://www.instagram.com/naderjindaoui/\nLouisa :  https://www.instagram.com/linlouuu/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642209",
                "likeCount": "23698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "akGIh2tKAFB6BSYkNscWl-i9rWs",
            "id": "-f4jnOg5QZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:00:00Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "RB Leipzig \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Bei Niko Kovac und seinen Spielern machte sich Ratlosigkeit breit. Auch eine starke Schlussoffensive gegen RB Leipzig konnte den n\u00e4chsten BVB-R\u00fcckschlag in der Liga nicht verhindern. Nach dem Viertelfinaleinzug in der Champions League unterlag der BVB in der Fu\u00dfball-Bundesliga 0:2 (0:1) bei den Sachsen und h\u00e4ngt nach der insgesamt elften Niederlage weiter im unteren Mittelfeld der Tabelle fest.\u202f \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nEs zeigte sich schnell, warum Leipzig und Dortmund noch nie torlos auseinandergegangen waren. Beide dr\u00e4ngten auf ein fr\u00fches Tor, boten fu\u00dfballerisch mehr als Durchschnittskost. Serhou Guirassy (9.) tauchte nach Karim Adeyemis Vorarbeit im Leipziger Strafraum auf, seinen Abschluss packte sich RB-Keeper Peter Gulacsi im Nachfassen. Dann war es erst einmal vorbei mit der Dortmunder Herrlichkeit. Xavi Simons (11.) wollte Gregor Kobel im Dortmunder Tor mit einem direkten Freisto\u00df nahe der Eckfahne \u00fcberlisten, scheiterte jedoch am Schweizer. Drei Minuten sp\u00e4ter flankte David Raum von der linken Seite, doch Openda traf aus f\u00fcnf Metern nur die Latte (14.). Wenig sp\u00e4ter landete der Ball nach einem Abpraller direkt vor den F\u00fc\u00dfen von Simons, der problemlos zur F\u00fchrung traf (18.). Ridle Baku setzte den Ball aus 16 Metern an die Latte (35.). Und Dortmund? Kam dann doch gegen Ende der ersten Halbzeit. Maximilian Beier (42.) dachte im Strafraum zu lange nach, sein Abschluss wurde geblockt. Einen Schlenzer von Karim Adeyemi (45.+2) lenkte Peter Gulacsi in voller Streckung noch zur Eckfahne. \nGuirassys Kopfball nach der Pause flog knapp \u00fcber das Tor (47.). Lois Openda machte es auf der anderen Seite eine Minute sp\u00e4ter besser und bef\u00f6rderte den Ball volley ins lange Eck. Maximilian Beier traf erst per Kopf (50.) die Latte, dann mit einem wuchtigen Schuss (52.) den Pfosten. Eine Glanztat von Gulacsi (62.) gegen Guirassy verhinderte den nun h\u00f6chst verdienten Dortmunder Anschlusstreffer. Der ungarische Nationaltorh\u00fcter zeigte sich auch zwei Minuten sp\u00e4ter in Bestform, lenkte Adeyemis Schuss gegen die Latte. Rose brauchte mehr Stabilit\u00e4t, nahm Openda raus und brachte Verteidiger Lukas Klostermann (66.) und brachte so das Ergebnis \u00fcber die Zeit. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nRB Leipzig:\u202f Gulacsi - Baku, Geertruida, Orban, Bitshiabu, Raum (81. Lukeba)- Seiwald (81. Haidara), Baumgartner (61. Kampl) - Simons (81. Gomis), Sesko, Openda (67. Klostermann) \nTrainer: Marco Rose \n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Schlotterbeck, Ryerson (72. Chukwuemeka) - Sabitzer (33. Bensebaini), Gro\u00df - Adeyemi (72. Gittens), Brandt, Beier \u2013 Guirassy \nTrainer: Niko Kovac \n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n \nKommentatorin:\u202fClaudia Neumann \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-f4jnOg5QZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "RB Leipzig",
                    "Borussia Dortmund",
                    "RB Leipzig Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund RB Leipzig",
                    "RB Leipzig Highlights",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "RB Leipzig Borussia Dortmund Highlights",
                    "Borussia Dortmund RB Leipzig Zusammenfassung",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Xavi Simmons",
                    "Lois Openda",
                    "Chancen",
                    "Alu",
                    "Pfosten",
                    "Latte"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RB Leipzig \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Bei Niko Kovac und seinen Spielern machte sich Ratlosigkeit breit. Auch eine starke Schlussoffensive gegen RB Leipzig konnte den n\u00e4chsten BVB-R\u00fcckschlag in der Liga nicht verhindern. Nach dem Viertelfinaleinzug in der Champions League unterlag der BVB in der Fu\u00dfball-Bundesliga 0:2 (0:1) bei den Sachsen und h\u00e4ngt nach der insgesamt elften Niederlage weiter im unteren Mittelfeld der Tabelle fest.\u202f \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nEs zeigte sich schnell, warum Leipzig und Dortmund noch nie torlos auseinandergegangen waren. Beide dr\u00e4ngten auf ein fr\u00fches Tor, boten fu\u00dfballerisch mehr als Durchschnittskost. Serhou Guirassy (9.) tauchte nach Karim Adeyemis Vorarbeit im Leipziger Strafraum auf, seinen Abschluss packte sich RB-Keeper Peter Gulacsi im Nachfassen. Dann war es erst einmal vorbei mit der Dortmunder Herrlichkeit. Xavi Simons (11.) wollte Gregor Kobel im Dortmunder Tor mit einem direkten Freisto\u00df nahe der Eckfahne \u00fcberlisten, scheiterte jedoch am Schweizer. Drei Minuten sp\u00e4ter flankte David Raum von der linken Seite, doch Openda traf aus f\u00fcnf Metern nur die Latte (14.). Wenig sp\u00e4ter landete der Ball nach einem Abpraller direkt vor den F\u00fc\u00dfen von Simons, der problemlos zur F\u00fchrung traf (18.). Ridle Baku setzte den Ball aus 16 Metern an die Latte (35.). Und Dortmund? Kam dann doch gegen Ende der ersten Halbzeit. Maximilian Beier (42.) dachte im Strafraum zu lange nach, sein Abschluss wurde geblockt. Einen Schlenzer von Karim Adeyemi (45.+2) lenkte Peter Gulacsi in voller Streckung noch zur Eckfahne. \nGuirassys Kopfball nach der Pause flog knapp \u00fcber das Tor (47.). Lois Openda machte es auf der anderen Seite eine Minute sp\u00e4ter besser und bef\u00f6rderte den Ball volley ins lange Eck. Maximilian Beier traf erst per Kopf (50.) die Latte, dann mit einem wuchtigen Schuss (52.) den Pfosten. Eine Glanztat von Gulacsi (62.) gegen Guirassy verhinderte den nun h\u00f6chst verdienten Dortmunder Anschlusstreffer. Der ungarische Nationaltorh\u00fcter zeigte sich auch zwei Minuten sp\u00e4ter in Bestform, lenkte Adeyemis Schuss gegen die Latte. Rose brauchte mehr Stabilit\u00e4t, nahm Openda raus und brachte Verteidiger Lukas Klostermann (66.) und brachte so das Ergebnis \u00fcber die Zeit. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nRB Leipzig:\u202f Gulacsi - Baku, Geertruida, Orban, Bitshiabu, Raum (81. Lukeba)- Seiwald (81. Haidara), Baumgartner (61. Kampl) - Simons (81. Gomis), Sesko, Openda (67. Klostermann) \nTrainer: Marco Rose \n\nBorussia Dortmund: Kobel - Anton, Can, Schlotterbeck, Ryerson (72. Chukwuemeka) - Sabitzer (33. Bensebaini), Gro\u00df - Adeyemi (72. Gittens), Brandt, Beier \u2013 Guirassy \nTrainer: Niko Kovac \n\nSchiedsrichter: Matthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n \nKommentatorin:\u202fClaudia Neumann \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231281",
                "likeCount": "3375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ybvan2O6NCFNFUlRMCy5FsmhnDk",
            "id": "amy5cBiT5MU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T23:00:02Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "1. FC Union Berlin \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen ist in der Fu\u00dfball-Bundesliga erneut gestrauchelt. Eine Woche nach der Heimniederlage gegen den VfL Bochum kam der Tabellenf\u00fchrer beim 1. FC Union Berlin nicht \u00fcber ein 1:1 (0:0) hinaus. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nAnders als gegen Bochum verzichtete Bayern-Trainer Vincent Kompany auf die ganz gro\u00dfe Rotation. F\u00fcr den verletzten Minjae Kim r\u00fcckte Eric Dier in die Startelf. Statt Stefan Laimer und Kingsley Coman begannen Josip Stanisic und Serge Gnabry. Bei Union durfte Trainer Steffen Baumgart nach seiner vierten Gelben Karte nur von der Trib\u00fcne zuschauen. \n\nEs entwickelte sich ein Spiel auf ein Tor. Die Berliner standen meist mit einer F\u00fcnfer-Abwehrkette und einem Vierer-Mittelfeldriegel in der eigenen H\u00e4lfte. Die Bayern lie\u00dfen den Ball auf der Suche nach einer L\u00fccke laufen. Mehr als einige Distanzversuche am Tor vorbei schafften die M\u00fcnchner jedoch lange nicht. Viele Flanken fanden keinen Abnehmer. Mit Kurzpassspiel gab es kein Durchkommen. Erst kurz vor der Pause zwang Serge Gnabry Union-Keeper Frederik R\u00f6nnow zu einer wirklichen Parade (45.+2). Die Berliner kamen mit dem Ball zwar kaum aus ihrer H\u00e4lfte, standen aber kompakt und waren giftig in den Zweik\u00e4mpfen. Daf\u00fcr gab es Applaus beim Halbzeitpfiff. \n\nGef\u00e4hrlich wurde es f\u00fcr die Bayern nach dem Wechsel, als eine scharfe Hereingabe von Rani Khedira von Joshua Kimmich fast ins eigene Tor abgef\u00e4lscht wurde (52.). Nach einem Konter testete Josip Juranovic Schlussmann Jonas Urbig im Bayern-Tor mit einem Schuss aus spitzem Winkel (59.). Kurz darauf bekam Jamal Musiala aus guter Position nicht genug Druck hinter den Ball (63.). St\u00fcrmerstar Harry Kane k\u00f6pfte in der 66. Minute nur \u00fcber das Tor. Dann fanden die M\u00fcnchner die L\u00fccke. Einen Pass in den R\u00fcckraum von Stanisic schob Leroy San\u00e9 (75.) ohne Probleme ein. Doch kurze Zeit sp\u00e4ter schaltete Benedict Hollerbach (83.) nach einem Abpraller am schnellsten und glich aus. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\n1. FC Union Berlin: R\u00f6nnow - Doekhi, Querfeld, Leite - Trimmel (72. Rothe), Khedira, Sch\u00e4fer (81. B\u00e9nes), Juranovic - Haberer (62. Hollerbach), Jeong (81. Skarke) - Ilic (62. Ljubicic) \nTrainer:\u202fRene Wagner \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Stanisic, Upamecano, Dier, Davies - Kimmich, Goretzka - Olise (82. Ito), Musiala, Gnabry (65. San\u00e9) - Kane\u202f \nTrainer:\u202fVincent Kompany \n\nSchiedsrichter:\u202fFlorian Exner (M\u00fcnster) \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amy5cBiT5MU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amy5cBiT5MU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amy5cBiT5MU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amy5cBiT5MU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amy5cBiT5MU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "1. FC Union Berlin",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "1. FC Union Berlin FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen 1. FC Union Berlin",
                    "1. FC Union Berlin Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "1. FC Union Berlin FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen 1. FC Union Berlin Zusammenfassung",
                    "Benedict Hollerbach",
                    "Leroy Sane",
                    "Joker",
                    "Joker-Tor",
                    "Remis",
                    "Eisernen",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1. FC Union Berlin \u2013 FC Bayern M\u00fcnchen | Bundesliga, 26. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Der FC Bayern M\u00fcnchen ist in der Fu\u00dfball-Bundesliga erneut gestrauchelt. Eine Woche nach der Heimniederlage gegen den VfL Bochum kam der Tabellenf\u00fchrer beim 1. FC Union Berlin nicht \u00fcber ein 1:1 (0:0) hinaus. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz: https://kurz.zdf.de/fJVd/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nAnders als gegen Bochum verzichtete Bayern-Trainer Vincent Kompany auf die ganz gro\u00dfe Rotation. F\u00fcr den verletzten Minjae Kim r\u00fcckte Eric Dier in die Startelf. Statt Stefan Laimer und Kingsley Coman begannen Josip Stanisic und Serge Gnabry. Bei Union durfte Trainer Steffen Baumgart nach seiner vierten Gelben Karte nur von der Trib\u00fcne zuschauen. \n\nEs entwickelte sich ein Spiel auf ein Tor. Die Berliner standen meist mit einer F\u00fcnfer-Abwehrkette und einem Vierer-Mittelfeldriegel in der eigenen H\u00e4lfte. Die Bayern lie\u00dfen den Ball auf der Suche nach einer L\u00fccke laufen. Mehr als einige Distanzversuche am Tor vorbei schafften die M\u00fcnchner jedoch lange nicht. Viele Flanken fanden keinen Abnehmer. Mit Kurzpassspiel gab es kein Durchkommen. Erst kurz vor der Pause zwang Serge Gnabry Union-Keeper Frederik R\u00f6nnow zu einer wirklichen Parade (45.+2). Die Berliner kamen mit dem Ball zwar kaum aus ihrer H\u00e4lfte, standen aber kompakt und waren giftig in den Zweik\u00e4mpfen. Daf\u00fcr gab es Applaus beim Halbzeitpfiff. \n\nGef\u00e4hrlich wurde es f\u00fcr die Bayern nach dem Wechsel, als eine scharfe Hereingabe von Rani Khedira von Joshua Kimmich fast ins eigene Tor abgef\u00e4lscht wurde (52.). Nach einem Konter testete Josip Juranovic Schlussmann Jonas Urbig im Bayern-Tor mit einem Schuss aus spitzem Winkel (59.). Kurz darauf bekam Jamal Musiala aus guter Position nicht genug Druck hinter den Ball (63.). St\u00fcrmerstar Harry Kane k\u00f6pfte in der 66. Minute nur \u00fcber das Tor. Dann fanden die M\u00fcnchner die L\u00fccke. Einen Pass in den R\u00fcckraum von Stanisic schob Leroy San\u00e9 (75.) ohne Probleme ein. Doch kurze Zeit sp\u00e4ter schaltete Benedict Hollerbach (83.) nach einem Abpraller am schnellsten und glich aus. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\n1. FC Union Berlin: R\u00f6nnow - Doekhi, Querfeld, Leite - Trimmel (72. Rothe), Khedira, Sch\u00e4fer (81. B\u00e9nes), Juranovic - Haberer (62. Hollerbach), Jeong (81. Skarke) - Ilic (62. Ljubicic) \nTrainer:\u202fRene Wagner \n\nFC Bayern M\u00fcnchen: Urbig - Stanisic, Upamecano, Dier, Davies - Kimmich, Goretzka - Olise (82. Ito), Musiala, Gnabry (65. San\u00e9) - Kane\u202f \nTrainer:\u202fVincent Kompany \n\nSchiedsrichter:\u202fFlorian Exner (M\u00fcnster) \n\nKommentator:\u202fAdrian von der Groeben \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322375",
                "likeCount": "5022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NlUiCsThTe_YNsfs8dmPXdQ2waQ",
            "id": "GxRhiRvlgzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T20:27:46Z",
                "channelId": "UCaBIVVpHjq6j3tSyxwTE-8Q",
                "title": "Aryna Sabalenka vs. Mirra Andreeva | 2025 Indian Wells Final | WTA Match Highlights",
                "description": "Watch the Match Highlights from Aryna Sabalenka vs. Mirra Andreeva from the BNP Paribas Open final.\n\nSubscribe to the WTA on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=WTA\nFollow the WTA on TikTok: https://www.tiktok.com/@wta\nFollow the WTA on Instagram: https://www.instagram.com/wta\u200b\nFollow the WTA on X: https://www.twitter.com/WTA\u200b\u200b\nFollow the WTA on Facebook: https://www.facebook.com/WTA\u200b\u200b\nMore WTA tennis videos and match highlights: https://www.wtatennis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxRhiRvlgzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxRhiRvlgzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxRhiRvlgzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxRhiRvlgzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GxRhiRvlgzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WTA",
                "tags": [
                    "A. Sabalenka",
                    "A. Sabalenka vs. M. Andreeva",
                    "Aryna Sabalenka",
                    "M. Andreeva",
                    "Mirra Andreeva",
                    "hologic wta tour",
                    "tennis",
                    "tennis highlights",
                    "women's tennis association",
                    "womens tennis",
                    "womens tennis association",
                    "wta",
                    "wta highlights",
                    "wta tour"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aryna Sabalenka vs. Mirra Andreeva | 2025 Indian Wells Final | WTA Match Highlights",
                    "description": "Watch the Match Highlights from Aryna Sabalenka vs. Mirra Andreeva from the BNP Paribas Open final.\n\nSubscribe to the WTA on YouTube: http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=WTA\nFollow the WTA on TikTok: https://www.tiktok.com/@wta\nFollow the WTA on Instagram: https://www.instagram.com/wta\u200b\nFollow the WTA on X: https://www.twitter.com/WTA\u200b\u200b\nFollow the WTA on Facebook: https://www.facebook.com/WTA\u200b\u200b\nMore WTA tennis videos and match highlights: https://www.wtatennis.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445823",
                "likeCount": "7173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dJhEGXepVFvtkQ1m9MPzeYoJBGc",
            "id": "IQJL3htsDyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:00:28Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IQJL3htsDyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can You Fool A Self Driving Car?",
                    "description": "Never underestimate the power of freakin' lasers! Have fun learning to think like an engineer and get 2 FREE boxes at: http://crunchlabs.com/Lidar\n\nGet your CrunchLabs box today:\nBuild Box for kids click here: http://crunchlabs.com/Lidar\nHack Pack for teens and adults click here: http://crunchlabs.com/LidarHP\n\nFull un-cut footage from the fake wall crash: https://x.com/MarkRober/status/1901449395327094898\n\nThanks to Harrison @IndianaDrones from Rock Robotic for helping with his very cool lidar. You can check out scans from the project and a 3d tour of CrunchLabs by visiting  https://www.rockrobotic.com/\n\nThanks to Luminar for allowing us to test their LiDAR-equipped car. They provided the vehicle for testing purposes, but no compensation was given, and this is not a paid promotion: https://www.luminartech.com/\n\nThanks to these folks for providing some of the music in the video:\nPonder- @Pondermusic \nLaura Shigihara - @supershigi \nAndrew Applepie - https://soundcloud.com/andrewapplepie\nBlue Wednesday - https://soundcloud.com/bluewednesday\nDanijel Zambo - https://open.spotify.com/intl-de/artist/1ZD9ri2wmZZPL4qs92sXZX?si=iI7jkn-qSY-6NKo931314Q\n\nPLATINUM TICKET INSTANT WIN GAME\nNO PURCHASE NECESSARY. Promotion starts on 06/1/2024 & ends on 05/31/25, subject to monthly entry deadlines. Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 18+. 1 prize per month: each month is its own separate promotion. For the first 2-3 months, winner may be notified via phone call instead of winning game piece. If a monthly prize is unclaimed/forfeited, it will be awarded via 2nd chance drawing. See Official Rules at crunchlabs.com/sweepstakes for full details on eligibility requirements, how to enter, free method of entry, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited.\n\nPLATINUM DIPLOMA SWEEPSTAKES\nNO PURCHASE NECESSARY. Ends 4/30/25, Open to legal residents of the 50 U.S. & D.C., 14+. Visit https://www.crunchlabs.com/pages/crunchlabs-hack-pack-platinum-diploma-sweepstakes for Official Rules including full details on eligibility requirements, how to enter, entry periods, free method of entry, entry limits, prize claim procedure, prize description and limitations. Void where prohibited."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13064001",
                "likeCount": "479475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QxFdn0-5dDxPX5EuXvwjRMq27qQ",
            "id": "eH83jCSgDJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T12:45:19Z",
                "channelId": "UCPj_Vtw0hKnhJapQuATBUrA",
                "title": "Knallharte Abrechnung! Dopa-Runde zerlegt den BVB",
                "description": "Der BVB rutscht in der Bundesliga immer weiter in die Krise - muss etwa schon wieder der Trainer dran glauben? F\u00fcr SPORT1 Experte Stefan Effenberg w\u00e4re das ein \"Armutszeugnis\" f\u00fcr die Verantwortlichen des BVB. Sky-Moderator Michael Leopold konnte sich der Meinung von Effenberg anschlie\u00dfen und kritisierte vor allem die Spieler von Borussia Dortmund. \n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga #dopa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH83jCSgDJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH83jCSgDJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH83jCSgDJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH83jCSgDJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eH83jCSgDJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT1",
                "tags": [
                    "SPORT1",
                    "Sport",
                    "sport1news",
                    "sport1",
                    "Bundesliga",
                    "Fussball",
                    "dopa",
                    "bvb",
                    "borussiadortmund",
                    "dortmund",
                    "bvb09",
                    "bundesliga",
                    "leipzig",
                    "rbleipzig",
                    "doppelpass",
                    "kovac",
                    "niederlage"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Knallharte Abrechnung! Dopa-Runde zerlegt den BVB",
                    "description": "Der BVB rutscht in der Bundesliga immer weiter in die Krise - muss etwa schon wieder der Trainer dran glauben? F\u00fcr SPORT1 Experte Stefan Effenberg w\u00e4re das ein \"Armutszeugnis\" f\u00fcr die Verantwortlichen des BVB. Sky-Moderator Michael Leopold konnte sich der Meinung von Effenberg anschlie\u00dfen und kritisierte vor allem die Spieler von Borussia Dortmund. \n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #Bundesliga #dopa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245234",
                "likeCount": "1916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0cH153ulNvqZsemE9BFESjcBoKo",
            "id": "lb0niiq_qeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:01:13Z",
                "channelId": "UCt3pGaMM9F40McD-SnAym0g",
                "title": "10 Min-Morgenroutine: 10 Jahre ju\u0308nger fu\u0308hlen (Geheimtipp)",
                "description": "Starte fit in den Tag mit dieser schnellen Morgenroutine! Roland Liebscher-Bracht zeigt dir effektive \u00dcbungen, mit denen du dich in nur 10 Minuten frischer und beweglicher f\u00fchlen kannst. Diese Routine k\u00f6nne dir helfen, Verspannungen zu l\u00f6sen und mehr Energie f\u00fcr den Tag zu haben. Bleib bis zum Ende dran und probiere es direkt aus!\n\n10 Min-Morgenroutine: 10 Jahre ju\u0308nger fu\u0308hlen (Geheimtipp)\n\n#morgenroutine #rolandliebscherbracht #liebscherbracht \n\n\ud83d\udcd6 Ausf\u00fchrliche Informationen und weitere Studien zu diesem Thema findest du in unserem Schmerzlexikon:\n\u21aa https://www.liebscher-bracht.com/schmerzlexikon/\n\n\ud83d\udcf2 \ud835\ude4e\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude48\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude55\ud835\ude41\ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude44 \ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4f \ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude3d\ud835\ude4e\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude40\ud835\ude4d & \ud835\ude3d\ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude4f \ud835\ude3c\ud835\ude4b\ud835\ude4b: \nWir unterst\u00fctzen dich, motiviert und schmerzfrei zu bleiben. Dich erwartet jeden Tag eine neue 7-Minuten-\u00dcbungseinheit mit Roland sowie das exklusive Sonntags-Training und \u00dcbungen f\u00fcr jeden Schmerzbereich. Jetzt 30 Tage kostenfrei testen\n\u21aa https://lie-br.com/app-yt\n\n\ud83d\udcaa  \ud835\ude50\ud835\ude49\ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude40 \ud835\ude43\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude41\ud835\ude4e\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4f\ud835\ude4f\ud835\ude40\ud835\ude47:\n\u21aa\ufe0e Schulter-Retter \u25ba https://lie-br.com/schulterretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Nacken-Retter \u25ba https://lie-br.com/nackenretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e R\u00fccken-Retter \u25ba https://lie-br.com/rueckenretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e ISG-Ischias-Retter \u25ba https://lie-br.com/isgischiasretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Knie-Retter \u25ba https://lie-br.com/knieretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Kiefer-Retter \u25ba https://lie-br.com/kieferretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e \u00dcbungs-Schlaufe \u25ba https://lie-br.com/uebungsschlaufe-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Faszien-Set \u25ba https://lie-br.com/faszienset-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Maxi-Rolle \u25ba https://lie-br.com/maxirolle-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Matratze \u25ba https://lie-br.com/matratzen-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e MSM-W\u00e4rmeroller \u25ba https://lie-br.com/waermeroller-yt-dsc\n\n\n\ud83d\udcd5  \ud835\ude50\ud835\ude49\ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude40 \ud835\ude3d\ud835\ude50\u0308\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude40\ud835\ude4d:\n\u21aa\ufe0e Schmerzfrei & beweglich \u25ba https://lie-br.com/buch.schmerzfreihohesalter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Die Arthrose-L\u00fcge \u25ba https://lie-br.com/buch.arthroseluege-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Rolle dich schmerzfrei \u25ba https://lie-br.com/buch.schmerzfreirollen-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e R\u00fcckenschmerzen verstehen \u25ba https://lie-br.com/buch.rueckenschmerzen-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e R\u00fccken-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.rueckenratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Knie-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.knieratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Ischias-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.ischiasratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Nacken-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.nackenratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Kiefer-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.kieferratgeber-yt-dsc\n\n\ud83c\udf10\ud83d\udc69 Du suchst nach einem Schmerztherapeuten in deiner N\u00e4he, der nach Liebscher & Bracht behandelt? In unserer Datenbank findest du deinen pers\u00f6nlichen Therapeuten, der dich mit unserer Methode unterst\u00fctzt und begleitet: https://www.liebscher-bracht.com/schmerztherapeuten-finden/\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb  Du bist Arzt, Physiotherapeut oder Heilpraktiker und m\u00f6chtest die Liebscher & Bracht Schmerztherapie erlernen? Informiere dich jetzt \u00fcber unsere Ausbildung und buche ein unverbindliches Beratungsgespr\u00e4ch\n\u21aa\ufe0e https://go.liebscher-bracht.com/\n\n\ud83d\udcbc  Du m\u00f6chtest an unserer gro\u00dfen Vision mitarbeiten? Bewirb dich auf unsere offenen Stellen\n\u21aa\ufe0e https://lie-br.com/team-liebscher-bracht\n\n\ud83d\udcf1 Hier findest du unsere Kurzvideos auf TikTok:\n\u21aa\ufe0e https://lie-br.com/yt-tiktok\n\n\ud83d\uddc4  \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude4f\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude43\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude44\ud835\ude4e:\n\nRoland Liebscher-Bracht und Dr. Petra Bracht haben das Informationsangebot sorgf\u00e4ltig erwogen und gepr\u00fcft. Nach bestem Wissen und Gewissen stellen sie Ihnen ihre pers\u00f6nlichen Erkenntnisse und Erfahrungen der letzten 30 Jahre zur Verf\u00fcgung. Dennoch m\u00fcssen wir Sie auf folgende rechtliche Hinweise aufmerksam machen:\n\nDas Informationsangebot von Liebscher & Bracht dient ausschlie\u00dflich Ihrer Information und ersetzt in keinem Fall eine pers\u00f6nliche Beratung, Untersuchung oder Diagnose durch einen approbierten Arzt. Die von uns zur Verf\u00fcgung gestellten Inhalte k\u00f6nnen und d\u00fcrfen nicht zur Erstellung eigenst\u00e4ndiger Diagnosen verwendet werden.\n\nDie Inhalte dienen ausschlie\u00dflich der Hilfe zur Selbsthilfe bei Wohlbefindlichkeitsst\u00f6rungen. Eine Behandlung von Krankheiten im medizinischen Sinne findet nicht statt.\n\nBewegungseinschr\u00e4nkungen und Schmerzen k\u00f6nnen auf verschiedenen Ursachen beruhen, die sich nicht aus der Ferne beurteilen oder behandeln lassen. Daher k\u00f6nnen wir dazu auch keine Heilversprechen oder Erfolgszusagen machen.\n\n#liebscherbracht \n\nInhalt:\n00:00 Intro \n00:30  R\u00fcckendehnung \n01:20 Beindehnung \n02:04 Armdehnung \n03:31 Schulterdehnung \n04:11 Rotation\n05:38 Dynamische \u00dcbungen \n08:26 Fl\u00fcssige Bewegungen \n9:45 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb0niiq_qeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb0niiq_qeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb0niiq_qeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb0niiq_qeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lb0niiq_qeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Liebscher & Bracht | Die Schmerzspezialisten",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "10 Min-Morgenroutine: 10 Jahre ju\u0308nger fu\u0308hlen (Geheimtipp)",
                    "description": "Starte fit in den Tag mit dieser schnellen Morgenroutine! Roland Liebscher-Bracht zeigt dir effektive \u00dcbungen, mit denen du dich in nur 10 Minuten frischer und beweglicher f\u00fchlen kannst. Diese Routine k\u00f6nne dir helfen, Verspannungen zu l\u00f6sen und mehr Energie f\u00fcr den Tag zu haben. Bleib bis zum Ende dran und probiere es direkt aus!\n\n10 Min-Morgenroutine: 10 Jahre ju\u0308nger fu\u0308hlen (Geheimtipp)\n\n#morgenroutine #rolandliebscherbracht #liebscherbracht \n\n\ud83d\udcd6 Ausf\u00fchrliche Informationen und weitere Studien zu diesem Thema findest du in unserem Schmerzlexikon:\n\u21aa https://www.liebscher-bracht.com/schmerzlexikon/\n\n\ud83d\udcf2 \ud835\ude4e\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude48\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude55\ud835\ude41\ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude44 \ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4f \ud835\ude3f\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude3d\ud835\ude4e\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude40\ud835\ude4d & \ud835\ude3d\ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude4f \ud835\ude3c\ud835\ude4b\ud835\ude4b: \nWir unterst\u00fctzen dich, motiviert und schmerzfrei zu bleiben. Dich erwartet jeden Tag eine neue 7-Minuten-\u00dcbungseinheit mit Roland sowie das exklusive Sonntags-Training und \u00dcbungen f\u00fcr jeden Schmerzbereich. Jetzt 30 Tage kostenfrei testen\n\u21aa https://lie-br.com/app-yt\n\n\ud83d\udcaa  \ud835\ude50\ud835\ude49\ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude40 \ud835\ude43\ud835\ude44\ud835\ude47\ud835\ude41\ud835\ude4e\ud835\ude48\ud835\ude44\ud835\ude4f\ud835\ude4f\ud835\ude40\ud835\ude47:\n\u21aa\ufe0e Schulter-Retter \u25ba https://lie-br.com/schulterretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Nacken-Retter \u25ba https://lie-br.com/nackenretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e R\u00fccken-Retter \u25ba https://lie-br.com/rueckenretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e ISG-Ischias-Retter \u25ba https://lie-br.com/isgischiasretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Knie-Retter \u25ba https://lie-br.com/knieretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Kiefer-Retter \u25ba https://lie-br.com/kieferretter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e \u00dcbungs-Schlaufe \u25ba https://lie-br.com/uebungsschlaufe-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Faszien-Set \u25ba https://lie-br.com/faszienset-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Maxi-Rolle \u25ba https://lie-br.com/maxirolle-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Matratze \u25ba https://lie-br.com/matratzen-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e MSM-W\u00e4rmeroller \u25ba https://lie-br.com/waermeroller-yt-dsc\n\n\n\ud83d\udcd5  \ud835\ude50\ud835\ude49\ud835\ude4e\ud835\ude40\ud835\ude4d\ud835\ude40 \ud835\ude3d\ud835\ude50\u0308\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude40\ud835\ude4d:\n\u21aa\ufe0e Schmerzfrei & beweglich \u25ba https://lie-br.com/buch.schmerzfreihohesalter-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Die Arthrose-L\u00fcge \u25ba https://lie-br.com/buch.arthroseluege-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Rolle dich schmerzfrei \u25ba https://lie-br.com/buch.schmerzfreirollen-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e R\u00fcckenschmerzen verstehen \u25ba https://lie-br.com/buch.rueckenschmerzen-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e R\u00fccken-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.rueckenratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Knie-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.knieratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Ischias-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.ischiasratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Nacken-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.nackenratgeber-yt-dsc\n\u21aa\ufe0e Kiefer-Ratgeber \u25ba https://lie-br.com/buch.kieferratgeber-yt-dsc\n\n\ud83c\udf10\ud83d\udc69 Du suchst nach einem Schmerztherapeuten in deiner N\u00e4he, der nach Liebscher & Bracht behandelt? In unserer Datenbank findest du deinen pers\u00f6nlichen Therapeuten, der dich mit unserer Methode unterst\u00fctzt und begleitet: https://www.liebscher-bracht.com/schmerztherapeuten-finden/\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb  Du bist Arzt, Physiotherapeut oder Heilpraktiker und m\u00f6chtest die Liebscher & Bracht Schmerztherapie erlernen? Informiere dich jetzt \u00fcber unsere Ausbildung und buche ein unverbindliches Beratungsgespr\u00e4ch\n\u21aa\ufe0e https://go.liebscher-bracht.com/\n\n\ud83d\udcbc  Du m\u00f6chtest an unserer gro\u00dfen Vision mitarbeiten? Bewirb dich auf unsere offenen Stellen\n\u21aa\ufe0e https://lie-br.com/team-liebscher-bracht\n\n\ud83d\udcf1 Hier findest du unsere Kurzvideos auf TikTok:\n\u21aa\ufe0e https://lie-br.com/yt-tiktok\n\n\ud83d\uddc4  \ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude4f\ud835\ude47\ud835\ude44\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude40\ud835\ude4d \ud835\ude43\ud835\ude44\ud835\ude49\ud835\ude52\ud835\ude40\ud835\ude44\ud835\ude4e:\n\nRoland Liebscher-Bracht und Dr. Petra Bracht haben das Informationsangebot sorgf\u00e4ltig erwogen und gepr\u00fcft. Nach bestem Wissen und Gewissen stellen sie Ihnen ihre pers\u00f6nlichen Erkenntnisse und Erfahrungen der letzten 30 Jahre zur Verf\u00fcgung. Dennoch m\u00fcssen wir Sie auf folgende rechtliche Hinweise aufmerksam machen:\n\nDas Informationsangebot von Liebscher & Bracht dient ausschlie\u00dflich Ihrer Information und ersetzt in keinem Fall eine pers\u00f6nliche Beratung, Untersuchung oder Diagnose durch einen approbierten Arzt. Die von uns zur Verf\u00fcgung gestellten Inhalte k\u00f6nnen und d\u00fcrfen nicht zur Erstellung eigenst\u00e4ndiger Diagnosen verwendet werden.\n\nDie Inhalte dienen ausschlie\u00dflich der Hilfe zur Selbsthilfe bei Wohlbefindlichkeitsst\u00f6rungen. Eine Behandlung von Krankheiten im medizinischen Sinne findet nicht statt.\n\nBewegungseinschr\u00e4nkungen und Schmerzen k\u00f6nnen auf verschiedenen Ursachen beruhen, die sich nicht aus der Ferne beurteilen oder behandeln lassen. Daher k\u00f6nnen wir dazu auch keine Heilversprechen oder Erfolgszusagen machen.\n\n#liebscherbracht \n\nInhalt:\n00:00 Intro \n00:30  R\u00fcckendehnung \n01:20 Beindehnung \n02:04 Armdehnung \n03:31 Schulterdehnung \n04:11 Rotation\n05:38 Dynamische \u00dcbungen \n08:26 Fl\u00fcssige Bewegungen \n9:45 Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485824",
                "likeCount": "1661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "12eMb0KlDGgPFduZNszZTHR6bSI",
            "id": "W97wqSf2jcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T15:30:40Z",
                "channelId": "UCFWLmp622TIINSPFiv1ivsQ",
                "title": "Die PK mit Miroslav Klose & Jan Siewert | 1. FC N\u00fcrnberg - SpVgg Greuther F\u00fcrth 3:0",
                "description": "Der Club holt in furioser Art und Weise den zweiten Derbysieg in dieser Saison. Nach der Partie stellten sich beide Trainer den Fragen der Journalisten. CLUB TV hat die Pressekonferenz in voller L\u00e4nge f\u00fcr euch!\n\n\ud83d\udd34\u26ab Der Club auf Social Media \ud83d\udd34\u26ab\n\nTwitter/X: https://twitter.com/1_fc_nuernberg \nInstagram: https://www.instagram.com/1_fc_nuernberg/\nFacebook: https://www.facebook.com/1.FCNuernberg/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@1_fcnuernberg\nThreads: https://www.threads.net/@1_fc_nuernberg\nWhatsapp: 0cn.de/fcn-whatsapp-kanal\n\n#FCN #PK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W97wqSf2jcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W97wqSf2jcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W97wqSf2jcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W97wqSf2jcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W97wqSf2jcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC N\u00fcrnberg - CLUB TV",
                "tags": [
                    "FCN",
                    "1. FC N\u00fcrnberg",
                    "2. Bundesliga",
                    "Saison 24/25",
                    "PK",
                    "F\u00fcrth",
                    "Derby",
                    "Derbysieger",
                    "Miro Klose",
                    "Klose",
                    "Derbysieg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die PK mit Miroslav Klose & Jan Siewert | 1. FC N\u00fcrnberg - SpVgg Greuther F\u00fcrth 3:0",
                    "description": "Der Club holt in furioser Art und Weise den zweiten Derbysieg in dieser Saison. Nach der Partie stellten sich beide Trainer den Fragen der Journalisten. CLUB TV hat die Pressekonferenz in voller L\u00e4nge f\u00fcr euch!\n\n\ud83d\udd34\u26ab Der Club auf Social Media \ud83d\udd34\u26ab\n\nTwitter/X: https://twitter.com/1_fc_nuernberg \nInstagram: https://www.instagram.com/1_fc_nuernberg/\nFacebook: https://www.facebook.com/1.FCNuernberg/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@1_fcnuernberg\nThreads: https://www.threads.net/@1_fc_nuernberg\nWhatsapp: 0cn.de/fcn-whatsapp-kanal\n\n#FCN #PK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33663",
                "likeCount": "995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W5f3xhaV7KYGkAzQLwJwT4A4AKE",
            "id": "zScHocXJmYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T19:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | EP. 18 | Endgame - Die 12 Finalisten von ICON 6",
                "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nMufasa, Ozan & Cali - Ich Machs\nhttps://lnk.site/ichmachs\n\nMowgli, Brudi & Kavo - Jumper\nhttps://lnk.site/jumper-made-kavo\n\nAlbozz, Noah Amano & Arlinda - Zemer\nhttps://lnk.site/zemer-made\n\nBiggie, Delil & D1no - Medical\nhttps://lnk.site/medical\n\nHassuna, Salah & Masra - Loco\nhttps://lnk.site/loco-made-hassuna\n\nDorian, Pano & Dinaro - Du nicht\nhttps://lnk.site/dunicht\n\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/playlist/3oq...\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00: https://iiicon.shop/collections/equip...\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 ICON 7 Anmeldung\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nSocial Media - 100Bendo \nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zScHocXJmYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | EP. 18 | Endgame - Die 12 Finalisten von ICON 6",
                    "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-...\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nMufasa, Ozan & Cali - Ich Machs\nhttps://lnk.site/ichmachs\n\nMowgli, Brudi & Kavo - Jumper\nhttps://lnk.site/jumper-made-kavo\n\nAlbozz, Noah Amano & Arlinda - Zemer\nhttps://lnk.site/zemer-made\n\nBiggie, Delil & D1no - Medical\nhttps://lnk.site/medical\n\nHassuna, Salah & Masra - Loco\nhttps://lnk.site/loco-made-hassuna\n\nDorian, Pano & Dinaro - Du nicht\nhttps://lnk.site/dunicht\n\n\u27a4 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddd9\ud835\uddec: https://open.spotify.com/playlist/3oq...\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 Team-Shirts: https://iiicon.shop/collections/teams\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddd5\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00: https://iiicon.shop/collections/equip...\n\n\u27a4 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd7 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1:   / discord  \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:    / @bzet   \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 ICON 7 Anmeldung\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nSocial Media - 100Bendo \nPowered by - iGroove\nJury - Xandro , Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241163",
                "likeCount": "10783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tvBdhIfPob2neOLVOxbAdpobXSY",
            "id": "zm6f6z8DxtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T08:00:52Z",
                "channelId": "UCji2dDlApBZQUolXSSKczjA",
                "title": "\ud83d\udc94 HILFE MEIN HERZ \ud83d\udc94 l 24 TONNEN HIGH END MASCHINE | GROB | Subi-Series",
                "description": "Nutze jetzt die Chance und hol dir 15% Rabatt auf deinen Carly-Einkauf! Klick einfach auf den Link und der Rabattcode 'Subi2025' (g\u00fcltig bis 25. April) wird automatisch auf deine Bestellung angewendet: https://bit.ly/Carly_SubiPerformance\nDer Carly Adapter und die kostenlose Version der Carly App mit den Standard OBD Funktionen funktionieren bei jedem Auto, das einen OBD2-Anschluss hat. F\u00fcr die Carly Funktionen wie herstellerspezifische Diagnosen, Smart Mechanic oder Live Daten ben\u00f6tigst du die Vollversion der App. Schau auf www.mycarly.de nach. welche Carly Funktionen f\u00fcr dein Auto verf\u00fcgbar sind.\n\n\nHier geht\u2019s zum Ticket f\u00fcr die GROB Hausmesse! \n\nhttps://event.grobgroup.com/hausmesse?utm_source=online&utm_medium=Influencer+&utm_campaign=hausmesse_registration_2025&utm_id=Subi\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG ---http://bit.ly/4jPE1sH\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG ---http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer ---https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer ---https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik ---https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo ---https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser ---https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm6f6z8DxtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm6f6z8DxtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm6f6z8DxtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm6f6z8DxtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Subi Performance",
                "tags": [
                    "Motorsport",
                    "Subaru",
                    "Sti",
                    "WRX",
                    "Motor",
                    "Engine",
                    "Impreza",
                    "Turbo",
                    "Boost",
                    "Tuning",
                    "Nordschleife",
                    "N\u00fcrburgring",
                    "Workshop",
                    "Garage",
                    "EJ25",
                    "Dachshund",
                    "EJ20",
                    "EJ207",
                    "flatfour",
                    "supertech",
                    "enginebuilder",
                    "japan",
                    "proudofboxer",
                    "engineering",
                    "proudofboost",
                    "boxerengine",
                    "Subilove",
                    "shortblock",
                    "Rally",
                    "germanengineering",
                    "racecar",
                    "racetrack",
                    "Dieter",
                    "Motorenbau",
                    "technik",
                    "Kolben",
                    "Pleuel",
                    "Turbolader",
                    "Pr\u00e4zision",
                    "Honen",
                    "Bohren",
                    "Planen",
                    "PS",
                    "Boxermotor",
                    "cnc",
                    "fraesen",
                    "milling",
                    "cad",
                    "cam",
                    "motorschaden",
                    "instandsetzung",
                    "5achs",
                    "5axis",
                    "grob",
                    "lathe",
                    "drehen",
                    "reperatur",
                    "werkzeug",
                    "werkstatt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc94 HILFE MEIN HERZ \ud83d\udc94 l 24 TONNEN HIGH END MASCHINE | GROB | Subi-Series",
                    "description": "Nutze jetzt die Chance und hol dir 15% Rabatt auf deinen Carly-Einkauf! Klick einfach auf den Link und der Rabattcode 'Subi2025' (g\u00fcltig bis 25. April) wird automatisch auf deine Bestellung angewendet: https://bit.ly/Carly_SubiPerformance\nDer Carly Adapter und die kostenlose Version der Carly App mit den Standard OBD Funktionen funktionieren bei jedem Auto, das einen OBD2-Anschluss hat. F\u00fcr die Carly Funktionen wie herstellerspezifische Diagnosen, Smart Mechanic oder Live Daten ben\u00f6tigst du die Vollversion der App. Schau auf www.mycarly.de nach. welche Carly Funktionen f\u00fcr dein Auto verf\u00fcgbar sind.\n\n\nHier geht\u2019s zum Ticket f\u00fcr die GROB Hausmesse! \n\nhttps://event.grobgroup.com/hausmesse?utm_source=online&utm_medium=Influencer+&utm_campaign=hausmesse_registration_2025&utm_id=Subi\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG ---http://bit.ly/4jPE1sH\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG ---http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer ---https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer ---https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik ---https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo ---https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser ---https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74737",
                "likeCount": "4121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cW5d5AdO_XMgMFOmOhcAj7Nt2_o",
            "id": "PL1aoKrvWqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T06:52:24Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Wer setzt die erste Benchmark? | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 25",
                "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL1aoKrvWqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL1aoKrvWqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL1aoKrvWqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL1aoKrvWqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PL1aoKrvWqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "Albert Park Circuit",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Australien",
                    "Qualifying",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer setzt die erste Benchmark? | Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Australien | Formel 1 25",
                    "description": "\ud83c\udfce\ufe0f Stream alles an Formel 1, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/WOW-F1?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von Australien auf dem Albert Park Circuit im 1. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587262",
                "likeCount": "13609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yKEWv6xvDOsLDtO1SZ-LSwD2EIQ",
            "id": "G4icaiWafWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:52:01Z",
                "channelId": "UC3BDnpDxN9XfEBC5PkrhTMQ",
                "title": "Meine Ersten 10 Stunden Monster Hunter Wilds",
                "description": "Ich habe 10 Stunden lang Monster unter Wilds gespielt.. \nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\nWerbung | Hol dir 20 % Rabatt auf bspw. das The Chairman\u2122 Pro Package + kostenlosen Versand mit dem Code \"JODARUM\" bei http://manscaped.com! \n-----------------------------------------------------------------------------\nNoch nie Monster Hunter Wilds, oder irgendeinen anderen Teil der Serie gezockt, schildere ich euch in diesem Video meine ersten Eindr\u00fccke und Erlebnisse\n\nSelber zoggn \u2794 https://store.steampowered.com/app/2246340/Monster_Hunter_Wilds/\n-----------------------------------------------------------------------------\nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\nZweitkanal \u2794 https://www.youtube.com/@JodarumLIVE\nUncut-Kanal\u2794 https://www.youtube.com/@JodarumUncut\nCommunity Discord \u2794 https://discord.gg/Jodarum\nKanalmitglied werden \u2794 https://www.youtube.com/channel/UC3BDnpDxN9XfEBC5PkrhTMQ/join\n-----------------------------------------------------------------------------\nYouTube-Tags:\n#jodarum  #monsterhunter #monsterhunterwilds #manscapedpartner \n\nCREDITS\n*Das Thumbnail dieses Videos wurde von https://www.youtube.com/@TobiToast-lp erstellt.\n*Musik ist vom Spiel OST und von https://www.epidemicsound.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4icaiWafWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4icaiWafWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4icaiWafWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4icaiWafWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G4icaiWafWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jodarum",
                "tags": [
                    "Jodarum",
                    "jodarum monster hunter",
                    "jodarum forest",
                    "jodrum",
                    "yodarum",
                    "jodarum monster hunter wilds",
                    "monster hunter wilds",
                    "monster hunter wilds review",
                    "monster hunter wilds gameplay",
                    "monster hunter review",
                    "monster hunter 2025",
                    "monster hunter",
                    "monster hunter tipps"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Meine Ersten 10 Stunden Monster Hunter Wilds",
                    "description": "Ich habe 10 Stunden lang Monster unter Wilds gespielt.. \nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\nWerbung | Hol dir 20 % Rabatt auf bspw. das The Chairman\u2122 Pro Package + kostenlosen Versand mit dem Code \"JODARUM\" bei http://manscaped.com! \n-----------------------------------------------------------------------------\nNoch nie Monster Hunter Wilds, oder irgendeinen anderen Teil der Serie gezockt, schildere ich euch in diesem Video meine ersten Eindr\u00fccke und Erlebnisse\n\nSelber zoggn \u2794 https://store.steampowered.com/app/2246340/Monster_Hunter_Wilds/\n-----------------------------------------------------------------------------\nLIVE auf Twitch \u2794 https://www.twitch.tv/jodarum\nZweitkanal \u2794 https://www.youtube.com/@JodarumLIVE\nUncut-Kanal\u2794 https://www.youtube.com/@JodarumUncut\nCommunity Discord \u2794 https://discord.gg/Jodarum\nKanalmitglied werden \u2794 https://www.youtube.com/channel/UC3BDnpDxN9XfEBC5PkrhTMQ/join\n-----------------------------------------------------------------------------\nYouTube-Tags:\n#jodarum  #monsterhunter #monsterhunterwilds #manscapedpartner \n\nCREDITS\n*Das Thumbnail dieses Videos wurde von https://www.youtube.com/@TobiToast-lp erstellt.\n*Musik ist vom Spiel OST und von https://www.epidemicsound.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121805",
                "likeCount": "11064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mXKcXjVBLCIiGHXFZa_X-A3Xw1w",
            "id": "330h0YM55qc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T13:17:00Z",
                "channelId": "UCM5kG3cnvmN_dhDyGzBZueA",
                "title": "NOOB vs PRO: PRISON ESCAPES in Mario Odyssey!",
                "description": "Mario\u2019s been arrested! So we've got to ESCAPE From 10 Custom Prisons, From NOOB to PRO!\nCan we escape them all? Let's Find out!\n\n0:00 Intro\n0:07 Mario vs PRISON ESCAPES\n25:30 Outro\n#Mario #SuperMario #MarioOdyssey",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/330h0YM55qc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/330h0YM55qc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/330h0YM55qc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/330h0YM55qc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/330h0YM55qc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manx Ninja Pig",
                "tags": [
                    "mario",
                    "mario mods",
                    "mario odyssey",
                    "mario odyssey mods",
                    "shorts",
                    "manx",
                    "manx ninja pig",
                    "ninja",
                    "pig",
                    "challenge",
                    "funny",
                    "odyssey",
                    "smo",
                    "modded",
                    "mario size",
                    "mario size comparison",
                    "moon",
                    "power moon",
                    "mod",
                    "super mario odyssey",
                    "super mario odyssey mods",
                    "mario series",
                    "super mario",
                    "funny mario videos",
                    "mario memes",
                    "mario videos",
                    "mario mod",
                    "morio",
                    "noob",
                    "pro",
                    "noob vs pro",
                    "prison",
                    "escape",
                    "jail",
                    "noob to pro",
                    "mario noob",
                    "prison escape",
                    "prison break",
                    "jail break",
                    "custom",
                    "modded prison",
                    "Mario vs PRISON ESCAPES",
                    "vs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOOB vs PRO: PRISON ESCAPES in Mario Odyssey!",
                    "description": "Mario\u2019s been arrested! So we've got to ESCAPE From 10 Custom Prisons, From NOOB to PRO!\nCan we escape them all? Let's Find out!\n\n0:00 Intro\n0:07 Mario vs PRISON ESCAPES\n25:30 Outro\n#Mario #SuperMario #MarioOdyssey"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747942",
                "likeCount": "16441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bl9RoVR852vTp6wXSMWNxwAON4M",
            "id": "rI6FxGJwnlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T16:10:08Z",
                "channelId": "UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ",
                "title": "Kingdom Come Deliverance 2 IS A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS",
                "description": "KCD2 Is here and it is rapidly becoming one of the greatest RPGs of all time! Of course as a fan of open world sandbox rpgs like skyrim I am drawn to the adventure that kingdom come deliverance has to offer. Of course similar to your average elder scrolls game the developers have left in some perfectly balanced game design choices that might result in the spiffing brit having to ask an important question. Is Kingdom Come Deliverance 2 A Perfectly balanced game with no exploits? Or perhaps are there bugs, glitches and overpowered features that spiff can use to turn himself into a god. \n\nWhat you have seen here today is part of a fantastic perfectly balanced gameplay series on youtube where I go from game to game and break them with wacky exploits to gain things like unlimited gold and infinite money all in a fantastic montage. If you enjoyed this then be sure to check out more. The style is similar to RT game and callmekevin in parts. A large influence on this series has come from Valefisk and The Killian Experience. \n\nChapters:\n00:00 Hello Henry \n00:32 Green Thumb\n02:58 Let Him Cook\n04:22 He can go all night\n07:03 Gimblong\n09:23 Stop! That\u2019s Illegal\n12:57 Is this Groundhog Day?\n14:12 With Great Dice Comes Great..\n12:50 With Great Money Comes Great..\n18:56 They Call him Heizenbard\n20:28 The most Overpowered Ability\n22:25 A Final Quest\n23:44 A Final Side Adventure\n25:13 Monk Mode\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\nTitle: Kingdom Come Deliverance 2 IS A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS\n\n#kcd2 #gameplay #funny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI6FxGJwnlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI6FxGJwnlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI6FxGJwnlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI6FxGJwnlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rI6FxGJwnlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Spiffing Brit",
                "tags": [
                    "Kingdom Come Deliverance 2",
                    "KCD2",
                    "KCD",
                    "Kingdom Come Deliverance",
                    "Kingdom Come Deliverance 2 Is A Perfectly Balanced Game",
                    "Perfectly Balanced game",
                    "exploits",
                    "bug",
                    "glitches",
                    "funny",
                    "the spiffing brit",
                    "RPG game",
                    "gameplay",
                    "trailer",
                    "review",
                    "update",
                    "ign",
                    "kingdom come deliverance ii",
                    "kingdom come 2",
                    "meme",
                    "dialgoue",
                    "funny moments",
                    "gaming",
                    "money exploit",
                    "money",
                    "glitch",
                    "potion",
                    "henry",
                    "hans",
                    "kcd 2",
                    "kcd2 tips",
                    "kcd gameplay",
                    "warhorse",
                    "overpowered",
                    "exploit",
                    "henry success",
                    "kingdom come deliverance 2",
                    "ps5",
                    "skyrim",
                    "rpg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Kingdom Come Deliverance 2 IS A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS",
                    "description": "KCD2 Is here and it is rapidly becoming one of the greatest RPGs of all time! Of course as a fan of open world sandbox rpgs like skyrim I am drawn to the adventure that kingdom come deliverance has to offer. Of course similar to your average elder scrolls game the developers have left in some perfectly balanced game design choices that might result in the spiffing brit having to ask an important question. Is Kingdom Come Deliverance 2 A Perfectly balanced game with no exploits? Or perhaps are there bugs, glitches and overpowered features that spiff can use to turn himself into a god. \n\nWhat you have seen here today is part of a fantastic perfectly balanced gameplay series on youtube where I go from game to game and break them with wacky exploits to gain things like unlimited gold and infinite money all in a fantastic montage. If you enjoyed this then be sure to check out more. The style is similar to RT game and callmekevin in parts. A large influence on this series has come from Valefisk and The Killian Experience. \n\nChapters:\n00:00 Hello Henry \n00:32 Green Thumb\n02:58 Let Him Cook\n04:22 He can go all night\n07:03 Gimblong\n09:23 Stop! That\u2019s Illegal\n12:57 Is this Groundhog Day?\n14:12 With Great Dice Comes Great..\n12:50 With Great Money Comes Great..\n18:56 They Call him Heizenbard\n20:28 The most Overpowered Ability\n22:25 A Final Quest\n23:44 A Final Side Adventure\n25:13 Monk Mode\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\nTitle: Kingdom Come Deliverance 2 IS A PERFECTLY BALANCED GAME WITH NO EXPLOITS\n\n#kcd2 #gameplay #funny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1092385",
                "likeCount": "50149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fZEULIVTaaolxRafZXCVQTz78FQ",
            "id": "wNJ9kOI-e-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T16:01:29Z",
                "channelId": "UCgSH2V644jVbkrWjR1eWFmQ",
                "title": "Ich kaufe 3D Druck Armbr\u00fcste f\u00fcr 5, 50 und 150\u20ac!",
                "description": "Welche Armbrust von Fiverr ist die Besten?\nPr\u00fcfe hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: http://goto.masterschool.com/37o **\n\nInstagram: https://instagram.com/tomary/\nMein Hauptkanal: https://youtube.com/c/tomary\nMeine Kurse & Presets: https://tomary.learnworlds.com/pages/courses\n\nTwitch: https://twitch.tv/tomary\nTwitter: https://twitter.com/tomaryyt\n\n*Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/35AX2bW\n*Meine Kamera: https://amzn.to/39DajmH\n*Mein 55mm Objektiv: https://amzn.to/2Z5ahz8\n*Mein 16-35mm Objektiv: https://amzn.to/2Ex3eFV\n*Mein Gimbal: https://amzn.to/2MSbXqD\n*Meine SD Karten: https://amzn.to/2Mb7fEf\n*Mein kleines Mikrofon: https://amzn.to/2Z37G8T\n*Mein gro\u00dfes Mikrofon: https://amzn.to/2M8ak7T\n*Mein Audiointerface: https://amzn.to/36OCLzO\n*Mein LED-Panel: https://amzn.to/35Cc55h\n\nGeschnitten von https://www.youtube.com/c/Funf%C3%BCrFelix\n\n*Die markierten Links sind Affiliate-Links. Wenn Ihr dar\u00fcber etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentsatz des Gewinnes ab ohne, dass Ihr daf\u00fcr einen Cent mehr bezahlen m\u00fcsst :)\n\n**Werbung\n\n\nKontakt: info@tomary.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNJ9kOI-e-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNJ9kOI-e-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNJ9kOI-e-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNJ9kOI-e-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNJ9kOI-e-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomary lul",
                "tags": [
                    "Tomary",
                    "Selbstexperiment",
                    "Zweitkanal",
                    "lul",
                    "lol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich kaufe 3D Druck Armbr\u00fcste f\u00fcr 5, 50 und 150\u20ac!",
                    "description": "Welche Armbrust von Fiverr ist die Besten?\nPr\u00fcfe hier, ob du dich kostenlos bei Masterschool weiterbilden kannst: http://goto.masterschool.com/37o **\n\nInstagram: https://instagram.com/tomary/\nMein Hauptkanal: https://youtube.com/c/tomary\nMeine Kurse & Presets: https://tomary.learnworlds.com/pages/courses\n\nTwitch: https://twitch.tv/tomary\nTwitter: https://twitter.com/tomaryyt\n\n*Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/35AX2bW\n*Meine Kamera: https://amzn.to/39DajmH\n*Mein 55mm Objektiv: https://amzn.to/2Z5ahz8\n*Mein 16-35mm Objektiv: https://amzn.to/2Ex3eFV\n*Mein Gimbal: https://amzn.to/2MSbXqD\n*Meine SD Karten: https://amzn.to/2Mb7fEf\n*Mein kleines Mikrofon: https://amzn.to/2Z37G8T\n*Mein gro\u00dfes Mikrofon: https://amzn.to/2M8ak7T\n*Mein Audiointerface: https://amzn.to/36OCLzO\n*Mein LED-Panel: https://amzn.to/35Cc55h\n\nGeschnitten von https://www.youtube.com/c/Funf%C3%BCrFelix\n\n*Die markierten Links sind Affiliate-Links. Wenn Ihr dar\u00fcber etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentsatz des Gewinnes ab ohne, dass Ihr daf\u00fcr einen Cent mehr bezahlen m\u00fcsst :)\n\n**Werbung\n\n\nKontakt: info@tomary.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99928",
                "likeCount": "4194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eOeW2ExbwFnuIHFAHLkzGCf2QFo",
            "id": "gwj7E2cjR10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T23:01:53Z",
                "channelId": "UCeyP7G6IFDUa6UypHghbxdw",
                "title": "FILOW & IKKIMEL - JIGGY (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "\u25ba JIGGY streamen!\nSpotify: https://spoti.fi/41MTbGT\nApple Music: https://apple.co/4iRwS9R\nAmazon Music: https://amzn.to/3XVe1CT\nDeezer: lol\n\nFilow & Ikkimel - Jiggy\nprod. by Lucry & Suena + Cesa \n\nRegie - Stephan Brinkert\nSchnitt - Jano Bruns\nBackground Visuals - Pascal Textor\nKamera - Niklas Lemaire\nLicht - Philipp Kastenholz\nProduktion - Aleksandra Stojanovska\nHair & Make-Up - Kami Zero \nHands - Philipp Neubauer\nHands - Robin Klein\nHands - Alina Ullrich\nManagement - John Dustin Martin\nDanke - Henke & Nooreax\n\n\u25ba Filow\nhttps://instagram.com/filow\nhttps://www.twitch.tv/filow\nhttps://tiktok.com/@filow1337",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwj7E2cjR10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwj7E2cjR10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwj7E2cjR10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwj7E2cjR10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwj7E2cjR10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filow",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FILOW & IKKIMEL - JIGGY (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "\u25ba JIGGY streamen!\nSpotify: https://spoti.fi/41MTbGT\nApple Music: https://apple.co/4iRwS9R\nAmazon Music: https://amzn.to/3XVe1CT\nDeezer: lol\n\nFilow & Ikkimel - Jiggy\nprod. by Lucry & Suena + Cesa \n\nRegie - Stephan Brinkert\nSchnitt - Jano Bruns\nBackground Visuals - Pascal Textor\nKamera - Niklas Lemaire\nLicht - Philipp Kastenholz\nProduktion - Aleksandra Stojanovska\nHair & Make-Up - Kami Zero \nHands - Philipp Neubauer\nHands - Robin Klein\nHands - Alina Ullrich\nManagement - John Dustin Martin\nDanke - Henke & Nooreax\n\n\u25ba Filow\nhttps://instagram.com/filow\nhttps://www.twitch.tv/filow\nhttps://tiktok.com/@filow1337"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465417",
                "likeCount": "47912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Rdz79ynOknLkQ4E-IDgGI5L9yQ",
            "id": "y-34-bAKgU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:01:14Z",
                "channelId": "UCnmGIkw-KdI0W5siakKPKog",
                "title": "I Tried Every Train in Japan",
                "description": "I \u2665\ufe0f trains",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-34-bAKgU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-34-bAKgU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-34-bAKgU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-34-bAKgU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-34-bAKgU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Trahan",
                "tags": [
                    "Ryan",
                    "Trahan",
                    "I tried the weirdest fastest and most futuristic trains",
                    "trains",
                    "train",
                    "japan",
                    "pokemon",
                    "pikachu",
                    "I tried every"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tried Every Train in Japan",
                    "description": "I \u2665\ufe0f trains"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4346354",
                "likeCount": "146579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M0r_Q4mgsm4d_7mrEIHZB5sSQck",
            "id": "B-bLGlvrDJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:21Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "Hat MARCO Geld VERBRANNT? - Passat 32B Variant 1.6L - Schon wieder SCHROTT?",
                "description": "Marco hat f\u00fcr 2000\u20ac einen Passat 32B Variant an Land gezogen und wollte ihn eigentlich als Patricks neuen Daily Oldtimer einsetzen, doch spielt dieser da mit oder gibt es einen Wechsel zu Plan B? :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-bLGlvrDJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-bLGlvrDJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-bLGlvrDJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-bLGlvrDJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B-bLGlvrDJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Hat MARCO Geld VERBRANNT? - Passat 32B Variant 1.6L - Schon wieder SCHROTT?",
                    "description": "Marco hat f\u00fcr 2000\u20ac einen Passat 32B Variant an Land gezogen und wollte ihn eigentlich als Patricks neuen Daily Oldtimer einsetzen, doch spielt dieser da mit oder gibt es einen Wechsel zu Plan B? :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202341",
                "likeCount": "14901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rQRsjXA9DvbrOTTg4Yz_oM84oG4",
            "id": "yqNYmdSDwB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T21:18:16Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Eintracht Frankfurt vs. Ajax Amsterdam - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals der Europa League empf\u00e4ngt Eintracht Frankfurt Ajax Amsterdam. Nach einem 2:1 Sieg im Hinspiel sind die Adler vom Main, rund um Mario G\u00f6tze und Hugo Ekitike, im Vorteil. Kevin Trapp f\u00e4llt heute verletzungsbedingt aus. Die Niederl\u00e4nder wollen mit Steven Berghuis und Davy Klaasen den R\u00fcckstand aufholen und in Viertelfinale einziehen. Wenn die Eintracht heute siegreich ist, stehen die Zeichen erneut auf Titel in der Europa League.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #eintrachtfrankfurt #ajaxamsterdam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNYmdSDwB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNYmdSDwB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNYmdSDwB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNYmdSDwB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNYmdSDwB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Eintracht Frankfurt vs. Ajax Amsterdam - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Im R\u00fcckspiel des Achtelfinals der Europa League empf\u00e4ngt Eintracht Frankfurt Ajax Amsterdam. Nach einem 2:1 Sieg im Hinspiel sind die Adler vom Main, rund um Mario G\u00f6tze und Hugo Ekitike, im Vorteil. Kevin Trapp f\u00e4llt heute verletzungsbedingt aus. Die Niederl\u00e4nder wollen mit Steven Berghuis und Davy Klaasen den R\u00fcckstand aufholen und in Viertelfinale einziehen. Wenn die Eintracht heute siegreich ist, stehen die Zeichen erneut auf Titel in der Europa League.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel #eintrachtfrankfurt #ajaxamsterdam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "974167",
                "likeCount": "16628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MjUDUfvRWyfOX_1900hJpY5wTVQ",
            "id": "KoB2cqmYZNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T12:00:06Z",
                "channelId": "UCbKWv2x9t6u8yZoB3KcPtnw",
                "title": "Animation vs. Addiction",
                "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoB2cqmYZNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Becker",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Animation vs. Addiction",
                    "description": "No, this episode is not about nether wart.\n\n\ud83d\udd90 ASK ME ANYTHING! \u25ba https://www.youtube.com/noogai89/join \n\n\ud83d\udc55 MERCH! \u25ba https://alanbecker.shop\n\n\ud83d\udcacDISCORD SERVER \u25ba https://discord.gg/alanbecker \n\n\ud83d\udd79\ufe0fANIMATORS VS GAMES \u25ba  @AnimatorsVSGames \n\n\ud83d\udcf7INSTAGRAM \u25ba http://www.instagram.com/alanbecker \n\n\u270f\ufe0fTWITTER \u25ba http://twitter.com/alanthebecker \n\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36WRITER\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nAlan Becker\n\ud83d\udd39\ud83d\udd36PROJECT LEAD / PA\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n Sammi Alea - https://sammialea.com/ \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36ANIMATION\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@mekatokwa \n@ARCpersona \n@eds7236 \n@doumaki4501 \n@effie2095 \n@Ellis02Media \nExceld\n@favfaris4714 \n@n8sterAnimates \n@tjb7345 \n@ichasedacrow \n@NotSoProishNoob \n@ablerai \n@tetr0mations \n@SimpleFox1 \n@Spacedoughnut \n@kayalartwork \nhttps://www.youtube.com/@Lunsar \n@frankyofl \n@Fordz \n@Hexalhaxel \n@DonnieBoots \n\ud83d\udd39\ud83d\udd363D\ud83d\udd36\ud83d\udd39\nhttps://x.com/magicalotter46\nhttps://undermineblox.webflow.io/\n@Ellis02Media \n@tjb7345 \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36CONCEPT ART\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n@Fabian_Banu \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36SOUND DESIGN\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \nhttps://twitter.com/E_SoundWork \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36EDITORS\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@dan_loeb \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36MUSIC\ud83d\udd36\ud83d\udd39 \n@ScottBuckley \n\ud83d\udd39\ud83d\udd36LINE PRODUCER / PM\ud83d\udd36\ud83d\udd39\n @hatena360"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4608404",
                "likeCount": "330208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DTYcbqj7GFAQzQvUjC94m0fIiA",
            "id": "CdkwB0SdLGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T11:15:02Z",
                "channelId": "UC4UDgtqBSQZ4yk7H_sEiFWA",
                "title": "Minecraft Auf Einer Achterbahn Durchspielen",
                "description": "\ud83d\udd25 Heutige Minecraft Challenge \u25ba Minecraft, Aber Ich Fahre Achterbahn\n\u21aa In der heutigen Minecraft Hardcore Challenge versuche ich Minecraft auf einer fahrenden Achterbahn durchzuspielen und den Enderdrachen zu besiegen. Kann ich es schaffen meine Achterbahn durch die Overworld, den Nether und ins End zu bauen?\n\n\ud83d\udc51 Mitglied werden \u25ba https://www.youtube.com/channel/UC4UDgtqBSQZ4yk7H_sEiFWA/join\n\ud83d\udc55 Mein Merch \u25ba https://lolingo.de/caravas\n\n\ud83d\udcac Hier findest du mich:\nhttps://discord.com/invite/9UEGayp\nhttps://instagram.com/caravasyt\nhttps://tiktok.com/@caravasyt\n\n\u2699\ufe0f Minecraft Plugin / Mod / Datapack\n\u21aa Splinecart - Mod - https://modrinth.com/mod/splinecart\n\u21aa Custom Data Pack\n\n\ud83c\udfac Weitere Minecraft Challenges: #MinecraftChallenge #Minecraft \n\u21aa Minecraft, Aber Du Kannst Mit Jedem Block Mobs Paaren\nhttps://youtu.be/xFkoy0dm82c\n\u21aa Minecraft, Aber Truhen Sind Super OP\nhttps://youtu.be/W1h0JCssKs0\n\u21aa Ich Habe Siren Head In Hardcore Minecraft Gespawnt\nhttps://youtu.be/1v97DvbW2UM\n\nMinecraft Speedrun / Minecraft Speedrunner, aber auf dem Cara Rollercoaster ist eine lustige / funny Minecraft Challenge von Caravas. Viel Spa\u00df mit dem Minecraft Video\n\n\u2022Dieses Video dient rein zur Unterhaltung. Aus dramaturgischen Gr\u00fcnden wurden einige Szenen rausgeschnitten\u2022\n\nDanke f\u00fcr deinen Support! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdkwB0SdLGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdkwB0SdLGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdkwB0SdLGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdkwB0SdLGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CdkwB0SdLGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caravas",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft Auf Einer Achterbahn Durchspielen",
                    "description": "\ud83d\udd25 Heutige Minecraft Challenge \u25ba Minecraft, Aber Ich Fahre Achterbahn\n\u21aa In der heutigen Minecraft Hardcore Challenge versuche ich Minecraft auf einer fahrenden Achterbahn durchzuspielen und den Enderdrachen zu besiegen. Kann ich es schaffen meine Achterbahn durch die Overworld, den Nether und ins End zu bauen?\n\n\ud83d\udc51 Mitglied werden \u25ba https://www.youtube.com/channel/UC4UDgtqBSQZ4yk7H_sEiFWA/join\n\ud83d\udc55 Mein Merch \u25ba https://lolingo.de/caravas\n\n\ud83d\udcac Hier findest du mich:\nhttps://discord.com/invite/9UEGayp\nhttps://instagram.com/caravasyt\nhttps://tiktok.com/@caravasyt\n\n\u2699\ufe0f Minecraft Plugin / Mod / Datapack\n\u21aa Splinecart - Mod - https://modrinth.com/mod/splinecart\n\u21aa Custom Data Pack\n\n\ud83c\udfac Weitere Minecraft Challenges: #MinecraftChallenge #Minecraft \n\u21aa Minecraft, Aber Du Kannst Mit Jedem Block Mobs Paaren\nhttps://youtu.be/xFkoy0dm82c\n\u21aa Minecraft, Aber Truhen Sind Super OP\nhttps://youtu.be/W1h0JCssKs0\n\u21aa Ich Habe Siren Head In Hardcore Minecraft Gespawnt\nhttps://youtu.be/1v97DvbW2UM\n\nMinecraft Speedrun / Minecraft Speedrunner, aber auf dem Cara Rollercoaster ist eine lustige / funny Minecraft Challenge von Caravas. Viel Spa\u00df mit dem Minecraft Video\n\n\u2022Dieses Video dient rein zur Unterhaltung. Aus dramaturgischen Gr\u00fcnden wurden einige Szenen rausgeschnitten\u2022\n\nDanke f\u00fcr deinen Support! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51658",
                "likeCount": "1807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ao_MyCfevLbyjFIZnZLmbG5zK4I",
            "id": "dGSFNvVEZ9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T23:00:40Z",
                "channelId": "UC2w2teNMpadicMg3Sd_yiyg",
                "title": "Diego & Ekaterina mit ihrem leidenschaftlichen PASO DOBLE \ud83d\udd25 | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                "description": "*Let's Dance* ab dem 21.02. auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\nDiego & Ekaterina haben mit ihrem Paso Doble ordentlich Power und feurige Leidenschaft gezeigt. \ud83d\udd25 Wie fandet ihr es?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\n\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #PasoDoble #DiegoPooth #EkaterinaLeonova #LetsDanceYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGSFNvVEZ9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGSFNvVEZ9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGSFNvVEZ9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGSFNvVEZ9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dGSFNvVEZ9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Fernsehen",
                    "Television",
                    "RTL",
                    "RTL Television",
                    "RTLTelevisionGmbH",
                    "TVNOW",
                    "RTL Plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "TV NOW",
                    "tvnow.de",
                    "Stream",
                    "Streaming",
                    "TV",
                    "Sender",
                    "rtlplus.com",
                    "RTL Nau",
                    "Stefan Raab",
                    "Eurovision",
                    "ESC",
                    "Eurovion Song Contest",
                    "Lena",
                    "Nicole",
                    "Walde hadde dudde da",
                    "Guildo Horn",
                    "Elton",
                    "Yvonne Catterfeld",
                    "ESC 2025",
                    "Eurovison 2025",
                    "Grand Prix",
                    "Max Mutzke",
                    "Johannes Oerding",
                    "Max Giesinger",
                    "Heavytones",
                    "Raab",
                    "Raab RTL",
                    "Raab ESC",
                    "ESC Vorentscheid",
                    "Eurovision Vorentscheid",
                    "Chefsache ESC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diego & Ekaterina mit ihrem leidenschaftlichen PASO DOBLE \ud83d\udd25 | Let's Dance 2025 \ud83d\udc83",
                    "description": "*Let's Dance* ab dem 21.02. auf RTL+ streamen \ud83d\udc49\n*https://plus.rtl.de/video-tv/shows/lets-dance-145232?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl*\nDiego & Ekaterina haben mit ihrem Paso Doble ordentlich Power und feurige Leidenschaft gezeigt. \ud83d\udd25 Wie fandet ihr es?\n\n\ud83d\udcc5 *Wann geht's los?*\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Ab Freitag, dem 21. Februar um 20:15 Uhr bei RTL. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden!\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/@RTL_de\n\n\ud83c\udfb6 *Die Jury:*\n\u2022 Motsi Mabuse\n\u2022 Jorge Gonz\u00e1lez\n\u2022 Joachim Llambi   \n\n\ud83c\udfa4 *Moderation:*\n\u2022 Victoria Swarovski\n\u2022 Daniel Hartwich\n\n\ud83d\udc83\ud83d\udd7a *Die 14 Promis:*\n\u2022 Ben Zucker\n\u2022 Christine Neubauer\n\u2022 Diego Pooth\n\u2022 Fabian Hamb\u00fcchen\n\u2022 Jeanette Biedermann\n\u2022 Leyla Lahouar\n\u2022 Marc Eggers\n\u2022 Marie Mouroum\n\u2022 Osan Yaran\n\u2022 Paola Maria\n\u2022 Roland Trettl\n\u2022 selfiesandra\n\u2022 Simone Thomalla\n\u2022 Taliso Engel\n\n\ud83d\udc83 *Die 14 Profis:*\n\u2022 Alexandru Ionel\n\u2022 Anastasia Maruster\n\u2022 Christina H\u00e4nni\n\u2022 Ekaterina Leonova\n\u2022 Evgeny Vinokurov\n\u2022 Kathrin Menzinger\n\u2022 Malika Dzumaev\n\u2022 Massimo Sinato\n\u2022 Patricija Ionel\n\u2022 Renata Lusin\n\u2022 Sergiu Maruster\n\u2022 Vadim Garbuzov\n\u2022 Valentin Lusin\n\u2022 Zsolt S\u00e1ndor Cseke\n\n\ud83d\udcf1 *Folgt uns auf Social Media:*\nInstagram: https://www.instagram.com/letsdance/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@letsdance.rtl\nFacebook: https://www.facebook.com/letsdance.RTL\n\n\u25ac *Infos zum Format* \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\"Let's Dance\" wird vollj\u00e4hrig und es wird getanzt wie nie zuvor! Am Freitag, den 21. Februar um 20:15 Uhr, wird mit \"Let's Dance - Wer tanzt mit wem? Die gro\u00dfe Kennenlernshow\" die neue Tanzsaison eingel\u00e4utet. Die 18. Staffel von Deutschlands beliebtester Tanzshow steht in den Startl\u00f6chern und verspricht atemberaubende Performances. Auch die 14 Prominenten sind bereit, um den begehrten Titel \"Dancing Star 2025\" zu k\u00e4mpfen. Doch der Weg dorthin f\u00fchrt nur \u00fcber die Profit\u00e4nzer und Profit\u00e4nzerinnen, die ihnen mit viel Schwei\u00df, Leidenschaft und Disziplin im Training und auf dem Parkett zur Seite stehen. Wir stellen die 14 Profis vor, die dieses Jahr bei \"Let\u2019s Dance\" mit von der Partie sind.\nJoachim Llambi, Motsi Mabuse und Jorge Gonz\u00e1lez beurteilen die Performances, Victoria Swarovski und Daniel Hartwich f\u00fchren als Moderations-Duo durch die zw\u00f6lf Live-Shows und die gro\u00dfe Kennenlernshow.\n\nAlle Folgen der 18. Staffel von \"Let's Dance\" und die nachfolgenden Ausgaben von \"Exclusiv Spezial \u2013 Let's Dance\" werden wieder in UHD produziert und auf RTL UHD ausgestrahlt.\n\n#LetsDance #LetsDance2025 #RTL #Tanzshow #PasoDoble #DiegoPooth #EkaterinaLeonova #LetsDanceYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285277",
                "likeCount": "1046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jGHRQWJoIMSgS7ksnxesHQbXIWo",
            "id": "LsCdYNguTJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T21:00:17Z",
                "channelId": "UC5sGdW8Jf7ijogDhcIFRmlw",
                "title": "Kalogeras Sisters GO PROM DRESS SHOPPING!",
                "description": "Welcome back guys!!! Which prom dress was your favourite?\n\nOUR SOCIALS:\nSunday:\nSnapchat: Kalogerassunday\nTikTok: @sundaykalogeras\nInstagram: @sundaykalogeras\n\nDemitra:\nSnapchat: Demitrakalog\nTikTok: @demitrakalogeras\nInstagram: @demitrakalogeras\n\nEliana:\nSnapchat: ElianaKalogeras\nTikTok: @eliana.kalogeras\nInstagram: @eliana.kalogeras\n\nALL BUSINESS: Kalogeras@night.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsCdYNguTJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsCdYNguTJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsCdYNguTJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsCdYNguTJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsCdYNguTJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kalogeras Sisters ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kalogeras Sisters GO PROM DRESS SHOPPING!",
                    "description": "Welcome back guys!!! Which prom dress was your favourite?\n\nOUR SOCIALS:\nSunday:\nSnapchat: Kalogerassunday\nTikTok: @sundaykalogeras\nInstagram: @sundaykalogeras\n\nDemitra:\nSnapchat: Demitrakalog\nTikTok: @demitrakalogeras\nInstagram: @demitrakalogeras\n\nEliana:\nSnapchat: ElianaKalogeras\nTikTok: @eliana.kalogeras\nInstagram: @eliana.kalogeras\n\nALL BUSINESS: Kalogeras@night.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4395701",
                "likeCount": "149537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2-CL98G384gH7iLgEn-YGLQS-vo",
            "id": "IBrBn-T0nSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T10:00:31Z",
                "channelId": "UClj2hzTR0gl9VfZ9V6CM3kw",
                "title": "Es reicht.",
                "description": "Es reicht. \n\n\u25ba STAIY SOCIAL MEDIA\n\u25cb Twitch: https://www.twitch.tv/staiy\n\u25cb Discord: https://discord.gg/staiy\n\u25cb Podcast: https://sptfy.com/almanarabica\n\n\u25ba STAIY YT-CHANNELS\n\u25cb Staiy: https://www.youtube.com/c/@staiy\n\u25cb StaiyZockt: https://www.youtube.com/c/@staiyzockt\n\u25cb Meinungsmache: https://www.youtube.com/@DieMeinungsmache\n\u25cb Zweitklassige Reaktionen: https://www.youtube.com/@zweitklassigereaktionen\n\n\u25ba EDITOR: Jakob\n\u25cb Website: https://jakob.media/\n\n\u25ba Intro/Outro: Sutox\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/sutoxoriginals\n\n\u25ba WERBUNG \n\u25cb Gottlos auf Mutter: https://Gottlos-auf-Mutter.de\n\u25cb Maurice Lacroix: https://hier.gg/MauriceLacroixSTAIY - Rabatt mit dem Code \"STAIY10\"\n\u25cb Shure: https://hier.gg/staiy-shure-auf-amazon \n\u25cb Anvil: https://hier.gg/anvil - Meine eigenen Tastaturen! \n\u25cb Displate: http://hier.gg/displate - Rabatt mit dem Code \"STAIY\"\n\u25cb Notebooksbilliger: https://hier.gg/STAIYNBBYT\n\n#Staiy #Twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBrBn-T0nSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBrBn-T0nSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBrBn-T0nSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBrBn-T0nSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IBrBn-T0nSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Staiy",
                "tags": [
                    "twitch",
                    "staiy",
                    "livestream",
                    "staiy reaction",
                    "staiy reagiert",
                    "staiy reaktion",
                    "staiy talk",
                    "staiy realtalk",
                    "staiy reagieren",
                    "staiy reagiert auf",
                    "staiy stream highlights",
                    "staiy highlights",
                    "staiy twitch clips",
                    "staiy best of",
                    "staiy youtube",
                    "staiylive",
                    "staiy twitch highlights",
                    "staiy react",
                    "vita",
                    "franz p\u00f6kler",
                    "staiy reagiert auf franz p\u00f6kler",
                    "Es reicht."
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Es reicht.",
                    "description": "Es reicht. \n\n\u25ba STAIY SOCIAL MEDIA\n\u25cb Twitch: https://www.twitch.tv/staiy\n\u25cb Discord: https://discord.gg/staiy\n\u25cb Podcast: https://sptfy.com/almanarabica\n\n\u25ba STAIY YT-CHANNELS\n\u25cb Staiy: https://www.youtube.com/c/@staiy\n\u25cb StaiyZockt: https://www.youtube.com/c/@staiyzockt\n\u25cb Meinungsmache: https://www.youtube.com/@DieMeinungsmache\n\u25cb Zweitklassige Reaktionen: https://www.youtube.com/@zweitklassigereaktionen\n\n\u25ba EDITOR: Jakob\n\u25cb Website: https://jakob.media/\n\n\u25ba Intro/Outro: Sutox\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/sutoxoriginals\n\n\u25ba WERBUNG \n\u25cb Gottlos auf Mutter: https://Gottlos-auf-Mutter.de\n\u25cb Maurice Lacroix: https://hier.gg/MauriceLacroixSTAIY - Rabatt mit dem Code \"STAIY10\"\n\u25cb Shure: https://hier.gg/staiy-shure-auf-amazon \n\u25cb Anvil: https://hier.gg/anvil - Meine eigenen Tastaturen! \n\u25cb Displate: http://hier.gg/displate - Rabatt mit dem Code \"STAIY\"\n\u25cb Notebooksbilliger: https://hier.gg/STAIYNBBYT\n\n#Staiy #Twitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160624",
                "likeCount": "9109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3VXX5UzKes0078InwUL4Hp2E0ik",
            "id": "tG8ZaAgCTiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:04:20Z",
                "channelId": "UCbAwSkqJ1W_Eg7wr3cp5BUA",
                "title": "Trying Viral Malaysian Street Food \ud83c\uddf2\ud83c\uddfe",
                "description": "Get a NordVPN 2Y plan + 4 months extra \u27bc https://nordvpn.com/safiya \ud83e\udd91 It\u2019s risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\nThe dish sambal pari is also known by the name ikan pari bakar - so sorry if we got it wrong!!\n\nHELLO FRIENDS!! And welcome to another food video!! Have you guys ever been sucked into the night market side of youtube?? Well that happened to me - and ever since, I have been strategizing how to get these viral street food items from the screen - to my mouth. SO while we were in Malaysia a few months ago, we stopped by the famous Jalan Alor Food Street and went wild - there were sticks, stinky tofu, and a whole lot of durian, oh my. Which dish would you want to try??\n\nMy Instagram: https://www.instagram.com/safiyany/\nMy TikTok: https://www.tiktok.com/@safiyany\nTyler's channel: https://www.youtube.com/@tylerwilliams\nOur YouTube Shorts channel: https://www.youtube.com/@safiyashorts\n\nCheck out our merch shop here!! https://fiendishbehavior.com\n\nMUSIC\nVia AudioNetwork\n\nExecutive Producers: Safiya Nygaard & Tyler Williams\nManaging Producer: Lona Smith\nAssociate Producer: Ishara Mathews\nShort Form Producer: Scott Marcin\nEditor: Andrew Lainhart\nJunior Editor: Leslie Alcantar\nGraphic Designer: Dayana Espinoza\n\nCHAPTERS:\n00:00 Intro\n03:00 Where And What Is Jalan Alor?\n04:58 Stinky Tofu\n07:14 Colorful Dim Sum  \n09:57 Fruity Refreshment Break\n11:54 Deep Fried Squid on a Stick\n14:00 Lok Lok (on a Stick)\n16:14 Grilled Stingray \n18:40 Chili Frog\n20:43 Durian Fest!!\n21:33 Durian Ice Cream\u2026On A Stick\n22:52 Durian Fritter\n23:40 The Original Fresh Cut Durian\n\n#foodie #streetfood #nightmarket #travel #vlog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG8ZaAgCTiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG8ZaAgCTiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG8ZaAgCTiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG8ZaAgCTiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tG8ZaAgCTiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Safiya Nygaard",
                "tags": [
                    "rating viral street food at a malaysian night market",
                    "malaysian night market",
                    "street food",
                    "viral street food",
                    "street food taste test",
                    "malaysia taste test",
                    "safiya nygaard",
                    "safiya and tyler",
                    "safia",
                    "sofia",
                    "sophia",
                    "nygard",
                    "night market tour",
                    "night market walking tour"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Trying Viral Malaysian Street Food \ud83c\uddf2\ud83c\uddfe",
                    "description": "Get a NordVPN 2Y plan + 4 months extra \u27bc https://nordvpn.com/safiya \ud83e\udd91 It\u2019s risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\nThe dish sambal pari is also known by the name ikan pari bakar - so sorry if we got it wrong!!\n\nHELLO FRIENDS!! And welcome to another food video!! Have you guys ever been sucked into the night market side of youtube?? Well that happened to me - and ever since, I have been strategizing how to get these viral street food items from the screen - to my mouth. SO while we were in Malaysia a few months ago, we stopped by the famous Jalan Alor Food Street and went wild - there were sticks, stinky tofu, and a whole lot of durian, oh my. Which dish would you want to try??\n\nMy Instagram: https://www.instagram.com/safiyany/\nMy TikTok: https://www.tiktok.com/@safiyany\nTyler's channel: https://www.youtube.com/@tylerwilliams\nOur YouTube Shorts channel: https://www.youtube.com/@safiyashorts\n\nCheck out our merch shop here!! https://fiendishbehavior.com\n\nMUSIC\nVia AudioNetwork\n\nExecutive Producers: Safiya Nygaard & Tyler Williams\nManaging Producer: Lona Smith\nAssociate Producer: Ishara Mathews\nShort Form Producer: Scott Marcin\nEditor: Andrew Lainhart\nJunior Editor: Leslie Alcantar\nGraphic Designer: Dayana Espinoza\n\nCHAPTERS:\n00:00 Intro\n03:00 Where And What Is Jalan Alor?\n04:58 Stinky Tofu\n07:14 Colorful Dim Sum  \n09:57 Fruity Refreshment Break\n11:54 Deep Fried Squid on a Stick\n14:00 Lok Lok (on a Stick)\n16:14 Grilled Stingray \n18:40 Chili Frog\n20:43 Durian Fest!!\n21:33 Durian Ice Cream\u2026On A Stick\n22:52 Durian Fritter\n23:40 The Original Fresh Cut Durian\n\n#foodie #streetfood #nightmarket #travel #vlog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294934",
                "likeCount": "68289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RoHqFv3ds1rOQ6lWmYDeC56RjPM",
            "id": "jMOwq5JoSUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T07:30:15Z",
                "channelId": "UCWrhCS5PAbxXTHKcYt7wifw",
                "title": "Airbnb-Geheimtipp? Mein Tiny House mitten im Wald!",
                "description": "Der Fr\u00fchlingsverkauf l\u00e4uft! Schau dir die Angebote f\u00fcr den Anker SOLIX C1000 und seine Bundles an: https://ankerfast.club/3h7ed1\n\nHier gehts zu Anker : https://www.youtube.com/channel/UCv6bA2FHQhi4yzSnDo1TXAg\n#AnkerSOLIX #AnkerSOLIXC1000 #LiveinPower\n\nDer B\u00e4ckerwagen ist fertig und kann ab sofort auf Airbnb gebucht werden.\nHier geht\u2019s zur Bude: https://www.airbnb.com/l/O2beGC0E\n\nWas das Tiny House alles bietet, seht ihr im Video oder findet ihr in der Beschreibung auf Airbnb !\n\nWir arbeiten bereits an der n\u00e4chsten Unterkunft, um ein kleines Feriendorf f\u00fcr euch zu erschaffen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMOwq5JoSUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMOwq5JoSUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMOwq5JoSUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMOwq5JoSUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMOwq5JoSUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Das Leben des Brian",
                "tags": [
                    "Tiny House",
                    "Selber bauen",
                    "Brian kliemannsland",
                    "Kliemannsland",
                    "Das Leben des Brian",
                    "Camper ausbauen",
                    "Campingbus selber bauen",
                    "G\u00e4stehaus",
                    "DIY",
                    "Tinyhousebauen",
                    "Tinyhouseg\u00fcnstig",
                    "selberbauen",
                    "g\u00fcnstigwohnen",
                    "campingbus",
                    "waldgrundst\u00fcck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Airbnb-Geheimtipp? Mein Tiny House mitten im Wald!",
                    "description": "Der Fr\u00fchlingsverkauf l\u00e4uft! Schau dir die Angebote f\u00fcr den Anker SOLIX C1000 und seine Bundles an: https://ankerfast.club/3h7ed1\n\nHier gehts zu Anker : https://www.youtube.com/channel/UCv6bA2FHQhi4yzSnDo1TXAg\n#AnkerSOLIX #AnkerSOLIXC1000 #LiveinPower\n\nDer B\u00e4ckerwagen ist fertig und kann ab sofort auf Airbnb gebucht werden.\nHier geht\u2019s zur Bude: https://www.airbnb.com/l/O2beGC0E\n\nWas das Tiny House alles bietet, seht ihr im Video oder findet ihr in der Beschreibung auf Airbnb !\n\nWir arbeiten bereits an der n\u00e4chsten Unterkunft, um ein kleines Feriendorf f\u00fcr euch zu erschaffen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86684",
                "likeCount": "3444",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "URxv1-Sv-iyeMRI8F9bqTm9Um8Q",
            "id": "fuTo3UemWiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T13:01:24Z",
                "channelId": "UC8lpdGYQ52zAXMmkQ-RSgbg",
                "title": "Einfacher Kuchen in wenigen Minuten! Jeder sucht nach diesem Rezept! So lecker!",
                "description": "Cremiger Kuchen, der im Mund schmilzt! In 1 Minute ist er verputzt! Jeder sucht nach diesem Rezept! Einfach und lecker! Sie werden diesen Kuchen mit Paradiescreme jeden Tag backen! Schnell und einfach. Kuchen in 10 Minuten! Unglaublich lecker und schnell! Diesen Kuchen k\u00f6nnen Sie jeden Tag backen, wenn sie schnell einen Nachtisch brauchen. K\u00f6stliches Rezept in wenigen Minuten. Leckerer Kuchen, schnelles und einfaches Rezept! Und in 5 Minuten war der Kuchen weg. Unglaublich schnelles und einfaches Kuchenrezept! \n\nZutaten / Rezept: (1 Tasse = 250 ml)\n2 Eier\n80 g Zucker (2/5 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n80 g \u00d6l (2/5 Tasse)\n140 g Mehl (1 Tasse)\n2 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen\nEtwas Milch zum Befeuchten\n350 ml Milch (1 1/2 Tassen)\n250 ml Schlagsahne (1 Tasse)\n2 Packungen Paradiescreme Dr. Oetker Schokolade (das ist Pulver mit dem man kalte Milch aufschlagen kann, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml)\n100 g Schokoladen-Streusel (1/2 Tass)\nEtwas Schokolade (zartbitter)\nDen Kuchen f\u00fcr 2 Stunden kalt stellen.\nSchnell gratis abonnieren und nichts verpassen \u2764\ufe0f \ud83d\ude0c\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nK\u00e4sekuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg1X8y5OlP-oQICXxwi820Ga\n\nApfelkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3kiRrI8rHYM1gzH_VAXRQW\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #kuchen #rezept #paradiescreme #rezept #schokoladekuchen #schokokuchen #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nKuchen mit Paradiescreme, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuTo3UemWiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuTo3UemWiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuTo3UemWiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuTo3UemWiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuTo3UemWiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Koch mal nach - lecker mit Rika Kienera",
                "tags": [
                    "k\u00e4sekuchen",
                    "yt:cc=on",
                    "koch mal nach",
                    "rezept",
                    "tutorial",
                    "leckeres Rezept",
                    "k\u00f6stliches Rezept",
                    "Kuchen in 10 Minuten",
                    "kuchen einfach und schnell",
                    "kuchen mit pfirsich",
                    "kuchen einfaches rezept",
                    "einfaches rezept backen",
                    "einfaches rezept",
                    "kuchenrezept",
                    "kuchen in 5 minuten jeder sucht nach diesem rezept",
                    "kuchen in 5 Minuten",
                    "kuchen rezept",
                    "kuchen",
                    "schnelles rezept",
                    "pfirsichkuchen",
                    "lecker mit rika",
                    "schneller schokokuchen",
                    "einfacher schokokuchen",
                    "paradiescreme kuchen",
                    "paradiescreme",
                    "schoko"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfacher Kuchen in wenigen Minuten! Jeder sucht nach diesem Rezept! So lecker!",
                    "description": "Cremiger Kuchen, der im Mund schmilzt! In 1 Minute ist er verputzt! Jeder sucht nach diesem Rezept! Einfach und lecker! Sie werden diesen Kuchen mit Paradiescreme jeden Tag backen! Schnell und einfach. Kuchen in 10 Minuten! Unglaublich lecker und schnell! Diesen Kuchen k\u00f6nnen Sie jeden Tag backen, wenn sie schnell einen Nachtisch brauchen. K\u00f6stliches Rezept in wenigen Minuten. Leckerer Kuchen, schnelles und einfaches Rezept! Und in 5 Minuten war der Kuchen weg. Unglaublich schnelles und einfaches Kuchenrezept! \n\nZutaten / Rezept: (1 Tasse = 250 ml)\n2 Eier\n80 g Zucker (2/5 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n80 g \u00d6l (2/5 Tasse)\n140 g Mehl (1 Tasse)\n2 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen\nEtwas Milch zum Befeuchten\n350 ml Milch (1 1/2 Tassen)\n250 ml Schlagsahne (1 Tasse)\n2 Packungen Paradiescreme Dr. Oetker Schokolade (das ist Pulver mit dem man kalte Milch aufschlagen kann, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml)\n100 g Schokoladen-Streusel (1/2 Tass)\nEtwas Schokolade (zartbitter)\nDen Kuchen f\u00fcr 2 Stunden kalt stellen.\nSchnell gratis abonnieren und nichts verpassen \u2764\ufe0f \ud83d\ude0c\n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nK\u00e4sekuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg1X8y5OlP-oQICXxwi820Ga\n\nApfelkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3kiRrI8rHYM1gzH_VAXRQW\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #kuchen #rezept #paradiescreme #rezept #schokoladekuchen #schokokuchen #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nKuchen mit Paradiescreme, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46180",
                "likeCount": "830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "InDQlcPMKtaUaaf3aO85E9kDW0E",
            "id": "MjH-JTa5mlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T11:00:33Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "WICHTIGES KREISLIGA SPIEL UM PLATZ 2!",
                "description": "In diesem Spiel k\u00f6nnen wir den 2. Platz holen! \nUnser Partner Guming \u25ba https://guming.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjH-JTa5mlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjH-JTa5mlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjH-JTa5mlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjH-JTa5mlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjH-JTa5mlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "wichtiges Kreisliga spiel um platz 2",
                    "wichtiges Kreisliga spiel",
                    "kreisliga spiel um platz 2",
                    "spiel um platz 2",
                    "brotatos kreisliga spiel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WICHTIGES KREISLIGA SPIEL UM PLATZ 2!",
                    "description": "In diesem Spiel k\u00f6nnen wir den 2. Platz holen! \nUnser Partner Guming \u25ba https://guming.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191743",
                "likeCount": "9404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RnP0vyFMWuFLS9cBX0sBeLD-2BU",
            "id": "tKClyH9exaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T14:45:04Z",
                "channelId": "UCSkK-qENLho-q-6x1PKu7Vg",
                "title": "7 Kleidungsstu\u0308cke, in denen NIEMAND gut aussieht",
                "description": "\ud83d\udc47\ud83c\udffd OUTFIT-LINKS\nRABATT\nPunkt 2 meines Videos ist gesponsert von VIU: https://bit.ly/3FmT25K \nErhaltet jetzt 12% Rabatt bei VIU mit dem Code: NATASHAGIBSONGERMANY12 \n\nMeine Brillenmodelle\n\nThe Chic: https://bit.ly/4ioiLsP \n\nThe Handsome: https://bit.ly/4bN82Wn \n\nSehtest buchen: https://bit.ly/41EHORl (in Deutschland & \u00d6sterreich kostenlos)\n\nZur Info: Mit Ausnahme der Brillen, der Jeans und des schwarzen Kleides habe ich alle Teile selbst gekauft. Und wenn etwas NICHT normal ausf\u00e4llt, steht es dabei.\n\nICH TRAGE\n\nGelbes Leinenkleid: https://bit.ly/4kB7XJr \n\nStrohg\u00fcrtel: \u00e4lter \u2013 etwas \u00e4hnliche: https://bit.ly/4iGnzJS und https://bit.ly/3XJXv8D und https://bit.ly/41W3Q3o \n\n\nBEAUTY, PFLEGE & ELEKTRONIK\n\nSattroter Nagellack: https://amzlink.to/az0RMEpkqVqFk \n\nNagellack im Peach-Cremeton: https://bit.ly/3DiQwgc \n\nKerasal-Salbe (Anti-Hornhaut): https://amzlink.to/az0Xvdtea47sh \n\nMelkfett f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: https://amzlink.to/az0z5prUEMrmC \n\nMein Kindle (E-Reader): \u00e4lter \u2013 \u00e4hnliches Modell: https://amzlink.to/az0PqsTWthUXa  \n\n\nTEILE AUS ANPROBEN \u2013 TEILE AUS BILDERN: IM OBEN ANGEPINNTEN KOMMENTAR\n\nOBERTEILE \n\nRos\u00e9farbener Halbarmpullover: https://c.klarna.com/al/CObl/ \n\nVanillefarbener Halbarm-Cardigan: https://c.klarna.com/al/CObw/ \n\n\nUNTERTEILE\n\nCremefarbene Mom-Jeans: https://bit.ly/41HzPTy \u2013 15% Rabatt mit Code: NATASHAGIBSON15 (bis zum 20.03.2025)\n\n\nKLEIDER\n\nGr\u00fcnes Leinenkleid: https://bit.ly/3XIxnuO \n\nGelbes Leinenkleid: https://bit.ly/4kB7XJr \n\nVanillegelbes Leinenkleid mit Sch\u00e4rpe: https://bit.ly/41y62Ok \n\nSchwarzes Hemdblusenkleid (Natasha X Lilysilk): https://bit.ly/4bFLlU4 \u2013 erhaltet 20% Rabatt mit meinem Code NGG20\n\n\nSCHUHE\n\nHellbraune Sandalen: \u00e4lter \u2013 \u00e4hnliche: https://bit.ly/3FlPtMW und https://bit.ly/3Fv5Syx \n\n\nHANDTASCHEN\n\nKaramellfarbene Flechttasche: https://c.klarna.com/al/BzYa/ \u2013 erschwingliche Alternative: https://bit.ly/3WFLhh1  \n\nBordeaux-farbene geraffte Tasche: https://bit.ly/3FjIaFE und hier in kleiner: https://bit.ly/3FjIdBk \u2013 erschwinglichere Alternative: https://bit.ly/3FkdNPm \n\n\nTEILE AUF DER STANGE\n\nRos\u00e9farbener Halbarmpullover: https://c.klarna.com/al/CObl/ \n\nRos\u00e9farbener Pullover mit Bindedetail: https://c.klarna.com/al/CObe/ \n\nVanillefarbener Halbarm-Cardigan: https://c.klarna.com/al/CObw/  \n\nCremefarbene Wideleg-Hose (f\u00e4llt klein aus, ggf, eine Nr. raufgehen): https://c.klarna.com/al/CObp/ \n\nWei\u00dfe Oversized-Bluse mit Bl\u00fcten-Applikationen: https://c.klarna.com/al/COc2/ \n\n\nDIE TEILE AUS BILDERN FINDET IHR IM OBEN ANGEPINNTEN KOMMENTAR.\n\n\n\u2730 KAPITEL \u2730\n\n00:00 Intro\n\n00:13 Gew\u00e4nder\n\n02:41 Cropped-Hosen \u2013 sponsored\n\n07:26 Zu knappe Sandalen\n\n09:51 Rock \u00fcber Hose\n\n10:44 T-Shirts mit politischen Statements\n\n11:45 Die falschen Abs\u00e4tze\n\n14:13 Visiere\n\n\nAffiliate-Links: Wenn ihr Teile \u00fcber die Links in dieser Box bestellt, erhalte ich in einigen F\u00e4llen eine Provision. Dies wirkt sich weder auf meine pers\u00f6nliche Produktauswahl noch auf den Kaufpreis aus.\n\n\nHIER FINDET IHR MICH AUCH\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd LTK: Folgt mir hier, um schnell meine Outfits zu finden: https://bit.ly/4b9sMHf \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd INSTAGRAM: http://bit.ly/2FCQGg5 \n\n\nGezeigte Hautpflege-Youtuberin Dr. Dray: https://www.youtube.com/@DrDrayzday  \n\n\n\u266b Track: Epidemic Sound\n\n\nBusiness Inquiries: ngibsongermany@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKClyH9exaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKClyH9exaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKClyH9exaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKClyH9exaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tKClyH9exaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natasha Gibson Germany",
                "tags": [
                    "fashion fails",
                    "fashion no gos",
                    "outfits",
                    "outfit ideen",
                    "outfit inspiration",
                    "ootd",
                    "style",
                    "try-on-haul",
                    "fashion haul",
                    "shopping haul",
                    "fashion tipps",
                    "mode tipps",
                    "styling tipps",
                    "fashion hacks",
                    "style hacks",
                    "styling hacks",
                    "mode hacks",
                    "kleidung kombinieren",
                    "viu",
                    "natashagibson",
                    "deutsch",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "7 Kleidungsstu\u0308cke, in denen NIEMAND gut aussieht",
                    "description": "\ud83d\udc47\ud83c\udffd OUTFIT-LINKS\nRABATT\nPunkt 2 meines Videos ist gesponsert von VIU: https://bit.ly/3FmT25K \nErhaltet jetzt 12% Rabatt bei VIU mit dem Code: NATASHAGIBSONGERMANY12 \n\nMeine Brillenmodelle\n\nThe Chic: https://bit.ly/4ioiLsP \n\nThe Handsome: https://bit.ly/4bN82Wn \n\nSehtest buchen: https://bit.ly/41EHORl (in Deutschland & \u00d6sterreich kostenlos)\n\nZur Info: Mit Ausnahme der Brillen, der Jeans und des schwarzen Kleides habe ich alle Teile selbst gekauft. Und wenn etwas NICHT normal ausf\u00e4llt, steht es dabei.\n\nICH TRAGE\n\nGelbes Leinenkleid: https://bit.ly/4kB7XJr \n\nStrohg\u00fcrtel: \u00e4lter \u2013 etwas \u00e4hnliche: https://bit.ly/4iGnzJS und https://bit.ly/3XJXv8D und https://bit.ly/41W3Q3o \n\n\nBEAUTY, PFLEGE & ELEKTRONIK\n\nSattroter Nagellack: https://amzlink.to/az0RMEpkqVqFk \n\nNagellack im Peach-Cremeton: https://bit.ly/3DiQwgc \n\nKerasal-Salbe (Anti-Hornhaut): https://amzlink.to/az0Xvdtea47sh \n\nMelkfett f\u00fcr die F\u00fc\u00dfe: https://amzlink.to/az0z5prUEMrmC \n\nMein Kindle (E-Reader): \u00e4lter \u2013 \u00e4hnliches Modell: https://amzlink.to/az0PqsTWthUXa  \n\n\nTEILE AUS ANPROBEN \u2013 TEILE AUS BILDERN: IM OBEN ANGEPINNTEN KOMMENTAR\n\nOBERTEILE \n\nRos\u00e9farbener Halbarmpullover: https://c.klarna.com/al/CObl/ \n\nVanillefarbener Halbarm-Cardigan: https://c.klarna.com/al/CObw/ \n\n\nUNTERTEILE\n\nCremefarbene Mom-Jeans: https://bit.ly/41HzPTy \u2013 15% Rabatt mit Code: NATASHAGIBSON15 (bis zum 20.03.2025)\n\n\nKLEIDER\n\nGr\u00fcnes Leinenkleid: https://bit.ly/3XIxnuO \n\nGelbes Leinenkleid: https://bit.ly/4kB7XJr \n\nVanillegelbes Leinenkleid mit Sch\u00e4rpe: https://bit.ly/41y62Ok \n\nSchwarzes Hemdblusenkleid (Natasha X Lilysilk): https://bit.ly/4bFLlU4 \u2013 erhaltet 20% Rabatt mit meinem Code NGG20\n\n\nSCHUHE\n\nHellbraune Sandalen: \u00e4lter \u2013 \u00e4hnliche: https://bit.ly/3FlPtMW und https://bit.ly/3Fv5Syx \n\n\nHANDTASCHEN\n\nKaramellfarbene Flechttasche: https://c.klarna.com/al/BzYa/ \u2013 erschwingliche Alternative: https://bit.ly/3WFLhh1  \n\nBordeaux-farbene geraffte Tasche: https://bit.ly/3FjIaFE und hier in kleiner: https://bit.ly/3FjIdBk \u2013 erschwinglichere Alternative: https://bit.ly/3FkdNPm \n\n\nTEILE AUF DER STANGE\n\nRos\u00e9farbener Halbarmpullover: https://c.klarna.com/al/CObl/ \n\nRos\u00e9farbener Pullover mit Bindedetail: https://c.klarna.com/al/CObe/ \n\nVanillefarbener Halbarm-Cardigan: https://c.klarna.com/al/CObw/  \n\nCremefarbene Wideleg-Hose (f\u00e4llt klein aus, ggf, eine Nr. raufgehen): https://c.klarna.com/al/CObp/ \n\nWei\u00dfe Oversized-Bluse mit Bl\u00fcten-Applikationen: https://c.klarna.com/al/COc2/ \n\n\nDIE TEILE AUS BILDERN FINDET IHR IM OBEN ANGEPINNTEN KOMMENTAR.\n\n\n\u2730 KAPITEL \u2730\n\n00:00 Intro\n\n00:13 Gew\u00e4nder\n\n02:41 Cropped-Hosen \u2013 sponsored\n\n07:26 Zu knappe Sandalen\n\n09:51 Rock \u00fcber Hose\n\n10:44 T-Shirts mit politischen Statements\n\n11:45 Die falschen Abs\u00e4tze\n\n14:13 Visiere\n\n\nAffiliate-Links: Wenn ihr Teile \u00fcber die Links in dieser Box bestellt, erhalte ich in einigen F\u00e4llen eine Provision. Dies wirkt sich weder auf meine pers\u00f6nliche Produktauswahl noch auf den Kaufpreis aus.\n\n\nHIER FINDET IHR MICH AUCH\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd LTK: Folgt mir hier, um schnell meine Outfits zu finden: https://bit.ly/4b9sMHf \n\ud83d\udc49\ud83c\udffd INSTAGRAM: http://bit.ly/2FCQGg5 \n\n\nGezeigte Hautpflege-Youtuberin Dr. Dray: https://www.youtube.com/@DrDrayzday  \n\n\n\u266b Track: Epidemic Sound\n\n\nBusiness Inquiries: ngibsongermany@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134689",
                "likeCount": "7338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "633"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7fUPcyWX0osZ55ayrdERUR_yOb0",
            "id": "abOpeSQJzxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-14T11:33:02Z",
                "channelId": "UCCjde5pZkCzVXIjodNXu-WA",
                "title": "US-Vizepr\u00e4sident Vance wird alles andere als freundlich empfangen",
                "description": "Eigentlich wollten J. D. Vance in Ruhe ein Konzert eines griechischen Geigers besuchen. Doch als er den Saal betrat, bekam er den Unmut der anderen Besucher zu sp\u00fcren. \n\n#jdvance #trump #usa \n\n\nUnser t-online-YouTube-Kanal versorgt Sie mit Nachrichten zu allen wichtigen gesellschaftlichen Themen, Recherchen, Reportagen und eigenen Interviews. Auch Erkl\u00e4rvideos zu Klima, Inflation, Nachhaltigkeit oder Finanzen liegen uns am Herzen. \n\nHier finden Sie uns:\n\nt-online Website: https://www.t-online.de/\nUnsere Videoseite: https://www.t-online.de/tv/\nInstagram: https://www.instagram.com/tonline.de/\nFacebook: https://www.facebook.com/tonline\nX (vormals Twitter): https://twitter.com/tonline\nTagesanbruch bei Spotify: https://open.spotify.com/show/3v1HFmv3V3Zvp1R4BT3jlO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/abOpeSQJzxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/abOpeSQJzxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/abOpeSQJzxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/abOpeSQJzxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/abOpeSQJzxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "t-online",
                "tags": [
                    "t-online"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "US-Vizepr\u00e4sident Vance wird alles andere als freundlich empfangen",
                    "description": "Eigentlich wollten J. D. Vance in Ruhe ein Konzert eines griechischen Geigers besuchen. Doch als er den Saal betrat, bekam er den Unmut der anderen Besucher zu sp\u00fcren. \n\n#jdvance #trump #usa \n\n\nUnser t-online-YouTube-Kanal versorgt Sie mit Nachrichten zu allen wichtigen gesellschaftlichen Themen, Recherchen, Reportagen und eigenen Interviews. Auch Erkl\u00e4rvideos zu Klima, Inflation, Nachhaltigkeit oder Finanzen liegen uns am Herzen. \n\nHier finden Sie uns:\n\nt-online Website: https://www.t-online.de/\nUnsere Videoseite: https://www.t-online.de/tv/\nInstagram: https://www.instagram.com/tonline.de/\nFacebook: https://www.facebook.com/tonline\nX (vormals Twitter): https://twitter.com/tonline\nTagesanbruch bei Spotify: https://open.spotify.com/show/3v1HFmv3V3Zvp1R4BT3jlO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234027",
                "likeCount": "2961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMsJSekrLiyaS1IVkbB5x_LCgSg",
            "id": "eNYICkY0yWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-16T06:48:01Z",
                "channelId": "UCuKowzPg2-A0FcmyPa3yWug",
                "title": "Duffy And Jamieson Masterclass Sets Up Win! | Highlights | New Zealand v Pakistan | 1st T20",
                "description": "Watch the first T20 highlights of KFC BLACKCAPS v Pakistan T20 Series at Hagley Oval, Christchurch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNYICkY0yWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNYICkY0yWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNYICkY0yWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNYICkY0yWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eNYICkY0yWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NZC",
                "tags": [
                    "cricket"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Duffy And Jamieson Masterclass Sets Up Win! | Highlights | New Zealand v Pakistan | 1st T20",
                    "description": "Watch the first T20 highlights of KFC BLACKCAPS v Pakistan T20 Series at Hagley Oval, Christchurch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422066",
                "likeCount": "5138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WjHLYFzCj5Xyj9IeszeNo5EDbh0",
            "id": "8VqB84pwiro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-13T22:59:07Z",
                "channelId": "UCIgCb1dYprH140Ds0mgeAUA",
                "title": "Kontra K - 2 Meter Tiefer (Official Video)",
                "description": "In Gedenken an Georg Wagemann, David Jabs, Hussein Aziz & Tatjana Zorn.\nWir sehen uns wieder\u2026\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN \u27a4https://shop.kontra-k.de/\n\u201e2 METER TIEFER\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nWritten by: Maximilian Diehn\nMusic by: Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe x DRKNSD Production \n\nDirected by - Specter Berlin\nDoP - Konstantin Minnich\nProducer - Alushi Kanaan\nDirector's Producer - Julia@DRKNSD\n \n1st AD - Martin Zillmann\n1st AC - Arsemy Preobrazhenskiy\n2nd AC - Nikita Znak\nSteady Cam Operator - Osman \u00d6ks\u00fcz\nCrane Operator - Chris Sobisch\nCrane Assistant 1 - Florian Sanitz\nDIT/ Video Operator - Daniel B\u00f6se\nGaffer - Sampo Ramon L\u00fcttge\nBest Boy - Jan-Paul Gauly\nBeleuchter - Heiko Grund\nBeleuchter - Manuel Musch\nArt Direction / SFX - Stefan Walther\nSet Design / SFX - Christian Angres\nSet Design Assistenz - Jeremy Loos\nSet Runner - Anna Reh\nBrandschutz Kelch\nHead of H&M - Stephanie Bach\nProduction Manager - Logan Caster\nCAST - Hannah Schenk\nHaze Operator - Stefan Haupt\nPA/BTS - Bj\u00f6rn Sindermann\nRunner - Kimo Gu\u00dfmann\n \nPost Production - DRKNSD\nEdit - Sergei Dobrovolski\nPost Supervisor - Specter Berlin\nVFX - Florid@DRKNSD\nColorist - Lutz Forster\nSound Effects - Marco Dahl\nPost Coordinator - Julia@DRKNSD\n\nAnimal Wrangler W\u00f6lfe: Fr\u00e4nze L\u00fcttich\nAnimal Wrangler Schlange: FilmTierZentrale /\nHolger T. Kirk\n \nspecial thanks - Gunther (Kodex)\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n31.08.2025 - Halle (Westf.), OWL Arena\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VqB84pwiro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VqB84pwiro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VqB84pwiro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VqB84pwiro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8VqB84pwiro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontra K",
                "tags": [
                    "Kontra K",
                    "Kontra",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "erfolg ist kein gl\u00fcck kontra k",
                    "kontra k w\u00f6lfe",
                    "kontra k kampfgeist",
                    "follow",
                    "letzte tr\u00e4ne kontra k",
                    "kontra k nur f\u00fcr dich",
                    "nur f\u00fcr dich",
                    "die hoffnung klaut mir niemand",
                    "summertime",
                    "kontra k was echtes",
                    "die sonne",
                    "weiche kissen",
                    "liebe ist ein dieb",
                    "kontra k warnung",
                    "kontra k sido leony",
                    "wieder 2015",
                    "kontra k tour 2024",
                    "kontra k live",
                    "f\u00fcr den himmel durch die h\u00f6lle",
                    "der sonne entgegen",
                    "augen tr\u00e4umen herzen sehen",
                    "kontra k tour 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kontra K - 2 Meter Tiefer (Official Video)",
                    "description": "In Gedenken an Georg Wagemann, David Jabs, Hussein Aziz & Tatjana Zorn.\nWir sehen uns wieder\u2026\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN \u27a4https://shop.kontra-k.de/\n\u201e2 METER TIEFER\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nWritten by: Maximilian Diehn\nMusic by: Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe x DRKNSD Production \n\nDirected by - Specter Berlin\nDoP - Konstantin Minnich\nProducer - Alushi Kanaan\nDirector's Producer - Julia@DRKNSD\n \n1st AD - Martin Zillmann\n1st AC - Arsemy Preobrazhenskiy\n2nd AC - Nikita Znak\nSteady Cam Operator - Osman \u00d6ks\u00fcz\nCrane Operator - Chris Sobisch\nCrane Assistant 1 - Florian Sanitz\nDIT/ Video Operator - Daniel B\u00f6se\nGaffer - Sampo Ramon L\u00fcttge\nBest Boy - Jan-Paul Gauly\nBeleuchter - Heiko Grund\nBeleuchter - Manuel Musch\nArt Direction / SFX - Stefan Walther\nSet Design / SFX - Christian Angres\nSet Design Assistenz - Jeremy Loos\nSet Runner - Anna Reh\nBrandschutz Kelch\nHead of H&M - Stephanie Bach\nProduction Manager - Logan Caster\nCAST - Hannah Schenk\nHaze Operator - Stefan Haupt\nPA/BTS - Bj\u00f6rn Sindermann\nRunner - Kimo Gu\u00dfmann\n \nPost Production - DRKNSD\nEdit - Sergei Dobrovolski\nPost Supervisor - Specter Berlin\nVFX - Florid@DRKNSD\nColorist - Lutz Forster\nSound Effects - Marco Dahl\nPost Coordinator - Julia@DRKNSD\n\nAnimal Wrangler W\u00f6lfe: Fr\u00e4nze L\u00fcttich\nAnimal Wrangler Schlange: FilmTierZentrale /\nHolger T. Kirk\n \nspecial thanks - Gunther (Kodex)\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n31.08.2025 - Halle (Westf.), OWL Arena\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338001",
                "likeCount": "22061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQXZPW-azeCeLTjRZ8xeOGaUBZE",
            "id": "3pD7E98sSXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-15T15:47:13Z",
                "channelId": "UC_aezIDOICl-ARlGWY9sVpA",
                "title": "Flash frisst  Giftk\u00f6der im Park... (Notfallklinik \ud83c\udfe5)",
                "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pD7E98sSXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pD7E98sSXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pD7E98sSXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pD7E98sSXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pD7E98sSXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyMoritz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Flash frisst  Giftk\u00f6der im Park... (Notfallklinik \ud83c\udfe5)",
                    "description": "Zweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160789",
                "likeCount": "6707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}