{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "y-uVT-XaOBLU9SStYvPfdvqhzzQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7dW8zByNzAH4GhKk74nQxpTEmm8",
            "id": "gcu3x6gGNnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:11:59Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gcu3x6gGNnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "UEFA",
                    "Nations League",
                    "Nations League Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "Viertelfinale",
                    "Deutschland",
                    "Italien Deutschland",
                    "Deutschland Italien",
                    "Italien Highlights",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Italien Deutschland Highlights",
                    "Deutschland Italien Zusammenfassung",
                    "Sandro Tonali",
                    "Tonali",
                    "Tim Kleindienst",
                    "Kleindienst",
                    "Leon Goretzka",
                    "Goretzka",
                    "Sieg Deutschland",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italien \u2013 Deutschland | UEFA Nations League, Viertelfinale Saison 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Superjoker Tim Kleindienst und der b\u00e4renstarke R\u00fcckkehrer Leon Goretzka haben der Nationalmannschaft gegen Italien die T\u00fcr zum Final-Four-Turnier der UEFA Nations League weit ge\u00f6ffnet. Gladbachs St\u00fcrmer und der von Nagelsmann zur\u00fcckgeholte Mittelfeldarbeiter Goretzka sorgten mit ihren Kopfballtoren im Viertelfinal-Hinspiel f\u00fcr den 2:1-Sieg.\n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\n\nDeutschland als Torh\u00fcter-Nation war gestern. Ein neuer Manuel Neuer ist nicht in Sicht. Oder doch? Haben Youngster wie Atubolu oder Urbig das Potential zur Weltspitze? Wir finden es f\u00fcr euch raus \u2013 in einer neuen Folge Bolzplatz:  https://kurz.zdf.de/WQg/\n\nsportstudio bei Instagram: https://www.instagram.com/sportstudio/\nsportstudio bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sportstudio.de\nsportstudio bei WhatsApp: https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n\n\nAuf dem Rasen kontrollierte die DFB-Elf zwar zun\u00e4chst den Ball. Doch bevor der Offensive eine erste Aktion gelang, schlug der Gastgeber bereits gnadenlos zu. Au\u00dfenbahnspieler Matteo Politano nutzte einen Stellungsfehler von David Raum und startete \u00fcber rechts bis zur Grundlinie durch. Seine Hereingabe bekam Jonathan Tah nur unzureichend gekl\u00e4rt, wodurch Sandro Tonali unbedr\u00e4ngt zur F\u00fchrung einschie\u00dfen konnte. W\u00e4hrend die italienischen Aktionen zielgerichtet wirkten, war in Deutschlands Offensive vorrangig Comebacker Leon Goretzka pr\u00e4sent. Der 30-J\u00e4hrige setzte einen Kopfball aufs Tornetz (16.) und schloss sp\u00e4ter mit einem satten Dropkick (20.) ab. Erneut Torsch\u00fctze Tonali (30.) sowie der agile Moise Kean (32.) hatten bei ihren strammen Abschl\u00fcssen das 2:0 auf dem Fu\u00df, scheiterten aber am stark reagierenden Baumann. Und Italien machte das, was es am besten kann: Aus einer kompakten und gut sortierten F\u00fcnferkette gef\u00e4hrliche Nadelstiche setzen.\n\nSchon nach 45 Minuten hatte Nagelsmann zwei Wechsel vorgenommen - und er lag damit goldrichtig. Tim Kleindienst und Nico Schlotterbeck ersetzten den anf\u00e4lligen Raum und den unauff\u00e4lligen Jonathan Burkardt. Mit seiner ersten Aktion bewies Kleindienst seine gro\u00dfe St\u00e4rke und k\u00f6pfte pr\u00e4zise an Gianluigi Donnarumma vorbei zum Ausgleich \u2013 Joshua Kimmich hatte pr\u00e4zise in die Mitte geflankt. Kleindienst war nicht nur als Torsch\u00fctze wertvoll, sondern auch als unerm\u00fcdlich laufender Fu\u00dfball-Arbeiter. Mit Schlotterbeck statt Raum wirkte das DFB-Spiel nicht nur stabiler, sondern auch flexibler. Kapit\u00e4n Kimmich schob sich immer wieder nach vorne und kurbelte das Offensivspiel an. Bestnoten in beiden Halbzeiten verdiente sich vor allem Oliver Baumann, der auch nach dem Wechsel einer der st\u00e4rksten Deutschen war und unter anderem gegen Giacomo Raspadori (67.) mit starker Fu\u00dfabwehr das zwischenzeitliche Remis wahrte. Die deutschen Anh\u00e4nger sangen und jubelten bereits in der Nachspielzeit.\n\nDie Aufstellungen:\n\nItalien: G. Donnarumma - di Lorenzo, Bastoni, Calafiori \u2013 Rovella (64. Ricci), Politano (64. Bellanova), Barella (83. Frattesi), Tonali, Udogie \u2013 Kean (83. Lucca), Raspadori (71. Maldini)\nTrainer: Luciano Spalletti\n\nDeutschland: Baumann - Kimmich, R\u00fcdiger, Tah, Raum (46. N. Schlotterbeck) - P. Gro\u00df (90. Andrich), Goretzka, Amiri (66. Leweling), Musiala - L. San\u00e9 (82. Adeyemi), Burkardt (46. Kleindienst)\nTrainer: Julian Nagelsmann\n\nSchiedsrichter: Francois Letexier (Frankreich)\n\nKommentator: Adrian von der Groeben\n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1815165",
                "likeCount": "34242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U00rHhEEpiVdObEfDGFTY1wBOSA",
            "id": "4YDMdE4WdQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:06Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4YDMdE4WdQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich musste JEDE Dumme TikTok Werbung kaufen...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756374",
                "likeCount": "49068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l5vNyymjz1oiHtEPAI9zJHMR10M",
            "id": "YO-L5bgUgPQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T11:54:14Z",
                "channelId": "UCfXreRRZE33aUhRYOtzA96Q",
                "title": "Ho3ein X EpiCure - 33 (Official  Music Video)",
                "description": "HO3EIN x EPICURE - 33\n\nDIRECTOR: ALI PAZANI x MEHDI AMIRI\n\nBEAT PRODUCER: SAMAN BEATS\n\nMIX & MASTERING: IMAN MIRAN\n\nCOVER ART & COMPOSITOR: POURIYA SADEGHI\n\nVIDEO EDIT & COLORGRADING: ALI PAZANI\n\nPRODUCTION MANAGER: ARMES NADALI\n\nSPONSORE: KIFPOOL.ME & TEHRAN SPEAKER\n\nCASTING:\nARMAN EPICURE\nHOOTAN DAVARI\nAMIR PARVIZI\nIMAN EPICURE\nSAEED SAEEDI\nBOBBY SALAR\nMARAL BIDARBAKHT\nMOHAMMAD RAMEZANI POUR\nIST KHODRO\nARIA HAFT\nSHAHAB HOSSEINI\nTURUNCU AUTO SERVICE\nPOURIYA ZARGAR\nDANIAL SHIRI\n\n\n#rap #ho3ein #epicure",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YO-L5bgUgPQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OG EPIC (EpiCure)",
                "tags": [
                    "ho3ein",
                    "epicure",
                    "33",
                    "rap",
                    "rapfa",
                    "farsi",
                    "music",
                    "iran",
                    "persian",
                    "hiphop",
                    "hosein",
                    "amir epicure",
                    "siose",
                    "feat",
                    "\u062d\u0635\u06cc\u0646",
                    "\u062d\u0633\u06cc\u0646",
                    "\u0627\u067e\u06cc\u06a9\u0648\u0631",
                    "\u0631\u067e",
                    "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc",
                    "\u0631\u067e\u0641\u0627",
                    "\u0645\u0648\u0632\u06cc\u06a9",
                    "\u067e\u0631\u0634\u06cc\u0646",
                    "\u0647\u06cc\u067e \u0647\u0627\u067e",
                    "\u0627\u0645\u06cc\u0631",
                    "\u06f3\u06f3",
                    "\u062d\u0635\u06cc\u0646 \u0641\u06cc\u062a \u0627\u067e\u06cc\u06a9\u0648\u0631",
                    "\u0633\u06cc \u0648 \u0633\u0647"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ho3ein X EpiCure - 33 (Official  Music Video)",
                    "description": "HO3EIN x EPICURE - 33\n\nDIRECTOR: ALI PAZANI x MEHDI AMIRI\n\nBEAT PRODUCER: SAMAN BEATS\n\nMIX & MASTERING: IMAN MIRAN\n\nCOVER ART & COMPOSITOR: POURIYA SADEGHI\n\nVIDEO EDIT & COLORGRADING: ALI PAZANI\n\nPRODUCTION MANAGER: ARMES NADALI\n\nSPONSORE: KIFPOOL.ME & TEHRAN SPEAKER\n\nCASTING:\nARMAN EPICURE\nHOOTAN DAVARI\nAMIR PARVIZI\nIMAN EPICURE\nSAEED SAEEDI\nBOBBY SALAR\nMARAL BIDARBAKHT\nMOHAMMAD RAMEZANI POUR\nIST KHODRO\nARIA HAFT\nSHAHAB HOSSEINI\nTURUNCU AUTO SERVICE\nPOURIYA ZARGAR\nDANIAL SHIRI\n\n\n#rap #ho3ein #epicure"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402376",
                "likeCount": "17534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_XfGVMslrz4zYWh-Qf9uRaRyLlE",
            "id": "4Dr5PPhgoas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:50:48Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Dr5PPhgoas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "brasil 2x1",
                    "brasil vs colombia",
                    "colombia",
                    "brasil 2-1",
                    "brasil 2-1 colombia",
                    "brasil eliminatorias",
                    "colombia eliminatorias"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRASIL vs. COLOMBIA [2-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 13",
                    "description": "Vit\u00f3ria de quem acreditou at\u00e9 o \u00faltimo minuto! \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00a1Triunfo en el \u00faltimo minuto! \ud83d\ude4c\u26bd\n\nEl pentacampe\u00f3n mundial derrot\u00f3 2-1 en Brasilia a una dura Colombia con un gol de Vinicius Jr en el descuento.\n \nEl inicio de Brasil fue en\u00e9rgico, vertical e imprevisible, con Vin\u00edcius m\u00e1s cerca de la posici\u00f3n de 9 y Raphinha fluctuando con libertad.\n\nRaphinha adelant\u00f3 a los brasile\u00f1os a los 6\u2032, de penal, pero Luis D\u00edaz dej\u00f3 todo igual antes que finalice la primera etapa, con su gol a los 41\u2032.\n\nBrasil solo reaccion\u00f3 tras el descanso. Vin\u00edcius prob\u00f3 a Vargas con un chut centrado. El arquero de 36 a\u00f1os volvi\u00f3 a ser fundamental ante las tentativas de Raphinha y Vin\u00edcius.\n\nAmbos equipos buscaron con ah\u00ednco la victoria y, al final, fue Vin\u00edcius el que apareci\u00f3 en el \u00faltimo suspiro (99\u2032), d\u00e1ndole la victoria a su selecci\u00f3n.\n\n\n\n#EliminatoriasSudamericanas \n\n#Brasil #Colombia \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7525615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YwaU4tJ7xQ1_d5UCtlXGVyEOrIs",
            "id": "j-RpvIuazmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:55:06Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j-RpvIuazmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "League of Legends",
                    "League",
                    "LoL",
                    "MOBA",
                    "Music",
                    "gaming",
                    "stromae",
                    "pomme",
                    "french",
                    "arcane",
                    "netflix",
                    "soundtrack",
                    "animation",
                    "pop",
                    "global",
                    "jinx",
                    "ekko",
                    "fortiche",
                    "powder"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]",
                    "description": "Stream \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack: https://arcane.lnk.to/mameilleureennemie\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack: https://arcane.lnk.to/season2\n\nWatch all episodes of Arcane now, only on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435684\n\nShop official Arcane merchandise from Riot Games: https://riot.com/3FxDn3p\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nLYRICS\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e\nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions\nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton\nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\nTu sais c\u2019qu\u2019on dit\nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, me fait la guerre\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n\nWritten by Luc Van Haver, Pomme, Alex Seaver, Stromae        \nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Alex Seaver \nMixed by Josh Gudwin        \nMastered by Joe LaPorta          \n       \nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France\n\n\u201cMa Meilleure Ennemie\u201d Official Music Video\nProduced by: Fortiche \nDirector: Tom Gouill\nCreative Directors: Pascal Charrue, Arnaud Delord, Bart Maunoury\nExecutive Producer: Christine Ponzevera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6322574",
                "likeCount": "966930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AtSW0Nzqp_az8lC5SnZkS2V7Sno",
            "id": "UWBDMN8eQZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T09:12:21Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Das Imperium schl\u00e4gt zur\u00fcck! | Sprint-Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 25",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint-Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWBDMN8eQZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWBDMN8eQZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWBDMN8eQZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWBDMN8eQZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UWBDMN8eQZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "Sky",
                    "Sky Formel 1",
                    "Sky Sport",
                    "Formel 1",
                    "F1",
                    "Motorsport",
                    "Sky Sport Deutschland",
                    "Sky Deutschland",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Sky F1",
                    "Sky Highlights",
                    "sky deutschland",
                    "Sky Rennsport",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Hamilton",
                    "Verstappen",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Leclerc",
                    "Alonso",
                    "Fernando Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Sprint-Qualifying",
                    "Sprint Quali",
                    "Sprint-Q",
                    "Highlights",
                    "Preis von China",
                    "Racing",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Imperium schl\u00e4gt zur\u00fcck! | Sprint-Qualifying - Highlights | Gro\u00dfer Preis von China | Formel 1 25",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Sprint-Qualifying beim Gro\u00dfen Preis von China auf dem Shanghai International Circuit im 2. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564053",
                "likeCount": "14415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wmvI5txyhSK3_3DC4CM5r5iRkWY",
            "id": "FWsSHsAKwHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:15Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWsSHsAKwHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Absturz",
                    "Audi",
                    "Autoindustrie",
                    "BYD",
                    "Bulli",
                    "E-Auto",
                    "E-Mobilit\u00e4t",
                    "Elektroauto",
                    "Golf",
                    "Herbert Diess",
                    "ID3",
                    "Industriestandort",
                    "KdF-Wagen",
                    "K\u00e4fer",
                    "Oliver Blume",
                    "Porsche",
                    "Tesla",
                    "Volkswagen",
                    "Wolfsburg"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Volkswagen: Wie man einen Traditionskonzern ruiniert",
                    "description": "Volkswagen steckt tief in der Krise. Der Aktienkurs rauscht immer weiter nach unten, den Mitarbeitern drohen zehntausende Stellenstreichungen - und dem Konzern milliardenschwere Strafzahlungen. Wie konnte es so weit kommen? Im ersten WKDW-Epic rollen wir das Drama um den vielleicht wichtigsten deutschen Konzern nochmal neu auf. \n\nKapitel:\n00:00 Intro\n00:37 Prolog: Dunkle Vergangenheit\n02:30 Akt 1: Der Aufstieg\n07:02 Akt 2: Der Skandal\n11:52 Akt 3: Der Diess-Plan\n20:10 Akt 4: Der Zusammenbruch\n24:30 Akt 5: Der Scherbenhaufen\n30:42 Epilog\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/13CcBEdORHobrug2FAaP84PBtpof1177VQ3b1tnilGGE/edit?usp=sharing \n\nAutor: Jakob Arnold\nHost: Jakob Schreiber\nRedaktion: Daniel Blum, Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lenja H\u00fclsmann\nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Andreas Brand, Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\n\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\n\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201093",
                "likeCount": "6571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w-ZYe-XqmE8EpUAu8Dz2zUiEn8E",
            "id": "FwvQNuG0BiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:00:16Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Warum Botox dich \u00e4lter machen & dein Gesicht ruinieren kann",
                "description": "Hilft Botox wirklich bedingungslos gegen Falten \u2013 oder l\u00e4sst es dich am Ende schneller altern? \nZum erw\u00e4hnten Hyaluron Video: https://youtu.be/8i81N_LpJdQ\nWERBUNG Zu MANIKO*: https://www.maniko-nails.de/p/YT1001-1\n10% Code ab 28 Euro: Alicia-10\nZudem bietet Maniko eine 45-Tage Geld zur\u00fcck Garantie an! In diesem Video trage ich die Designs Citrus Splash und Happy Heart.\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSSq-tSkMdrKE_t8ePQd0DoqKJ4qxe0M7DCjXpsWgSSmlORE1XArTMoEvaGAysVCXytPfglJbg2R8k3/pub\nSchnitt & Quellenarbeit unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\nTHUMBNAIL: \u00a9 Getty Images, Dargestellte Person: Twenty4Tim, Bild Bearbeitet\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FwvQNuG0BiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "botox",
                    "wahrheit",
                    "deutsch",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "nebenwirkungen",
                    "risiken",
                    "botox risiken",
                    "botox gef\u00e4hrlich",
                    "botox vorher nachher",
                    "botox masseter"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum Botox dich \u00e4lter machen & dein Gesicht ruinieren kann",
                    "description": "Hilft Botox wirklich bedingungslos gegen Falten \u2013 oder l\u00e4sst es dich am Ende schneller altern? \nZum erw\u00e4hnten Hyaluron Video: https://youtu.be/8i81N_LpJdQ\nWERBUNG Zu MANIKO*: https://www.maniko-nails.de/p/YT1001-1\n10% Code ab 28 Euro: Alicia-10\nZudem bietet Maniko eine 45-Tage Geld zur\u00fcck Garantie an! In diesem Video trage ich die Designs Citrus Splash und Happy Heart.\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSSq-tSkMdrKE_t8ePQd0DoqKJ4qxe0M7DCjXpsWgSSmlORE1XArTMoEvaGAysVCXytPfglJbg2R8k3/pub\nSchnitt & Quellenarbeit unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\nTHUMBNAIL: \u00a9 Getty Images, Dargestellte Person: Twenty4Tim, Bild Bearbeitet\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260181",
                "likeCount": "13612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5ZIAjVlcQ8iPw6jyPy0A9u_jUU",
            "id": "sJgzYUu9frI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video]",
                "description": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video] \n\nSAMRA - UNGEBROCHEN\nhttps://lnk.site/ungebrochen\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano \n\n\u25ba Produced by Magestick\nhttps://www.instagram.com/magestickofficial\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by OnAir & Janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #UNGEBROCHEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJgzYUu9frI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video]",
                    "description": "SAMRA - UNGEBROCHEN (prod. by Lukas Piano, Chris Jarbee & Magestick) [Official Video] \n\nSAMRA - UNGEBROCHEN\nhttps://lnk.site/ungebrochen\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano \n\n\u25ba Produced by Magestick\nhttps://www.instagram.com/magestickofficial\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video by OnAir & Janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici & Janusz\n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #UNGEBROCHEN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130149",
                "likeCount": "11933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z68LKgXERon1eb0wBC6oFoYh4_s",
            "id": "ECqGCH1TfLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T03:59:08Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ECqGCH1TfLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988",
                    "\uc81c\uc774\ud649 \ubaa8\ub098\ub9ac\uc790",
                    "jhope",
                    "jhope monalisa",
                    "jhope mona lisa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018MONA LISA\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/MONALISA\n\nCredits:\nDirector: Yongseok Choi (Lumpens) \nAssistant Director: Ran Ro (Lumpens)\n\nProduction House: NEWYEAR\nExecutive Producer: Yeonjin Kim \nProducer: Seungwon Lee\nProduction Assistant: Wonsung Yoon, Minjun Lee, Taein Jung\n\nDirector of Photography: Hyunwoo Nam (MOTHER) \nFocus Puller: Eunki Kim\n2nd AC: Youngseo Park \nDIT: Minju Yoo\n3rd AC: Sangphil Kim\n\nJimmy Jib Operator: Kim Young Jung \n1st Asst.: Choi Jo Jun\n2nd Asst.: Bae Eun Taek \n3rd Asst.: Hong Young Tak\n\nGa\ufb00er: Heo Jung Hwan\nLighting Crew: Jo Hoik, Kim Yoon Sik, Kim Taeyang, Son Su Won, Bae Geon Yeol, Ryou Sung Hoon\n\nProduction Design: Mu:E\nArt Director: Park Jinsil & Kim Bona\nAsst. Art Director: Kim Yesol, Kim Dongheui \nArt Team Manager: Heo Ilho\nArt Team: Kim Yong, Jong Insun, Yoo Yonghyun, Kwon Dongjin\n\nDI: LUCID COLOUR\nColorist: Wonseok Ko\nDI Crew: Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong \nDI Producer: Onew Kim\nManager: Yujin Seo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_MONALISA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4212344",
                "likeCount": "891711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMFWZGvsyNGn82hCFKaDL4-_WQ0",
            "id": "5VgscfvWkVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCBmEHoH6An7xd9VPGCKyIsA",
                "title": "Feine Sahne Fischfilet - Manchmal finde ich dich scheisse feat. FiNCH (Official Video)",
                "description": "In Zeiten, in denen alles nur schwarz oder wei\u00df scheint und einfache Antworten gefragt sind, denken wir, dass es Zeit f\u00fcr eine Nummer von Leuten ist, die auf den ersten Blick unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten \u2013 unsere neue gemeinsame Single mit @FiNCHOFFiCiAL.\n\u201eManchmal finde ich dich schei\u00dfe \u2026 Manchmal finde ich dich geil\u201c, Diese Zeilen waren die ersten, die wir uns als grobe Songidee aufgeschrieben haben. Bevor wir \u00fcberhaupt an diesem Lied gearbeitet haben, haben wir zusammen abgehangen, diskutiert, gelacht und gestritten.\nDenn wer kennt es nicht? Den Freund oder die Freundin, mit dem oder der man sich in mehr als nur einer Sache nicht einig ist. Mit denen man sich leidenschaftlich fetzen und sich ins Gesicht sagen kann, wie schei\u00dfe man sich manchmal findet \u2013 und trotzdem im Gro\u00dfen und Ganzen prima klarkommt.\nAber klar ist: Dieses \u201etrotzdem klarkommen\u201c hat Grenzen. Es geht nicht darum, alles hinzunehmen, sondern darum, sich ehrlich die Meinung sagen zu k\u00f6nnen \u2013 gerade unter Leuten, die im Kern ein gutes Herz haben, aber auch mal Mist bauen.\nVor ein paar Jahren h\u00e4tten wir diesen Song so sicher nicht gemacht, aber genau dieses Klarkommen trotz aller Unterschiede ist der Kitt, der die Welt zusammenh\u00e4lt. Und wir sind froh, dass wir schon seit L\u00e4ngerem nicht mehr auf so einem Schwarz-Wei\u00df-Film h\u00e4ngen geblieben sind.\nWir freuen uns sehr, zusammen mit Finch dieses Lied geschrieben zu haben \u2013 ein Song, der sicher nicht entstanden w\u00e4re, wenn wir uns nicht pers\u00f6nlich sympathisch gewesen w\u00e4ren. \n\nVideo: Ole-Sten Hauffe (@einfach_ole_official)\n\nDas ganze Album erscheint am 30.05. als Vinyl-Album, als CD (limitierte Erstauflage im DigiPak) mit 24-seitigem Booklet und digital und kann hier vorbestellt werden \u00bb https://feinesahnefischfilet.lnk.to/wirkommeninfrieden\nTodschicke T-Shirt- & Hoodie-Bundles exklusiv nur bei uns im Shop: \u00bb https://shop.feinesahnefischfilet.de/Wir-kommen-in-Frieden\n\n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c - RELEASE-KONZERTE 2025\nTickets \u00bb https://bit.ly/3OFg6hk und allen bekannten Vorverkaufsstellen.\n \n31.05.2025 Braunschweig - Millenium Event Center\n01.06.2025 Flensburg - Deutsches Haus\n02.06.2025 Magdeburg - AMO Kulturhaus\n \n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c OPEN AIRS 2025\n\n04.06.2025 AT - Wien - Arena Open Air - Ausverkauft\n19.07.2025 Berlin - Parkb\u00fchne Wuhlheide\n\nFESTIVALTERMINE 2025\n\n06.06.2025 N\u00fcrburgring - Rock am Ring\n08.06.2025 N\u00fcrnberg - Rock im Park\n28.06.2025 M\u00fcnster - Vainstream\n15.08.2025 CH - Gampel - Open Air Gampel\n05. - 06.09.2025 Jarmen - Wasted in Jarmen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5VgscfvWkVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feine Sahne Fischfilet",
                "tags": [
                    "monchi",
                    "feine sahne",
                    "noch nicht komplett im arsch",
                    "fischfilet"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Feine Sahne Fischfilet - Manchmal finde ich dich scheisse feat. FiNCH (Official Video)",
                    "description": "In Zeiten, in denen alles nur schwarz oder wei\u00df scheint und einfache Antworten gefragt sind, denken wir, dass es Zeit f\u00fcr eine Nummer von Leuten ist, die auf den ersten Blick unterschiedlicher nicht sein k\u00f6nnten \u2013 unsere neue gemeinsame Single mit @FiNCHOFFiCiAL.\n\u201eManchmal finde ich dich schei\u00dfe \u2026 Manchmal finde ich dich geil\u201c, Diese Zeilen waren die ersten, die wir uns als grobe Songidee aufgeschrieben haben. Bevor wir \u00fcberhaupt an diesem Lied gearbeitet haben, haben wir zusammen abgehangen, diskutiert, gelacht und gestritten.\nDenn wer kennt es nicht? Den Freund oder die Freundin, mit dem oder der man sich in mehr als nur einer Sache nicht einig ist. Mit denen man sich leidenschaftlich fetzen und sich ins Gesicht sagen kann, wie schei\u00dfe man sich manchmal findet \u2013 und trotzdem im Gro\u00dfen und Ganzen prima klarkommt.\nAber klar ist: Dieses \u201etrotzdem klarkommen\u201c hat Grenzen. Es geht nicht darum, alles hinzunehmen, sondern darum, sich ehrlich die Meinung sagen zu k\u00f6nnen \u2013 gerade unter Leuten, die im Kern ein gutes Herz haben, aber auch mal Mist bauen.\nVor ein paar Jahren h\u00e4tten wir diesen Song so sicher nicht gemacht, aber genau dieses Klarkommen trotz aller Unterschiede ist der Kitt, der die Welt zusammenh\u00e4lt. Und wir sind froh, dass wir schon seit L\u00e4ngerem nicht mehr auf so einem Schwarz-Wei\u00df-Film h\u00e4ngen geblieben sind.\nWir freuen uns sehr, zusammen mit Finch dieses Lied geschrieben zu haben \u2013 ein Song, der sicher nicht entstanden w\u00e4re, wenn wir uns nicht pers\u00f6nlich sympathisch gewesen w\u00e4ren. \n\nVideo: Ole-Sten Hauffe (@einfach_ole_official)\n\nDas ganze Album erscheint am 30.05. als Vinyl-Album, als CD (limitierte Erstauflage im DigiPak) mit 24-seitigem Booklet und digital und kann hier vorbestellt werden \u00bb https://feinesahnefischfilet.lnk.to/wirkommeninfrieden\nTodschicke T-Shirt- & Hoodie-Bundles exklusiv nur bei uns im Shop: \u00bb https://shop.feinesahnefischfilet.de/Wir-kommen-in-Frieden\n\n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c - RELEASE-KONZERTE 2025\nTickets \u00bb https://bit.ly/3OFg6hk und allen bekannten Vorverkaufsstellen.\n \n31.05.2025 Braunschweig - Millenium Event Center\n01.06.2025 Flensburg - Deutsches Haus\n02.06.2025 Magdeburg - AMO Kulturhaus\n \n\u201eWIR KOMMEN IN FRIEDEN\u201c OPEN AIRS 2025\n\n04.06.2025 AT - Wien - Arena Open Air - Ausverkauft\n19.07.2025 Berlin - Parkb\u00fchne Wuhlheide\n\nFESTIVALTERMINE 2025\n\n06.06.2025 N\u00fcrburgring - Rock am Ring\n08.06.2025 N\u00fcrnberg - Rock im Park\n28.06.2025 M\u00fcnster - Vainstream\n15.08.2025 CH - Gampel - Open Air Gampel\n05. - 06.09.2025 Jarmen - Wasted in Jarmen"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118017",
                "likeCount": "5279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4y8f8ckiWhonMAx-G9ByFsTHI8",
            "id": "B783S7tAPOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B783S7tAPOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop",
                    "young",
                    "hotter",
                    "than",
                    "new music",
                    "2025",
                    "selena benny",
                    "call me break up",
                    "said love you first",
                    "someone else",
                    "used to come down for me"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Younger And Hotter Than Me (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u201cI Said I Love You First\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISaidILoveYouFirst\n\nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/store \nJoin Selena\u2019s mailing list: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\nJoin benny\u2019s mailing list: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n\nDirected by Jake Schreier\n\nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\n\nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\n\nLyrics: \n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\nI used to feel like an angel\nNow I\u2019m a dog on your leash\nBegging for more\n\nX on my hand drawn in sharpie\nNow I use my own id\nAll of the girls at this party\nAre younger and hotter than me\nAnd I hate what I wore\nBut I hate myself more\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nLooking for something to tell you\nLooking for reasons to speak\nPictures of you at the movies\nIs she younger and hotter than me?\nIs it all in my head?\nShould have moved on instead\n\nFor thinking you were different\nWish I never loved you\nWe\u2019re not getting any younger\nBut your girlfriends seem to\n\nSomeone else\nWas I just someone else?\nnow you\u2019re someone else\nSomeone else\n\nWaited outside your apartment\nYou used to come down for me\n\n#SelenaGomez #bennyblanco #YoungerandHotterThanMe #ISaidILoveYouFirst\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Younger And Hotter Than Me.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2023795",
                "likeCount": "153854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Ay_uTWExxoNEXieA3gPAsJiWzQ",
            "id": "86MUyplj7ZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:05:06Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Ist das Universum unendlich?",
                "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86MUyplj7ZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist das Universum unendlich?",
                    "description": "Geh jetzt auf https://www.NordVPN.com/kurzgesagtde - dort bekommst du 4 Monate extra auf den 2-Jahresplan dazu! Alles risikofrei mit der 30-Tage-Geld-zur\u00fcck-Garantie.\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-infinite-universe/\n\nWas befindet sich au\u00dferhalb des Universums? \nWir wissen, dass das Universum vor 14 Milliarden Jahren geboren wurde und sich seitdem ausdehnt. Aber etwas, das sich ausdehnt, sollte doch auch einen Rand haben, oder? Was w\u00fcrdest du sehen, wenn du dorthin gehen w\u00fcrdest?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundcloud: https://bit.ly/3Vdg84H\nBandcamp: https://bit.ly/3Ilm4k5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268308",
                "likeCount": "20324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yM_Kdv6VgMof_v-83mdsgZ6Zv7I",
            "id": "C7JSbUr8LRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T18:00:07Z",
                "channelId": "UCBQZQIZROzfuFUcmmYroPWQ",
                "title": "Narcisa - Sexy Mama \ud83e\udee6",
                "description": "Ascult\u0103 aici \"Sexy Mama\": https://Narcisa.lnk.to/SexyMama\nSubscribe to my channel \u2764\ufe0f http://www.youtube.com/c/Narcisaoficialmusic\n\nFollow #Narcisa\n\nInstagram: https://www.instagram.com/narcisaoficialmusic/\nFacebook https://www.facebook.com/NarcisaMoisaOficial\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSmUqakA/\n\nMuzic\u0103 \u0219i text - Bugy Music \nProduc\u021bie & Mix-Master - Bugy Music\nVideo - Yaya Production\n\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7JSbUr8LRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Narcisa Oficial Music",
                "tags": [
                    "narcisa",
                    "tzanca uraganu",
                    "bogdan de la ploiesti",
                    "nicolas sax",
                    "theo rose",
                    "florin salam",
                    "abi",
                    "sexy mama"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Narcisa - Sexy Mama \ud83e\udee6",
                    "description": "Ascult\u0103 aici \"Sexy Mama\": https://Narcisa.lnk.to/SexyMama\nSubscribe to my channel \u2764\ufe0f http://www.youtube.com/c/Narcisaoficialmusic\n\nFollow #Narcisa\n\nInstagram: https://www.instagram.com/narcisaoficialmusic/\nFacebook https://www.facebook.com/NarcisaMoisaOficial\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSmUqakA/\n\nMuzic\u0103 \u0219i text - Bugy Music \nProduc\u021bie & Mix-Master - Bugy Music\nVideo - Yaya Production\n\nToate drepturile sunt rezervate. Orice upload neautorizat al acestui videoclip este ilegal si poate fi raportat oricand la Youtube. \n\nAll rights reserved. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. In order to avoid copyright infringement, please do not upload this video on your channel."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710225",
                "likeCount": "41140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kd4xeqFKXQAFWZK-ceIXVGIGzqU",
            "id": "20vUNgRdB4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:41:55Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "Why Did The Mars Helicopter Disappear?",
                "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nAdditional References - https://ve42.co/MarsAdRefs \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Henry van Dyck\nWritten by Henry van Dyck\nEdited by Trenton Oliver\nOn-site Interviews by Jonny Hyman\nFilming by Alex Gorosh\nProduced by Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Jonny Hyman, Henry van Dyck, Gabe Strong, Zoe Heron, and Derek Muller\nAnimated by Emma Wright and Mike Radjabov\nAdditional Research by Gabe Strong and Darius Garewal\nAdditional Editing by James Stuart\nThumbnail contributions by Ben Powell, Ren Hurley, Peter Sheppard, Gregor \u010cavlovi\u0107 and Henry van Dyck\n\nAdditional video/photos supplied by NASA JPL, Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/20vUNgRdB4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Science",
                    "astronomy",
                    "mars",
                    "planets",
                    "helicopter",
                    "exploration",
                    "cosmology",
                    "space",
                    "solar system",
                    "stars",
                    "red planet",
                    "sun",
                    "NASA",
                    "ESA",
                    "Mission to Mars",
                    "Mars Rover",
                    "mars dust",
                    "dust storm",
                    "astrum",
                    "JPL",
                    "winter",
                    "mars winter",
                    "hooke\u2019s law",
                    "bitflip",
                    "atmosphere"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why Did The Mars Helicopter Disappear?",
                    "description": "How a helicopter built of phone parts survived Mars for 3 years. Use code veritasium at https://incogni.com/veritasium to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan.\n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA massive thank you to the team at JPL and especially Teddy Tzanetos, Travis Brown, H\u00e5vard Grip and DC Agle\n\nCheck out Astrum's video on Mars - https://www.youtube.com/watch?v=b7mjp7MDx_w\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Did Ingenuity Get To Mars?\n3:23 Better Results, Bigger Expectations\n6:15 Wobblecopter\n7:48 Dust On Mars\n9:41 What Is The Temperature On Mars?\n11:54 Wake-Up Call\n13:41 Android To The Rescue\n16:22 Cosmic Rays\n20:53 Dune and The Crash\n25:26 The Next Generation\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli \nIngenuity Poised for First Extraterrestrial Flight via www.batterytechonline.com - https://ve42.co/batflight \nIngenuity Mars Helicopter - NASA Science via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsheli2 \nIngenuity (helicopter) via Wikipedia - https://ve42.co/wikiheli \nMars Facts | NASA Mars Exploration via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsfacts \nInside the Ingenuity Helicopter Teamwork on Mars via insideunmannedsystems.com - https://ve42.co/marscrew \nIngenuity Adapts for Mars Winter Operations via science.nasa.gov - https://ve42.co/marswinter \nIngenuity Is Doing Surprisingly Well via www.universetoday.com - https://ve42.co/marswell \nRemember NASA's Little Mars Copter? It's Still Going Strong via www.sciencealert.com - https://ve42.co/marsstrong \nHow Far Away Is Mars? via www.space.com - https://ve42.co/marsdist \nMars Cameras via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsorb \nMars Exploration Meeting Documentation via www.hou.usra.edu - https://ve42.co/marsmeet \nIngenuity Quick Facts via www.jpl.nasa.gov - https://ve42.co/marsquick \nFlight 14 Delayed via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsspin \nIngenuity Almost Crashed Due to Camera Glitch via petapixel.com - https://ve42.co/marsglitch \nGrounded: First Flight Delay Due to Weather via science.nasa.gov - https://ve42.co/marsdelay \nMars Scientific Study via agupubs.onlinelibrary.wiley.com - https://ve42.co/marsstudy \n\nAdditional References - https://ve42.co/MarsAdRefs \n\nImages & Video:\n\nImages and video from Perseverance and Ingenuity missions supplied by the NASA Jet Propulsion Laboratory\n\nMatthias (3 axis accelerometer, 3 axis gyroscope) https://youtu.be/yqFfmwVufMo?si=IoCj32PeVNZ4VJ-F\nVeritasium. https://youtu.be/ty9QSiVC2g0?si=Gb48I-YjADPbPUsL\nThe Limiting Factor \nhttps://youtu.be/4-1psMHSpKs?si=LF1jfLLNsBwRfwkB\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/xsUtq8PwZpQ?si=xOC91fdoSHdJndgx\nVideoFromSpace. https://youtu.be/Kb0Pc22N6w4?si=4uSUetsSUKFTStme\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/qMbHE_VXI-8?si=TNePbTRpcN3oLEVJ\nVeritasium. https://youtu.be/GhsZUZmJvaM?si=IIY0uuDrT-LzY5bI\nSighawke. https://youtu.be/OdKAW_0ENPU?si=18ZXXll3wSMj_Ex3\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/thk4Rha-fTk?si=_elC6Iqm1uaSjEFX\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/PFbzEM8PzHE?si=LmO71EVFqBAn6NEw\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/ia6S1jZmwWc?si=aAFC-BEmGwHIIqH7\nJPL Raw. https://youtu.be/uz4GaAE7OMQ?si=7084_GDkrGnSSVTy\nNASA Jet Propulsion Laboratory. https://youtu.be/U7DFnNimSfw?si=JgwO2SNU9HXf3GIa\nApex Clips. https://youtu.be/NttUBB98zg4?si=j1OEQD1VBONTEEPI\nVeritasium. https://youtu.be/AaZ_RSt0KP8?si=h7NKzMtJ87HRZ-bB\nCyber Chaos Crew. https://youtu.be/-KFH--_cdiI?si=S5rv8RjTtscu-S22\nNBC News. https://youtu.be/lFiTjZDOekg?si=6a43qnPdveHaz6YA\n\nFurther image and video credits - https://docs.google.com/document/d/19fkGlnMj86GoISqBuEJbmW5oIpDI-JwDmlM7-iFITzU/edit?usp=sharing\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\n\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Henry van Dyck\nWritten by Henry van Dyck\nEdited by Trenton Oliver\nOn-site Interviews by Jonny Hyman\nFilming by Alex Gorosh\nProduced by Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Jonny Hyman, Henry van Dyck, Gabe Strong, Zoe Heron, and Derek Muller\nAnimated by Emma Wright and Mike Radjabov\nAdditional Research by Gabe Strong and Darius Garewal\nAdditional Editing by James Stuart\nThumbnail contributions by Ben Powell, Ren Hurley, Peter Sheppard, Gregor \u010cavlovi\u0107 and Henry van Dyck\n\nAdditional video/photos supplied by NASA JPL, Getty Images and Storyblocks\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2047890",
                "likeCount": "82191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9nt8sMR9Z2vqyfVyvEvSgsbjNZ8",
            "id": "OWaCuvAmEQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T07:00:18Z",
                "channelId": "UC2lzyKjfyh3FN_f_iYmXlCA",
                "title": "\u0423\u041a\u0420\u0410\u0407\u041d\u0410 - \u0411\u0415\u041b\u042c\u0413\u0406\u042f | \u041e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0443",
                "description": "\u0412\u0456\u0434\u0432\u0456\u0434\u0430\u0439 \u043e\u0444\u0456\u0446\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 - https://uaf.ua\n\u0428\u0443\u043a\u0430\u0439 \u043d\u0430\u0441 \u0443 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436\u0430\u0445:\nFacebook: https://www.facebook.com/uafukraine/\nInstagram: https://www.instagram.com/uafukraine/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uafukraine\nTelegram: https://t.me/uafukraine\nTwitter: https://twitter.com/uafukraine\nThreads: https://www.threads.net/@uafukraine\n\n#\u0423\u0410\u0424 #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 #\u0413\u0435\u0440\u043e\u044f\u043c\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OWaCuvAmEQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ukrainian Asso\u0441iation of Football",
                "tags": [
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "football",
                    "Ukraine",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "\u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0430",
                    "\u0443\u043f\u043b",
                    "\u043f\u0440\u043e \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "\u043f\u0440\u044f\u043c\u0430 \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b live",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u043e\u043d\u043b\u0430\u0439\u043d",
                    "\u0441\u0431\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f",
                    "\u0443\u043f\u043b \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b",
                    "\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b \u0443\u043f\u043b",
                    "\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430",
                    "\u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438",
                    "\u043d\u0430\u0446\u0456\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430",
                    "\u0443\u0430\u0444",
                    "\u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u043a\u0430 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u044f \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443",
                    "\u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0438 \u0437 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443",
                    "\u043d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438 \u0437\u0431\u0456\u0440\u043d\u043e\u0457",
                    "\u044e\u0442\u0443\u0431 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b \u0443\u0430\u0444",
                    "\u044e\u0442\u0443\u0431 \u0443\u0430\u0444"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0423\u041a\u0420\u0410\u0407\u041d\u0410 - \u0411\u0415\u041b\u042c\u0413\u0406\u042f | \u041e\u0433\u043b\u044f\u0434 \u043c\u0430\u0442\u0447\u0443",
                    "description": "\u0412\u0456\u0434\u0432\u0456\u0434\u0430\u0439 \u043e\u0444\u0456\u0446\u0456\u0439\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0430\u0439\u0442 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u043e\u0457 \u0430\u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u0446\u0456\u0457 \u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b\u0443 - https://uaf.ua\n\u0428\u0443\u043a\u0430\u0439 \u043d\u0430\u0441 \u0443 \u0441\u043e\u0446\u0456\u0430\u043b\u044c\u043d\u0438\u0445 \u043c\u0435\u0440\u0435\u0436\u0430\u0445:\nFacebook: https://www.facebook.com/uafukraine/\nInstagram: https://www.instagram.com/uafukraine/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@uafukraine\nTelegram: https://t.me/uafukraine\nTwitter: https://twitter.com/uafukraine\nThreads: https://www.threads.net/@uafukraine\n\n#\u0423\u0410\u0424 #\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 #\u0413\u0435\u0440\u043e\u044f\u043c\u0421\u043b\u0430\u0432\u0430"
                },
                "defaultAudioLanguage": "uk"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462150",
                "likeCount": "7870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qb9IHywoY6L77SeC8rUJkil9YB4",
            "id": "gtB2X9dLgWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:57:49Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "Borussia Dortmund: Deshalb ist der Kader untrainierbar!",
                "description": "Checkt PrepMyMeal ab, mit dem Code \"MANU\" erhaltet ihr 5% Rabatt! \nhttps://creator.prepmymeal.com/manuthiele\n\nBorussia Dortmund steckt tief in der Krise: In der Chef-Etage ist ein Machtkampf ausgefochten worden, was sich negativ auf die sportliche Situation auswirkte. Ein Trainerwechsel ist verpufft, unter Niko Kovac sind die Ergebnisse im Vergleich zur Zeit mit Nuri Sahin nicht besser geworden, obwohl er einen v\u00f6llig anderen spielerischen Ansatz w\u00e4hlt. Deshalb m\u00fcssen wir jetzt \u00fcber die Kaderplanung sprechen und die Probleme, die es gibt. Die Torh\u00fcter-Situation ist speziell, Gregor Kobel ist nicht mehr unumstritten und es gibt von Fans die Forderung, ihn zu verkaufen. Ist das wirklich n\u00f6tig? \u00dcber die fehlenden F\u00fchrungsspieler ist bereits oft gesprochen worden, aber. Was sind die Gr\u00fcnde daf\u00fcr, dass man die Abg\u00e4nge von Mats Hummels und Marco Reus nicht auffangen konnte? Im Zentrum gibt es Probleme, spielerische Mittel zu finden. Pascal Gro\u00df scheint alleine zu sein, wo ist die Hilfe? Und: Im Scouting werden zwar immer wieder spannende Spieler wie Maxi Beier geholt, aber falsch eingesetzt. Auch die Rollenverteilung m\u00fcssen wir besprechen. Viel Spa\u00df bei der Analyse zum BVB, der h\u00f6chst wahrscheinlich in der kommenden Saison nicht in der Champions League spielen wird. \n\n0:00 - Intro \n1:06 - Torh\u00fcter-Situation: Sollte man Gregor Kobel verkaufen?\n6:06 - Wieso gibt es wenige F\u00fchrungsspieler im Kader?\n15:35 - Kader-Qualit\u00e4t... wieso das Zentrum so schwach ist!\n20:41 - Scouting... wieso Spieler positionsfremd eingesetzt werden!\n26:14 - Wie geht es in Zukunft weiter?\n\n#BVB #BorussiaDortmund #Bundesliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.twitch.tv/manuthiele22\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtB2X9dLgWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bundesliga",
                    "Niko Kovac",
                    "Kaderplanung",
                    "BVB Transfers",
                    "BVB Champions League",
                    "BVB Krise",
                    "Sebastian Kehl",
                    "Nuri Sahin",
                    "Pascal Gro\u00df",
                    "Nico Schlotterbeck",
                    "Gregor Kobel",
                    "Maxi Beier",
                    "Scouting Fu\u00dfball",
                    "BVB Scouting"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund: Deshalb ist der Kader untrainierbar!",
                    "description": "Checkt PrepMyMeal ab, mit dem Code \"MANU\" erhaltet ihr 5% Rabatt! \nhttps://creator.prepmymeal.com/manuthiele\n\nBorussia Dortmund steckt tief in der Krise: In der Chef-Etage ist ein Machtkampf ausgefochten worden, was sich negativ auf die sportliche Situation auswirkte. Ein Trainerwechsel ist verpufft, unter Niko Kovac sind die Ergebnisse im Vergleich zur Zeit mit Nuri Sahin nicht besser geworden, obwohl er einen v\u00f6llig anderen spielerischen Ansatz w\u00e4hlt. Deshalb m\u00fcssen wir jetzt \u00fcber die Kaderplanung sprechen und die Probleme, die es gibt. Die Torh\u00fcter-Situation ist speziell, Gregor Kobel ist nicht mehr unumstritten und es gibt von Fans die Forderung, ihn zu verkaufen. Ist das wirklich n\u00f6tig? \u00dcber die fehlenden F\u00fchrungsspieler ist bereits oft gesprochen worden, aber. Was sind die Gr\u00fcnde daf\u00fcr, dass man die Abg\u00e4nge von Mats Hummels und Marco Reus nicht auffangen konnte? Im Zentrum gibt es Probleme, spielerische Mittel zu finden. Pascal Gro\u00df scheint alleine zu sein, wo ist die Hilfe? Und: Im Scouting werden zwar immer wieder spannende Spieler wie Maxi Beier geholt, aber falsch eingesetzt. Auch die Rollenverteilung m\u00fcssen wir besprechen. Viel Spa\u00df bei der Analyse zum BVB, der h\u00f6chst wahrscheinlich in der kommenden Saison nicht in der Champions League spielen wird. \n\n0:00 - Intro \n1:06 - Torh\u00fcter-Situation: Sollte man Gregor Kobel verkaufen?\n6:06 - Wieso gibt es wenige F\u00fchrungsspieler im Kader?\n15:35 - Kader-Qualit\u00e4t... wieso das Zentrum so schwach ist!\n20:41 - Scouting... wieso Spieler positionsfremd eingesetzt werden!\n26:14 - Wie geht es in Zukunft weiter?\n\n#BVB #BorussiaDortmund #Bundesliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.twitch.tv/manuthiele22\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131528",
                "likeCount": "4791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VEfzWqv7oKgvesh7C5DZjoNr2Ck",
            "id": "m2oR7f1enE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCHTvrgzou4HNtX8rUtdvj3g",
                "title": "Disarstar \u2013 Saint-Tropez [Official Video]",
                "description": "Hier die Single streamen:\nhttps://disarstar.lnk.to/2025\n\nMEHR ZU DISARSTAR\nhttps://www.instagram.com/disarstarhh/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHTvrgzou4HNtX8rUtdvj3g?sub_confirmation=1\nhttps://www.tiktok.com/@disarstarofficial\n\nVideo: Tim Erdmann / Christina Gotz / 36Shots\n\n#disarstar #sainttropez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2oR7f1enE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disarstar",
                "tags": [
                    "Disarstar saint tropez",
                    "saint tropez disarstar",
                    "disastar saint tropez",
                    "saint tropez disasta",
                    "disarstar new song saint tropez",
                    "new song saint tropez disarstar",
                    "siamo tutti disarstar",
                    "renn disarstar",
                    "why does my heart feel so bad disarstar",
                    "miss you disarstar",
                    "hoffnung und melancholie disarstar",
                    "alice im wunderland disarstar",
                    "ptk",
                    "luvre47",
                    "disarstar saint tropez lyrics",
                    "jassin",
                    "apsilon"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Disarstar \u2013 Saint-Tropez [Official Video]",
                    "description": "Hier die Single streamen:\nhttps://disarstar.lnk.to/2025\n\nMEHR ZU DISARSTAR\nhttps://www.instagram.com/disarstarhh/\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHTvrgzou4HNtX8rUtdvj3g?sub_confirmation=1\nhttps://www.tiktok.com/@disarstarofficial\n\nVideo: Tim Erdmann / Christina Gotz / 36Shots\n\n#disarstar #sainttropez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46476",
                "likeCount": "6056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RXSrVW9mqXjojERycVPE3qcbToQ",
            "id": "h3l6pUvTK_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T17:34:05Z",
                "channelId": "UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw",
                "title": "Dieser Totenstamm gr\u00e4bt Leichen aus (und lebt mit Ihnen)",
                "description": "Lade dir Duolingo hier kostenlos herunter und lerne eine neue Sprache*: https://bit.ly/daniel-duolingo \n\nAlle 3 Jahre gr\u00e4bt der Stamm der Toraja seine Verstorbenen aus. Vor den riesigen Bestattungszeremonien leben die Menschen teils \u00fcber Jahre zusammen mit den Toten. Begleitet mich heute nach Sulawesi um diesen Totenkult hautnah zu erleben! \n\n*Werbung\n\nZu Yansen (bester Guide): https://www.instagram.com/explore_toraja_/\n\n\nAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw?sub_confirmation=1\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCxac_bV7qAXRs6QvJidcnPw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniel.j.ngl/\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: daniel.ngl@gmx.de\n\n\nDanke an Jakob & Patrick f\u00fcrs Editing :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3l6pUvTK_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Ngl",
                "tags": [
                    "toraja",
                    "manene",
                    "indonesien",
                    "totenstamm",
                    "bestattung",
                    "beerdigung",
                    "tod",
                    "tot",
                    "verstorbene",
                    "tote",
                    "toten",
                    "asien",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "daniel ngl",
                    "reise",
                    "reisen",
                    "daniel the race",
                    "the race daniel",
                    "abenteuer",
                    "vlog",
                    "sulawesi",
                    "tana toraja",
                    "zeremonie",
                    "kultur",
                    "totenkult",
                    "gott",
                    "puya",
                    "jenseits",
                    "paradies",
                    "ma nene",
                    "grab",
                    "friedhof",
                    "sarg",
                    "stamm",
                    "ausgraben",
                    "religion",
                    "christentum",
                    "aluk to dolo",
                    "b\u00fcffel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dieser Totenstamm gr\u00e4bt Leichen aus (und lebt mit Ihnen)",
                    "description": "Lade dir Duolingo hier kostenlos herunter und lerne eine neue Sprache*: https://bit.ly/daniel-duolingo \n\nAlle 3 Jahre gr\u00e4bt der Stamm der Toraja seine Verstorbenen aus. Vor den riesigen Bestattungszeremonien leben die Menschen teils \u00fcber Jahre zusammen mit den Toten. Begleitet mich heute nach Sulawesi um diesen Totenkult hautnah zu erleben! \n\n*Werbung\n\nZu Yansen (bester Guide): https://www.instagram.com/explore_toraja_/\n\n\nAbonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCiGLY_tIANNYAuqSgVlMkxw?sub_confirmation=1\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCxac_bV7qAXRs6QvJidcnPw\n\nInstagram: https://www.instagram.com/daniel.j.ngl/\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: daniel.ngl@gmx.de\n\n\nDanke an Jakob & Patrick f\u00fcrs Editing :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148088",
                "likeCount": "9722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kel-USUO5-yUAdmWCqT8-tZWiX4",
            "id": "A34S8lclM1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:06Z",
                "channelId": "UCURyi8lGIjeTodi1SUyi6qg",
                "title": "GReeeN - COCONUT (prod.by) [Musikvideo]",
                "description": "COCONUT streamen \u25ba https://greeen.vdsm.li/Coconut\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSommer Open Air Konzerte:\n11.06.25 Braunschweig - Applaus Garten\n12.06.25 Fulda - Museumshof Kultur.findet.Stadt\n21.06.25 AT-Dornbirn - Conrad Sohm Kultursommer Open Air\n16.07.25 Freiburg - Zelt-Musik-Festival\n17.07.25 W\u00fcrzburg Kulturtage Gut W\u00f6llried\n08.08.25 Dresden - Open Air Schleife 1\n\nTICKETS: https://www.eventim.de/artist/greeen/\nNeue EP \u201eDropical GReeeN\u201c\ud83e\udec2\ud83c\udf04\ud83e\ude90\nhttps://recordjet.promo.li/DropicalGReeeN\n\nEP \u201eGL\u00dcCKSKIND\u201c\ud83c\udf3b\n\u00dcBERALL zum Streamen: http://greeen.vdsm.li/Glueckskind\n\nAktivkohlefilter, Paper, Grinder und Feuerzeuge\n\u25ba https://www.purize-filters.com/Featured/GReeeN/\n\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \n\u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSong produced by Hissam Rete & Solal Guenoux\n\u25ba  https://www.instagram.com/hissam_rete\n\u25ba https://www.instagram.com/solalguenoux\n\nVIDEO by Philip Wolf \n\u25ba https://www.instagram.com/philip.wolf.production/\n\nMix by Niko Avgerinos\n\u25ba  https://www.instagram.com/nikoavgerinos/\n\n\n#GReeeN #coconut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A34S8lclM1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GReeeN",
                "tags": [
                    "GReeeN",
                    "Ach du Gr\u00fcne Neune",
                    "Smaragd",
                    "Smaragd Plus",
                    "Rap",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Reggae",
                    "Stoned durch den Wald",
                    "Oh Gott",
                    "Eismann",
                    "stoned",
                    "lost",
                    "legal",
                    "klick",
                    "wundersch\u00f6nes wesen",
                    "eismann",
                    "oh gott",
                    "panama",
                    "highnachtsmann 2",
                    "highnachtsmann",
                    "gr\u00fcn",
                    "bang bang",
                    "ab und an",
                    "ab & an",
                    "gl\u00fcckskind",
                    "ach du gr\u00fcne neune",
                    "rappae",
                    "mogli",
                    "so viel",
                    "so viel rmx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GReeeN - COCONUT (prod.by) [Musikvideo]",
                    "description": "COCONUT streamen \u25ba https://greeen.vdsm.li/Coconut\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSommer Open Air Konzerte:\n11.06.25 Braunschweig - Applaus Garten\n12.06.25 Fulda - Museumshof Kultur.findet.Stadt\n21.06.25 AT-Dornbirn - Conrad Sohm Kultursommer Open Air\n16.07.25 Freiburg - Zelt-Musik-Festival\n17.07.25 W\u00fcrzburg Kulturtage Gut W\u00f6llried\n08.08.25 Dresden - Open Air Schleife 1\n\nTICKETS: https://www.eventim.de/artist/greeen/\nNeue EP \u201eDropical GReeeN\u201c\ud83e\udec2\ud83c\udf04\ud83e\ude90\nhttps://recordjet.promo.li/DropicalGReeeN\n\nEP \u201eGL\u00dcCKSKIND\u201c\ud83c\udf3b\n\u00dcBERALL zum Streamen: http://greeen.vdsm.li/Glueckskind\n\nAktivkohlefilter, Paper, Grinder und Feuerzeuge\n\u25ba https://www.purize-filters.com/Featured/GReeeN/\n\nGReeeN Kanal abonnieren und Glocke aktivieren \n\u25ba http://ytb.li/GReeeN\nFolge GReeeN \u25ba http://greeen.fty.li/social\n\nSong produced by Hissam Rete & Solal Guenoux\n\u25ba  https://www.instagram.com/hissam_rete\n\u25ba https://www.instagram.com/solalguenoux\n\nVIDEO by Philip Wolf \n\u25ba https://www.instagram.com/philip.wolf.production/\n\nMix by Niko Avgerinos\n\u25ba  https://www.instagram.com/nikoavgerinos/\n\n\n#GReeeN #coconut"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50825",
                "likeCount": "5798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5bHyz9E8S7rp5c5LUxSSGXI3sw",
            "id": "OPK14FrnjO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:00:07Z",
                "channelId": "UC6vZl7Qj7JglLDmN_7Or-ZQ",
                "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPK14FrnjO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jack Harlow",
                "tags": [
                    "jack",
                    "harlow",
                    "jack harlow",
                    "doja",
                    "cat",
                    "doja cat",
                    "i wish it was just us",
                    "just us",
                    "jackman",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "huh",
                    "joseph quinn",
                    "boyfriend",
                    "dating",
                    "amala",
                    "dlamini",
                    "Jack Harlow",
                    "Doja Cat",
                    "Matt Damon",
                    "John Mayer",
                    "Nicholas Braun",
                    "PinkPantheress",
                    "Aksel Arvid",
                    "Ben Willett",
                    "Molly Baz",
                    "Malcolm Todd",
                    "Urban Wyatt",
                    "Nemo Achida",
                    "Lake Morrison",
                    "DJ Drama",
                    "Taylor Rooks",
                    "Mallory Edens",
                    "Cousin Greg",
                    "Succession",
                    "Generation Now"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat",
                    "description": "Jack Harlow - Just Us feat. Doja Cat\nStream/Download: https://jackharlow.lnk.to/JustUs\n\nDirector: Neal Farmer @neal_farmstrong\nEP: Sam Canter @samcanter\nProducer: Jami Taylor Arceo @jamiarceoo \nDP: Emerson Duggan @embo920\nProduction Designer: Eric Finn Hersey @three60s\n1st AD: Jonas Morales @makingmovesmorales\nLocation Manager: Derek Tramont @_selfiecity\nHair: Rachel Lita @rachellitahair\nMakeup: Marlaine Reiner @mjr_makeup\nIntimacy Coordinator: Maria Hintog\nEditor: Neal Farmer @neal_farmstrong\nColorist: Aubrey Woodiwiss @aubreycolor\nJH Stylist: Junichi Kamata @justjunch\nDC Stylist: Brett Nelson @brettalannelson\nCreative Direction: After The Studio @kathrynkenealy @olivia.haesuh @hotgirl_in_yourarea @abbyemason\n\nSpecial thanks to Horses LA and Kacper Abolik!\n\nJH Management - Range Media Partners \nChris Thomas @thomchristmas\nDrew Thomas @werdthomas \n\nDC Management - Good Day\nGordan Dillard @g_theonly1\nJosh Kaplan @jkappy34\nMakena Wasserman @makenawasserman\nWhitney Jones @doubleujones\n\nLabel - Atlantic Records\nMarketing: Angelique Jones @angie_4, Marsha St. Hubert @sthuby\nVideo: Kareem Johnson @kxreemjxhnsxn\nOperations: Lily Thrall @lilamander\n\nLabel - Generation Now\nLake Morrison @lakesheezy\nDJ Drama @djdrama\nDon Cannon @doncannon\n\nLyrics:\nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey, and you might be\nSomething that isn\u2019t quite but slightly\u2026 resembles wifey\nIma need this nightly\nYou say you know all about pisces \nI disagree but call it out nicely \nI\u2019m all on you falling out my seat \nI wish it was just in this bitch \nBut they can\u2019t trust us in this bitch\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh \nLet\u2019s keep it on the hush hush in this bitch \nI told her she so pretty\nAnd she just blushed in this bitch \nShe clutch clutching my huh\nI\u2019m adjusting my huh\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this \nSlow it down like macaroni \nI know it sound like Zack and Cody\nThis life\u2019s sweet \nI mean highkey\nTwo hands in my fro \nStaring into my soul\nLeg up on that chair \nHand on that arm \nTongue in that throat \nI don\u2019t play with my pen \nLeave it on a good note \nKeep you all on yo toes \nLeave the tv off for this show \nYou a softy \nMarshmallows and black coffee\nMy mouth cold from this blue frosty \nMy back blown cuz you blew it off me \nLike huh\nYou want me or what? \nProve that with yo huh?\nSpend sum for this huh?\nWho said that ain\u2019t love \nAnd this bass hittin real backhanded\nInsatiable I\u2019m like pac man \nwe go back further than backgammon \nHey Jackman I mean jackrabbit \nI\u2019m running while I look back at it \nfans really some fanatics \nThey cooked kinda like crack addicts \nWe cookin shit up like black magic \nbacks to \u2018em \nPaper talk\nSpoke fax to em \nMakeup on for these pop features \nIm throwing ass to some bad music \nYea I\u2019m that stupid like \u201cduh\u201d\nYou mad cute I wan\u2019 fuck \nDon\u2019t ice box me let\u2019s touch \nI wish it was just in this bitch (bitch)\nBut they can\u2019t trust us in this bitch (bitch)\nCus I\u2019m trying to buss nuts in this huh (huh)\nLet\u2019s keep it (yeah) on a hush hush in this bitch (in this bitch)\nI told her she so pretty (pretty pretty) \nAnd she just blushed in this bitch (in this bitch)\nShe clutch clutching my huh (breath)\nI\u2019m adjusting my huh (breath)\nShe husky like mush mush in this bitch \nYou must be nuts rushin this (yeah)\nWe can just be friends like Musiq Soulchild \nAnd Bobby Valentino, you can slow it down \nWe got all these Temptations like the group from Motown \nAnd I\u2019m playa like the crew that came up through my hometown \n\nFOLLOW JACK HARLOW\nWebsite: https://www.jackharlow.us/\nInstagram: https://JackHarlow.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://JackHarlow.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://JackHarlow.lnk.to/Facebook\n\nLISTEN TO JACK HARLOW\nYoutube: https://JackHarlow.lnk.to/YouTube\nSoundCloud: https://JackHarlow.lnk.to/SoundCloud\nSpotify: https://JackHarlow.lnk.to/Spotify\nApple: https://JackHarlow.lnk.to/Apple\n\nThe official YouTube channel of Generation Now and Atlantic Records artist Jack Harlow. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\nSUBSCRIBE TO JACK\u2019S YOUTUBE: \nhttps://JackHarlow.lnk.to/YouTube\n\nCLICK HERE FOR DOJA CAT UPDATES:\nhttps://dojacat.lnk.to/connect\n\n#JackHarlow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1806167",
                "likeCount": "135198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M87rr3nGtp8q16TMKNaR2n8OPfc",
            "id": "KheSE_280a0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T21:20:06Z",
                "channelId": "UCBMBaIAY6XXTMNWCoILiZ1g",
                "title": "NUR1WORT - Noah Kraus x Wir sind Helden",
                "description": "Video von mir :) \n\nKamera:\nAdrian Taubenheim\nYung Fisherman\n\nGrading:\nAdrian Taubenheim\n\nNUR1WORT streamen: https://noahkraus.lnk.to/NureinWort\nInstagram: @noahjoelkraus\nTikTok: @noahjoelkraus\n \nMUSIK\n\nWritten by: \nJens Eckhoff, Judith Holofernes, Mark Tavassol, Pola Roy\n\nProd. by:\nKrutsch, Claus Capek\n\nMix & Master: \nKrutsch\n\nP.s.: meine Texte hab ich nat\u00fcrlich selber geschrieben",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KheSE_280a0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KheSE_280a0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KheSE_280a0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KheSE_280a0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KheSE_280a0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noah Kraus",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUR1WORT - Noah Kraus x Wir sind Helden",
                    "description": "Video von mir :) \n\nKamera:\nAdrian Taubenheim\nYung Fisherman\n\nGrading:\nAdrian Taubenheim\n\nNUR1WORT streamen: https://noahkraus.lnk.to/NureinWort\nInstagram: @noahjoelkraus\nTikTok: @noahjoelkraus\n \nMUSIK\n\nWritten by: \nJens Eckhoff, Judith Holofernes, Mark Tavassol, Pola Roy\n\nProd. by:\nKrutsch, Claus Capek\n\nMix & Master: \nKrutsch\n\nP.s.: meine Texte hab ich nat\u00fcrlich selber geschrieben"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31225",
                "likeCount": "3942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7bfT5GYZRsWtWHkqfBdwzHs2_4s",
            "id": "Abys89DTm98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T09:17:45Z",
                "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g",
                "title": "M\u00fcnchner \"Giesinger\"",
                "description": "Minga Oida!\nHarry G Tour Termine \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official\nMusik: Sepalot \u201eKrachledern\u201c von der EP \"Beat Konducta Bavaria\u201c  https://save-it.cc/eskapaden/beat-konducta-bavaria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Abys89DTm98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harry G",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcnchner \"Giesinger\"",
                    "description": "Minga Oida!\nHarry G Tour Termine \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official\nMusik: Sepalot \u201eKrachledern\u201c von der EP \"Beat Konducta Bavaria\u201c  https://save-it.cc/eskapaden/beat-konducta-bavaria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39699",
                "likeCount": "1031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WkyfZt23Ai4TkkPqh9l27ecEMx0",
            "id": "fuZXcVbxklY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:59:07Z",
                "channelId": "UCCV0jgckYlzV9e8gGN2d3Hg",
                "title": "Tream - DIE NACHBARIN (Official Video)",
                "description": "Ab 23:59Uhr \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://lnk.site/nachbarin\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream, B-Case\nProduced by: B-Case, 27th, Tream\nKomponist: Tream, B-Case\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: MN Media, Jan Grabinger\n\nInstagram\nTream\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAabbrrzB-LnVgYTE8eToMK0f3oN957UccMyOPcx5FB671-HOaaRmgQThXKo_aem_rvaHPKS9r0TS37suSFHUDw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fuZXcVbxklY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tream",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tream - DIE NACHBARIN (Official Video)",
                    "description": "Ab 23:59Uhr \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u25ba https://lnk.site/nachbarin\nBrozeiTour 2025 Tickets: \u25ba https://tream.myticket.de/content\n\nText: Tream, B-Case\nProduced by: B-Case, 27th, Tream\nKomponist: Tream, B-Case\nVocals: Tream\nMaster: B-Case\nVideo: MN Media, Jan Grabinger\n\nInstagram\nTream\n\u25ba https://www.instagram.com/tream_auf_spotify/\n\u25ba https://linktr.ee/treamiboii?fbclid=PAZXh0bgNhZW0CMTEAAabbrrzB-LnVgYTE8eToMK0f3oN957UccMyOPcx5FB671-HOaaRmgQThXKo_aem_rvaHPKS9r0TS37suSFHUDw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52899",
                "likeCount": "3596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N4SOxwlBwLMBRv704ZR3C0G9SDA",
            "id": "-C7B_fla6dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T16:00:00Z",
                "channelId": "UCf4YizfEQiftTFR4qbvb5Qw",
                "title": "Eine kleine Spende bitte | Ladykracher",
                "description": "Die Jagd nach Almosen will gelernt sein, denn von irgendetwas muss man sich schlie\u00dflich finanzieren. Von Edelsteinen bis Uran, alles kann zu Geld gemacht werden. Forausgesetzt es wird nicht mit 10\u20ac Scheinen bezahlt! \n\n\nJetzt den Kanal abonnieren und kein Video mehr verpassen: https://bit.ly/2PQRpUx * Folgt uns auf Facebook: https://www.facebook.com/LadykracherSerie * Die ganze Folge auf MySpass: https://www.myspass.de/ Staffel & Folgen zum Download: * Amazon: https://amzn.to/3uDWSN4 * iTunes/ Apple TV: https://apple.co/32aWNEw #Ladykracher #AnkeEngelke #20Jahre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C7B_fla6dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C7B_fla6dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C7B_fla6dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C7B_fla6dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ladykracher",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eine kleine Spende bitte | Ladykracher",
                    "description": "Die Jagd nach Almosen will gelernt sein, denn von irgendetwas muss man sich schlie\u00dflich finanzieren. Von Edelsteinen bis Uran, alles kann zu Geld gemacht werden. Forausgesetzt es wird nicht mit 10\u20ac Scheinen bezahlt! \n\n\nJetzt den Kanal abonnieren und kein Video mehr verpassen: https://bit.ly/2PQRpUx * Folgt uns auf Facebook: https://www.facebook.com/LadykracherSerie * Die ganze Folge auf MySpass: https://www.myspass.de/ Staffel & Folgen zum Download: * Amazon: https://amzn.to/3uDWSN4 * iTunes/ Apple TV: https://apple.co/32aWNEw #Ladykracher #AnkeEngelke #20Jahre"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272305",
                "likeCount": "316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lIxoCtMyJeQWGj8pZwILTM6rhzA",
            "id": "vthb4L7qssk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T13:00:06Z",
                "channelId": "UCzg-KdISpftt0hjybLVYAhQ",
                "title": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea este fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana mea",
                "description": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea-i  fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana\nPentru Concerte \ud83c\udfa4 Evenimente \ud83c\udfa4 Petreceri Private\nManagement :  0756338303",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vthb4L7qssk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AmmA Music & Sound",
                "tags": [
                    "manele",
                    "manele 2024",
                    "sandu ciorba",
                    "jocuri tiganesti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea este fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana mea",
                    "description": "Toni de la Brasov  \u2764\ufe0f  Ea-i  fata  din vis  \u2764\ufe0f  Nu-i una ca ea,ca gitana\nPentru Concerte \ud83c\udfa4 Evenimente \ud83c\udfa4 Petreceri Private\nManagement :  0756338303"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "618100",
                "likeCount": "18905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7J961pCOJrOaZt75HUBwh3gNwAA",
            "id": "htzD7Piqnp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T04:01:58Z",
                "channelId": "UCIMmuidNJdncfMEelOU08Fg",
                "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htzD7Piqnp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids - Topic",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "VERSACHOI",
                    "Bang Chan (3RACHA)",
                    "\ubc29\ucc2c (3RACHA)",
                    "Mixtape : dominATE",
                    "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin)",
                    "description": "Provided to YouTube by JYP Entertainment Corporation\n\nESCAPE (\ubc29\ucc2c & \ud604\uc9c4) ESCAPE (Bang Chan & Hyunjin) \u00b7 Stray Kids \u00b7 VERSACHOI \u00b7 Bang Chan (3RACHA)\n\nMixtape : dominATE\n\n\u2117 JYP Entertainment\n\nReleased on: 2025-03-21\n\nLyricist: Hyunjin\nLyricist: Bang Chan (3RACHA)\nComposer: Hyunjin\nComposer: VERSACHOI\nComposer: Bang Chan (3RACHA)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931664",
                "likeCount": "169046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5r4bdcnLWsmQoICE48nX1l3xncA",
            "id": "sDsH2ZmYsdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:01:09Z",
                "channelId": "UCtckLvYloMnsey8E5qTwWwA",
                "title": "Leinen los! Aufbruch ins Ungewisse - Mission Unknown: Atlantik | Folge 2",
                "description": "Die Mission Atlantik beginnt mit einem fr\u00fchen Start und intensiven Vorbereitungen. Joey merkt, wie wenig 11 kg Gep\u00e4ck sind und die Nervosit\u00e4t steigt. Handys werden eingesammelt und die Skipper betonen die Wichtigkeit von Gesundheit, Sicherheit und Spa\u00df. Team Orange kommt gut zurecht, w\u00e4hrend Team Blau mit Seekrankheit k\u00e4mpft. Das Rennen beginnt und die Herausforderung des Atlantiks wird sp\u00fcrbar.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sDsH2ZmYsdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Knossi",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "therealknossi",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "Atlantik",
                    "Ozean\u00fcberquerung",
                    "Regatta",
                    "Segeln",
                    "Rennen",
                    "Ozean",
                    "Boot",
                    "Abenteuer",
                    "Challenge",
                    "Wind",
                    "Wellen",
                    "Meer",
                    "Schiff",
                    "Crew",
                    "Navigation",
                    "Segelboot",
                    "Wettkampf",
                    "Influencer",
                    "Survival",
                    "Expedition",
                    "Team",
                    "Duell",
                    "Reise",
                    "Segeltrip",
                    "Crossing",
                    "Ocean",
                    "Offshore",
                    "Vlog",
                    "Sailing",
                    "Race",
                    "Adventure",
                    "Extreme",
                    "Seefahrt",
                    "MissionUnknown",
                    "Segelrennen",
                    "Atlantik\u00fcberquerung",
                    "SailingChallenge",
                    "Segelabenteuer",
                    "ExtremeSailing",
                    "SegelnMitInfluencern",
                    "Segelwettkampf",
                    "SailingVlog",
                    "ExpeditionAtlantic",
                    "Segelnlernen",
                    "SailingExperience"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leinen los! Aufbruch ins Ungewisse - Mission Unknown: Atlantik | Folge 2",
                    "description": "Die Mission Atlantik beginnt mit einem fr\u00fchen Start und intensiven Vorbereitungen. Joey merkt, wie wenig 11 kg Gep\u00e4ck sind und die Nervosit\u00e4t steigt. Handys werden eingesammelt und die Skipper betonen die Wichtigkeit von Gesundheit, Sicherheit und Spa\u00df. Team Orange kommt gut zurecht, w\u00e4hrend Team Blau mit Seekrankheit k\u00e4mpft. Das Rennen beginnt und die Herausforderung des Atlantiks wird sp\u00fcrbar.\n\nWir bedanken uns bei unseren Werbepartnern (Werbung):\n\u25ba HOLY: Geiler Geschmack voraus! https://weareholy.com/missionunknown\nMit dem Code UNKNOWN5 spart ihr bei HOLY 5\u20ac auf die erste Bestellung und mit UNKNOWN spart ihr 10% auf alle weiteren Bestellungen.\n\u25ba SAMSUNG: Erfahre hier mehr \u00fcber die Galaxy Watch Ultra:  https://www.samsung.com/de/watches/galaxy-watch/galaxy-watch-ultra-titanium-gray-lte-sm-l705fdaadbt\n\u25ba YFOOD: \u27a1\ufe0f Hier geht\u2019s direkt zum yfood Angebot: https://bit.ly/4kAqdmq\nMit dem Code YFOOD15 spart ihr 15% auf alles (au\u00dfer Abos) aber das nur f\u00fcr kurze Zeit! Also JETZT Zuschlagen!\n\u25ba Das Brot vom Boot und noch vieles mehr von Affe gibt es hier: https://hungryheart-Shop.com\n\n*PRIME VIDEO RELEASE:*\nFolge 1&2 - Freitag, 28.02.25 \nFolge 3&4 - Freitag, 07.03.25\nFolge 5&6 - Freitag, 14.03.25\nFolge 7&8 -  Freitag, 21.03.25\nFolge 9&10 - Freitag, 28.03.25\n\n*YOUTUBERELEASE:*\nFolge 1 - Sonntag, 16.03.25\nFolge 2 - Mittwoch, 19.03.25\nFolge 3 - Sonntag, 23.03.25\nFolge 4 - Mittwoch, 26.03.25\nFolge 5 - Sonntag, 30.03.25\nFolge 6 - Mittwoch, 02.04.25\nFolge 7 - Sonntag, 06.04.25\nFolge 8 - Mittwoch, 09.04.25\nFolge 9 - Sonntag, 13.04.25\nFolge 10 - Mittwoch, 16.04.25\n\n*Host*\nJens \u201eKnossi\u201c Knossalla\n\n*Team Orange*\nhttps://www.instagram.com/knossi\nhttps://www.instagram.com/joeykelly.official\nhttps://www.instagram.com/marceggers\nhttps://www.instagram.com/sophiachiara__\nhttps://www.instagram.com/affe_auf_bike\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/christian.gradl.sail\nCo-Skipper https://www.instagram.com/skipper__peter\nVJ Maximilian Un\u00fctzer\n\n*Team Blau*\nhttps://www.instagram.com/clmnsbrock\nhttps://www.instagram.com/jodiecalussi\nhttps://www.instagram.com/sophia.thiel\nhttps://www.instagram.com/dertc\nhttps://www.instagram.com/williwhey\n\nHead-Skipper https://www.instagram.com/captainlothar\nCo-Skipper https://www.instagram.com/ernst.rohrer\nVJ Daniel Milz\n\n*VJ Festland*\nHerv\u00e9 Lezin\nMalaravan Thanabalasingam\nTariq Bouazzaoui\n\n*Postproduktion | Klangfarbenspiel UG*\nBenjamin Pommeranz\nMaximilian Narkovic\nTobias Kim\n\n*Daniel Milz*\nAlexandra Huber\nFrederik Braun\nDriton Gojanaj\nMarc Remmel\n\n*Technische Leitung Postproduktion | Head-Cutter*\nMaximilian Un\u00fctzer\n\n*VFX | VanFX*\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Tonmischung | High Tide Tonstudio*\nLennart Damann\n\n*Colorist | ARTigfilm*\nAchim R\u00fctt\n\n*Grafik*\n*DLS Consulting GmbH | SuperSmash.Media GmbH*\nYannik Wowra\nDilara Keskinler\nPeer Bresser\nMalaravan Thanabalasingam\n\n*Quality Control &amp; Delivery Services | Imagion AG*\n\n*Vermarktung*\n*DLS Consulting GmbH | Banijay Media Germany GmbH*\nJohannes Heydenreich\nAnna-Lena P\u00fctz\nMoritz Bergmann\n\n*Social Media*\n*Banijay Media Germany GmbH*\nAndreas Wolf\nLea Ackermann\n\n*Eine Produktion in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH*\nDavid Leonard Stade\nMarie Kunz\n\n*Herstellungsleitung*\nAki Wunder\n\n*Produktionsleitung*\nAlex Manske\n\n*Produktionskoordination*\nDolores Lokas\n\n*Aufnahmeleitung*\nJannik Werner\nMarie Fischer\nSebastian Schmitz\n\n*Producer Postproduktion*\nLisa Marie Golbs\n\n*Creative Producer*\nJimmie Smets\n\n*Executive Producer*\nKirsten R\u00fctt\n\n*Produzent*\nArno Schneppenheim\n\nEine Produktion der Banijay Productions Germany GmbH in Zusammenarbeit mit DLS Consulting GmbH und Banijay Media Germany GmbH.\n\nDanke an alle Teilnehmer und das gesamte Team von Mission Unkown Atlantik."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364479",
                "likeCount": "20762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hB7buUL0JQkgiBNAR5gmM2xTdec",
            "id": "PmVzdsz09jY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T19:00:07Z",
                "channelId": "UCdkaGs5QIOc0L8U4R7V-Qpw",
                "title": "Ski Aggu - \u00fcbersee freistil",
                "description": "Wir sind auf den Fernsehturm geklettert, um zu beweisen, dass die erde NICHT FLACH IST, schauts euch an :)\n\nstreame jetzt \u201e\u00fcbersee freistil\u201c hier: https://ski-aggu.lnk.to/ueberseefreistil\nsommer open air tickets: https://aggu.live\naggu worldtour: https://tix.to/skiagguworldtour\n\nInsta Aggu: \u00a0\nhttps://www.instagram.com/wer.ist.aggu/\n\nBeat: SAYONARA, 2Sick, pasdechance\nText: Ski Aggu\nMix/Master: Lex Barkley\n\nVideo Credits:\nIdee, Regie: Ski Aggu, @xaverpalaver, @r3ddot\nDirector, edit & vfx: @sebreflect\nDoP & colorist: @marswinter\n3D Artist: @lnlygbr\nFotograf: @laurentnoichl\n\nIch mache meine musik nur f\u00fcr mich, aber ich freue mich wenn ihr auch was davon habt! Viel spa\u00df und danke f\u00fcr euren support :-**",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PmVzdsz09jY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PmVzdsz09jY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PmVzdsz09jY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PmVzdsz09jY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PmVzdsz09jY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aggu31",
                "tags": [
                    "ski aggu",
                    "ski aggu x jeremias",
                    "bye x3",
                    "aggu",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "ski aggu friesenjung",
                    "ski aggu liebe gr\u00fc\u00dfe",
                    "ski aggu party sahne",
                    "party sahne",
                    "friesenjunge",
                    "aggu mietfrei",
                    "ski aggu mietfrei",
                    "jeremias video",
                    "wilmersdorfs kind",
                    "wilmersdorf",
                    "makko",
                    "nachts wach",
                    "ski augli",
                    "\u00fcbersee freestyle",
                    "aggu am fernsehturm",
                    "\u00fcbersee",
                    "freistil",
                    "\u00fcbersee freistil",
                    "100\u20ac aggu",
                    "friedrich merz",
                    "friedrich merz haar",
                    "aggu deichmann",
                    "ski aggu usa",
                    "freestyle",
                    "aggu berlin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ski Aggu - \u00fcbersee freistil",
                    "description": "Wir sind auf den Fernsehturm geklettert, um zu beweisen, dass die erde NICHT FLACH IST, schauts euch an :)\n\nstreame jetzt \u201e\u00fcbersee freistil\u201c hier: https://ski-aggu.lnk.to/ueberseefreistil\nsommer open air tickets: https://aggu.live\naggu worldtour: https://tix.to/skiagguworldtour\n\nInsta Aggu: \u00a0\nhttps://www.instagram.com/wer.ist.aggu/\n\nBeat: SAYONARA, 2Sick, pasdechance\nText: Ski Aggu\nMix/Master: Lex Barkley\n\nVideo Credits:\nIdee, Regie: Ski Aggu, @xaverpalaver, @r3ddot\nDirector, edit & vfx: @sebreflect\nDoP & colorist: @marswinter\n3D Artist: @lnlygbr\nFotograf: @laurentnoichl\n\nIch mache meine musik nur f\u00fcr mich, aber ich freue mich wenn ihr auch was davon habt! Viel spa\u00df und danke f\u00fcr euren support :-**"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78060",
                "likeCount": "7887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "inTQaURFhYeirwQVCy0gl8Rhzdc",
            "id": "NYH3pAYRrBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:00:33Z",
                "channelId": "UCPD_bxCRGpmmeQcbe2kpPaA",
                "title": "Selena Gomez and benny blanco Burn With Love While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                "description": "Selena Gomez and Benny Blanco are both pop-culture icons in their own right, and they have a brand-new collaborative album\u2014\"I Said I Love You First\"\u2014coming March 21st. Check out the singles \"Scared of Loving You,\" and \"Call Me When You Break Up\" featuring Gracie Abrams. But how are they with spicy food? Find out as the couple take on the wings of death together and discuss food hot takes, old-soul chats with Steve Martin and Martin Short, and their burning love for one another. Couples goals, Hot Ones style!\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYH3pAYRrBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "First We Feast",
                "tags": [
                    "selena gomez",
                    "benny blanco",
                    "selena gomez hot ones",
                    "hot ones",
                    "sean evans",
                    "selena",
                    "gomez",
                    "First we feast",
                    "fwf",
                    "firstwefeast",
                    "food",
                    "food porn",
                    "cook",
                    "cooking",
                    "chef",
                    "recipe",
                    "spicy food",
                    "foodie",
                    "burgers",
                    "food documentary",
                    "sunset blvd",
                    "only murders in the building",
                    "hulu",
                    "martin short",
                    "steve martin",
                    "wizards",
                    "I Said I Love You First",
                    "Call Me When You Break Up",
                    "Younger And Hotter Than Me"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez and benny blanco Burn With Love While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                    "description": "Selena Gomez and Benny Blanco are both pop-culture icons in their own right, and they have a brand-new collaborative album\u2014\"I Said I Love You First\"\u2014coming March 21st. Check out the singles \"Scared of Loving You,\" and \"Call Me When You Break Up\" featuring Gracie Abrams. But how are they with spicy food? Find out as the couple take on the wings of death together and discuss food hot takes, old-soul chats with Steve Martin and Martin Short, and their burning love for one another. Couples goals, Hot Ones style!\n\n\nSUBSCRIBE TO FIRST WE FEAST ON YOUTUBE: http://goo.gl/UxFzhK\n\nWATCH MORE EPISODES OF HOT ONES: https://fwfea.st/hof\n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: https://fwfea.st/hotsauces\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nTRY HOT ONES SPICY RAMEN: https://fwfea.st/ramen\n\nTRY HOT ONES SPICY SNACK MIXES: https://fwfea.st/snackmixes\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://wildertoys.com\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: http://firstwefeast.com/signup\n\n\nhttp://firstwefeast.com/\ninsta: firstwefeast\ninsta: hotones\nx: firstwefeast\nfb: firstwefeast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2903529",
                "likeCount": "130229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jtrdwZOaeXVvfvL8sGLJV1BNAhE",
            "id": "p37i5xczJRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T13:01:16Z",
                "channelId": "UCK1aTcR0AckQRLTlK0c4fuQ",
                "title": "Wurde bei den Protesten in Belgrad eine verbotene Schallkanone eingesetzt?",
                "description": "Auf zahlreichen Videos aus Belgrad, Serbien ist zu sehen, wie die Demonstrierenden in einer Massenpanik auseinander reissen. Wir haben die Ereignisse rekonstruiert und uns auf Spurensuche begeben.\n\nAnmerkung 20. M\u00e4rz 2025: Eine \u00e4hnliche Version des Videos haben wir bereits gestern hochgeladen, doch es wurde kurz nach dem Upload von den Ereignissen \u00fcberholt. Diese Version wurde heute erstellt und enth\u00e4lt die neusten Bilder der Polizeiautos.\n\n#lrad #belgrade #osint  \n\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:51 Lokalisierung Videos\n1:15 Erkl\u00e4rung Schallkanone\n2:17 Interferenz\n2:47 Bilder im Netz\n3:19 Reaktion der Regierung\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p37i5xczJRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p37i5xczJRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p37i5xczJRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p37i5xczJRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p37i5xczJRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NZZ erkl\u00e4rt",
                "tags": [
                    "Neue Z\u00fcrcher Zeitung",
                    "NZZ",
                    "NZZTV",
                    "Erkl\u00e4rvideos",
                    "Erkl\u00e4rt",
                    "Explainer",
                    "Journalismus",
                    "Nachrichten",
                    "News",
                    "Belgrad",
                    "LRAD",
                    "Genasys",
                    "Schallwaffe",
                    "Schallkanone",
                    "OSINT",
                    "Investigation",
                    "Florentin Erb",
                    "450XL",
                    "Video",
                    "Rekonstruktion"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wurde bei den Protesten in Belgrad eine verbotene Schallkanone eingesetzt?",
                    "description": "Auf zahlreichen Videos aus Belgrad, Serbien ist zu sehen, wie die Demonstrierenden in einer Massenpanik auseinander reissen. Wir haben die Ereignisse rekonstruiert und uns auf Spurensuche begeben.\n\nAnmerkung 20. M\u00e4rz 2025: Eine \u00e4hnliche Version des Videos haben wir bereits gestern hochgeladen, doch es wurde kurz nach dem Upload von den Ereignissen \u00fcberholt. Diese Version wurde heute erstellt und enth\u00e4lt die neusten Bilder der Polizeiautos.\n\n#lrad #belgrade #osint  \n\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:51 Lokalisierung Videos\n1:15 Erkl\u00e4rung Schallkanone\n2:17 Interferenz\n2:47 Bilder im Netz\n3:19 Reaktion der Regierung\n\n\u25ba Abonniere unseren YouTube-Kanal und aktiviere die Glocke, um kein Video zu verpassen: https://www.youtube.com/c/NZZNeueZ\u00fcrcherZeitung/?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Mehr Videos und Dokumentationen von der NZZ: https://www.nzz.ch/video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-CH"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170684",
                "likeCount": "4030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gK30QSn9Q8-3VYkBmskrtTf5_2g",
            "id": "9cuqtYfTp-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T23:00:07Z",
                "channelId": "UCAbiUl42boUt6vUL019r9Bw",
                "title": "PA SPORTS - LEYFI (Official Video)",
                "description": "Jetzt PA Sports - Leyfi streamen:\nhttps://pasports.lnk.to/Leyfi\n\nTickets f\u00fcr die Echte Tour hier sichern:\nhttps://linktr.ee/PA_Sports_Die_Echte_Tour_2025\n\nLimitierte PARHAM Deluxebox vorbestellen:\nhttps://lifeispain.de/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25baVideo directed by Felix Scholzen & Lucca Mille\n\nhttps://instagram.com/felixscholzen?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nA Jukespot production\nCo-directed by @kilianwasi\nVFX by @ih_motion\n\nLifeisPainTV abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/LifeisPainTv\n\nLifeisPainTV abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/LifeisPainTv\nLife is Pain folgen \u25ba\u25ba http://lifeispain.fty.li/social\nP.A. Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/PASports\nFOURTY Social Media  \u25ba\u25ba http://bio.to/FOURTY2\nKianush Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/Kianush\nJamule Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/Jamule\nRua  Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/Rua\nYakary  Social Media \u25ba\u25bahttp://bio.to/YAKARY\nMucco  Social Media \u25ba\u25bahttp://bio.to/Mucco\n\nLife is Pain folgen \u25ba\u25ba http://lifeispain.fty.li/social\nMerchandise \u25ba\u25ba https://www.lifeispain.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cuqtYfTp-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cuqtYfTp-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cuqtYfTp-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cuqtYfTp-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9cuqtYfTp-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LifeisPainTv",
                "tags": [
                    "pa sports",
                    "life is pain",
                    "moe phoenix",
                    "dream slr",
                    "mosh36",
                    "kianush",
                    "jamule",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "deutschrap",
                    "desperadoz 2",
                    "keine tr\u00e4nen",
                    "casino royal",
                    "kriminell",
                    "100 bars",
                    "so jung",
                    "safe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PA SPORTS - LEYFI (Official Video)",
                    "description": "Jetzt PA Sports - Leyfi streamen:\nhttps://pasports.lnk.to/Leyfi\n\nTickets f\u00fcr die Echte Tour hier sichern:\nhttps://linktr.ee/PA_Sports_Die_Echte_Tour_2025\n\nLimitierte PARHAM Deluxebox vorbestellen:\nhttps://lifeispain.de/\n\n\u25baMusik: Chekaa\n\u25baMix: Chekaa\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25baVideo directed by Felix Scholzen & Lucca Mille\n\nhttps://instagram.com/felixscholzen?igshid=YmMyMTA2M2Y=\n\nA Jukespot production\nCo-directed by @kilianwasi\nVFX by @ih_motion\n\nLifeisPainTV abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/LifeisPainTv\n\nLifeisPainTV abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/LifeisPainTv\nLife is Pain folgen \u25ba\u25ba http://lifeispain.fty.li/social\nP.A. Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/PASports\nFOURTY Social Media  \u25ba\u25ba http://bio.to/FOURTY2\nKianush Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/Kianush\nJamule Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/Jamule\nRua  Social Media \u25ba\u25ba http://bio.to/Rua\nYakary  Social Media \u25ba\u25bahttp://bio.to/YAKARY\nMucco  Social Media \u25ba\u25bahttp://bio.to/Mucco\n\nLife is Pain folgen \u25ba\u25ba http://lifeispain.fty.li/social\nMerchandise \u25ba\u25ba https://www.lifeispain.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38388",
                "likeCount": "2973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pKfrOSndCvxAyHDDPfme1IWqK7s",
            "id": "IclO36nycgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-21T10:26:15Z",
                "channelId": "UCVS0xBpOtXBAl12rdG67-OQ",
                "title": "Monster Hunter Wilds Showcase - March 25 Teaser",
                "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off the of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IclO36nycgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Hunter",
                "tags": [
                    "monster hunter",
                    "mh",
                    "action",
                    "rpg",
                    "hunting",
                    "multiplayer",
                    "capcom"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster Hunter Wilds Showcase - March 25 Teaser",
                    "description": "Join us on March 25 at 7am PT/2pm GMT for the Monster Hunter Wilds Showcase, hosted by producer Ryozo Tsujimoto! We'll take the wraps off the of the first Free Title Update coming in early April, bringing Mizutsune to the Forbidden Lands, as well as a host of other new additions. \n\nBuy now:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/product/\n\nOfficial website:\nhttps://www.monsterhunter.com/wilds/en-us/\n\nhttps://twitter.com/monsterhunter\nhttps://www.instagram.com/monsterhuntergame/\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\nhttps://www.youtube.com/monsterhunter\nhttps://discord.gg/capcom\nhttps://www.facebook.com/monsterhunter\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292196",
                "likeCount": "10775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K8eks0gM66jNLc5kWORelnaijOg",
            "id": "bBflPDydy98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T22:17:44Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bBflPDydy98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "croatie",
                    "france",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "croatie - france",
                    "top chrono 10"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Croatie - France (2-0) : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale de Ligue des Nations)",
                    "description": "La France affrontait en match aller des quarts de finale de la Ligue des Nations, la Croatie. Face \u00e0 cette \u00e9quipe croate, les Bleus ont souffert, encaissant deux buts en premiere mi-temps par Budimir et Perisic. Si les hommes de Didier Deschamps se sont montr\u00e9s plus dangereux en seconde mi-temps ils n'ont pas r\u00e9ussi \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart.\n\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2589916",
                "likeCount": "27657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_oAhYF80oCpBJ0s7VAi8MXb5BeA",
            "id": "UD5Jc5zY9Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T10:20:18Z",
                "channelId": "UC-9V33bMuUn9uKNSHPaR8TA",
                "title": "Katastrophe mit ANSAGE: Disney's Schneewittchen | Review",
                "description": "[Werbung]\n\ud83d\udd25 Sichere dir 20% Rabatt auf dein neues Rasur-Set mit St\u00f6rtebekker! \ud83d\udd25\n\ud83e\ude92 Jetzt entdecken: https://l.stoertebekker.com/BELRASUR\n\ud83d\udc49 Rabattcode: BELRASUR (20% Rabatt!)\n\n\nSchneewittchen (Originaltitel: Snow White) ist ein US-amerikanisches Fantasy-Musical von Marc Webb aus dem Jahr Filmjahr 2025, der von Walt Disney Pictures produziert wurde. Der Film ist eine Realverfilmung mit computeranimierten Elementen des Zeichentrickfilms Schneewittchen und die sieben Zwerge von 1937, der auf dem M\u00e4rchen Schneewittchen der Br\u00fcder Grimm basiert. Die titelgebende Hauptrolle spielt Rachel Zegler, w\u00e4hrend Gal Gadot in die Rolle der B\u00f6sen K\u00f6nigin schl\u00fcpft.\n\nDie Premiere der Films fand am 15. M\u00e4rz 2025 in Hollywood statt.In den US-amerikanischen Kinos soll er am 21. M\u00e4rz 2025 anlaufen, in Deutschland und \u00d6sterreich bereits am Vortag. Urspr\u00fcnglich war die Ver\u00f6ffentlichung f\u00fcr 2024 angedacht, zwischenzeitlich war der 12. Juni 2025 als Ver\u00f6ffentlichungsdatum angesetzt worden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UD5Jc5zY9Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelYves",
                "tags": [
                    "schneewittchen 2025",
                    "snow white 2025",
                    "schneewittchen review",
                    "schneewittchen kritik",
                    "rachel zegler snow white",
                    "gal gadot snow white",
                    "snow white",
                    "disney",
                    "disney woke"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Katastrophe mit ANSAGE: Disney's Schneewittchen | Review",
                    "description": "[Werbung]\n\ud83d\udd25 Sichere dir 20% Rabatt auf dein neues Rasur-Set mit St\u00f6rtebekker! \ud83d\udd25\n\ud83e\ude92 Jetzt entdecken: https://l.stoertebekker.com/BELRASUR\n\ud83d\udc49 Rabattcode: BELRASUR (20% Rabatt!)\n\n\nSchneewittchen (Originaltitel: Snow White) ist ein US-amerikanisches Fantasy-Musical von Marc Webb aus dem Jahr Filmjahr 2025, der von Walt Disney Pictures produziert wurde. Der Film ist eine Realverfilmung mit computeranimierten Elementen des Zeichentrickfilms Schneewittchen und die sieben Zwerge von 1937, der auf dem M\u00e4rchen Schneewittchen der Br\u00fcder Grimm basiert. Die titelgebende Hauptrolle spielt Rachel Zegler, w\u00e4hrend Gal Gadot in die Rolle der B\u00f6sen K\u00f6nigin schl\u00fcpft.\n\nDie Premiere der Films fand am 15. M\u00e4rz 2025 in Hollywood statt.In den US-amerikanischen Kinos soll er am 21. M\u00e4rz 2025 anlaufen, in Deutschland und \u00d6sterreich bereits am Vortag. Urspr\u00fcnglich war die Ver\u00f6ffentlichung f\u00fcr 2024 angedacht, zwischenzeitlich war der 12. Juni 2025 als Ver\u00f6ffentlichungsdatum angesetzt worden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147585",
                "likeCount": "9944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xh7IBc821YpQjqTwhwIsj_o8Iiw",
            "id": "uGaDN1UqsZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:01:31Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGaDN1UqsZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "julia beautx",
                    "rewinside",
                    "julia und rewi",
                    "rewi und julia",
                    "candy challenge",
                    "thailand",
                    "food video",
                    "food",
                    "challenge",
                    "food challenge",
                    "sweets",
                    "candy",
                    "test video",
                    "tiktok"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BFF Candy Challenge in Thailand mit @rewinside \ud83e\udd2d\ud83c\udf6d",
                    "description": "Wir essen ganz viele thail\u00e4ndische (oder japanische, keine Ahnung was wir da gekauft haben) und ich hoffe ihr habt Spa\u00df, uns beim Testen zuzuschauen. Viel Spa\u00dfi w\u00fcnschen wir auf jeden Fall hihi \n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451790",
                "likeCount": "23565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "78qRPrh7ckdWdEUZfMsFZ7MrPUE",
            "id": "vdIb_t9FbeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T08:06:35Z",
                "channelId": "UCh_XM4lbKHjAz_szr_VPmqQ",
                "title": "Ich habe einen SL500 importiert! (Es l\u00e4uft mal wieder schief)",
                "description": "Klicke auf diesen Link oder benutze den Code \"HAGEN\" f\u00fcr 20% Rabatt bei carVertical: https://www.carvertical.com/de/landing/v3?utm_source=infl&a=Hagen&b=3ec11888&voucher=hagen 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vdIb_t9FbeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hagen Lau\u00dfe",
                "tags": [
                    "hagen amstep",
                    "spa\u00df",
                    "lustig",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "werkstatt",
                    "f\u00fchrerschein",
                    "maeximiliano",
                    "schrauben",
                    "reparatur",
                    "eicko performance",
                    "auto",
                    "jp performance",
                    "jr garage",
                    "legitstreetcars",
                    "car wrapping",
                    "autoteile",
                    "hoovies garage",
                    "fritz meinecke",
                    "tanzverbot",
                    "moji",
                    "marco degenhardt",
                    "motoren zimmer",
                    "mercedes",
                    "seltene autos",
                    "automarkt",
                    "rarit\u00e4t",
                    "g\u00fcnstige mercedes amg",
                    "import auto",
                    "brabus",
                    "cl 500",
                    "sound",
                    "ferrari",
                    "boberg",
                    "t\u00fcrkei",
                    "japan import",
                    "g-klasse",
                    "amg gt",
                    "Haus update",
                    "SL500",
                    "r129",
                    "roadtrip"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe einen SL500 importiert! (Es l\u00e4uft mal wieder schief)",
                    "description": "Klicke auf diesen Link oder benutze den Code \"HAGEN\" f\u00fcr 20% Rabatt bei carVertical: https://www.carvertical.com/de/landing/v3?utm_source=infl&a=Hagen&b=3ec11888&voucher=hagen 1)\n\n--------------------------Ich freue mich \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hagen_hwk\n\u25baYoutube Abonnieren: http://t1p.de/2356\n\n-----------------------------------Gutscheincodes:-----\u00ad---------------------------------------\n\n-------------------------------------------FAQ----------------------------------\u00ad------------------------\n\nAutos:                         2016 AMG GT\n                                    2006 Lorinser S500L\n                                    2001 Carlsson S500L CK50S\n                                    2002 MKB S500L S50S\n                                    2001 Mercedes CL500\n                                    1992 Mercedes W201 2,3L\n                                    1983 Mercedes 200E W123\n                                    1990  Volkswagen LT28D \n                                    1995 Opel Calibra \"Jonge\" \n                                    1984 Opel Manta Breitbau 3.0\n                                    1975 Opel Ascona A Voyage 2.4 \n                                    1984 Opel (Lambo) Corsa A 1.6  \n                                    1986 Opel Corsa A TR 1.0 OHV \n\nMotorr\u00e4der:               1997 Harley Davidson Dyna FXD \n                                    1980 Simson S51 \n                                    1978 Honda Dax\n\n\nStadt:                         Hamburg\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n\n** S\u00e4mtliche mit 2) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\nVielen Dank f\u00fcr euren Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94524",
                "likeCount": "6637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jaucrcychbiO7EHkb5SU7M2P9aM",
            "id": "ZXndCtIb1Rs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T15:45:59Z",
                "channelId": "UC173FCaSv6VvqDxuoinDr3g",
                "title": "M4 MacBook Air Review: Apples BESTER Laptop seit dem M1!",
                "description": "Das M4 MacBook ist da und ich hatte in den letzten Tagen die M\u00f6glichkeit, alles m\u00f6gliche mit dem Ding auszuprobieren. Alle neuen Funktionen und Unterschiede zu den jetzt g\u00fcnstigeren Vorg\u00e4ngern gibt's in diesem Review!\n\nDanke an Saily f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! (Werbung)\nAuf eurem Oster-Trip entspanntes mobiles Internet sichern \u2192 https://saily.com/felixba und mit \"felixba\" noch zus\u00e4tzlich 15% Rabatt auf euren Datenplan g\u00f6nnen!\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXndCtIb1Rs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felixba",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M4 MacBook Air Review: Apples BESTER Laptop seit dem M1!",
                    "description": "Das M4 MacBook ist da und ich hatte in den letzten Tagen die M\u00f6glichkeit, alles m\u00f6gliche mit dem Ding auszuprobieren. Alle neuen Funktionen und Unterschiede zu den jetzt g\u00fcnstigeren Vorg\u00e4ngern gibt's in diesem Review!\n\nDanke an Saily f\u00fcr die Unterst\u00fctzung! (Werbung)\nAuf eurem Oster-Trip entspanntes mobiles Internet sichern \u2192 https://saily.com/felixba und mit \"felixba\" noch zus\u00e4tzlich 15% Rabatt auf euren Datenplan g\u00f6nnen!\n\n--------------------------------------------------------------\n\nInstagram:\nhttp://www.instagram.com/felixba\n\nMein w\u00f6chentlicher Podcast \"KREWKAST\" mit Julian von OwnGalaxy:\nYouTube: http://www.youtube.com/dierumpelkiste\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/de/podcast/krewkast/id1245391611\nSpotify: https://open.spotify.com/show/5eYTEL27Xp8dnObTDbeNPq?si=88233e27247440d5\n\n--------------------------------------------------------------\n\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52507",
                "likeCount": "2516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wQ-GL8Ehclcf4GTAHM2b3_j4PoE",
            "id": "eTErahjQ3tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T11:01:02Z",
                "channelId": "UCGUMCBR9s_S4GuXKTmB9WmQ",
                "title": "ANGESPANNTE STIMMUNG NACH AL-DERSIMSPOR\ud83d\ude05",
                "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Kanal unserer 2. Herren: \nhttps://www.youtube.com/@UCTNmC2kHCZDY5XfT5QHYsuQ \n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella \n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eTErahjQ3tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delay Sports Berlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANGESPANNTE STIMMUNG NACH AL-DERSIMSPOR\ud83d\ude05",
                    "description": "Willkommen auf unserem Delay Sports Berlin YouTube Account!\ud83e\udd0d\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Trikot \u26bd\ufe0f: \nhttps://www.11teamsports.com/de-de/l/delay-sports\n\n\u27a1\ufe0f Hier spenden \ud83e\udef6\ud83c\udffc: \nhttps://www.krebshilfe.de/spenden-aktiv-werden/spenden/jetzt-spenden/\n\n\u27a1\ufe0f Unsere kostenlose Doku: \nhttps://www.amazon.de/gp/video/detail/B0CV3TQF57/ref=atv_dp_share_cu_r\n\n\u27a1\ufe0f Hier geht es zum Kanal unserer 2. Herren: \nhttps://www.youtube.com/@UCTNmC2kHCZDY5XfT5QHYsuQ \n\n\u27a1\ufe0f Checkt die Angebote bei ESN ab & sichert euch den maximalen Rabatt mit dem Code ELI: \nhttps://www.esn.com/discount/eligella?redirect=%2Fcollections%2Feligella \n*Werbung\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin\n\n\u27a1\ufe0f Unser Instagram der Delay Jugend:\nhttps://www.instagram.com/delaysports_berlin_jugend/\n\n\u27a1\ufe0f Hier k\u00f6nnt ihr Delay Sports Berlin Mitglied werden: \nhttps://www.delaysports-berlin.de/delay-sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90974",
                "likeCount": "4248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D93NKVy5pNjbcMYXBkpowrV0_fg",
            "id": "x6KLLTp-uQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-20T14:01:10Z",
                "channelId": "UCB2wtYpfbCpYDc5TeTwuqFA",
                "title": "I Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine",
                "description": "Goodnight \ud83d\ude0a\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine\n\nTopics: Sleep, night routine, sleep score, perfect night routine, morning routine, health, longevity, science \n\n#fitness #sleep #health",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x6KLLTp-uQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Will Tennyson",
                "tags": [
                    "I built the scientifically perfect night routine",
                    "i built",
                    "night routine",
                    "sleep routine",
                    "evening routine",
                    "routine",
                    "perfect sleep",
                    "sleep score",
                    "oura ring",
                    "health",
                    "fitness",
                    "anti aging"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine",
                    "description": "Goodnight \ud83d\ude0a\n\n\nDownload the MacroFactor App- CODE \"WILL\" for 2 week free trial! \nhttp://onelink.to/mfwill\n\nSHOP GYMSHARK \ud83e\udd88 10% OFF WITH CODE \"WILL10\"- \nhttps://gymshark.com\n\nGET MY COOKBOOK! https://www.stripdown.ca/ \n\nINSTAGRAM- https://www.instagram.com/willtenny/\n\n\nI Built The Scientifically \u2018Perfect\u2019 Night Routine\n\nTopics: Sleep, night routine, sleep score, perfect night routine, morning routine, health, longevity, science \n\n#fitness #sleep #health"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "955904",
                "likeCount": "38277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "syjf7_7XkhvqGwkQagTrFemQQ6U",
            "id": "daQQcU3zIrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T12:38:30Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "2 DICKE 1 KUGEL\ud83e\udd23 - SUB BATTLE vs. @zarbexlive  | Nintendo Sports | SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daQQcU3zIrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA",
                    "Rust",
                    "Monte Rust"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 DICKE 1 KUGEL\ud83e\udd23 - SUB BATTLE vs. @zarbexlive  | Nintendo Sports | SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205511",
                "likeCount": "8015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnAcZbIs7gYRlm8i-eXXA98drMY",
            "id": "oSDYDwvKZ2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:00:06Z",
                "channelId": "UCa8b7nZo-iPKoJxspOplnWg",
                "title": "The Zackavelli \"On The Radar\" Freestyle",
                "description": "STREAM ON THE RADAR FREESTYLES OFFLINE ON AUDIOMACK: https://amack.it/OnTheRadar\n\nFor Credit/Takedowns Email General@OnTheRadarRadio.org\n\nLISTEN TO THE ON THE RADAR FREESTYLE PLAYLIST ON AUDIOMACK: \nhttps://audiomack.page.link/otrplaylist\n\nSubscribe To The On The Radar Records Channel:\nhttps://www.youtube.com/@OnTheRadarRecords\n\nSubscribe To The On The Radar Clips Channel: https://youtube.com/channel/UCgmDl5fDogvE_PKNrYkfd6w\n\nFollow Gabe on IG: https://www.instagram.com/gabepnyc/\nFollow On The Radar On IG: https://www.instagram.com/ontheradarradio/\nFollow On The Radar On Twitter: https://twitter.com/OnTheRadarRadio\nFollow On The Radar on Facebook: https://www.facebook.com/OnTheRadarRadio/\nFollow On The Radar on Tik Tok: https://www.tiktok.com/@ontheradarradio\nFollow On The Radar Records: https://instagram.com/ontheradarrecords\nFollow On The Radar Shop: https://www.instagram.com/ontheradarshop/\n\n#ontheradar #Zackavelli #freestyle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oSDYDwvKZ2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On The Radar Radio",
                "tags": [
                    "on the radar",
                    "off the radar",
                    "on the radar radio",
                    "freestyle",
                    "live performance",
                    "on the radar freestyle",
                    "off the radar freestyle",
                    "otr freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Zackavelli \"On The Radar\" Freestyle",
                    "description": "STREAM ON THE RADAR FREESTYLES OFFLINE ON AUDIOMACK: https://amack.it/OnTheRadar\n\nFor Credit/Takedowns Email General@OnTheRadarRadio.org\n\nLISTEN TO THE ON THE RADAR FREESTYLE PLAYLIST ON AUDIOMACK: \nhttps://audiomack.page.link/otrplaylist\n\nSubscribe To The On The Radar Records Channel:\nhttps://www.youtube.com/@OnTheRadarRecords\n\nSubscribe To The On The Radar Clips Channel: https://youtube.com/channel/UCgmDl5fDogvE_PKNrYkfd6w\n\nFollow Gabe on IG: https://www.instagram.com/gabepnyc/\nFollow On The Radar On IG: https://www.instagram.com/ontheradarradio/\nFollow On The Radar On Twitter: https://twitter.com/OnTheRadarRadio\nFollow On The Radar on Facebook: https://www.facebook.com/OnTheRadarRadio/\nFollow On The Radar on Tik Tok: https://www.tiktok.com/@ontheradarradio\nFollow On The Radar Records: https://instagram.com/ontheradarrecords\nFollow On The Radar Shop: https://www.instagram.com/ontheradarshop/\n\n#ontheradar #Zackavelli #freestyle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62359",
                "likeCount": "7162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q95pTcqrLHYDMjyv66ULWeYUC7k",
            "id": "NsZr48FRAjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T14:00:25Z",
                "channelId": "UCI-RfqPKLasiHdJFwd8K0wQ",
                "title": "WIR TRAINIEREN MIT KHAMZAT CHIMAEV!\u00a0\ud83d\udca5",
                "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsZr48FRAjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edizderbreite",
                "tags": [
                    "Farud Ben",
                    "Farid Bang RP",
                    "Farud Ben Roleplay",
                    "Gta 6",
                    "Farid Bang",
                    "GTA 5",
                    "GTA V",
                    "Grand Theft Auto",
                    "GTA Roleplay",
                    "German RP",
                    "GTA RP",
                    "Twitch Clips",
                    "Twitch",
                    "Twitch Fails",
                    "Twitch Germany",
                    "Kein Konzept",
                    "whitelist",
                    "gta glitch",
                    "gta bug",
                    "FiveM",
                    "GTA VI",
                    "FamilyLife",
                    "Giggand",
                    "Scurrows",
                    "xrohat",
                    "rohat",
                    "bazzi",
                    "montanablack",
                    "vin diesel",
                    "DonHector",
                    "hector hofman",
                    "rick sanchez",
                    "mertabi",
                    "mert",
                    "mausabi",
                    "jussef",
                    "onurcan",
                    "twitch bubble",
                    "letzte reihe",
                    "edizderbreite",
                    "ediz",
                    "mert ediz",
                    "ediz und mert",
                    "mertabimula"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIR TRAINIEREN MIT KHAMZAT CHIMAEV!\u00a0\ud83d\udca5",
                    "description": "\ud83c\udfa5  Twitch https://www.twitch.tv/edizderbreite\n\n\ud83c\udfa5  Instagram https://www.instagram.com/ediz_tasci/\u200b\u200b\n\n\ud83d\udcaa ESN Rabattcode: https://www.esn.com/ediz\n\n\ud83d\udd27 Cutter/Designer: https://www.instagram.com/ramixo68/\n\n\ud83c\udfab Tickets F\u00fcr meinen Kampf: https://www.ticket-onlineshop.com/ols/ediz/de/tickets/channel/shop/index/\n\n\ud83d\udc55 OACE Rabatt Code: Ediz  https://oace.de/discount/EDIZ?redirect=\n\n\ud83d\udcdd-MMA APP: https://form.typeform.com/to/Mutk5gHH\n\n\ud83d\udcbb-Mein neuer 24 Stunden Kanal auf Twitch: https://www.twitch.tv/24ediz7\n\n\ud83d\udc5f-BITE EM (Code: Ediz oder Ediz10): https://bite-em.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186235",
                "likeCount": "10090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZKdiQNbBkZ0WG39K59sUgAWeRB8",
            "id": "DfhCU5RDSAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T19:29:14Z",
                "channelId": "UCDhu1klCDnf2glev0YbYkDA",
                "title": "Der \"meistgehasste Film des Jahres\" ist..gar nicht mal so gut - JustWatched",
                "description": "WERBUNG\nIhr wollt auch die tollen Gerichte von HelloFresh probieren UND ein Jahr lang das gratis Dessert schlemmen? Dann nutzt meinen Code f\u00fcr einen fetten Rabatt unter diesem Link: https://www.hellofresh.de/HELLOXDAVID\n\n0:00 - Intro\n0:47 - WERBUNG: HelloFresh\n2:15 - Alto Knights\n6:12 - Schneewittchen\n12:01 - Mr. No-Pain\n14:48 - The Mouse Trap\n16:28 - The Last Showgirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DfhCU5RDSAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeHaind",
                "tags": [
                    "Behaind",
                    "David Hain",
                    "Hain",
                    "filme",
                    "film",
                    "schneewittchen",
                    "schneewittchen trailer deutsch",
                    "schneewittchen deutsch",
                    "deutsch",
                    "schneewittchen live action deutsch",
                    "schneewittchen trailer",
                    "schneewittchen kritik",
                    "kritik",
                    "schneewittchen (film)",
                    "schneewittchen remake",
                    "trailer deutsch",
                    "disney schneewittchen",
                    "rachel zegler deutsch",
                    "disney schneewittchen kritik",
                    "the mouse trap",
                    "alto knights",
                    "filmkritik",
                    "novocaine",
                    "mr no pain",
                    "justwatched",
                    "just watched",
                    "the last showgirl"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der \"meistgehasste Film des Jahres\" ist..gar nicht mal so gut - JustWatched",
                    "description": "WERBUNG\nIhr wollt auch die tollen Gerichte von HelloFresh probieren UND ein Jahr lang das gratis Dessert schlemmen? Dann nutzt meinen Code f\u00fcr einen fetten Rabatt unter diesem Link: https://www.hellofresh.de/HELLOXDAVID\n\n0:00 - Intro\n0:47 - WERBUNG: HelloFresh\n2:15 - Alto Knights\n6:12 - Schneewittchen\n12:01 - Mr. No-Pain\n14:48 - The Mouse Trap\n16:28 - The Last Showgirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243847",
                "likeCount": "13843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dOsudcuLVScegeD70-cUgKHkRAE",
            "id": "5kesHfE533s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T13:00:08Z",
                "channelId": "UCEJDM_70A2EiRqZ41l6bZlg",
                "title": "Die verr\u00fcckteste Entdeckung der Mathematik",
                "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\r\n\r\nDas Konzept der Unendlichkeit fasziniert und verunsichert die Menschen seit jeher. Die Idee, dass die Zeit unendlich lange fortbestehen wird oder dass das Universum tats\u00e4chlich unendlich gro\u00df sein k\u00f6nnte, ist schwindelerregend. Wissenschaftler ringen seit Langem um ein tieferes Verst\u00e4ndnis der Unendlichkeit. Und ausgerechnet die Mathematik hat eine verbl\u00fcffende Erkenntnis enth\u00fcllt, die alles auf den Kopf stellen sollte: Das R\u00e4tsel um die Superunendlichkeit. Es geht noch gr\u00f6\u00dfer als unendlich. Denn es gibt nicht nur \u201edie\u201c Unendlichkeit, sondern tats\u00e4chlich mehrere \u2013 und manche davon \u00fcbersteigen unsere vertraute Vorstellung von Unendlichkeit bei Weitem. Wie kann etwas, das bereits endlos ist, pl\u00f6tzlich klein wirken? Das ist das Unendlichkeits-Paradoxon. Dieses \u201eSuper-unendlich\u201c entdeckte der Mathematiker Georg Cantor vor rund 150 Jahren und ver\u00e4nderte damit unser Verst\u00e4ndnis von Unendlichkeit f\u00fcr immer. Doch keine Angst vor Mathe \u2013 wir brauchen hierf\u00fcr nur einfache \u00dcberlegungen an simplen Zahlen.\n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\n\nQuellen und mehr zum Thema:\nDie Geschichte der Mathematik I von Albrecht Beutelspacher\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags: Physik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, weltbild der physik, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, astrophysik, kosmos, weltall, universum, Mathematik, Mathe, R\u00e4tsel, L\u00f6sung, Unendlichkeit, verschiedene Unendlichkeiten, Georg Cantor, Cantors Diagonalargument, abz\u00e4hlbare Unendlichkeit, \u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit, Mathematik Unendlichkeit, nat\u00fcrliche Zahlen, reelle Zahlen, Galileo Galilei, Georg Cantor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5kesHfE533s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "100SekundenPhysik",
                "tags": [
                    "Physik",
                    "Wissenschaft",
                    "Technik",
                    "Science-Fiction",
                    "weltbild der physik",
                    "philosophie physik",
                    "zukunft",
                    "wissenschaftstheorie",
                    "Technologie",
                    "forschung",
                    "physik doku",
                    "doku",
                    "naturwissenschaften",
                    "Naturwissenschaft",
                    "sci-fi",
                    "science fiction",
                    "astrophysik",
                    "kosmos",
                    "weltall",
                    "universum",
                    "Mathematik",
                    "Mathe",
                    "R\u00e4tsel",
                    "L\u00f6sung",
                    "Unendlichkeit",
                    "verschiedene Unendlichkeiten",
                    "Georg Cantor",
                    "Cantors Diagonalargument",
                    "abz\u00e4hlbare Unendlichkeit",
                    "\u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit",
                    "Mathematik Unendlichkeit",
                    "nat\u00fcrliche Zahlen",
                    "reelle Zahlen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die verr\u00fcckteste Entdeckung der Mathematik",
                    "description": "\ud83e\udde0 Entdecke modernbrain: \u26a1\u276f\u276f https://modernbrain.de \u276e\u276e\u26a1\n(Anzeige) \n\n\u25baAlle Videos: http://bit.ly/1fa7Tw3\r\n\r\nDas Konzept der Unendlichkeit fasziniert und verunsichert die Menschen seit jeher. Die Idee, dass die Zeit unendlich lange fortbestehen wird oder dass das Universum tats\u00e4chlich unendlich gro\u00df sein k\u00f6nnte, ist schwindelerregend. Wissenschaftler ringen seit Langem um ein tieferes Verst\u00e4ndnis der Unendlichkeit. Und ausgerechnet die Mathematik hat eine verbl\u00fcffende Erkenntnis enth\u00fcllt, die alles auf den Kopf stellen sollte: Das R\u00e4tsel um die Superunendlichkeit. Es geht noch gr\u00f6\u00dfer als unendlich. Denn es gibt nicht nur \u201edie\u201c Unendlichkeit, sondern tats\u00e4chlich mehrere \u2013 und manche davon \u00fcbersteigen unsere vertraute Vorstellung von Unendlichkeit bei Weitem. Wie kann etwas, das bereits endlos ist, pl\u00f6tzlich klein wirken? Das ist das Unendlichkeits-Paradoxon. Dieses \u201eSuper-unendlich\u201c entdeckte der Mathematiker Georg Cantor vor rund 150 Jahren und ver\u00e4nderte damit unser Verst\u00e4ndnis von Unendlichkeit f\u00fcr immer. Doch keine Angst vor Mathe \u2013 wir brauchen hierf\u00fcr nur einfache \u00dcberlegungen an simplen Zahlen.\n\n\u271aSnapchat: SekundenPhysik\r\n\u271aFacebook: http://on.fb.me/YJFlNt\r\n\u271aAbonnieren: http://bit.ly/10jgdi2\n\nQuellen und mehr zum Thema:\nDie Geschichte der Mathematik I von Albrecht Beutelspacher\r\n\r\n100SekundenPhysik: das ist Wissenschaft in einfacher, knapper und unterhaltsamer Form.\n\nTags: Physik, Wissenschaft, Technik, Science-Fiction, weltbild der physik, philosophie physik, zukunft, wissenschaftstheorie, Technologie, forschung, physik doku, doku, naturwissenschaften, Naturwissenschaft, sci-fi, science fiction, astrophysik, kosmos, weltall, universum, Mathematik, Mathe, R\u00e4tsel, L\u00f6sung, Unendlichkeit, verschiedene Unendlichkeiten, Georg Cantor, Cantors Diagonalargument, abz\u00e4hlbare Unendlichkeit, \u00fcberabz\u00e4hlbare Unendlichkeit, Mathematik Unendlichkeit, nat\u00fcrliche Zahlen, reelle Zahlen, Galileo Galilei, Georg Cantor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198773",
                "likeCount": "15331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3gSh68POUsDogJMT0LTJHnXiBa4",
            "id": "-GHO-p7W9Fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:53:18Z",
                "channelId": "UC_gSotrFVZ_PiAxo3fTQVuQ",
                "title": "How Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)",
                "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code MAGMIDT at checkout. Download the Saily app or go to https://saily.com/magmidt\n\nCheck out Devon on social media https://www.instagram.com/devlarratt\nMilo https://www.instagram.com/milolarratt/\nAuden https://www.instagram.com/audenlarratt/\nhttps://eastvswestarmwrestling.com\n\nHow Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)\n | Magnus Midtb\u00f8\n\nEdited by Markus Skaane https://www.instagram.com/skaane\nShot by Markus Skaane and Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-GHO-p7W9Fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Midtb\u00f8",
                "tags": [
                    "arm wrestling",
                    "wrestling",
                    "armwresling",
                    "armwrestling",
                    "armwrestler",
                    "Devon Larratt",
                    "devon larat",
                    "devon Larratt",
                    "canada",
                    "USA",
                    "Norwegian climber",
                    "climber vs arm wrestler",
                    "worlds strongest",
                    "worlds biggest arms",
                    "big arms",
                    "muscles",
                    "workout",
                    "arm workout"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)",
                    "description": "Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code MAGMIDT at checkout. Download the Saily app or go to https://saily.com/magmidt\n\nCheck out Devon on social media https://www.instagram.com/devlarratt\nMilo https://www.instagram.com/milolarratt/\nAuden https://www.instagram.com/audenlarratt/\nhttps://eastvswestarmwrestling.com\n\nHow Devon Larratt built the World\u2019s strongest arms (World Champion Armwrestler)\n | Magnus Midtb\u00f8\n\nEdited by Markus Skaane https://www.instagram.com/skaane\nShot by Markus Skaane and Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing  \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931833",
                "likeCount": "44025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AWYDCMRoPFlUe6HZTllDmW5O-4",
            "id": "v35dkrfdQ5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-19T16:45:05Z",
                "channelId": "UCmF_RVMKCAbmXnFTFw0aeRw",
                "title": "7-Eleven in Japan \u2013 SO verr\u00fcckt ist das Essen hier! \ud83d\ude33\ud83d\udd25",
                "description": "Japan ist kulinarisch ein eigenes Level \u2013 aber wusstet ihr, dass selbst ein 7-Eleven hier eine absolute Food-Offenbarung sein kann?! \ud83e\udd2f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 W\u00e4hrend man in Deutschland mit trockenen Sandwiches und traurigen Hotdogs abgespeist wird, gibt es in japanischen Convenience Stores einfach alles, was man sich nur vorstellen kann \u2013 und noch mehr!\n\nVon herzhaft bis s\u00fc\u00df, von kalt bis hei\u00df, von \u201eK\u00f6nnte geil sein\u201c bis \u201eWas zur H\u00f6lle ist das?!\u201c \u2013 wir haben uns einmal komplett durchprobiert. Snacks, Getr\u00e4nke, Fertiggerichte, s\u00fc\u00dfe \u00dcberraschungen und Sachen, die wir SO definitiv nicht erwartet haben. Warum gibt es das hier und warum ist es (teilweise) SO gut?! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 \n\nWie krass kann ein Convenience Store wirklich sein? Wir haben\u2019s getestet \u2013 mit ehrlichem Fazit und ungesch\u00f6nter Meinung. \n\nWas w\u00fcrdet ihr in einem japanischen 7-Eleven als Erstes probieren? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonniert den Kanal, wenn ihr Bock auf mehr Food-Entdeckungen habt und supportet uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Food? Checkt unseren Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v35dkrfdQ5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "delizi\u00f6s",
                "tags": [
                    "delizi\u00f6s",
                    "hse",
                    "delizioes",
                    "food",
                    "essen",
                    "delicious",
                    "japan",
                    "7eleven",
                    "7 eleven",
                    "7 eleven japan",
                    "japan food",
                    "japan essen",
                    "japan supermarkt",
                    "supermarkt",
                    "supermarkt essen",
                    "billig essen",
                    "billig essen japan",
                    "food guide",
                    "cinematic food guide",
                    "osaka",
                    "convenience store",
                    "convenience food japan",
                    "japan 7 eleven",
                    "seven eleven",
                    "seven eleven japan"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7-Eleven in Japan \u2013 SO verr\u00fcckt ist das Essen hier! \ud83d\ude33\ud83d\udd25",
                    "description": "Japan ist kulinarisch ein eigenes Level \u2013 aber wusstet ihr, dass selbst ein 7-Eleven hier eine absolute Food-Offenbarung sein kann?! \ud83e\udd2f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 W\u00e4hrend man in Deutschland mit trockenen Sandwiches und traurigen Hotdogs abgespeist wird, gibt es in japanischen Convenience Stores einfach alles, was man sich nur vorstellen kann \u2013 und noch mehr!\n\nVon herzhaft bis s\u00fc\u00df, von kalt bis hei\u00df, von \u201eK\u00f6nnte geil sein\u201c bis \u201eWas zur H\u00f6lle ist das?!\u201c \u2013 wir haben uns einmal komplett durchprobiert. Snacks, Getr\u00e4nke, Fertiggerichte, s\u00fc\u00dfe \u00dcberraschungen und Sachen, die wir SO definitiv nicht erwartet haben. Warum gibt es das hier und warum ist es (teilweise) SO gut?! \ud83d\ude31\ud83d\udd25 \n\nWie krass kann ein Convenience Store wirklich sein? Wir haben\u2019s getestet \u2013 mit ehrlichem Fazit und ungesch\u00f6nter Meinung. \n\nWas w\u00fcrdet ihr in einem japanischen 7-Eleven als Erstes probieren? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonniert den Kanal, wenn ihr Bock auf mehr Food-Entdeckungen habt und supportet uns auf dem Weg zu 500k! \ud83c\udfaf\n\n\ud83c\udfa5 Noch mehr Japan-Food? Checkt unseren Osaka Cinematic Food Guide: https://youtu.be/RbOdvb5PgjA\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156879",
                "likeCount": "4599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zgLqUzPaEOAoDcK_Q9NUZg_Tsj0",
            "id": "RcJQOsV_QK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T17:00:27Z",
                "channelId": "UC6C1dyHHOMVIBAze8dWfqCw",
                "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RcJQOsV_QK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GameStar",
                "tags": [
                    "spiele",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "gamestar",
                    "assassins creed",
                    "assassins creed shadows",
                    "assassin's creed shadows",
                    "AC Shadows",
                    "AC",
                    "open world",
                    "japan open world",
                    "assassin's creed 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows bringt die Open World-Reihe endlich wieder auf Kurs! - Review / Test",
                    "description": "Mit der Developer Akademie gelingt euch der Einstieg in die Welt der Softwareentwicklung und IT-Berufe - https://developerakademie.com/?utm_source=GameSt&utm_medium=YX&utm_campaign=6 (Werbung)\n\nAssassin's Creed Shadows erscheint am 20. M\u00e4rz 2025 f\u00fcr PC, Xbox Series und Playstation 5. Das Action-Adventure stand vor seinem Release unter keinem besonders guten Stern: Publisher Ubisoft hat schon seit Anfang 2024 mit schlechten Verk\u00e4ufen und Einstellungen zu k\u00e4mpfen, Shadows selbst wurde mehrmals verschoben - das ist in der Seriengeschichte noch nie passiert.\n\nJetzt haben wir Assassin's Creed Shadows durchgespielt und sind zu einem \u00fcberraschenden Ergebnis gekommen: Allen schlechten Vorzeichen zum Trotz entpuppt sich das Open World-Abenteuer als herausragend gutes Spiel.\n\nWarum Shadows so gut geworden ist und welche Sachen Ubisoft immer noch nicht gelernt hat, zeigen wir euch im Testvideo.\n\n00:00 - Intro\n02:20 - Die erste gro\u00dfe \u00dcberraschung ist die Story\n05:44 - Die Causa Yasuke\n08:04 - Die Causa Naoe\n11:11 - Die Gegenwart und das Schleichsystem\n15:26 - Immer noch ein durchwachsenes Parkour-System\n17:21 - Die Gefechte\n19:48 - Eine altbekannte Belohnungsspirale\n21:28 - Die neue Open World\n26:22 - Volle Grafikpracht\n28:29 - Fazit\n\n#GameStar #AssassinsCreed #AssassinsCreedShadows \n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Assassin's Creed Shadows:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/assassins-creed-shadows,15671.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346916",
                "likeCount": "12697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sfv-sow7NQt5xZVl1mv2EbyrGrE",
            "id": "ojgeFzek6e8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T13:01:17Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "DAS DARF MONTE NIE ERFAHREN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 96\n\nQuellen:\n@RonnyBerger @HandOfBlood @tomatolix @zarbex @Trymacs @Rohaze @LetsHugo @unsympathischtv @montanablack @Knossi @maximalschradin @HowToBeHuman @paulomucYT @paulfrege @Filow \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojgeFzek6e8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAS DARF MONTE NIE ERFAHREN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 96\n\nQuellen:\n@RonnyBerger @HandOfBlood @tomatolix @zarbex @Trymacs @Rohaze @LetsHugo @unsympathischtv @montanablack @Knossi @maximalschradin @HowToBeHuman @paulomucYT @paulfrege @Filow \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560524",
                "likeCount": "39286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZKTHvUFKMTaBAqNVv5Jg1tNrV4s",
            "id": "H-eopa7Mx0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-18T16:00:01Z",
                "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ",
                "title": "Anna-Lena (26): Pl\u00f6tzlich im 6. Monat | TRU DOKU",
                "description": "Anna-Lena ist gerade 20 und liebt ihren Studentinnen-Alltag. Bis sie immer wieder starke Bauchschmerzen plagen... Ein Ultraschall beschert ihr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAnna-Lena ist 20, gerade von zuhause ausgezogen und genie\u00dft ihr Studentinnen-Leben: Lernen, feiern, ausschlafen, Urlaube\u2026 Pl\u00f6tzlich plagen sie immer wieder starke Bauchschmerzen. Direkt denkt sie an eine Schwangerschaft - doch weder ein Schwangerschaftstest noch ihre Gyn\u00e4kologin finden daf\u00fcr Anzeichen. Ein Internist vermutet als Grund f\u00fcr die Schmerzen schlie\u00dflich eine Darmwalze. Als Anna-Lenas Bauchschmerzen eines Abends nicht mehr auszuhalten sind, f\u00e4hrt sie in die Notaufnahme. Dort wird ihr bei einem Ultraschall schlie\u00dflich die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens offenbart: Sie ist im 6. Monat schwanger! Anna-Lenas Leben wird komplett auf den Kopf gestellt. Sie pausiert ihr Studium, muss aus ihrer WG ausziehen und sich in wenigen Monaten auf ihr neues Leben vorbereiten\u2026 Zu Anfang geht es ihr sehr schlecht, bis sie sich schlie\u00dflich mit dem Gedanken anfreundet und sich auf ihr Kind freuen kann. Heute hat sie sich ein Leben mit ihrer Tochter aufgebaut, das sie sich zwar nie (so fr\u00fch) gew\u00fcnscht hatte, welches sie aber trotzdem um nichts in der Welt eintauschen w\u00fcrde\u2026\n\n#schwangerschaft #pille #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Carlo Laufk\u00f6tter\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H-eopa7Mx0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRU DOKU",
                "tags": [
                    "Dokumentation",
                    "Reportage",
                    "unbemerkt schwanger",
                    "schwanger trotz pille",
                    "schwanger ohne es zu wissen",
                    "versteckte schwangerschaft",
                    "5 monate schwanger nicht bemerkt",
                    "meine schwangerschaftsgeschichte",
                    "pille versagt erfahrung",
                    "schwanger mit periode symptome",
                    "negativ schwangerschaftstest",
                    "cryptic pregnancy deutsch",
                    "schwangerschaft sp\u00e4t entdeckt",
                    "frauenarzt schwangerschaft \u00fcbersehen",
                    "junge mutter studium",
                    "mama mit 21",
                    "ungewollt schwanger erfahrung",
                    "bauch 6 monat",
                    "tru doku",
                    "doku",
                    "zdf"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Anna-Lena (26): Pl\u00f6tzlich im 6. Monat | TRU DOKU",
                    "description": "Anna-Lena ist gerade 20 und liebt ihren Studentinnen-Alltag. Bis sie immer wieder starke Bauchschmerzen plagen... Ein Ultraschall beschert ihr die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens.\n\n\ud83d\udfe1 \ud83d\udd14  TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO\n\nAnna-Lena ist 20, gerade von zuhause ausgezogen und genie\u00dft ihr Studentinnen-Leben: Lernen, feiern, ausschlafen, Urlaube\u2026 Pl\u00f6tzlich plagen sie immer wieder starke Bauchschmerzen. Direkt denkt sie an eine Schwangerschaft - doch weder ein Schwangerschaftstest noch ihre Gyn\u00e4kologin finden daf\u00fcr Anzeichen. Ein Internist vermutet als Grund f\u00fcr die Schmerzen schlie\u00dflich eine Darmwalze. Als Anna-Lenas Bauchschmerzen eines Abends nicht mehr auszuhalten sind, f\u00e4hrt sie in die Notaufnahme. Dort wird ihr bei einem Ultraschall schlie\u00dflich die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung ihres Lebens offenbart: Sie ist im 6. Monat schwanger! Anna-Lenas Leben wird komplett auf den Kopf gestellt. Sie pausiert ihr Studium, muss aus ihrer WG ausziehen und sich in wenigen Monaten auf ihr neues Leben vorbereiten\u2026 Zu Anfang geht es ihr sehr schlecht, bis sie sich schlie\u00dflich mit dem Gedanken anfreundet und sich auf ihr Kind freuen kann. Heute hat sie sich ein Leben mit ihrer Tochter aufgebaut, das sie sich zwar nie (so fr\u00fch) gew\u00fcnscht hatte, welches sie aber trotzdem um nichts in der Welt eintauschen w\u00fcrde\u2026\n\n#schwangerschaft #pille #trudoku #zdf \n\n\ud83d\udc4d Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nWeitere TRU DOKUS: \n\ud83c\udfa5 F\u00fcr meine Schwester: https://youtu.be/6lD2c-n5wGk\n\ud83c\udfa5 Nie wieder tanzen: https://youtu.be/pPamnUoIbD0\n\ud83c\udfa5 Ja! Wir sind ein Paar: https://youtu.be/TBQfvYgIKwg\n\ud83c\udfa5 Raven trotz Rollstuhl: https://youtu.be/5P1QoLj2H_U\n\ud83c\udfa5 Mein Mann pflegt mich: https://youtu.be/QYwmuHhfjQc\n\nWillkommen bei TRU DOKU! TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der ZDF-Formate mit Dokus \u00fcber Schicksalsgeschichten junger Menschen.   \n\nJeden Dienstag gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen die Protagonistinnen und Protagonisten selbst zu Wort kommen und ihre eigene Geschichte erz\u00e4hlen k\u00f6nnen.\n_______________ \n\nEin Film von: Carlo Laufk\u00f6tter\nKamera: Maurice Wilkerling\nTon: Eva Perhacova\nSchnitt: Melanie Riede\nRedaktion ZDF.reportage: Lisa Borgemeister, Leo Spors\n\nDRIVE beta\nRedaktionsleitung: Nico Reimer\nProduktion: Franziska Panne, Florian Fimpel\nSocial Media: Moritz Steinacker\nMediaproducing: Isabel Rudek\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen, Johannes Middelbeck, Catherine Harwardt\n_______________ \n\nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal.\nUnd in der ZDFmediathek: https://www.zdf.de/dokumentation/tru-doku  \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/\nUnd auf TikTok: https://www.tiktok.com/@trudoku\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\n\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://www.zdf.de/service-und-hilfe/netiquette-104.html \n\nKategorie: Doku, Reportage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226186",
                "likeCount": "4589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}