{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7DOWdxVy6_1w6kS2LP-fMEO1-XQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TQLUB0bW7-DCK62AJl95ZRYTFWc",
            "id": "83yhxQeY-TQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T07:17:31Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83yhxQeY-TQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "lumi",
                    "draco",
                    "brawl music",
                    "brawl animation",
                    "dragonforce"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE HOTTEST BRAWLER EVER! (Official Music Video)",
                    "description": "A song of fire and ice... AND METAAAL!! \ud83d\udd25\u2744\ufe0f\n\nGrab Lumi now and unlock:\n\u2694\ufe0f Dark Knight Lumi Skin\n\ud83d\uddef\ufe0f Lumi's Pin set and Spray\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\nLumi will be in the Starr Road on April 3 \ud83d\udc4a \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4422949",
                "likeCount": "144734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hJx1BKcxE_WNYkxDfmNqZgJIbp0",
            "id": "xjZeo7FIWQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-27T05:00:49Z",
                "channelId": "UCPplJEsqnAH_8s8qvyI3BEw",
                "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjZeo7FIWQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Compl\u00e9ment d\u2019enqu\u00eate",
                "tags": [
                    "compl\u00e9ment d'enqu\u00eate",
                    "information",
                    "france 2"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "[BONUS] Quand le patron du PSG impose sa loi aux autres pr\u00e9sidents de club (Version longue)",
                    "description": "Le 14 juillet 2024, celui qui dirige \u00e0 la fois le Paris Saint-Germain et la cha\u00eene beIN Sports s'est impos\u00e9 comme le v\u00e9ritable boss du foot fran\u00e7ais lors d'une r\u00e9union avec tous les autres pr\u00e9sidents de club, dont la vid\u00e9o est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e par \"Compl\u00e9ment d'enqu\u00eate\".\n\n\u00ab Pouvoir, scandale et gros sous : les hors-jeu du PSG \u00bb une \u00e9mission \u00e0 voir jeudi 27 mars \u00e0 23h : https://www.francetvinfo.fr/france-2/complement-d-enquete\n\nNotre Facebook : https://www.facebook.com/complementdenquete\nNotre Twitter : https://twitter.com/Cdenquete\nNotre Instagram : https://www.instagram.com/complementdenquete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102390",
                "likeCount": "1363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5aKpfwhouk5_h1LAZ7ZqKLxNvHI",
            "id": "Jf82TorhoVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:56:56Z",
                "channelId": "UCjWfOJSHMQm3Jw8velgFLMQ",
                "title": "VALD : PANDEMONIUM, l'interview - Le Code",
                "description": "3 ans apr\u00e8s \"V\", Vald est de retour avec \"Pandemonium\", un disque qu'il a pens\u00e9 et construit comme un album d\u00e9finitif. Et si son cinqui\u00e8me album \u00e9tait son meilleur ? Discussion passionnante avec le rappeur d'Aulnay-sous-Bois.\n\nRetrouvez tous les contenus Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodeavecMehdiMaizi\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez la playlist Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodePlaylistAM\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez Mehdi Ma\u00efzi sur Instagram :  https://www.instagram.com/mehdimouse\n\nGraphisme : ynns graphics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jf82TorhoVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehdi Ma\u00efzi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD : PANDEMONIUM, l'interview - Le Code",
                    "description": "3 ans apr\u00e8s \"V\", Vald est de retour avec \"Pandemonium\", un disque qu'il a pens\u00e9 et construit comme un album d\u00e9finitif. Et si son cinqui\u00e8me album \u00e9tait son meilleur ? Discussion passionnante avec le rappeur d'Aulnay-sous-Bois.\n\nRetrouvez tous les contenus Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodeavecMehdiMaizi\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez la playlist Le Code sur Apple Music : http://apple.co/LeCodePlaylistAM\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nRetrouvez Mehdi Ma\u00efzi sur Instagram :  https://www.instagram.com/mehdimouse\n\nGraphisme : ynns graphics"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195769",
                "likeCount": "10384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KOHeRgoqgoayTOdkMrWKdOrS68Y",
            "id": "iiMPHMZzr-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T19:00:30Z",
                "channelId": "UCJlPfZ4h-KokHIkGzbU578g",
                "title": "The Bridge : S02-E01 | Ft Raphael Varane, Naza & Lassana Diarra (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                "description": "Hit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par les joueurs de l'agence, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce premier \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Fitz Madrid :\n\n\ud83c\udfc6Le champion du monde et du sourire Rapha\u00ebl Varane\n\u261d\ud83c\udffe Le grand fr\u00e8re et baroudeur Lassana Diarra\n\ud83d\ude02 L\u2019ambianceur en chef et d\u00e9sopilant pr\u00e9sident Naza\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, il est question d\u2019idoles de jeunesse : Zinedine Zidane, Claude Mak\u00e9l\u00e9l\u00e9\u2026 Lassana Diarra nous confie des anecdotes sur l\u2019arriv\u00e9e de Raphael Varane \u00e0 Madrid et sur le respect qu\u2019il accordait aux anciens. Apr\u00e8s un passage de t\u00e9moin \u00e0 la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, les invit\u00e9s ont beaucoup discut\u00e9 du \u00ab\u00a0sp\u00e9cial one\u00a0\u00bb, de ses fac\u00e9ties mais aussi de son talent inn\u00e9 pour tirer le meilleur de ses joueurs. Naza s\u2019est aussi livr\u00e9 sur sa rocambolesque aventure \u00e0 la t\u00eate du club de Durbuy.   \n\nS\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont reform\u00e9 leur duo, le fameux double pivot sur cet \u00e9pisode pour vous offrir une belle discussion sur un plateau. \n\nBonne lecture, et faites nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\n\n00:00 - Intro\n01:40 - Les idoles de jeunesse\n06:00 -  On lave plus les crampons des anciens ?\n12:48 - Naza chez Youssoupha\n15:45 - Naza grand timide\u2026 et com\u00e9dien ?\n17:55 - The Bridge nuit aux performances d\u2019Aur\u00e9lien ?\n25:45 - La finale de la Coupe du Monde 2022\n31:05 - Varane et le ballon d\u2019or \n33:30 - L\u2019histoire contrari\u00e9e de Lassana Diarra en \u00e9quipe de France\n39:00 - La fame et l\u2019entourage\n46:00 - Les parents \n53:15 - Jos\u00e9 Mourinho \n01:06:13 : Le d\u00e9part de Madrid\n01:09:10 : Lassana Diarra et la FIFA\n01:18:46 : Naza pr\u00e9sident d\u2019un club belge \n01:23:00 : Les meilleurs souvenirs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iiMPHMZzr-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESN Media - The Bridge",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Bridge : S02-E01 | Ft Raphael Varane, Naza & Lassana Diarra (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                    "description": "Hit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par les joueurs de l'agence, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce premier \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Fitz Madrid :\n\n\ud83c\udfc6Le champion du monde et du sourire Rapha\u00ebl Varane\n\u261d\ud83c\udffe Le grand fr\u00e8re et baroudeur Lassana Diarra\n\ud83d\ude02 L\u2019ambianceur en chef et d\u00e9sopilant pr\u00e9sident Naza\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, il est question d\u2019idoles de jeunesse : Zinedine Zidane, Claude Mak\u00e9l\u00e9l\u00e9\u2026 Lassana Diarra nous confie des anecdotes sur l\u2019arriv\u00e9e de Raphael Varane \u00e0 Madrid et sur le respect qu\u2019il accordait aux anciens. Apr\u00e8s un passage de t\u00e9moin \u00e0 la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, les invit\u00e9s ont beaucoup discut\u00e9 du \u00ab\u00a0sp\u00e9cial one\u00a0\u00bb, de ses fac\u00e9ties mais aussi de son talent inn\u00e9 pour tirer le meilleur de ses joueurs. Naza s\u2019est aussi livr\u00e9 sur sa rocambolesque aventure \u00e0 la t\u00eate du club de Durbuy.   \n\nS\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont reform\u00e9 leur duo, le fameux double pivot sur cet \u00e9pisode pour vous offrir une belle discussion sur un plateau. \n\nBonne lecture, et faites nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\n\n00:00 - Intro\n01:40 - Les idoles de jeunesse\n06:00 -  On lave plus les crampons des anciens ?\n12:48 - Naza chez Youssoupha\n15:45 - Naza grand timide\u2026 et com\u00e9dien ?\n17:55 - The Bridge nuit aux performances d\u2019Aur\u00e9lien ?\n25:45 - La finale de la Coupe du Monde 2022\n31:05 - Varane et le ballon d\u2019or \n33:30 - L\u2019histoire contrari\u00e9e de Lassana Diarra en \u00e9quipe de France\n39:00 - La fame et l\u2019entourage\n46:00 - Les parents \n53:15 - Jos\u00e9 Mourinho \n01:06:13 : Le d\u00e9part de Madrid\n01:09:10 : Lassana Diarra et la FIFA\n01:18:46 : Naza pr\u00e9sident d\u2019un club belge \n01:23:00 : Les meilleurs souvenirs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481588",
                "likeCount": "12855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoFeCdUVSS1U-yAM_F-AOHbtark",
            "id": "3Ez5QWPhid4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:03Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (comme d'hab c'est une catastrophe)",
                "description": "\u2728Collaboration commerciale \u2728\n\nMerci \u00e0 eBuyClub d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nVous avez 6\u20ac offerts sur eBuyClub ici : https://bit.ly/EmmaGraziano6\n\n#eBuyClub\n\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@FABI1fr et \u00e0 \u200b\u2060@Doomsytb  allez voir leur cha\u00eenes !!! \n\n\nEt pour suivre mes aventures vous pouvez le faire sur insta juste ici : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ez5QWPhid4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma Graziano",
                    "Dooms",
                    "On teste des recettes tiktok",
                    "Tiktok",
                    "On cuisine un plat 5 \u00e9toiles"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES RECETTES TIKTOK !! (comme d'hab c'est une catastrophe)",
                    "description": "\u2728Collaboration commerciale \u2728\n\nMerci \u00e0 eBuyClub d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \n\nVous avez 6\u20ac offerts sur eBuyClub ici : https://bit.ly/EmmaGraziano6\n\n#eBuyClub\n\n\nMerci \u00e0 \u200b\u2060@FABI1fr et \u00e0 \u200b\u2060@Doomsytb  allez voir leur cha\u00eenes !!! \n\n\nEt pour suivre mes aventures vous pouvez le faire sur insta juste ici : https://www.instagram.com/emma.graziano?igsh=Njh6dzN2azBweXZr&utm_source=qr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155458",
                "likeCount": "18161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eNI8t_oPEkC_obLV6w25UaU9WuE",
            "id": "rMuBx0YyDgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:23:43Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "MIAMI 2025 - MONUMENTAL Arthur Fils \u00e9limine Alexander Zverev au terme d\u2019un gros combat !",
                "description": "Arthur Fils s'est qualifi\u00e9 pour les quarts de finale du Masters 1000 de Miami et de quelle fa\u00e7on... Le Fran\u00e7ais a sorti le num\u00e9ro 2 mondial, Alexander Zverev, en trois sets (3-6, 6-3, 6-4). Apr\u00e8s l'intervention du kin\u00e9 \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re manche, Fils est revenu transfigur\u00e9, agressif et a fait d\u00e9jouer l'Allemand. Il retrouvera Jakub Men\u0161\u00edk en quart pour un choc de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #tennis #biathlon #ski \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rMuBx0YyDgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport tennis",
                    "Eurosport player",
                    "Eurosport foot",
                    "Eurosport F1",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Football",
                    "Tennis",
                    "Sport",
                    "mercato",
                    "Jeux Olympiques",
                    "JO 2024",
                    "JO Paris",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "r\u00e9sultats en direct",
                    "sport en direct",
                    "Roland-Garros",
                    "Djokovic",
                    "Nadal",
                    "Federer",
                    "Masters 1000",
                    "US Open",
                    "Australian Open",
                    "Vuelta",
                    "Giro",
                    "Arthur Fils",
                    "Arthur Fils r\u00e9sum\u00e9",
                    "Arthur Fils highlights",
                    "Arthur Fils vs Zverev",
                    "Fils Zverev",
                    "Zverev r\u00e9sum\u00e9",
                    "Fils Miami",
                    "Zverev highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MIAMI 2025 - MONUMENTAL Arthur Fils \u00e9limine Alexander Zverev au terme d\u2019un gros combat !",
                    "description": "Arthur Fils s'est qualifi\u00e9 pour les quarts de finale du Masters 1000 de Miami et de quelle fa\u00e7on... Le Fran\u00e7ais a sorti le num\u00e9ro 2 mondial, Alexander Zverev, en trois sets (3-6, 6-3, 6-4). Apr\u00e8s l'intervention du kin\u00e9 \u00e0 l'issue de la premi\u00e8re manche, Fils est revenu transfigur\u00e9, agressif et a fait d\u00e9jouer l'Allemand. Il retrouvera Jakub Men\u0161\u00edk en quart pour un choc de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #tennis #biathlon #ski \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117606",
                "likeCount": "2184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VLVspi9qM-1xbPV0UIa0v98Gujw",
            "id": "TQDMOaJsF7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:25Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "J'ARR\u00caTE TOUT POUR DEVENIR CAMIONNEUR",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQDMOaJsF7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "anyme tiktok",
                    "anyme vid\u00e9os",
                    "anyme simulateur",
                    "anyme twitch",
                    "anyme trend",
                    "anyme trend tiktok",
                    "Euro Truck Simulator"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ARR\u00caTE TOUT POUR DEVENIR CAMIONNEUR",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161367",
                "likeCount": "9060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sn3dVxf_O2ZEwMPYDhB04OrntLE",
            "id": "wx1HFHrjHZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T19:00:47Z",
                "channelId": "UCXJD3SRk4B2iUQU1LFx8ujg",
                "title": "Alain Juillet, ce que cache la strat\u00e9gie de Trump...",
                "description": "Si vous avez aim\u00e9 cette \u00e9mission, abonnez vous, likez, partagez et surtout dites nous ce que vous en avez pens\u00e9 en commentaire ! \n\n\ud83d\udd34 Suivez-nous sur les autres plateformes : \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter pour recevoir nos analyses in\u00e9dites \ud83d\udc49 https://forms.sbc37.com/65f9828df0fabd326308aeed/Mef0FbQtT4eUrYrEN9qkqw/form.html\n\nLinkedIn \ud83d\udc49 https://www.linkedin.com/company/r-sk-alarm/\nDiscord \ud83d\udc7d \ud83d\udc49 https://discord.gg/TFDMS8zND3\nSite officiel \ud83d\udc49https://www.riskintel.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wx1HFHrjHZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RISKINTEL MEDIA ",
                "tags": [
                    "cyber",
                    "cyberattaque",
                    "thinkerview",
                    "riskintel",
                    "media",
                    "journalisme",
                    "journal",
                    "risksummit",
                    "risk summit",
                    "risque",
                    "risques",
                    "tech",
                    "info",
                    "informatique",
                    "\u00e9conomie",
                    "politique",
                    "news",
                    "talk",
                    "tedx",
                    "osint",
                    "debat",
                    "s\u00e9curit\u00e9",
                    "securit\u00e9 informatique",
                    "gestion de crise",
                    "crise",
                    "g\u00e9opolitique",
                    "fr",
                    "informations",
                    "cybernews",
                    "risk",
                    "journaux",
                    "actualit\u00e9",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actu",
                    "hugo decrypte",
                    "alain juillet",
                    "juillet alain",
                    "trump",
                    "poutine",
                    "zelensky",
                    "guerre \u00e9conomique"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Alain Juillet, ce que cache la strat\u00e9gie de Trump...",
                    "description": "Si vous avez aim\u00e9 cette \u00e9mission, abonnez vous, likez, partagez et surtout dites nous ce que vous en avez pens\u00e9 en commentaire ! \n\n\ud83d\udd34 Suivez-nous sur les autres plateformes : \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre newsletter pour recevoir nos analyses in\u00e9dites \ud83d\udc49 https://forms.sbc37.com/65f9828df0fabd326308aeed/Mef0FbQtT4eUrYrEN9qkqw/form.html\n\nLinkedIn \ud83d\udc49 https://www.linkedin.com/company/r-sk-alarm/\nDiscord \ud83d\udc7d \ud83d\udc49 https://discord.gg/TFDMS8zND3\nSite officiel \ud83d\udc49https://www.riskintel.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99977",
                "likeCount": "3196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P-oVBMVd-cej_aEJNl8MkUiRX-Q",
            "id": "3GyGVhY_VPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:04:23Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les objets gaming DU FUTUR !",
                "description": "Ressentir la douleur en jouant, toucher et m\u00eame courir !\n\ud83c\udf81 Mes objets du futur \u00e0 1\u20ac pour vous ici : https://vinted.shop/cyrilmp4_youtube\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"futu\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GyGVhY_VPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "futur",
                    "achet\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les objets gaming DU FUTUR !",
                    "description": "Ressentir la douleur en jouant, toucher et m\u00eame courir !\n\ud83c\udf81 Mes objets du futur \u00e0 1\u20ac pour vous ici : https://vinted.shop/cyrilmp4_youtube\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"futu\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586112",
                "likeCount": "24357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nRt7t9Z7GWJesxc7zibFgQeZ6fk",
            "id": "1Jpwj3hxIVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:16:57Z",
                "channelId": "UCfg3rgkyYreLQKLUOKfbM3g",
                "title": "J\u2019AVAIS BESOIN D\u2019EN PARLER  / TOUTE LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR CE QUE J\u2019AI V\u00c9CU AVEC VINCENT \ud83d\udc94\ud83d\ude14",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode, je prends la parole pour partager une p\u00e9riode compliqu\u00e9e que j\u2019ai v\u00e9cue dans ma relation avec Vincent. \n\nCe n\u2019est ni un r\u00e8glement de compte, ni une conclusion\u2026 c\u2019est juste un moment de sinc\u00e9rit\u00e9, un besoin de m\u2019exprimer, avec bienveillance.\n\nPour m\u2019\u00e9pauler dans cette d\u00e9marche, j\u2019ai \u00e9chang\u00e9 avec Janine, une avocate qui a l\u2019habitude d\u2019accompagner des histoires sensibles, complexes. Ensemble, on a abord\u00e9 des sujets profonds, sans jugement, avec l\u2019envie d\u2019avancer, de comprendre, et peut-\u00eatre\u2026 d\u2019apaiser.\n\nParfois, les relations passent par des hauts, des bas, des remises en question. \n\nCe podcast, c\u2019est juste ma v\u00e9rit\u00e9 du moment, racont\u00e9e avec douceur.\n\n\ud83d\udc49 Si vous voulez en savoir plus ou suivre Janine, l\u2019avocate avec qui j\u2019ai discut\u00e9, voici ses infos :\nhttps://smartlink.ausha.co/survivant-e-s\n@bonaggiunta_avocats_ sur Insta\n@jbonaggiunta sur TikTok\n\n\nProducteur : Luca MALOD\nCoproduction : T\u00c9MA\n\u00a9 ML PRODUCTION FRANCE - 2025 Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Jpwj3hxIVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marwa Merazka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AVAIS BESOIN D\u2019EN PARLER  / TOUTE LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR CE QUE J\u2019AI V\u00c9CU AVEC VINCENT \ud83d\udc94\ud83d\ude14",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode, je prends la parole pour partager une p\u00e9riode compliqu\u00e9e que j\u2019ai v\u00e9cue dans ma relation avec Vincent. \n\nCe n\u2019est ni un r\u00e8glement de compte, ni une conclusion\u2026 c\u2019est juste un moment de sinc\u00e9rit\u00e9, un besoin de m\u2019exprimer, avec bienveillance.\n\nPour m\u2019\u00e9pauler dans cette d\u00e9marche, j\u2019ai \u00e9chang\u00e9 avec Janine, une avocate qui a l\u2019habitude d\u2019accompagner des histoires sensibles, complexes. Ensemble, on a abord\u00e9 des sujets profonds, sans jugement, avec l\u2019envie d\u2019avancer, de comprendre, et peut-\u00eatre\u2026 d\u2019apaiser.\n\nParfois, les relations passent par des hauts, des bas, des remises en question. \n\nCe podcast, c\u2019est juste ma v\u00e9rit\u00e9 du moment, racont\u00e9e avec douceur.\n\n\ud83d\udc49 Si vous voulez en savoir plus ou suivre Janine, l\u2019avocate avec qui j\u2019ai discut\u00e9, voici ses infos :\nhttps://smartlink.ausha.co/survivant-e-s\n@bonaggiunta_avocats_ sur Insta\n@jbonaggiunta sur TikTok\n\n\nProducteur : Luca MALOD\nCoproduction : T\u00c9MA\n\u00a9 ML PRODUCTION FRANCE - 2025 Tous droits r\u00e9serv\u00e9s\ncontact@mlproductionfrance.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115895",
                "likeCount": "2214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a0E6VbopCtNZAL7Bp0UZsvRXHog",
            "id": "s0ab0CdGWMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T02:57:42Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s0ab0CdGWMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "eliminatorias sudamericanas",
                    "eliminat\u00f3rias am\u00e9rica",
                    "Argentina",
                    "Brasil",
                    "Selecci\u00f3n Argentina",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "Argentina vs Brasil",
                    "Argentina x Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil",
                    "Argentina 4 x 1 Brasil goles",
                    "resumen Argentina 4 x 1 Brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARGENTINA vs. BRASIL [4-1] | RESUMEN | ELIMINATORIAS SUDAMERICANAS | FECHA 14",
                    "description": "\u00a1Goleada de #Argentina en el cl\u00e1sico! \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n#EliminatoriasSudamericanas #Argentina 4 - 1 #Brasil \n\nEl primer gol lleg\u00f3 ya a los 4\u2019, De Paul inici\u00f3 la acci\u00f3n, la continu\u00f3 Thiago Almada, que asisti\u00f3 con un pase entre l\u00edneas para la llegada por el centro de \u00c1lvarez, que le gan\u00f3 a pura potencia a los centrales brasile\u00f1o para definir entre las piernas de Bento.\n\nLa Albiceleste pareci\u00f3 tomar nota de las ganas de Brasil de igualar el encuentro y jug\u00f3 una primera parte de alto nivel, en la que redujo a la Verdeamarelha, a partir de un juego din\u00e1mico, con mucho toque entre l\u00edneas, paciencia para controlar la pelota y claridad para atacar.\n\nAs\u00ed lleg\u00f3 el segundo tanto, una jugada en la que la Albiceleste toc\u00f3 la pelota de un \u00e1rea a la otra, en la que sus once jugadores dieron pases durante m\u00e1s de un minuto y medio hasta que Nicol\u00e1s Molina recibi\u00f3 por la derecha, envi\u00f3 el centro cruzado y Enzo Fern\u00e1ndez entr\u00f3 a espaldas de la zaga visitante para estampar el 2-0 a los 12\u2019.\n\nBrasil no encontraba la llave para entrar en el partido, pero tuvo la suerte de un error del \u2018Cuti\u2019 Romero, quien fall\u00f3 en una salida y propici\u00f3 el descuento con un derechazo de Matheus Cunha a los 26\u2019.\n\nEl equipo de Dorival insinu\u00f3 un intento de ir por m\u00e1s, apareci\u00f3 Vinicius J\u00fanior con un par de incursiones por la izquierda, pero Argentina asimil\u00f3 bien el descuento y retom\u00f3 el dominio, coronando un buen primer tiempo con el gol de Mac Allister para ampliar la ventaja a los 37\u2019.\n\nEn la segunda parte lleg\u00f3 con el gol de Giuliano Simeone, que celebr\u00f3 su primer tanto con la Albiceleste tras un centro de Tagliafico a los 71\u2019, apenas tres minutos despu\u00e9s de ingresar.\n\nEn la pr\u00f3xima fecha, a jugarse en junio, Argentina visitar\u00e1 a Chile, mientras que Brasil acudir\u00e1 a Ecuador.\n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16984150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fgU-IaYp19NwR9kmKFb2e7mM9GA",
            "id": "gbzA3DeOoos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T20:16:57Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. FC Bayern M\u00fcnchen-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gbzA3DeOoos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "uwcl",
                    "womens champions league",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "watch",
                    "full match",
                    "champions league",
                    "uefa",
                    "ucl",
                    "women's football",
                    "soccer",
                    "goals",
                    "live",
                    "recap",
                    "sport",
                    "free",
                    "WoSo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. FC Bayern M\u00fcnchen-UEFA Women's Champions League 24-25 (Fran\u00e7ais)",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180335",
                "likeCount": "2265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZxUI1GvYU4Hk6JZYVkWAB0jbl2E",
            "id": "BeaQA-AuBxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T11:01:00Z",
                "channelId": "UCgGb7tN3tIH5_Kk05D1J_bA",
                "title": "Mort d'Emile : les gardes \u00e0 vue des grands-parents prolong\u00e9es",
                "description": "Garde \u00e0 vue prolong\u00e9e pour les grands-parents du petit Emile.\n\"Les enqu\u00eateurs ont encore beaucoup de questions\", explique Dominique Rizet, Consultant police-justice \u00e0 BFMTV.\u00a0 \u00a0\n\n\n\u25b6\ufe0f Toutes les vid\u00e9os sont \u00e0 retrouver sur l\u2019appli RMC\nhttps://bit.ly/3l0watr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BeaQA-AuBxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC",
                "tags": [
                    "apolline de malherbe",
                    "apolline matin",
                    "apollinematin",
                    "info",
                    "rmc",
                    "show",
                    "talk"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mort d'Emile : les gardes \u00e0 vue des grands-parents prolong\u00e9es",
                    "description": "Garde \u00e0 vue prolong\u00e9e pour les grands-parents du petit Emile.\n\"Les enqu\u00eateurs ont encore beaucoup de questions\", explique Dominique Rizet, Consultant police-justice \u00e0 BFMTV.\u00a0 \u00a0\n\n\n\u25b6\ufe0f Toutes les vid\u00e9os sont \u00e0 retrouver sur l\u2019appli RMC\nhttps://bit.ly/3l0watr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105093",
                "likeCount": "1238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bFAVYsIEXk5qbZKSm7CzC6V9EBY",
            "id": "yFURSOuOtYI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T19:50:00Z",
                "channelId": "UC8EzKGkEiusTm7g0mTfkWkg",
                "title": "Le d\u00e9but du sursaut aux \u00c9tats-Unis pour les opposants \u00e0 Trump ? | 28 minutes | ARTE",
                "description": "Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Reuters et Ipsos, une majorit\u00e9 d'Am\u00e9ricains \u00e9prouve un d\u00e9but de d\u00e9ception \u00e0 l'\u00e9gard de la politique de Donald Trump, entr\u00e9 \u2014 pour la seconde fois \u2014 en poste \u00e0 la Maison Blanche il y a seulement deux mois. 51 % d'entre eux n'approuveraient pas sa politique \u00e9conomique, tandis que 48 % ne valideraient pas sa politique \u00e9trang\u00e8re.\n\nOn en d\u00e9bat avec Anne Deysine, juriste et am\u00e9ricaniste, Alice B\u00e9ja ma\u00eetresse de conf\u00e9rence en civilisation am\u00e9ricaine \u00e0 Sciences Po Lille et Gallagher Fenwick, \u00e9ditorialiste et sp\u00e9cialiste des questions internationales \u00e0 LCI.\n\n\n#\u00c9tats-Unis #DonaldTrump #Politique\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yFURSOuOtYI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "28 minutes - ARTE",
                "tags": [
                    "D\u00e9bat",
                    "28 minutes",
                    "Arte",
                    "\u00c9lisabeth quin",
                    "actualit\u00e9",
                    "international",
                    "Benjamin Sportouch",
                    "administration Trump",
                    "Donald Trump",
                    "\u00c9tats-Unis",
                    "Bernie Sanders",
                    "R\u00e9publicains",
                    "D\u00e9mocrates",
                    "politique",
                    "opposition",
                    "justice",
                    "Congr\u00e8s",
                    "Cour supr\u00eame",
                    "d\u00e9crets",
                    "Maison -Blanche"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le d\u00e9but du sursaut aux \u00c9tats-Unis pour les opposants \u00e0 Trump ? | 28 minutes | ARTE",
                    "description": "Selon un sondage r\u00e9alis\u00e9 par Reuters et Ipsos, une majorit\u00e9 d'Am\u00e9ricains \u00e9prouve un d\u00e9but de d\u00e9ception \u00e0 l'\u00e9gard de la politique de Donald Trump, entr\u00e9 \u2014 pour la seconde fois \u2014 en poste \u00e0 la Maison Blanche il y a seulement deux mois. 51 % d'entre eux n'approuveraient pas sa politique \u00e9conomique, tandis que 48 % ne valideraient pas sa politique \u00e9trang\u00e8re.\n\nOn en d\u00e9bat avec Anne Deysine, juriste et am\u00e9ricaniste, Alice B\u00e9ja ma\u00eetresse de conf\u00e9rence en civilisation am\u00e9ricaine \u00e0 Sciences Po Lille et Gallagher Fenwick, \u00e9ditorialiste et sp\u00e9cialiste des questions internationales \u00e0 LCI.\n\n\n#\u00c9tats-Unis #DonaldTrump #Politique\n\n28 Minutes est le magazine d\u2019actualit\u00e9 d\u2019ARTE, pr\u00e9sent\u00e9 par \u00c9lisabeth Quin du lundi au jeudi, \u00e0 20h05. Renaud D\u00e9ly est aux commandes de l'\u00e9mission le vendredi et le samedi. Retrouvez toutes les informations sur notre site : http://www.arte.tv/28minutes.\n\nSuivez-nous sur :\nTwitter : https://twitter.com/28minutes\nFacebook : https://www.facebook.com/28minutes\nInstagram : http://instagram.com/28minutes_arte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366814",
                "likeCount": "4200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6lbe5NFYww3lUqGYgDByHSPW1pM",
            "id": "aZXBFirj6b4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:03Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aZXBFirj6b4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avengers: Doomsday | Now in Production",
                    "description": "It all leads to Doom.\n\n#AvengersDoomsday is now in production.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7374528",
                "likeCount": "408426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NbbbECIJPV3Fj7MeMp_qsqlYdYA",
            "id": "u5rWBgBjDsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T15:58:07Z",
                "channelId": "UCU5PZpCWQgak5w4ztWo9u6w",
                "title": "F1 25 Official Reveal Trailer",
                "description": "Pre-Order F1 25 Iconic Edition and receive the Lewis Hamilton Iconic Pack, up to 3 days early access, starting May 27th, and step into the cockpit of APXGP with unique gameplay inspired by F1\u00ae The Movie \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83657\n\nThis Story is Yours. Leave your mark on the world of racing in F1\u00ae 25, the official video game of the 2025 FIA Formula One World Championship\u2122.\n\nCreate your story and run your F1\u00ae dynasty in the revamped My Team mode and choose your path through the thrilling third chapter of Braking Point. Stay tuned for more exciting updates in April.\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u5rWBgBjDsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS F1",
                "tags": [
                    "F1 25",
                    "f1 25 game",
                    "f1 2025 game",
                    "f1 25 track and driver updates",
                    "f1 25 trailer",
                    "f1 25 gameplay",
                    "EA SPORTS F1",
                    "EA SPORTS F1 25",
                    "F1 game",
                    "F1 videogame",
                    "F1 25 Career",
                    "F1 Codemasters",
                    "New F1 game",
                    "new f1 game 2025",
                    "F1 2025",
                    "F1 25 trailer",
                    "F1 25 PS5",
                    "F1 25 PC",
                    "f1",
                    "f1 25 lewis hamilton"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 25 Official Reveal Trailer",
                    "description": "Pre-Order F1 25 Iconic Edition and receive the Lewis Hamilton Iconic Pack, up to 3 days early access, starting May 27th, and step into the cockpit of APXGP with unique gameplay inspired by F1\u00ae The Movie \ud83d\udc49 http://x.ea.com/83657\n\nThis Story is Yours. Leave your mark on the world of racing in F1\u00ae 25, the official video game of the 2025 FIA Formula One World Championship\u2122.\n\nCreate your story and run your F1\u00ae dynasty in the revamped My Team mode and choose your path through the thrilling third chapter of Braking Point. Stay tuned for more exciting updates in April.\n\nGet more news: https://linktr.ee/easportsf1  \n\n#F125 #EAF1 #EASPORTSF1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689583",
                "likeCount": "33456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NLRvzGESYh8rVLqX3D6Xf9u0Yk0",
            "id": "96fY562oo_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T18:45:19Z",
                "channelId": "UC181vPr4uyc8SqXnpZAJeZQ",
                "title": "La morning routine qui a CASS\u00c9 internet : Ashton Hall",
                "description": "La morning routine d\u2019Ashton Hall a fait exploser Internet cette semaine. R\u00e9veil \u00e0 4h du matin, douche froide, m\u00e9ditation, travail non-stop\u2026 Sa vid\u00e9o est rapidement devenue virale, mais a aussi d\u00e9clench\u00e9 une vague de moqueries. Beaucoup l\u2019accusent de jouer un r\u00f4le, d\u2019exag\u00e9rer pour impressionner, et de promouvoir une vision irr\u00e9aliste de la productivit\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on analyse en profondeur la routine qui a divis\u00e9 les r\u00e9seaux. Est-ce une r\u00e9elle discipline ou une mise en sc\u00e8ne calibr\u00e9e pour faire le buzz ? Pourquoi ce genre de contenu fascine-t-il autant, et pourquoi agace-t-il tout autant ?\n\nEntre admiration, scepticisme et humour, la routine d\u2019Ashton Hall est devenue un cas d\u2019\u00e9cole sur la mani\u00e8re dont les influenceurs fa\u00e7onnent leur image et vendent un lifestyle parfois tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96fY562oo_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naj B Fit",
                "tags": [
                    "Ashton Hall",
                    "Ashton Hall routine",
                    "morning routine Ashton Hall",
                    "routine virale",
                    "routine 4h du matin",
                    "influenceur morning routine",
                    "routine extr\u00eame",
                    "buzz Ashton Hall",
                    "Ashton Hall critique",
                    "fake morning routine",
                    "morning routine fake",
                    "Ashton Hall moqu\u00e9",
                    "morning routine absurde",
                    "Ashton Hall 4am",
                    "routine productivit\u00e9",
                    "influenceur lifestyle",
                    "routine irr\u00e9aliste",
                    "contenu viral Ashton Hall",
                    "Ashton Hall r\u00e9action",
                    "Ashton Hall internet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La morning routine qui a CASS\u00c9 internet : Ashton Hall",
                    "description": "La morning routine d\u2019Ashton Hall a fait exploser Internet cette semaine. R\u00e9veil \u00e0 4h du matin, douche froide, m\u00e9ditation, travail non-stop\u2026 Sa vid\u00e9o est rapidement devenue virale, mais a aussi d\u00e9clench\u00e9 une vague de moqueries. Beaucoup l\u2019accusent de jouer un r\u00f4le, d\u2019exag\u00e9rer pour impressionner, et de promouvoir une vision irr\u00e9aliste de la productivit\u00e9.\n\nDans cette vid\u00e9o, on analyse en profondeur la routine qui a divis\u00e9 les r\u00e9seaux. Est-ce une r\u00e9elle discipline ou une mise en sc\u00e8ne calibr\u00e9e pour faire le buzz ? Pourquoi ce genre de contenu fascine-t-il autant, et pourquoi agace-t-il tout autant ?\n\nEntre admiration, scepticisme et humour, la routine d\u2019Ashton Hall est devenue un cas d\u2019\u00e9cole sur la mani\u00e8re dont les influenceurs fa\u00e7onnent leur image et vendent un lifestyle parfois tr\u00e8s \u00e9loign\u00e9 de la r\u00e9alit\u00e9."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317891",
                "likeCount": "21993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1588"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m7zj5eGWMdaGxqcp6UjRkuFiIRo",
            "id": "f5QZzjdY6H0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T17:00:46Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux nazis apr\u00e8s le proc\u00e8s de Nuremberg (1946) ? HDG #60",
                "description": "\ud83c\udf0d B\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre exclusive NordVPN : https://nordvpn.com/mamytwink. C'est satisfait ou rembours\u00e9 pendant 30 jours !\n\nPour nous soutenir, ABONNEZ-VOUS \u00e0 notre cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nRetour sur l'un des moments les plus importants de la fin de la Seconde Guerre mondiale : le proc\u00e8s de Nuremberg. C'est au cours de ce proc\u00e8s historique, qui s'est d\u00e9roul\u00e9 entre novembre 1945 et octobre 1946, qu'ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s les principaux dirigeants du r\u00e9gime nazi. D\u00e9couvrez les coulisses de ce proc\u00e8s hors normes et apprenez-en plus sur le destin des accus\u00e9s. Les nazis ont-ils tous \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s ? Certains ont-ils \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9s ? Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux d\u00e9pouilles des nazis condamn\u00e9s \u00e0 mort ? Et qu\u2019est-il advenu \u00e0 ceux qui ont retrouv\u00e9 la libert\u00e9 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 leurs peines de prison ?\n\n\ud83d\udcd6 Nos livres \"Histoires de guerre\" :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/ \n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/14TYv04lXdgx29cg4FLCn3X66j36kNKmNADrJ2ARhCOY/edit?usp=sharing \n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/Mamytwink/\n\u279c X: https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5QZzjdY6H0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Nuremberg",
                    "Proc\u00e8s",
                    "Nazis",
                    "Histoires de guerre",
                    "Mamytwink",
                    "Albert Speer",
                    "Crime contre l'humanit\u00e9",
                    "Shoah",
                    "Auschwitz",
                    "Seconde Guerre mondiale",
                    "Histoire de Guerre",
                    "Rudolf Hess",
                    "Hermann G\u00f6ring"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux nazis apr\u00e8s le proc\u00e8s de Nuremberg (1946) ? HDG #60",
                    "description": "\ud83c\udf0d B\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre exclusive NordVPN : https://nordvpn.com/mamytwink. C'est satisfait ou rembours\u00e9 pendant 30 jours !\n\nPour nous soutenir, ABONNEZ-VOUS \u00e0 notre cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nRetour sur l'un des moments les plus importants de la fin de la Seconde Guerre mondiale : le proc\u00e8s de Nuremberg. C'est au cours de ce proc\u00e8s historique, qui s'est d\u00e9roul\u00e9 entre novembre 1945 et octobre 1946, qu'ont \u00e9t\u00e9 jug\u00e9s les principaux dirigeants du r\u00e9gime nazi. D\u00e9couvrez les coulisses de ce proc\u00e8s hors normes et apprenez-en plus sur le destin des accus\u00e9s. Les nazis ont-ils tous \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s ? Certains ont-ils \u00e9t\u00e9 acquitt\u00e9s ? Qu\u2019est-il arriv\u00e9 aux d\u00e9pouilles des nazis condamn\u00e9s \u00e0 mort ? Et qu\u2019est-il advenu \u00e0 ceux qui ont retrouv\u00e9 la libert\u00e9 apr\u00e8s avoir purg\u00e9 leurs peines de prison ?\n\n\ud83d\udcd6 Nos livres \"Histoires de guerre\" :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/ \n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/14TYv04lXdgx29cg4FLCn3X66j36kNKmNADrJ2ARhCOY/edit?usp=sharing \n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/Mamytwink/\n\u279c X: https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247664",
                "likeCount": "18234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eKr5oTGzHhikWeMnCrFC45l8Pkw",
            "id": "H1KN_CPj8MQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T12:00:06Z",
                "channelId": "UCz3KCKF7Fi32FWOOfhLdnUg",
                "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - 10 jours, 10 nuits",
                "description": "\u00c9couter le titre https://scylla-furaxbarbarossa.ffm.to/10jours-10nuits\n\ud83c\udfab Billetterie concert https://www.portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVoix off : Aya Jamaa \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeur : Furax Barbarossa\nCompositeur : Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1KN_CPj8MQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scylla",
                "tags": [
                    "Scylla",
                    "Furax Barbarossa",
                    "Scylla Furax",
                    "10 jours 10 nuits",
                    "Scylla clip",
                    "Furax clip",
                    "Portes du d\u00e9sert",
                    "Rap fran\u00e7ais",
                    "Rap fran\u00e7ais 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - 10 jours, 10 nuits",
                    "description": "\u00c9couter le titre https://scylla-furaxbarbarossa.ffm.to/10jours-10nuits\n\ud83c\udfab Billetterie concert https://www.portes-du-desert.com\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVoix off : Aya Jamaa \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeur : Furax Barbarossa\nCompositeur : Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64980",
                "likeCount": "5304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hT3T9utdKVku4Vfk32zi3Mb4_Wk",
            "id": "vUqwSRDN_Do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:32:12Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vUqwSRDN_Do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On a r\u00e9alis\u00e9 le r\u00eave de ces enfants \ud83c\udf08",
                    "description": "Merci \u00e0 Petits Princes, R\u00eaves, et Make a Wish pour leurs actions formidables ! Et merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles sans qui ces r\u00eaves n\u2019auraient pu \u00eatre exauc\u00e9s. Vous pouvez les aider en faisant un don ici :\n\nPetits Princes https://je-fais-un-don.petitsprinces.com/don/~mon-don\nL'Orchid\u00e9e https://lorchidee.org/faire-un-don/\nR\u00eaves https://don.reves.fr/\nMake a Wish https://donner.makeawishfrance.org/\n\nMerci \u00e0 l\u2019institut Gustave Roussy et Oc\u00e9ane Fleurquin, et merci \u00e0 Gotaga, Brawks, Beyaz, GMK, Berywam et aux \u00e9quipes de Gentle Mates pour leur temps \n\nR\u00e9alisateur : Lucas Stoll, Squeezie, Th\u00e9odore Bonnet\nChef OPV : Lucas Stoll\nCadreurs : Arthur Grivel, Alix Malnati, Johan Ravaute, Maxime Sabin, \nR\u00e9gisseurs adjoints : Flavio Camaralli, Lorenzo Cruz-Alves, Kelian Lortie, Martial Mary, \nChef OPS : Dadson Studio - Elias Graziani\nAssistant technique : Matis Robelin \nAccessoiriste cabane : Maeva Costes \nConstructeurs cabane : MBC Charpente - Alexandru Zama, Alexe Andrei, Moraru Gabriel Mihaita, Blu Matthieu\n\nChefs monteurs : Th\u00e9o Meunier, Laura Diaz\nMonteurs : Th\u00e9o Cottin Louarn, Fabrice Caudron, Cl\u00e9ment Marouz\u00e9, Gabriel Tardif, Guillaume Namur\nAssistant monteur : Ludovic Bichon, Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : KEEPGRADING -  Florian Martiny \nMixage : KR SOUND - Antoine Carraci \nMixage intro :  Philippe Henri\nDessins et animations : Valentin Stoll, Arthur Navet\nMiniature : IRT PRODUCTION\n\nProductrice Ex\u00e9cutive UNFOLD : Clara Lesage \nDirectrices de production : Julie Peloso et C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9 de production : Louis Rossignol\nStagiaire assistante de production : Orlane Royer\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistant de post-production : Matis Robelin\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nMerci \u00e0 Am\u00e9lie Brideron, C\u00e9line, Damien Melon, Chef Tomoyuki Yoshinaga, Restaurant Sushi Yoshinaga,  Etienne Gravelle, Eug\u00e9nie et V\u00e9ronique du mus\u00e9e Gr\u00e9vin, Yann Nedelec, Victor Dufour, St\u00e9phane de l\u2019Artistic Palace, Yoann Gr\u00e9goire, \u00e0 l\u2019ensemble des \u00e9quipes de l\u2019Embarcad\u00e8re, Sylvain Wdowik, Exclusive Cars Monaco, Le Caf\u00e9 de Paris et \u00e0 l\u2019ensemble du Service d\u00e9partemental d'incendie et de secours de Seine-et-Marne\n\n\nPLANI PRESSE / DINOSAURE / DADSON / MBC CHARPENTE / RESTAURANT SUSHI YOSHINAGA / CRAZY MAGIC FLIGHT / MUS\u00c9E GR\u00c9VIN / ARTISTIC PALACE \n\nUNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4162219",
                "likeCount": "454514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8949"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EwxVeYTo0LmjvnMrKjPwqdfx0Yg",
            "id": "3ut6q5W4QVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T16:21:40Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "J\u2019ai fait un robot pour D\u00c9TRUIRE Fruit Ninja.",
                "description": "Aujourd'hui on s'amuse \u00e0 entrainer notre propre mod\u00e8le d'IA pour r\u00e9volutionner l'humani... jouer \u00e0 Fruit Ninja. C'est grave int\u00e9ressant, promis mdr \n\n\ud83d\udd34 La rediffusion du live : https://youtube.com/live/HwS96e7sgdk\n\ud83d\udcc3 Le code et le mod\u00e8le de mon bot Fruit Ninja pour ceux qui souhaitent l'\u00e9tudier/l'am\u00e9liorer : https://github.com/Aywen1/bot-fruit-ninja\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:27 Fruit Ninja\n0:48 Ouvrir le jeu sur un pc\n1:22 Donner une vue\n2:54 Entrainer le robot\n3:42 Changer l'\u00e9cran\n5:20 R\u00e9cup\u00e9rer des screens\n6:06 Trancher les fruits\n7:09 Encore + de donn\u00e9es\n8:06 R\u00e9sultat en live\n9:02 Bilan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ut6q5W4QVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai fait un robot pour D\u00c9TRUIRE Fruit Ninja.",
                    "description": "Aujourd'hui on s'amuse \u00e0 entrainer notre propre mod\u00e8le d'IA pour r\u00e9volutionner l'humani... jouer \u00e0 Fruit Ninja. C'est grave int\u00e9ressant, promis mdr \n\n\ud83d\udd34 La rediffusion du live : https://youtube.com/live/HwS96e7sgdk\n\ud83d\udcc3 Le code et le mod\u00e8le de mon bot Fruit Ninja pour ceux qui souhaitent l'\u00e9tudier/l'am\u00e9liorer : https://github.com/Aywen1/bot-fruit-ninja\n\ud83d\udd0e Encore + de Aywen sur https://aywen.fr (mes r\u00e9seaux, programmes et projets, recrutements en cours...)\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:27 Fruit Ninja\n0:48 Ouvrir le jeu sur un pc\n1:22 Donner une vue\n2:54 Entrainer le robot\n3:42 Changer l'\u00e9cran\n5:20 R\u00e9cup\u00e9rer des screens\n6:06 Trancher les fruits\n7:09 Encore + de donn\u00e9es\n8:06 R\u00e9sultat en live\n9:02 Bilan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60365",
                "likeCount": "4722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pBkVdWmT_ikz1BEdvU-iG0Uw5g",
            "id": "BajF5RfxjTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T17:00:28Z",
                "channelId": "UCTjWkgQsBFPsBhOs4p2VVZw",
                "title": "POMME VS POIRE | Freestyle Bouska Fruit",
                "description": "NOUVEAU FREESTYLE sur l\u2019actualit\u00e9 entre les pommes et les poires ! J\u2019esp\u00e8re que vous allez kiffez ! (L\u2019ananas est venu calmer les choses)\n\nMerci \u00e0 mes gars pour la pr\u00e9sence dans le clip !\nIlian Ahmed pour le clip !\n\nVotez en commentaire qui a fait le meilleur freestyle selon vous ?\ud83c\udf4e\ud83c\udf50\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/evanv_77?\nigsh=MzRjYjJoZ2s4YzM1\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@evanv_77?_t=ZN-8uohgJP24G6&_r=1\n\nTwitch : https://twitch.tv/evanv_77\n\nX : https://x.com/evanv_77?s=21&t=g3_ijYfUNfwmZuqjU3lqrg\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9 ici faites une phrase avec le mot \"Salade\", on va voir les vrais \n\nAbonne toi par piti\u00e9 \ud83d\ude14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BajF5RfxjTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POMME VS POIRE | Freestyle Bouska Fruit",
                    "description": "NOUVEAU FREESTYLE sur l\u2019actualit\u00e9 entre les pommes et les poires ! J\u2019esp\u00e8re que vous allez kiffez ! (L\u2019ananas est venu calmer les choses)\n\nMerci \u00e0 mes gars pour la pr\u00e9sence dans le clip !\nIlian Ahmed pour le clip !\n\nVotez en commentaire qui a fait le meilleur freestyle selon vous ?\ud83c\udf4e\ud83c\udf50\n\nMES R\u00c9SEAUX :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/evanv_77?\nigsh=MzRjYjJoZ2s4YzM1\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@evanv_77?_t=ZN-8uohgJP24G6&_r=1\n\nTwitch : https://twitch.tv/evanv_77\n\nX : https://x.com/evanv_77?s=21&t=g3_ijYfUNfwmZuqjU3lqrg\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9 ici faites une phrase avec le mot \"Salade\", on va voir les vrais \n\nAbonne toi par piti\u00e9 \ud83d\ude14"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48329",
                "likeCount": "6633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rNjiut1V7DMhG7Chgc-CdWygpLg",
            "id": "3nZ2H5pBwGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T23:14:19Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "France - Croatie (2-0)  : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale retour de Ligue des Nations)",
                "description": "Apr\u00e8s un match aller o\u00f9 ils avaient loup\u00e9 leur premier mi-temps, les Bleus \u00e9taient remont\u00e9s devant leur public pour renverser la tendance. C'est en deuxi\u00e8me mi-temps que les hommes de Didier Deschamps ont rattrap\u00e9 leur retard gr\u00e2ce \u00e0 un coup franc de Michael Olise et un but de Ousmane Demb\u00e9l\u00e9. La s\u00e9ance des tirs au but a permis encore une fois \u00e0 Mike Maignan de se mettre en valeur dans cet exercice et permettre \u00e0 l'\u00e9quipe de France de se qualifier pour le Final Four de la Ligue des Nations.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nZ2H5pBwGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "football",
                    "bleus",
                    "sport",
                    "equipe de france de football",
                    "ligue des nations",
                    "france",
                    "croatie",
                    "top chrono edf",
                    "top chrono",
                    "top chrono 10",
                    "france - croatie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "France - Croatie (2-0)  : le r\u00e9sum\u00e9 du match (1/4 de finale retour de Ligue des Nations)",
                    "description": "Apr\u00e8s un match aller o\u00f9 ils avaient loup\u00e9 leur premier mi-temps, les Bleus \u00e9taient remont\u00e9s devant leur public pour renverser la tendance. C'est en deuxi\u00e8me mi-temps que les hommes de Didier Deschamps ont rattrap\u00e9 leur retard gr\u00e2ce \u00e0 un coup franc de Michael Olise et un but de Ousmane Demb\u00e9l\u00e9. La s\u00e9ance des tirs au but a permis encore une fois \u00e0 Mike Maignan de se mettre en valeur dans cet exercice et permettre \u00e0 l'\u00e9quipe de France de se qualifier pour le Final Four de la Ligue des Nations.\n\nRetrouvez toutes les images et les r\u00e9sum\u00e9s du match Croatie - France sur TF1+ : https://l.tf1.fr/LesBleus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1369734",
                "likeCount": "18637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uA8SR_jzV-E40J2fkz4sYDLOz3E",
            "id": "f6LS-pls1Lk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T09:00:06Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "CLASH ANYTIME IS HERE! | Troop Training Removal Demo!",
                "description": "Follow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6LS-pls1Lk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "CLASH ANYTIME IS HERE! | Troop Training Removal Demo!",
                    "description": "Follow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1641446",
                "likeCount": "50310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7bkFSCOfio-99KDa7zsdDDFrp0E",
            "id": "TURkB9zqxa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T21:00:06Z",
                "channelId": "UCtmY49Zn4l0RMJnTWfV7Wsg",
                "title": "Jacob Collier Improvises the National Symphony Orchestra (Live from the Kennedy Center)",
                "description": "A few months ago, I was challenged to improvise a piece of music with an orchestra, with no plan, no sheet music, no rehearsal, and no prior discussion. Here's what happened.\n\nListen to DJESSE VOL. 4:\nhttps://jacobcollier.lnk.to/DjesseVol4\n\nJACOB WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://jacobcollier.com/tour\n\nFilming by:\nExecutive Producer/Director: Kristin Fosdick\nProducer: Stella Sharpe\nProducer: Ayal Subar\nProducer: Cody Rogers\nAssistant Director: Sunghye Jung\n2nd AC/Cam Op: Harry Oakes\nVideo Engineer / PTZ Op: Eric Brown\nVideo Engineer / PTZ Op: Jared Morgan\nCam Op: Eric Black\nCam Op: Mike Mintz\nCam Op: William Webb\nCam Op: Annika Creedon\nCam Op: Brad Forder\nCam Op: Amal Sharif\nCam Op: Rick Burks\n\nFollow Jacob: \nhttp://www.jacobcollier.com\nhttps://www.instagram.com/JacobCollier\nhttps://www.tiktok.com/@jacobcollier\nhttps://www.facebook.com/JCollierMusic\nhttp://www.twitter.com/JacobCollier\nhttps://www.patreon.com/JCollierMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TURkB9zqxa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jacob Collier",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jacob Collier Improvises the National Symphony Orchestra (Live from the Kennedy Center)",
                    "description": "A few months ago, I was challenged to improvise a piece of music with an orchestra, with no plan, no sheet music, no rehearsal, and no prior discussion. Here's what happened.\n\nListen to DJESSE VOL. 4:\nhttps://jacobcollier.lnk.to/DjesseVol4\n\nJACOB WORLD TOUR TICKETS:\nhttps://jacobcollier.com/tour\n\nFilming by:\nExecutive Producer/Director: Kristin Fosdick\nProducer: Stella Sharpe\nProducer: Ayal Subar\nProducer: Cody Rogers\nAssistant Director: Sunghye Jung\n2nd AC/Cam Op: Harry Oakes\nVideo Engineer / PTZ Op: Eric Brown\nVideo Engineer / PTZ Op: Jared Morgan\nCam Op: Eric Black\nCam Op: Mike Mintz\nCam Op: William Webb\nCam Op: Annika Creedon\nCam Op: Brad Forder\nCam Op: Amal Sharif\nCam Op: Rick Burks\n\nFollow Jacob: \nhttp://www.jacobcollier.com\nhttps://www.instagram.com/JacobCollier\nhttps://www.tiktok.com/@jacobcollier\nhttps://www.facebook.com/JCollierMusic\nhttp://www.twitter.com/JacobCollier\nhttps://www.patreon.com/JCollierMusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469830",
                "likeCount": "26072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoTs6LmtvoHMHooAw5oZRxshuNs",
            "id": "YCSbp-oTnyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T20:00:15Z",
                "channelId": "UCtqPMUQCvpTeqnfm0uQ1tiA",
                "title": "SINDIKA x DIDI B - RODELA (CLIP OFFICIEL)",
                "description": "#SINDIKA #KEEZY #didib \n\nSINDIKA x DIDI B - RODELA\n\nREGARDEZ les clips de SINDIKA : \nhttps://youtube.com/@margielapapi13\nFollow Sindika on : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/sindikaofficiel13\n\nFaceBook : https://www.facebook.com/share/15ajBSSpxq/?mibextid=wwXIfr\n\nX : https://x.com/sindikaofficiel\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@sindikaofficiel\n\nCR\u00c9DITS : \n\nRealisateur : Charles Hamad & Grizzly Director \nProduit par IKIGAI STUDIO\n\nMusic by DAFE\n\nArtiste : Didi B\nProduction : DIBY prod\nProducteur executif : Mike gnahore \n\nLocation : \nMEA PROD\n\nChef operateur camera : WILLIAM BOSSON \nOperateur camera 2 : DANIEL GIRESSE \nDirecteur photo : Charles Hamad\nDirecteur Artistique :  Guiza Damour\nCharg\u00e9e de production 1: Auriane Tiemele\nAssistant chargee de production : jessica \nLocation manager : Vinny BeauxDoigts\nStylisme : Sam power  / STYLE AVENUE \n\n\nChef machino : Vansess \nMake Up Artist 1 : TO BE BEAUTIFUL \n\nPhotographe : Daniel giresse \n\nMonteur : Grizzly Director\nEtalonnage : Charles Hamad\nTitrage : zaphiris \nMaking off : Axel Blvze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCSbp-oTnyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCSbp-oTnyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCSbp-oTnyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCSbp-oTnyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCSbp-oTnyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sindika",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SINDIKA x DIDI B - RODELA (CLIP OFFICIEL)",
                    "description": "#SINDIKA #KEEZY #didib \n\nSINDIKA x DIDI B - RODELA\n\nREGARDEZ les clips de SINDIKA : \nhttps://youtube.com/@margielapapi13\nFollow Sindika on : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/sindikaofficiel13\n\nFaceBook : https://www.facebook.com/share/15ajBSSpxq/?mibextid=wwXIfr\n\nX : https://x.com/sindikaofficiel\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@sindikaofficiel\n\nCR\u00c9DITS : \n\nRealisateur : Charles Hamad & Grizzly Director \nProduit par IKIGAI STUDIO\n\nMusic by DAFE\n\nArtiste : Didi B\nProduction : DIBY prod\nProducteur executif : Mike gnahore \n\nLocation : \nMEA PROD\n\nChef operateur camera : WILLIAM BOSSON \nOperateur camera 2 : DANIEL GIRESSE \nDirecteur photo : Charles Hamad\nDirecteur Artistique :  Guiza Damour\nCharg\u00e9e de production 1: Auriane Tiemele\nAssistant chargee de production : jessica \nLocation manager : Vinny BeauxDoigts\nStylisme : Sam power  / STYLE AVENUE \n\n\nChef machino : Vansess \nMake Up Artist 1 : TO BE BEAUTIFUL \n\nPhotographe : Daniel giresse \n\nMonteur : Grizzly Director\nEtalonnage : Charles Hamad\nTitrage : zaphiris \nMaking off : Axel Blvze"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "676879",
                "likeCount": "60596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xv6gKpyhsY85bsJGP4LX8jHS6iA",
            "id": "N5dOy9FGtDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T21:15:59Z",
                "channelId": "UC652oRUvX1onwrrZ8ADJRPw",
                "title": "Playboi Carti - FOMDJ (Official Visualizer)",
                "description": "Playboi Carti's MUSIC - SORRY 4 DA WAIT is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSICSORRY4DAWAIT\n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #FOMDJ #IAMMUSIC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5dOy9FGtDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Playboi Carti",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Playboi Carti - FOMDJ (Official Visualizer)",
                    "description": "Playboi Carti's MUSIC - SORRY 4 DA WAIT is available now: \nhttps://playboicarti.lnk.to/MUSICSORRY4DAWAIT\n\nFollow Playboi Carti: \nhttps://www.instagram.com/playboicarti\nhttps://www.instagram.com/opium_00pium/\nhttps://x.com/playboicarti\nhttps://www.playboicarti.com\n\nhttp://shop.playboicarti.com\n\n#PlayboiCarti #FOMDJ #IAMMUSIC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4315323",
                "likeCount": "258966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YbvdwfxyTYUen1lMULmCFxfH81g",
            "id": "fFmWeH-mNvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T19:11:56Z",
                "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA",
                "title": "Mort d'Emile : bient\u00f4t la fin du myst\u00e8re ?",
                "description": "Quatre personnes de la famille d\u2019\u00c9mile, petit gar\u00e7on mort dans le Haut-Vernet, dont les grands-parents, ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue ce 25 mars.\n\n\nNotre invit\u00e9 pour en parler : Arthur Herlin, reporter chez Paris Match",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFmWeH-mNvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFmWeH-mNvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFmWeH-mNvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFmWeH-mNvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fFmWeH-mNvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "franceinfo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mort d'Emile : bient\u00f4t la fin du myst\u00e8re ?",
                    "description": "Quatre personnes de la famille d\u2019\u00c9mile, petit gar\u00e7on mort dans le Haut-Vernet, dont les grands-parents, ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9es en garde \u00e0 vue ce 25 mars.\n\n\nNotre invit\u00e9 pour en parler : Arthur Herlin, reporter chez Paris Match"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198010",
                "likeCount": "1208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LjjBYlUHbOA5xgQVUEQi9vfqPSg",
            "id": "jdoJDudBpP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T09:08:40Z",
                "channelId": "UCGxEJXuCo8lXti1A3akxyjg",
                "title": "Le grand t\u00e9moin - Rayenne Guendil \u201c\u00c9toiles\u201d",
                "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nDans \u00ab le grand t\u00e9moin \u00bb T\u00e9l\u00e9matin re\u00e7oit Rayenne Guendil, alias \u201c\u00c9toiles\u201d, streameur sur Twitch.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdoJDudBpP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdoJDudBpP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdoJDudBpP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdoJDudBpP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdoJDudBpP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Matin",
                "tags": [
                    "#telematin",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "questions pour un champion",
                    "rayenne guendil",
                    "samuel \u00e9tienne",
                    "streameur",
                    "twitch",
                    "t\u00e9l\u00e9matin",
                    "\u00e9toiles"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le grand t\u00e9moin - Rayenne Guendil \u201c\u00c9toiles\u201d",
                    "description": "Retrouvez les \u00e9missions en int\u00e9gralit\u00e9 sur https://www.france.tv/france-2/telematin/toutes-les-videos/\nDans \u00ab le grand t\u00e9moin \u00bb T\u00e9l\u00e9matin re\u00e7oit Rayenne Guendil, alias \u201c\u00c9toiles\u201d, streameur sur Twitch."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71665",
                "likeCount": "3226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yn5-yZbquzhgrol347ffkihj0fE",
            "id": "V1BvlES3qr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T12:01:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "QUI MENT LE MIEUX ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorentine Houdini\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1BvlES3qr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "jeux",
                    "mensonge",
                    "imposteur",
                    "jeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI MENT LE MIEUX ? (Avec Elian, Baghera, Sofyan, Raska)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY ! \ud83d\udc49  https://fr.weareholy.com/Joyca/Youtube - Utilisez mon code \"Joyca\" pour 10% de r\u00e9duction et \"Joyca5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\n\nMerci \ud83d\ude4f\nBaghera : https://www.instagram.com/bagherajones/\nElian : https://www.instagram.com/elian.ventre/\nRaska : https://www.instagram.com/raska/\nSofyan : https://www.instagram.com/sofyan/\n\nR\u00e9alisation :\nJoyca\nQuentin Debray\n\nDirectrice de Production : \nCindy Levy\n\nAssistante de production :\nCharline Barbare\n\nChef OPV :\nFran\u00e7ois Barteille\n\nOPV :\nMathieu Lam\nTh\u00e9o Bourgeot\n\nChef \u00c9lectricien :\nHadrien Perrot\n\nElectricienne :\nPhilom\u00e8ne Lepalud\n\nChef OPS : \nPaul Kusnierek\n\nCheffe D\u00e9co :\nAlannah Carrot\n\nAssistants D\u00e9co : \nInes Meddar\nTh\u00e9o Peigne\nGautier Lebrero\nCom\u00e9diens :\nLola Georges\nAli Ikhelef\nFlorentine Houdini\u00e8re\nMathieu Aziz\nPhilippe Richardin\nCl\u00e9mence Beauxis\nAntoine Lermigny\nNicolas Quivogne\n\nMontage :\nLarsen\n\nAgent de s\u00e9curit\u00e9 : \nWalid Rabbouche\n\nMerci beaucoup \u00e0 Alexis Tomassian (la voix de l'ancien employ\u00e9 au d\u00e9but)\nEt un immense merci aux \u00e9quipes de la boutique EasyCash de Bonneuil-sur-Marne de nous avoir re\u00e7u : https://bit.ly/4iD1vAu\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1918148",
                "likeCount": "112438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ex2m6PdYQLARjMj120FB1pEfdrU",
            "id": "WMfOaOSz0R4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4tcwu0dgUw3lxiZkpd4Pqw",
                "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMfOaOSz0R4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmiliaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Emilia",
                    "Emilia 2025",
                    "Emilia letra",
                    "Emilia lyrics",
                    "Emilia video oficial",
                    "Emilia official video",
                    "Emilia blackout",
                    "blackout letra",
                    "blackout lyrics",
                    "blackout video oficial",
                    "blackout official video",
                    "TINI official video",
                    "TINI video oficial",
                    "TINI letra",
                    "TINI lyrics",
                    "TINI 2025",
                    "Nicki Nicole letra",
                    "Nicki Nicole lyrics",
                    "Nicki Nicole official video",
                    "Nicki Nicole video oficial",
                    "Nicki Nicole blackout",
                    "TINI blackout",
                    "Latin Pop",
                    "Pop Latino",
                    "Musica Pop",
                    "Pop Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Emilia, TINI, Nicki Nicole - blackout \ud83e\uddca (Official Video)",
                    "description": "Music: \nApple Music: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/applemusic\nSpotify: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/spotify\nAmazon: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/amazonmusicstreaming \nYouTube: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/youtube  \niTunes: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/itunes\nDeezer: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/deezer\nTikTok: https://emilia.lnk.to/tnn_blackout/tiktokusemysound \n\nLetra/Lyrics: \n\nTe vi t\u00edmido\nDecime como te llamas\nNadie te ha dicho a\u00fan\nQue est\u00e1s buen\u00edsimo\nEsa camisa ta aprety\nTe la voy a sacar\n\nQuiero mojarme\nCon tus labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTengo una gata\nLa llevo al telo\nSe le quita lo santa cuando la agarro del pelo\nY si yo pudiera\nLe hago gemelos\nCon beso boca a boca nos pasamos el caramelo\nElla es mi dieta y yo me la como completa\nQuiero ponerla a gritar\nDesde la a hasta la z\nUf\nQue linda le queda mojada la camiseta\nConmigo vino a bailar\nCon ella nadie se meta\n\nY yo me le pegu\u00e9 y ella se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile la saqu\u00e9 y ella no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nSi no fuera tan timido\nSeriamos mas de dos\nEn la pared si nos pegamos somos un cl\u00e1sico\nTodo eso traelo se manejarlo\n\nSi quieres en mi cuerpo tu puedes perderte\nY lo hacemos otra vez\nEn ese cuarto de hotel\nVos y yo tenemos piel\nY negarlo no podes\nCuando quieras llama al 0800 nn\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nTa pasao, enviciao\nQue tengo acorralao\nBajo el black out\nBaby no doubt\nEse body esta chequiao\n\nLe dije fuck me\nYou wanna know me\nEsta juicy, sabe a honey\nBaby so hot so horny\nMe puso en four y\n\nQuiere mojarse\nCon mis labios sabor a caramelo\nDespreoc\u00fapate\nCon este culo to se prende fuego\n\nY yo me le pegu\u00e9\nY el se me peg\u00f3\nHac\u00eda calor y ese bomb\u00f3n se derriti\u00f3\nDel baile lo saqu\u00e9\nY el no se neg\u00f3\nCon una noche no nos alcanz\u00f3\n\nEmilia: \nOfficial Site: https://www.emiliamp3.com/\nShop: https://emiliatienda.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nFacebook: https://www.facebook.com/EmiliaMernesMusica/\n\nTINI: \nInstagram: https://www.instagram.com/tinistoessel/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nFacebook: https://www.facebook.com/TinitaStoesel/\n\nNicki Nicole: \nInstagram: https://www.instagram.com/nicki.nicole\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nicki.nicole\nFacebook: https://www.facebook.com/naikinai19\n\n#Emilia #TINI #NickiNicole \n\nOfficial Video by Emilia, TINI & Nicki Nicole performing blackout. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3669906",
                "likeCount": "207184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QIptde9D8jMU4_q6gblw1GgdFrY",
            "id": "kzJkVSnZEGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T22:45:03Z",
                "channelId": "UCENdrrK5sWM-RV5nTLwBNXw",
                "title": "Lady Gaga \u201cAbracadabra\u201d Live on the Stern Show",
                "description": "Lady Gaga brought a brand new version of her hit song \u201cAbracadabra\u201d to the Stern Show during her recent interview with Howard Stern. \n\nGet more Howard Stern by signing up for a free SiriusXM trial: https://sxm.app.link/HSlisten\n\nSUBSCRIBE for more videos: http://bit.ly/2qswmZU\n\nWant to know what's going on with Howard Stern in the future?\n\nFollow us on Twitter: http://bit.ly/1RzxGPD\nOn Facebook: http://on.fb.me/1JELtz3\nOn Instagram: https://goo.gl/VsWTND\n\nFor more great content from the Howard Stern Show visit our official website: http://www.HowardStern.com\n\n\n#HowardStern #SternShow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzJkVSnZEGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Howard Stern Show",
                "tags": [
                    "The Howard Stern Show",
                    "Howard Stern",
                    "Robin Quivers",
                    "Fred Norris",
                    "Gary Dell'Abate",
                    "Baba Booey",
                    "SiriusXM",
                    "HSS",
                    "htvod",
                    "howard stern show",
                    "howard stern interviews",
                    "stern show",
                    "interview",
                    "Lady Gaga",
                    "Abracadabra",
                    "Mayhem",
                    "pop music",
                    "monsters",
                    "Stefani Germanotta",
                    "remix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga \u201cAbracadabra\u201d Live on the Stern Show",
                    "description": "Lady Gaga brought a brand new version of her hit song \u201cAbracadabra\u201d to the Stern Show during her recent interview with Howard Stern. \n\nGet more Howard Stern by signing up for a free SiriusXM trial: https://sxm.app.link/HSlisten\n\nSUBSCRIBE for more videos: http://bit.ly/2qswmZU\n\nWant to know what's going on with Howard Stern in the future?\n\nFollow us on Twitter: http://bit.ly/1RzxGPD\nOn Facebook: http://on.fb.me/1JELtz3\nOn Instagram: https://goo.gl/VsWTND\n\nFor more great content from the Howard Stern Show visit our official website: http://www.HowardStern.com\n\n\n#HowardStern #SternShow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tJiH3fgi6E01Z223M0nnV1zVfJ8",
            "id": "9OS_yCLB18I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:41:25Z",
                "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA",
                "title": "ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur)",
                "description": "On parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien avec Thomas Deseur !\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Pour vous procurer le livre g\u00e9nial de Maxime Deseur \"D\u00e9rapage Incontr\u00f4l\u00e9\" c'est ici : https://www.fnac.com/a17958001/Maxime-Deseur-Derapage-Incontrole\n\n\u25ba Merci \u00e0 mon superbe invit\u00e9 Thomas Deseur : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n\u25ba Et merci \u00e0 mes autres supers invit\u00e9s : \n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Pour toute demande commerciale c'est ici : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur). C'est le retour de ma s\u00e9rie \"On parie de l'argent sur des trucs d\u00e9biles du quotidien\" version 2025 \u00e0 la Capsule !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OS_yCLB18I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Studio",
                "tags": [
                    "lucas studio",
                    "thomas deseur",
                    "on parie sur des trucs improbables",
                    "on parie",
                    "paris",
                    "thomas",
                    "deseur",
                    "lucas",
                    "lucas studio thomas deseur",
                    "amixem",
                    "amixem thomas deseur",
                    "etienne moustache",
                    "yvan",
                    "thomas deseur spectacle",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "divertissement",
                    "on parie sur des trucs du quotidien",
                    "on parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien",
                    "on parie de l'argent sur des trucs du quotidien",
                    "lucas studio paris",
                    "lucas thomas deseur",
                    "feat thomas deseur",
                    "ft thomas deseur",
                    "lucas studio amixem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur)",
                    "description": "On parie sur des trucs d\u00e9biles du quotidien avec Thomas Deseur !\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Pour vous procurer le livre g\u00e9nial de Maxime Deseur \"D\u00e9rapage Incontr\u00f4l\u00e9\" c'est ici : https://www.fnac.com/a17958001/Maxime-Deseur-Derapage-Incontrole\n\n\u25ba Merci \u00e0 mon superbe invit\u00e9 Thomas Deseur : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n\u25ba Et merci \u00e0 mes autres supers invit\u00e9s : \n- La cha\u00eene Twitch de Thomas : https://www.twitch.tv/thomouy\n- Le compte insta de Brieux : https://www.instagram.com/_brieux_/?hl=fr\n- La cha\u00eene YouTube de Max : https://www.youtube.com/@maxallix\n\n\u25cf Ma cha\u00eene YouTube SECONDAIRE \"Lucas Studio Off\" : https://www.youtube.com/@LucasStudioOff\n\u25cf Ma cha\u00eene TWITCH : https://www.twitch.tv/lucas_studio_\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Pour toute demande commerciale c'est ici : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Charg\u00e9 de production : Brieux Dorleans\n\u25ba Cadrage : Zacharie Ezzerrar\n\u25ba Miniature : Axel Reynier\n\u25ba Montage : Lucas Kientzy\n\nAujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o pour le joueur fran\u00e7ais du FC Lucas Studio : ON PARIE SUR DES TRUCS IMPROBABLES (ft. Thomas Deseur). C'est le retour de ma s\u00e9rie \"On parie de l'argent sur des trucs d\u00e9biles du quotidien\" version 2025 \u00e0 la Capsule !\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292556",
                "likeCount": "15334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gpt3vBhdzVLU0RwwL2DlcgdeRa4",
            "id": "ynUukTLASOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T19:00:47Z",
                "channelId": "UC34UFgF-DDt3J8mu5v72O7w",
                "title": "ELLE A DIT OUI.",
                "description": "ABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ynUukTLASOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kindasamax",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELLE A DIT OUI.",
                    "description": "ABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146886",
                "likeCount": "14023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fdEP7DQoraMk1n-JPGCGYyTL4Ls",
            "id": "mZ0OlHDzM5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T15:27:15Z",
                "channelId": "UCB0Faz0mFzbogfIqihllXVw",
                "title": "ON D\u00c9COUVRE LES NOUVELLES HYPERCHARGES (et on les note)",
                "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ0OlHDzM5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rzm64 FR ",
                "tags": [
                    "Brawl stars",
                    "Rzm64",
                    "PRo",
                    "rzmfr",
                    "rzm64fr",
                    "RANG 30",
                    "bibi",
                    "brawl ball",
                    "rmz64",
                    "star",
                    "class\u00e9",
                    "jzm64",
                    "HYRA",
                    "MORTIS",
                    "colt",
                    "brawl stars hardcore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON D\u00c9COUVRE LES NOUVELLES HYPERCHARGES (et on les note)",
                    "description": "Discord : https://discord.gg/uFnvKjmKPU\n\nChaine principale :  @rzm64  \n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@rzm_64\nTwitter : https://x.com/rzm64\n\n#brawlstars #rzm64"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72174",
                "likeCount": "4581",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "erHSWHfSK2Tvpyt-06CYKxRqNkM",
            "id": "TVqjz8WheF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T22:51:37Z",
                "channelId": "UCyIV8rkza5Uk_sJIhqilBvQ",
                "title": "Ligue des Nations - Dans un sc\u00e9nario de folie, l'Espagne arrache la qualification face au Pays-Bas",
                "description": "Au terme d'une double-confrontation tr\u00e8s disput\u00e9e entre deux s\u00e9lections et d'un match compl\u00e8tement fou, la Roja parvient \u00e0 se qualifier pour les demi-finales de la Ligue des nations, \u00e0 l'issue d'une s\u00e9ance de tirs au but \u00e9galement tr\u00e8s disput\u00e9e. Les Pays-Bas s'arr\u00eatent en quarts !\n\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n#football #nationsleague #espagne #paysbas #yamal #goals #skills \n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVqjz8WheF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u00c9QUIPE",
                "tags": [
                    "Sport",
                    "actualit\u00e9s",
                    "actualit\u00e9s sport",
                    "L\u2019\u00e9quipe",
                    "La cha\u00eene l\u2019\u00e9quipe",
                    "l\u00a0\u2018\u00e9quipe en direct",
                    "l\u2019\u00e9quipe du soir",
                    "l\u2019\u00e9quipe 21",
                    "l'\u00e9quipe du soir replay",
                    "rmc sport",
                    "Eurosport",
                    "foot mercato",
                    "actu foot",
                    "canal+sport",
                    "ligue des nations",
                    "uefa",
                    "roja",
                    "espagne",
                    "pays bas",
                    "espagne pays bas",
                    "espagne r\u00e9sum\u00e9",
                    "roja r\u00e9sum\u00e9",
                    "yamal",
                    "williams",
                    "le normand",
                    "laporte",
                    "depay",
                    "Yamal Skills",
                    "Pays Bas-Espagne",
                    "Espagne 3-3 Pays Bas",
                    "Yamal buts",
                    "Yamal compilation",
                    "Yamal goal",
                    "Van Dijk",
                    "Simon",
                    "Xavi Simmons"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ligue des Nations - Dans un sc\u00e9nario de folie, l'Espagne arrache la qualification face au Pays-Bas",
                    "description": "Au terme d'une double-confrontation tr\u00e8s disput\u00e9e entre deux s\u00e9lections et d'un match compl\u00e8tement fou, la Roja parvient \u00e0 se qualifier pour les demi-finales de la Ligue des nations, \u00e0 l'issue d'une s\u00e9ance de tirs au but \u00e9galement tr\u00e8s disput\u00e9e. Les Pays-Bas s'arr\u00eatent en quarts !\n\nNe ratez rien de l'actualit\u00e9 sportive \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\r\nAbonnez-vous \u00e0 l'offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\r\nRegardez la chaine l'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\r\n\r\nSuivez-nous sur : \r\n\r\nFacebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\r\nTwitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\r\nInstagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\r\nSnapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\r\nTwitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n#football #nationsleague #espagne #paysbas #yamal #goals #skills \n\r\n----------------------------------------------------------------------\r\n\r\nAujourd\u2019hui, L'\u00c9quipe, c\u2019est une centaine de disciplines suivies, plus de 10 000 journ\u00e9es de reportages, plus de 100 tours du monde parcourus par plus de 300 journalistes pour \u00eatre pr\u00e9sents sur les terrains de sport du monde entier. \r\n\r\nL'\u00c9quipe, c'est : \r\n- le premier titre d'information sportive en France\r\n- la premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France\r\n- le leader de l'information sportive en ligne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1045459",
                "likeCount": "13237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q-kO8ZMJLIc6Jsp-FG8_Q72bzzg",
            "id": "d95iXnyewvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T10:15:04Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d95iXnyewvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "michou",
                    "Nico",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Enquete",
                    "Inspecteur",
                    "Dossier",
                    "Anecdote",
                    "Paul Mirabel",
                    "Cass\u00e9",
                    "Chute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE LA SUITE (Ft. Paul Mirabel, Nico, Doigby, IbraTv et Pascal)",
                    "description": "Cr\u00e9e ton site web avec Hostinger et profite de 10% de r\u00e9duction en cliquant sur ce lien https://www.hostinger.fr/michou et en utilisant le code MICHOU\nCollaboration commerciale\n\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1720299",
                "likeCount": "84509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yuWfjwpGcHjihK4yDC-BtcI8UdA",
            "id": "jiSh8Ss4OCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:59:53Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "La mari de Lucile a tu\u00e9 ses 3 filles avec son arme de service - \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes d\u2019une dignit\u00e9 exemplaire, unies par un m\u00eame combat : faire en sorte que ce qui leur est arriv\u00e9 n\u2019arrive plus jamais ! M\u00e9lanie, Lucile et S\u00e9verine ont travers\u00e9 la pire \u00e9preuve qu\u2019une m\u00e8re puisse traverser : leurs enfants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par leur ex-conjoint.\n\n\u00ab Infanticides : c'est pour se venger que leur ex-compagnon a tu\u00e9 leur enfant \u00bb diffus\u00e9e le 24/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jiSh8Ss4OCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La mari de Lucile a tu\u00e9 ses 3 filles avec son arme de service - \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\n3 femmes d\u2019une dignit\u00e9 exemplaire, unies par un m\u00eame combat : faire en sorte que ce qui leur est arriv\u00e9 n\u2019arrive plus jamais ! M\u00e9lanie, Lucile et S\u00e9verine ont travers\u00e9 la pire \u00e9preuve qu\u2019une m\u00e8re puisse traverser : leurs enfants ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9s par leur ex-conjoint.\n\n\u00ab Infanticides : c'est pour se venger que leur ex-compagnon a tu\u00e9 leur enfant \u00bb diffus\u00e9e le 24/03/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274733",
                "likeCount": "3383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B1IUiaig3oCSSmZ1E6gwusBLXFY",
            "id": "HRt7YF-fSCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-25T14:04:41Z",
                "channelId": "UCD94IYXQINu04R0KxOrhEzA",
                "title": "JE NE COMPRENDS PLUS BRAWL STARS\u2026",
                "description": "Brawl Stars est devenu trop compliqu\u00e9 pour moi\u2026\n\ud83e\udd48 Ma cha\u00eene Fortnite : https://www.youtube.com/channel/UCnjsMBAKSfW4hPe37njBygQ\n\ud83d\udd25 Ma cha\u00eene Pok\u00e9mon : https://www.youtube.com/channel/UChHRNkPIJmDrP00YpyKxMew\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/polobleu_officiel\n\ud83d\udc25 Twitter : https://twitter.com/CBGamesPolo\n\ud83e\uddd1 Facebook : https://www.facebook.com/pages/CBGames/1428840520677847\n\ud83e\udd2a Le jeu est disponible sur Mobile.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HRt7YF-fSCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polo",
                "tags": [
                    "Brawl Stars",
                    "Brawl Stars gameplay fr",
                    "Brawl Stars gameplay fran\u00e7ais",
                    "Brawl Stars let's play fr",
                    "Brawl Stars FR",
                    "Brawl Stars gameplay VF",
                    "Brawl Stars d\u00e9lires",
                    "Brawl Stars VF",
                    "Brawl Stars Compilation",
                    "Brawl Stars Funny Moments",
                    "Brawl Stars New Season",
                    "Brawl Stars Evenement",
                    "Meilleur Brawler",
                    "Brawl Stars 2025",
                    "Brawl Stars comp\u00e9tition",
                    "Brawl Stars pro",
                    "Brawl Stars Guide",
                    "Brawl Stars Skins",
                    "Brawl Stars Frank Mummy",
                    "Brawl Stars Leaks",
                    "how to get better Brawl Stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE NE COMPRENDS PLUS BRAWL STARS\u2026",
                    "description": "Brawl Stars est devenu trop compliqu\u00e9 pour moi\u2026\n\ud83e\udd48 Ma cha\u00eene Fortnite : https://www.youtube.com/channel/UCnjsMBAKSfW4hPe37njBygQ\n\ud83d\udd25 Ma cha\u00eene Pok\u00e9mon : https://www.youtube.com/channel/UChHRNkPIJmDrP00YpyKxMew\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/polobleu_officiel\n\ud83d\udc25 Twitter : https://twitter.com/CBGamesPolo\n\ud83e\uddd1 Facebook : https://www.facebook.com/pages/CBGames/1428840520677847\n\ud83e\udd2a Le jeu est disponible sur Mobile."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72575",
                "likeCount": "5480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JSE25nAWqcTAc50lSfUywenFzDA",
            "id": "lp-uEWKBeLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:30:13Z",
                "channelId": "UCLkfFkC0ALEmRdzYV6UQUag",
                "title": "Une Ultime Photo avant de Dispara\u00eetre",
                "description": "Aujourd\u2019hui, on vous pr\u00e9sente une nouvelle s\u00e9rie de photos qui, \u00e0 premi\u00e8re vue, n\u2019ont rien de sp\u00e9cial. Cependant, quand on creuse un peu, on se rend compte que ce sont les derniers clich\u00e9s qu'on ait des personnes concern\u00e9es.\n\nEst-ce que vous aviez d\u00e9j\u00e0 vu une de ces photos ou entendu une de ces histoires ? \n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 : \n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Kevin Angius\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : @ElieLou\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/11jfQ3qUbVJgmJWIol3VCyhPIYGKF34McqGLOw4jlOI4/edit?usp=sharing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lp-uEWKBeLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Conte F\u00e9cond",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une Ultime Photo avant de Dispara\u00eetre",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, on vous pr\u00e9sente une nouvelle s\u00e9rie de photos qui, \u00e0 premi\u00e8re vue, n\u2019ont rien de sp\u00e9cial. Cependant, quand on creuse un peu, on se rend compte que ce sont les derniers clich\u00e9s qu'on ait des personnes concern\u00e9es.\n\nEst-ce que vous aviez d\u00e9j\u00e0 vu une de ces photos ou entendu une de ces histoires ? \n\n\n\ud83d\udcf8  Mon insta : https://www.instagram.com/elchrisconte\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Ma cha\u00eene de react ASTRO FECOND : https://tinyurl.com/2p8wj7yw\n\ud83d\udc1f Ma cha\u00eene perso EL CHRIS CONTE : https://tinyurl.com/2p9dmdsf\n\u279b Ma cha\u00eene de docu POISSONFECOND+ : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\n\ud83d\udcac   Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\ud83d\udcd8  Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\u2665 Merci \u00e0 : \n\u2665 R\u00e9dacteur : Renaud\n\u2665 Monteur : Kevin Angius\n\u2665 Miniaturiste : Aarod ( https://x.com/AarodMinia\n\u2665 Responsable de cha\u00eene : @ElieLou\n\nSources : https://docs.google.com/document/d/11jfQ3qUbVJgmJWIol3VCyhPIYGKF34McqGLOw4jlOI4/edit?usp=sharing"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175593",
                "likeCount": "7211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i2dIlAwO0aPKh7MzHkoxeRVvsmQ",
            "id": "-C4kwY1tXKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:34:02Z",
                "channelId": "UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA",
                "title": "Combien m'a rapport\u00e9 ma vid\u00e9o la plus vue ?",
                "description": "D\u00e9marrez et g\u00e9rez votre entreprise facilement avec Odoo : https://www.odoo.com/r/EQBQ\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-C4kwY1tXKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuzay\u00b2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Combien m'a rapport\u00e9 ma vid\u00e9o la plus vue ?",
                    "description": "D\u00e9marrez et g\u00e9rez votre entreprise facilement avec Odoo : https://www.odoo.com/r/EQBQ\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: http://paladium-pvp.fr/\nVenez jouer avec moi sur Modded: http://modded.fr/\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%):\nhttps://www.instant-gaming.com/?igr=fuze-ig\n\nCREDITS :\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n- Un cr\u00e9dit manquant ? \u2192 https://jobs.fuzeiii.fr/credit-report\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131819",
                "likeCount": "11976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rh1ojibowMbe82Ryw6bPHDF5kD4",
            "id": "2DGGHO8dgcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T14:26:19Z",
                "channelId": "UCD94IYXQINu04R0KxOrhEzA",
                "title": "CELA FAIT LONGTEMPS",
                "description": "All\u00f4 tout le monde, je suis de retour !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2DGGHO8dgcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polo",
                "tags": [
                    "Vlog",
                    "Vlog 2025",
                    "Retour",
                    "Je joue \u00e0 quoi maintenant?"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CELA FAIT LONGTEMPS",
                    "description": "All\u00f4 tout le monde, je suis de retour !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174271",
                "likeCount": "23098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C0Euz-vGndNAsT-wwQ1jiVpTZyo",
            "id": "OALufHez_y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T10:20:15Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON DORT DANS DES AIRBNB INSOLITES #2",
                "description": "Derniers jours pour profitez de l'offre avec le code \u00ab MASTU \u00bb  via ce lien : https://bit.ly/Mastu_HelloFresh \nB\u00e9n\u00e9ficiez de votre premi\u00e8re box \u00e0 un moins de 3 \u20ac par portion ainsi qu\u2019un produit offert \u00e0 vie parmi une s\u00e9lection de petits-d\u00e9jeuners et de desserts. \nMerci encore \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nContact : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Sam\nMiniature faite par Staku !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nAllez donner de la force \u00e0 Airfeug sur Twitch : https://www.twitch.tv/airfeug\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALufHez_y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "airbnb",
                    "insolite",
                    "voyage",
                    "mastu airbnb",
                    "airbnb insolites",
                    "cheval",
                    "avion",
                    "zafeel",
                    "hctuan",
                    "posu"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON DORT DANS DES AIRBNB INSOLITES #2",
                    "description": "Derniers jours pour profitez de l'offre avec le code \u00ab MASTU \u00bb  via ce lien : https://bit.ly/Mastu_HelloFresh \nB\u00e9n\u00e9ficiez de votre premi\u00e8re box \u00e0 un moins de 3 \u20ac par portion ainsi qu\u2019un produit offert \u00e0 vie parmi une s\u00e9lection de petits-d\u00e9jeuners et de desserts. \nMerci encore \u00e0 HelloFresh d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\n\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nContact : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Sam\nMiniature faite par Staku !\nMerci \u00e0 eux deux ! \n\nAllez donner de la force \u00e0 Airfeug sur Twitch : https://www.twitch.tv/airfeug\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2026596",
                "likeCount": "110164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6KQ5s0DCEdE0q3aTmb3nYuAoUX4",
            "id": "L8Jqh0JEbcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T14:00:21Z",
                "channelId": "UCABf02qOye7XYapcK1M45LQ",
                "title": "J'ai ENFIN particip\u00e9 \u00e0 Question pour un Champion ! - Nuit de la Culture",
                "description": "Enfin !!!\nJe peux enfin vous partager mon \u00e9mission de Question pour un Champion apr\u00e8s tellement d'ann\u00e9es \u00e0 vouloir la faire et deux mois d'attente apr\u00e8s le tournage !\n\nPour voir mon React complet de plus de 3 heures : https://youtu.be/UPIRV8rUPpQ\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPour ne rater aucun de mes lives : https://www.twitch.tv/etoiles\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSuis-moi sur mes r\u00e9seaux : \n- Twitter : https://twitter.com/AREtoiles\n- Discord : https://www.discord.gg/etoiles\n- Instagram : https://www.instagram.com/etoilaisse\n- Ma boutique : https://eda-shop.fr/\n- Chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCRzz3qQ4Q-vPU0iQWyCqoHw\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMonteur : https://twitter.com/Allender__\nMiniaturiste : https://twitter.com/_SaraaJane_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOutro : Siberian Summer - Sunny Fruit\n\n#quiz #culture #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8Jqh0JEbcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Etoiles",
                "tags": [
                    "Quiz",
                    "Culture",
                    "Etoiles",
                    "question pour un champion",
                    "Nuit de la culture",
                    "react",
                    "Etoile",
                    "Culture Clash"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai ENFIN particip\u00e9 \u00e0 Question pour un Champion ! - Nuit de la Culture",
                    "description": "Enfin !!!\nJe peux enfin vous partager mon \u00e9mission de Question pour un Champion apr\u00e8s tellement d'ann\u00e9es \u00e0 vouloir la faire et deux mois d'attente apr\u00e8s le tournage !\n\nPour voir mon React complet de plus de 3 heures : https://youtu.be/UPIRV8rUPpQ\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPour ne rater aucun de mes lives : https://www.twitch.tv/etoiles\n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSuis-moi sur mes r\u00e9seaux : \n- Twitter : https://twitter.com/AREtoiles\n- Discord : https://www.discord.gg/etoiles\n- Instagram : https://www.instagram.com/etoilaisse\n- Ma boutique : https://eda-shop.fr/\n- Chaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCRzz3qQ4Q-vPU0iQWyCqoHw\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMonteur : https://twitter.com/Allender__\nMiniaturiste : https://twitter.com/_SaraaJane_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOutro : Siberian Summer - Sunny Fruit\n\n#quiz #culture #twitch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508463",
                "likeCount": "23580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVIpFoI_-i8mfsbdFyWNYR6_3Xw",
            "id": "qXWjs20845w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:15:06Z",
                "channelId": "UCJnpyzf-vr5Hbm-U4jH8VvA",
                "title": "J'ai surv\u00e9cu 200 jours sur un monde mort, voici ce qu'il s'est pass\u00e9! - Minecraft Hardcore",
                "description": "Salutations voyageurs! \nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D\n\nConcept original par le seul et l'unique: LukeTheNotable : https://www.youtube.com/user/Creolesbackfire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qXWjs20845w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' AntreDuMa\u00eetre",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai surv\u00e9cu 200 jours sur un monde mort, voici ce qu'il s'est pass\u00e9! - Minecraft Hardcore",
                    "description": "Salutations voyageurs! \nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D\n\nConcept original par le seul et l'unique: LukeTheNotable : https://www.youtube.com/user/Creolesbackfire"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293997",
                "likeCount": "30976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AyI3s6Kl-BDiIXbJXMK5WyP4JMA",
            "id": "cUPNrd5crDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T09:30:13Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "CE QUE J\u2019AI ACHET\u00c9 VS CE QUE J\u2019AI RE\u00c7U\u2026",
                "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Vinted pour cette collaboration. Retrouvez mon vide dressing juste ici : https://vinted.shop/25-gaellegd_yt_2-fr-mar\n\nLa vente sera en ligne le 26 Mars \u00e0 partir de 18h00.\nL\u2019enti\u00e8ret\u00e9 des gains de cette vente sera revers\u00e9e \u00e0 l\u2019association ARSLA : association pour la recherche dans la lutte contre la maladie de Charcot.  Si vous souhaitez faire un don : https://don.arsla.org\n\n\n\u2661 Les sites ou j\u2019ai achet\u00e9 les robes : \n\nhttps://clubllondon.fr\n\nhttps://lacemade.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cUPNrd5crDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CE QUE J\u2019AI ACHET\u00c9 VS CE QUE J\u2019AI RE\u00c7U\u2026",
                    "description": "\u2661 Publicit\u00e9 - Merci \u00e0 Vinted pour cette collaboration. Retrouvez mon vide dressing juste ici : https://vinted.shop/25-gaellegd_yt_2-fr-mar\n\nLa vente sera en ligne le 26 Mars \u00e0 partir de 18h00.\nL\u2019enti\u00e8ret\u00e9 des gains de cette vente sera revers\u00e9e \u00e0 l\u2019association ARSLA : association pour la recherche dans la lutte contre la maladie de Charcot.  Si vous souhaitez faire un don : https://don.arsla.org\n\n\n\u2661 Les sites ou j\u2019ai achet\u00e9 les robes : \n\nhttps://clubllondon.fr\n\nhttps://lacemade.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579831",
                "likeCount": "36361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TNwpMuyfiTQUoa68ro3U0ML-lzw",
            "id": "aszUD6K9oG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T17:56:41Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On rompt le je\u00fbne, on parle d\u2019amour, de culture, de religion, et on prend 4 kilos",
                "description": "Attention pour celles et ceux qui je\u00fbnent, regardez la vid\u00e9o en mangeant !\n\nBon Ramadan \u00e0 toutes et tous !\n\nEt encore un grand merci \u00e0 Dhouah, Donia, Sofia et Nourredine pour ce repas, c'\u00e9tait d\u00e9licieux !\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Basile Catelin\n\nMontage - Madroz \nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aszUD6K9oG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On rompt le je\u00fbne, on parle d\u2019amour, de culture, de religion, et on prend 4 kilos",
                    "description": "Attention pour celles et ceux qui je\u00fbnent, regardez la vid\u00e9o en mangeant !\n\nBon Ramadan \u00e0 toutes et tous !\n\nEt encore un grand merci \u00e0 Dhouah, Donia, Sofia et Nourredine pour ce repas, c'\u00e9tait d\u00e9licieux !\n\nChef OPV - Elyon\nOPS - Basile Catelin\n\nMontage - Madroz \nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1243401",
                "likeCount": "82626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nLRfgufIIsA24KbMRGvbS271kuM",
            "id": "iroP09xNiw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-24T16:56:39Z",
                "channelId": "UCn2194kOSt6CpIinh2UcL3w",
                "title": "8 PIRES SITES du Dark Web ! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf10",
                "description": "\ud83d\udee1\ufe0f CyberGhost VPN \ud83d\udee1\ufe0f : Pr\u00e9serve ta vie priv\u00e9e, d\u00e9joue les restrictions et b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9duction incroyable \ud83d\udca5 ! Profite de -83% + 4 mois gratuits ici \ud83d\udc49 : https://www.cyberghostvpn.com/TechnoTrash\n\nSeul 5 \u00e0 10% d\u2019Internet serait accessible. Presque 1 milliard de pages.\nLa pointe de l\u2019iceberg, mais en dessous, un continent secret : le Deep Web ! \nAttention rien d'ill\u00e9gal ! Ce sont les Intranets, comptes bancaires, dossiers m\u00e9dicaux\u2026 1 trillion de pages prot\u00e9g\u00e9es par mot de passe et heureusement inaccessibles au public. \nEt tout au fond\u2026 dans les profondeurs. La zone la plus sombre et la plus dangereuse : le Dark Web.\nDes millions de sites plus obscurs les uns que les autres. \nC\u2019est ce que vous entendez partout, mais c\u2019est pas tout \u00e0 fait vrai. En fait, il y en a pas tant que \u00e7a. Entre 5 et 100.000 sites recens\u00e9s grand maximum !\nContrairement \u00e0 ce qu\u2019on pense, y a rien d\u2019ill\u00e9gal \u00e0 aller jeter un coup d'\u0153il l\u00e0-bas. \nAujourd'hui, je vous propose de visiter les pires sites du dark web !\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nCr\u00e9dits :\n- Krosteel\n- Kitmoon\n- Dali\n- Myst",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iroP09xNiw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Techno Trash",
                "tags": [
                    "Tech",
                    "Techno",
                    "Trash",
                    "Dark web",
                    "deep web",
                    "red room"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "8 PIRES SITES du Dark Web ! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf10",
                    "description": "\ud83d\udee1\ufe0f CyberGhost VPN \ud83d\udee1\ufe0f : Pr\u00e9serve ta vie priv\u00e9e, d\u00e9joue les restrictions et b\u00e9n\u00e9ficie d'une r\u00e9duction incroyable \ud83d\udca5 ! Profite de -83% + 4 mois gratuits ici \ud83d\udc49 : https://www.cyberghostvpn.com/TechnoTrash\n\nSeul 5 \u00e0 10% d\u2019Internet serait accessible. Presque 1 milliard de pages.\nLa pointe de l\u2019iceberg, mais en dessous, un continent secret : le Deep Web ! \nAttention rien d'ill\u00e9gal ! Ce sont les Intranets, comptes bancaires, dossiers m\u00e9dicaux\u2026 1 trillion de pages prot\u00e9g\u00e9es par mot de passe et heureusement inaccessibles au public. \nEt tout au fond\u2026 dans les profondeurs. La zone la plus sombre et la plus dangereuse : le Dark Web.\nDes millions de sites plus obscurs les uns que les autres. \nC\u2019est ce que vous entendez partout, mais c\u2019est pas tout \u00e0 fait vrai. En fait, il y en a pas tant que \u00e7a. Entre 5 et 100.000 sites recens\u00e9s grand maximum !\nContrairement \u00e0 ce qu\u2019on pense, y a rien d\u2019ill\u00e9gal \u00e0 aller jeter un coup d'\u0153il l\u00e0-bas. \nAujourd'hui, je vous propose de visiter les pires sites du dark web !\n\n\u27a1\ufe0f Pour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A\n\nCr\u00e9dits :\n- Krosteel\n- Kitmoon\n- Dali\n- Myst"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96370",
                "likeCount": "5588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "38dF60DkazSG6OEQcGFUK_rIfnU",
            "id": "wV3n4BQYT1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-23T17:07:50Z",
                "channelId": "UC48oj72zQHh4bvLYSHhyzpg",
                "title": "Le futur de la triche est terrifiant",
                "description": "\u26a1\ufe0fMerci \u00e0 Hostinger Horizons de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o, si vous voulez vous m\u00eame cr\u00e9\u00e9 votre application web, suivez le lien ci-dessous et n'oubliez pas le code WHATAFAIL pour 10% de r\u00e9duction sur votre premier mois : https://www.hostinger.fr/whatafail\nCoupon: WHATAFAIL\n\n( \u261d\ufe0f Collaboration Commerciale)\n\nLe site web : https://whatafail-ia.tech (\u2757\ufe0fContexte \u00e0 lire dans le bas de la description)\n_______________________________________________________\n\nCette vid\u00e9o n'aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans :\n\n\ud83d\udc39Les hamsters dessin\u00e9s par Malory : https://twitter.com/MalorusArt \n\n\u261d\ufe0fMoi, parce qu'en vrai c'\u00e9tait vraiment un taff de dingue. Tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi. IA, motion design, site, miniature. Vraiment c'\u00e9tait beaucoup pour seulement 23 jours. (plus de d\u00e9tail en bas de description)\n_______________________________________________________\n\n\ud83d\udcceR\u00e9seaux : \n\nTwitch : https://www.twitch.tv/whatafail/\nTwitter : https://twitter.com/fail_what\nDiscord : https://discord.gg/FYr2Yprjw8\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udfb5 Musiques utilis\u00e9es (dans l'ordre d'apparition) :\n\nCharon - Yehezkel Raz\nHOME - All At Once\n\u6182\u9b31 - Sun\nOdd Numbers - Curtis Cole\nTales of Mind - Yonatan Riklis\nHOME - Atlas\nProgressive Progress - Howard Harper Barnes\nHOME - Resonance\nHOME - We're finally Landing\n\n_______________________________________________________\n\ud83d\udcd6 Sources :\n\nIl y en a assez peu au final. La raison est simple : L'IA est mon domaine d'\u00e9tude et je ne parle pas tant que \u00e7a de l'IA cheat, cette vid\u00e9o avait plus pour but de faire comprendre un r\u00e9seau de neurones plus qu'autre chose.\n\nLes vid\u00e9os de 3b1b sur le sujet de l'IA : https://youtube.com/playlist?list=PLZHQObOWTQDNU6R1_67000Dx_ZCJB-3pi&si=orTsNja7UpDkZSGQ\n\nAI Cheats are evolving : https://www.youtube.com/watch?v=UaKLANUTCWo\nHow AI Is Changing Anti-Cheat Forever : https://www.youtube.com/watch?v=4uIyRQ7oPjQ\nPapier de recherche sur l'efficacit\u00e9 des anti cheats : https://tomchothia.gitlab.io/Papers/AntiCheat2024.pdf\n\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description : \n\nContexte pour le site web : \n\nCe site vous permet, comme dit, d\u2019entra\u00eener un reseau de neurones comme expliqu\u00e9 dans le video. Vu que je ne peux pas mettre de set de donn\u00e9es \u00e0 disposition cette IA apprends la fonction XOR. \n\nCette fonction est simple : si une des deux entr\u00e9es est \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 0, \u00e0 l\u2019inverse, si les deux entr\u00e9es sont \u00e0 0 ou \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 1. \n\nVous n\u2019arriverez pas \u00e0 avoir un reseau parfait, l\u2019id\u00e9e est de se rapprocher du maximum du cas parfait. \u00c7a va \u00eatre beaucoup de bidouillage mais c\u2019est possible. N\u2019oubliez pas que la sortie est arrondi \u00e0 0 ou \u00e0 1, donc c\u2019est normal si l\u2019entra\u00eenement s\u2019arr\u00eate alors que la sortie oscille entre 0.49 et 0.51. Au final, quand on arrondi \u00e7a fait 0 et 1. \n\nPS : il y a une autre page qui parle des CNN mais elle est en cours de d\u00e9veloppement \u2026 donc pas super pratique actuellement \n\n_______________________________________________________\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description part 2 :\n\n\u00c7a a \u00e9t\u00e9 vraiment tr\u00e8s dur de finir la video \u00e0 temps. J\u2019avais 23 jours pour la faire et il faut se rendre compte que tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi m\u00eame \u00e0 la main. \nL\u2019IA a eu pas mal de reprise de projet et donc \u00e9tait relativement rapide \nPar contre le motion design \u00e9tait vraiment long parce qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 cod\u00e9 via la biblioth\u00e8que Manim en python.1300 lignes de code pour 12 min de motion design. C\u2019\u00e9tait VRAIMENT difficile de tout faire tenir en si peu de temps et \u00e7a a demand\u00e9 de tr\u00e8s courte nuit. Cependant je suis tr\u00e8s fier de ma progression, je comprends bien mieux Manim et je me suis essay\u00e9 un peu plus au sound design. \n\nAu final tr\u00e8s content de cette video. Deadline intenable mais tout est pass\u00e9 sans concession et je pense que c\u2019est actuellement ma meilleure video de vulgarisation !\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc39",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wV3n4BQYT1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "What a Fail !",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le futur de la triche est terrifiant",
                    "description": "\u26a1\ufe0fMerci \u00e0 Hostinger Horizons de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur cette vid\u00e9o, si vous voulez vous m\u00eame cr\u00e9\u00e9 votre application web, suivez le lien ci-dessous et n'oubliez pas le code WHATAFAIL pour 10% de r\u00e9duction sur votre premier mois : https://www.hostinger.fr/whatafail\nCoupon: WHATAFAIL\n\n( \u261d\ufe0f Collaboration Commerciale)\n\nLe site web : https://whatafail-ia.tech (\u2757\ufe0fContexte \u00e0 lire dans le bas de la description)\n_______________________________________________________\n\nCette vid\u00e9o n'aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans :\n\n\ud83d\udc39Les hamsters dessin\u00e9s par Malory : https://twitter.com/MalorusArt \n\n\u261d\ufe0fMoi, parce qu'en vrai c'\u00e9tait vraiment un taff de dingue. Tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi. IA, motion design, site, miniature. Vraiment c'\u00e9tait beaucoup pour seulement 23 jours. (plus de d\u00e9tail en bas de description)\n_______________________________________________________\n\n\ud83d\udcceR\u00e9seaux : \n\nTwitch : https://www.twitch.tv/whatafail/\nTwitter : https://twitter.com/fail_what\nDiscord : https://discord.gg/FYr2Yprjw8\n\n_______________________________________________________\n\ud83c\udfb5 Musiques utilis\u00e9es (dans l'ordre d'apparition) :\n\nCharon - Yehezkel Raz\nHOME - All At Once\n\u6182\u9b31 - Sun\nOdd Numbers - Curtis Cole\nTales of Mind - Yonatan Riklis\nHOME - Atlas\nProgressive Progress - Howard Harper Barnes\nHOME - Resonance\nHOME - We're finally Landing\n\n_______________________________________________________\n\ud83d\udcd6 Sources :\n\nIl y en a assez peu au final. La raison est simple : L'IA est mon domaine d'\u00e9tude et je ne parle pas tant que \u00e7a de l'IA cheat, cette vid\u00e9o avait plus pour but de faire comprendre un r\u00e9seau de neurones plus qu'autre chose.\n\nLes vid\u00e9os de 3b1b sur le sujet de l'IA : https://youtube.com/playlist?list=PLZHQObOWTQDNU6R1_67000Dx_ZCJB-3pi&si=orTsNja7UpDkZSGQ\n\nAI Cheats are evolving : https://www.youtube.com/watch?v=UaKLANUTCWo\nHow AI Is Changing Anti-Cheat Forever : https://www.youtube.com/watch?v=4uIyRQ7oPjQ\nPapier de recherche sur l'efficacit\u00e9 des anti cheats : https://tomchothia.gitlab.io/Papers/AntiCheat2024.pdf\n\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description : \n\nContexte pour le site web : \n\nCe site vous permet, comme dit, d\u2019entra\u00eener un reseau de neurones comme expliqu\u00e9 dans le video. Vu que je ne peux pas mettre de set de donn\u00e9es \u00e0 disposition cette IA apprends la fonction XOR. \n\nCette fonction est simple : si une des deux entr\u00e9es est \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 0, \u00e0 l\u2019inverse, si les deux entr\u00e9es sont \u00e0 0 ou \u00e0 1 alors la sortie doit \u00eatre \u00e0 1. \n\nVous n\u2019arriverez pas \u00e0 avoir un reseau parfait, l\u2019id\u00e9e est de se rapprocher du maximum du cas parfait. \u00c7a va \u00eatre beaucoup de bidouillage mais c\u2019est possible. N\u2019oubliez pas que la sortie est arrondi \u00e0 0 ou \u00e0 1, donc c\u2019est normal si l\u2019entra\u00eenement s\u2019arr\u00eate alors que la sortie oscille entre 0.49 et 0.51. Au final, quand on arrondi \u00e7a fait 0 et 1. \n\nPS : il y a une autre page qui parle des CNN mais elle est en cours de d\u00e9veloppement \u2026 donc pas super pratique actuellement \n\n_______________________________________________________\n\n\ud83c\udf6cLe bas de la description part 2 :\n\n\u00c7a a \u00e9t\u00e9 vraiment tr\u00e8s dur de finir la video \u00e0 temps. J\u2019avais 23 jours pour la faire et il faut se rendre compte que tout a \u00e9t\u00e9 fait par moi m\u00eame \u00e0 la main. \nL\u2019IA a eu pas mal de reprise de projet et donc \u00e9tait relativement rapide \nPar contre le motion design \u00e9tait vraiment long parce qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 cod\u00e9 via la biblioth\u00e8que Manim en python.1300 lignes de code pour 12 min de motion design. C\u2019\u00e9tait VRAIMENT difficile de tout faire tenir en si peu de temps et \u00e7a a demand\u00e9 de tr\u00e8s courte nuit. Cependant je suis tr\u00e8s fier de ma progression, je comprends bien mieux Manim et je me suis essay\u00e9 un peu plus au sound design. \n\nAu final tr\u00e8s content de cette video. Deadline intenable mais tout est pass\u00e9 sans concession et je pense que c\u2019est actuellement ma meilleure video de vulgarisation !\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc39"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219589",
                "likeCount": "16508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lMWpS45AkIz_VKzzG9tULN4kRU4",
            "id": "Rga-gmhIZmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-22T16:33:53Z",
                "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw",
                "title": "J\u2019AI ACHET\u00c9 LE BILLET FIRST CLASS LE PLUS CHER DU MONDE \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! MES VACANCES DE MILLIARDAIRE \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT \nhttps://get.revolut.com/z4lF/GMK2  gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rga-gmhIZmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GMK",
                "tags": [
                    "GMK001",
                    "GMK",
                    "Maroun",
                    "Kikano",
                    "C63",
                    "AMG",
                    "Camo",
                    "RS6",
                    "M3",
                    "Bentayga",
                    "Sound",
                    "Top",
                    "AUDI",
                    "RS3",
                    "RS4",
                    "RS5",
                    "RS7",
                    "BMW",
                    "MOTORSPORT",
                    "Referencement",
                    "M2",
                    "M4",
                    "M5",
                    "M6",
                    "comp\u00e9tition",
                    "C63s",
                    "E63",
                    "GLE63",
                    "tuning",
                    "prepa",
                    "moteur",
                    "Emirates",
                    "First",
                    "Class",
                    "Business",
                    "Avion"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI ACHET\u00c9 LE BILLET FIRST CLASS LE PLUS CHER DU MONDE \ud83d\ude31\ud83d\ude28!! MES VACANCES DE MILLIARDAIRE \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT \nhttps://get.revolut.com/z4lF/GMK2  gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\n\nPensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1425966",
                "likeCount": "66301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6310"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}